{
    "data": [
        {
            "author_id": "172937592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906962100621314",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906962100621314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "842930046687952896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906961093922816",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906961093922816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "2758889127",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906959537680384",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906959537680384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "285634142",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906956572467203",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5285,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906956572467203",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 412,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 115
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "587855514",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906956325064705",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906956325064705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900097702592512"
                ]
            },
            "author_id": "48323653",
            "conversation_id": "1241906955238719488",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1623552486",
                        "start": 3,
                        "username": "gomesxjb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vevwOOof2U",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gomesxjb/status/1241900187360145408/video/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/vevwOOof2U"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906955238719488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900187360145408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gomesxjb: gente eu tava morrendo Kkk\u0137kkk tive que voltar e filmar #issoaglobonaomostra https://t.co/vevwOOof2U"
        },
        {
            "author_id": "545905233",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906954978709504",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906954978709504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "718837496231145473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906953523167233",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:45.000Z",
            "id": "1241906953523167233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193913468472217600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906948603293696",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906948603293696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213148699959783424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906947290472448",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906947290472448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "820437641334296577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906940558655488",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906940558655488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "334649722",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906938981556225",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906938981556225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "2168717425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906938880970752",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906938880970752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1016091742473523201",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906937115148289",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906937115148289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "56444351",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906935122792449",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906935122792449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "323773946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906930794315777",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906930794315777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241903105907871745"
                ]
            },
            "author_id": "1184704620444241921",
            "conversation_id": "1241906930198679558",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8833,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uFann4QQ5w",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/hebisi07/status/1241906930198679558/video/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/uFann4QQ5w"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906930198679558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a Globo debochado amooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/uFann4QQ5w"
        },
        {
            "author_id": "1923842299",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906928197959680",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906928197959680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1180641700315893760",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906924515401729",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906924515401729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1169791739651137536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906924045701120",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906924045701120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "798506216926445569",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906919415205890",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906919415205890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4204238261",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906918274334720",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906918274334720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "625954692",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906918035197956",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906918035197956",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "718837496231145473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906917691326464",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906917691326464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "196178032",
            "conversation_id": "1241906914662985728",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "start": 52,
                        "url": "https://t.co/KcoMrhna6e"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1241906914662985728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\n#issoaglobonaomostra  de hj. completo!\n\nhttps://t.co/KcoMrhna6e"
        },
        {
            "author_id": "820437641334296577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906912817528833",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906912817528833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241906819276079118"
                ]
            },
            "author_id": "78457410",
            "conversation_id": "1241906912179953664",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lHrO5Zxasq",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosCadinha/status/1241906912179953664/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/lHrO5Zxasq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906912179953664",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/lHrO5Zxasq"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241906837424914433"
                ]
            },
            "author_id": "78457410",
            "conversation_id": "1241906910770745344",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/sGmuh6ZJTF",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosCadinha/status/1241906910770745344/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/sGmuh6ZJTF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906910770745344",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/sGmuh6ZJTF"
        },
        {
            "author_id": "2760593194",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906909315248128",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:35.000Z",
            "id": "1241906909315248128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "707980929864695809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906903518773249",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906903518773249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "1083543827061882885",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906899530010625",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906899530010625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "960930153642815488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906898133188608",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906898133188608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2343510283",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906898053615616",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906898053615616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "2760593194",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906888570212353",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906888570212353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1227011589573939200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906886015954945",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906886015954945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "62163715",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906885369921538",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906885369921538",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1077646089757622273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906882689843201",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906882689843201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "2250785418",
            "conversation_id": "1241906882459115520",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 6,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1241885184317947908",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/iZOXXgOA3e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906882459115520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241885184317947908",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Eita, #issoaglobonaomostra GLOBOLIXO, n\u00e3o dou 4 anos para globo decretar fal\u00eancia, algu\u00e9m quer apostar comigo? https://t.co/iZOXXgOA3e"
        },
        {
            "author_id": "939218336386338817",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906880005443585",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906880005443585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "17206806",
            "conversation_id": "1241906879233695745",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906879233695745",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "author_id": "2343510283",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906870639628295",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906870639628295",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "896445824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906869926584321",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906869926584321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "571967105",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906869083549697",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906869083549697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2343510283",
            "conversation_id": "1241906866168487943",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906866168487943",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "876835502485364736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906863949651969",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9149,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906863949651969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 60
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901601071251466",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @OficialElenao: A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
        },
        {
            "author_id": "24993488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906859470135296",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/canalCCore/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/canalCCore/status/1241849696643096577",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/PoEYg6SnIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906859470135296",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/PoEYg6SnIn"
        },
        {
            "author_id": "895115990643736577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906857662394369",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906857662394369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "299245129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906857658253312",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906857658253312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902316527157253"
                ]
            },
            "author_id": "1347205112",
            "conversation_id": "1241906856492228608",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9034,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "400414868",
                        "start": 3,
                        "username": "joaobtz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906856492228608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902339503656961",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @joaobtz: Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
        },
        {
            "author_id": "218923768",
            "conversation_id": "1241906856135663617",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/srtalycia_/sta\u2026",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/srtalycia_/status/1241902269756518401",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/38m4JwCeML"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906856135663617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ah o deboche, como q faz pra sobreviver sem o deboche?\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/38m4JwCeML"
        },
        {
            "author_id": "181345709",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906844572024833",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906844572024833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103736396974567424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906841644302348",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906841644302348",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229210795378200578",
            "conversation_id": "1241906841556324354",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906841556324354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Marca 22 30 mas come\u00e7a 23, globo se poupe ,nao tem um dia que come\u00e7a na hora certa #issoaglobonaomostra #BBB20"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "423701667",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906840834920448",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906840834920448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1176618139494342656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906838074949633",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906838074949633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241906837017985037",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798125422202552320",
                        "start": 3,
                        "username": "ThyberioCast88"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906837017985037",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906370951229443",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ThyberioCast88: #issoaglobonaomostra toda vez q essa bosta faz isso a popularidade do pres s\u00f3 aumenta, \u00e9 algo do tipo de ficar critican\u2026"
        },
        {
            "author_id": "868133698268540929",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906836351172611",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906836351172611",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "72370184",
            "conversation_id": "1241906832966389761",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906832966389761",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "author_id": "1191767915709837314",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906832798556161",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906832798556161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299245129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906832446304258",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906832446304258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73243273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906827153080320",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906827153080320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906826221944832",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1086416732510699520",
                        "start": 3,
                        "username": "robertanusa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/Gbf1GHu5Xw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906826221944832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902742395904000",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @robertanusa: #issoaglobonaomostra \u00e9 simplesmente perfeito, parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Gbf1GHu5Xw"
        },
        {
            "author_id": "936312475825434626",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906823587934209",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906823587934209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3219464974",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906822639947776",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906822639947776",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899380027817984",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Teledramaturgia: CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "73946334",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906822610640896",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906822610640896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1031863638007730176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906821620740096",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906821620740096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1014864346973949954",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906812875653121",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906812875653121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906741052411905",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @showdavida: No quadro de humor do #Fantastico, veja as not\u00edcias da semana tratadas de uma forma leve, al\u00e9m de brincadeiras com cenas ex\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1223083332776402946",
            "conversation_id": "1241906812733075457",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 3,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/biaksoo/status\u2026",
                        "end": 47,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/biaksoo/status/1241903809040920576",
                        "start": 24,
                        "url": "https://t.co/Fbho1ydCtL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906812733075457",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903809040920576",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra https://t.co/Fbho1ydCtL"
        },
        {
            "author_id": "2721208647",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906812355518466",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906812355518466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1203856764061519872",
            "conversation_id": "1241906811374051328",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 74,
                        "tag": "ForaBolsonaros"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "134641930",
                        "start": 3,
                        "username": "Marihmartinso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906811374051328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899721809186817",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Marihmartinso: #issoaglobonaomostra cara voc\u00eas s\u00e3o g\u00eanios! Meu DEUS! \n#ForaBolsonaros"
        },
        {
            "author_id": "959626257171402752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906811252486144",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906811252486144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1849868316",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906808257753090",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906808257753090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1169791739651137536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906802377318401",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906802377318401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "73243273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906801781673985",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906801781673985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241906795121192961"
                ]
            },
            "author_id": "438784779",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906801655918592",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 72,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/59LcHaVWnX",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/TIMAOVALENTE/status/1241906801655918592/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/59LcHaVWnX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906801655918592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fant\u00e1stico #issoaglobon\u00e3omostra  tem que mostrar n\u00e3o somente o bolsonaro mas tamb\u00e9m outros irrespons\u00e1veis https://t.co/59LcHaVWnX"
        },
        {
            "author_id": "1241732081912332290",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906800871575554",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906800871575554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241906781963550720"
                ]
            },
            "author_id": "3894779416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906795670654976",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.573,
                        "start": 29,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Xkpdz2obdT",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LarDiias1/status/1241906795670654976/photo/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/Xkpdz2obdT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906795670654976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra gente a globo fica so esperando o bozo abrir a boca pra eles fazer chacota kkk https://t.co/Xkpdz2obdT"
        },
        {
            "author_id": "17086962",
            "conversation_id": "1241899916076744707",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7516,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1143705527270170625",
                        "start": 0,
                        "username": "brumillamoments"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906795255410693",
            "in_reply_to_user_id": "1143705527270170625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899916076744707",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@brumillamoments T\u00e1 tudo errado? Ludmilla realmente n\u00e3o sai da globo LENDA #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1908587971",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906790473895937",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906790473895937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102359225169309697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906785805651969",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906785805651969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2301994296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906781472858114",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906781472858114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3303752272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906777873977344",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906777873977344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "718837496231145473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906776699740164",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906776699740164",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2571355693",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906775173009410",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906775173009410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "39084330",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906773046558720",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906773046558720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2784814320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906772052508672",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906772052508672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1130296990783475712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906771502993409",
            "created_at": "2020-03-23T01:57:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906771502993409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 30980,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241900097702592512",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900097702592512/pu/img/EVAM4M43hGfcXufe.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1202
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241903105907871745",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241903105907871745/pu/img/o4Rho0Q-1WtkqHjJ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 96
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241906819276079118",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241906819276079118/pu/img/9G6015hqat5MI6DW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241906837424914433",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241906837424914433/pu/img/DFQKvRiebMrMpjJk.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 52
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 9243,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241902316527157253",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902316527157253/pu/img/ta8ud7V9xVkR2X1M.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5224
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 853,
                "media_key": "3_1241906795121192961",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwjpndXsAEztn7.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 310,
                "media_key": "16_1241906781963550720",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwjo2cWAAAAsXZ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 412
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -34.9738347,
                        -7.243257,
                        -34.792907,
                        -7.055696
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900097702592512"
                    ]
                },
                "author_id": "1623552486",
                "conversation_id": "1241900187360145408",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vevwOOof2U",
                            "end": 100,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gomesxjb/status/1241900187360145408/video/1",
                            "start": 77,
                            "url": "https://t.co/vevwOOof2U"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900187360145408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "gente eu tava morrendo Kkk\u0137kkk tive que voltar e filmar #issoaglobonaomostra https://t.co/vevwOOof2U"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241885184317947908",
                "created_at": "2020-03-23T00:31:15.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/jorgeofco/stat\u2026",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeofco/status/1241847972587081735",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/0jFP1j1gGN"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241885184317947908",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7588,
                    "quote_count": 43,
                    "reply_count": 347,
                    "retweet_count": 1429
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nunca vi uma pessoa acusada de ser autorit\u00e1ria prezar tanto pela liberdade de imprensa. https://t.co/0jFP1j1gGN"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1141840546744475649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901601071251466",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9268,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 37,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901601071251466",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 195,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 60
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902316527157253"
                    ]
                },
                "author_id": "400414868",
                "conversation_id": "1241902339503656961",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8977,
                            "start": 9,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                            "end": 65,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                            "start": 42,
                            "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902339503656961",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 153,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 52
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
            },
            {
                "author_id": "798125422202552320",
                "conversation_id": "1241906370951229443",
                "created_at": "2020-03-23T01:55:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 132,
                            "normalized_text": "corinthians",
                            "probability": 0.9811,
                            "start": 122,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906370951229443",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra toda vez q essa bosta faz isso a popularidade do pres s\u00f3 aumenta, \u00e9 algo do tipo de ficar criticando corinthians e fla direto na tv,mas todas as vezes q eles jogam batem Record de audi\u00eancia. Vcs N tem + a pauta no pa\u00eds,acabou! Cont assim e reelegem ele em 22."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "author_id": "1086416732510699520",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902742395904000",
                "created_at": "2020-03-23T01:41:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/Gbf1GHu5Xw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902742395904000",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900296219111424",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 simplesmente perfeito, parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Gbf1GHu5Xw"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899380027817984",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 15,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899380027817984",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 143,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906741052411905",
                "created_at": "2020-03-23T01:56:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 152,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8767,
                            "start": 148,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 179,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2Ur1w0t",
                            "end": 178,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2Ur1w0t",
                            "start": 155,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/22/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-54o-episodio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=fant&utm_content=video",
                            "url": "https://t.co/F4laXhJX7x"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906741052411905",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 170,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 79,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "No quadro de humor do #Fantastico, veja as not\u00edcias da semana tratadas de uma forma leve, al\u00e9m de brincadeiras com cenas exibidas na programa\u00e7\u00e3o da Globo: https://t.co/F4laXhJX7x #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "2658468922",
                "conversation_id": "1241903809040920576",
                "created_at": "2020-03-23T01:45:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/urXdvHj7Vs",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/urXdvHj7Vs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903809040920576",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 18,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "essas s\u00e3o todas as minhas express\u00f5es toda vez que o bolsonaro abre a boca #issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/urXdvHj7Vs"
            },
            {
                "author_id": "134641930",
                "conversation_id": "1241899721809186817",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 55,
                            "tag": "ForaBolsonaros"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899721809186817",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra cara voc\u00eas s\u00e3o g\u00eanios! Meu DEUS! \n#ForaBolsonaros"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899816273272832"
                    ]
                },
                "author_id": "1143705527270170625",
                "conversation_id": "1241899916076744707",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:48.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.782,
                            "start": 16,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 78,
                            "start": 58,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/eLYW8mCXGb",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/brumillamoments/status/1241899916076744707/video/1",
                            "start": 79,
                            "url": "https://t.co/eLYW8mCXGb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899916076744707",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1873,
                    "quote_count": 37,
                    "reply_count": 40,
                    "retweet_count": 435
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "T\u00e1 tudo errado? Ludmilla realmente n\u00e3o sai da globo LENDA #issoaglobonaomostra https://t.co/eLYW8mCXGb"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-07-31T00:33:38.000Z",
                "description": "Existe um infinito entre eu e voc\u00ea, mesmo que esteja me tocando.\nhttps://t.co/oyhVcLXwUT\nhttps://t.co/KSubhqcg65\nEli/Deli\nPergunte-me: https://t.co/DOHY1WLzwW",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/luksiaragami",
                                "end": 88,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/luksiaragami",
                                "start": 65,
                                "url": "https://t.co/oyhVcLXwUT"
                            },
                            {
                                "display_url": "fb.gg/luksiaragami",
                                "end": 112,
                                "expanded_url": "http://fb.gg/luksiaragami",
                                "start": 89,
                                "url": "https://t.co/KSubhqcg65"
                            },
                            {
                                "display_url": "cutt.ly/Wgg8zaj",
                                "end": 158,
                                "expanded_url": "http://cutt.ly/Wgg8zaj",
                                "start": 135,
                                "url": "https://t.co/DOHY1WLzwW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "172937592",
                "name": "Luksi Aragami",
                "pinned_tweet_id": "1422336268285980674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315015379916328960/1J44ADIm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 9326
                },
                "url": "",
                "username": "LuksiAragami",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-18T02:45:58.000Z",
                "description": "\"viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz...\"",
                "id": "842930046687952896",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Sandra San",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236788578107170816/tbjbIBQp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 844,
                    "following_count": 946,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1221
                },
                "url": "",
                "username": "SandraRainhaSan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-02T02:47:34.000Z",
                "description": "minha buceta \u00e9 igual cinema, tem que pagar para ver",
                "id": "2758889127",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ada Wong",
                "pinned_tweet_id": "538400685784850432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429938947858309122/Nuf15Cd5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 847,
                    "following_count": 687,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 78298
                },
                "url": "",
                "username": "scarIetwitc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-21T14:23:11.000Z",
                "description": "comentarista oficial da vida alheia",
                "id": "285634142",
                "location": "Brasil",
                "name": "Leona \ud83c\udf27\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "662123976878067712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376277719667855365/vRYhscvO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348345,
                    "following_count": 40491,
                    "listed_count": 78,
                    "tweet_count": 64146
                },
                "url": "",
                "username": "LeonaDivaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-22T21:47:08.000Z",
                "description": "Unicampeira, corinthiana, apaixonada por praia... ao todo uma mistura de sociologia, drama, memes e comidas...",
                "id": "587855514",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Larissa Ribeiro",
                "pinned_tweet_id": "1371527374932750340",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427047990930427904/HFFITAQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 622,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5807
                },
                "url": "",
                "username": "Lalafd87",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T11:45:50.000Z",
                "description": "S\u00f3 n\u00e3o sou seu pai, porque sua m\u00e3e n\u00e3o tinha troco pra 50!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/o_rafael",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/o_rafael",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48323653",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Lula Livre Brasil Livre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415762818486394880/_6qq7qMS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3573
                },
                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU",
                "username": "Rafaellus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-26T18:26:40.000Z",
                "description": "esfor\u00e7a-te \u2022 @flamengo \u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 13,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1623552486",
                "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udcd6: 19/30",
                "name": "jenni",
                "pinned_tweet_id": "1381413964563808257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415372100077039616/13QIP7BS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3645,
                    "following_count": 2994,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 24210
                },
                "url": "",
                "username": "gomesxjb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-05T09:06:33.000Z",
                "description": "Go, Giants !!!",
                "id": "545905233",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394875637366669313/QxGCXyAf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1106,
                    "following_count": 4692,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72341
                },
                "url": "",
                "username": "rcsm777",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-09T16:26:29.000Z",
                "description": "\u2764\ud83d\udda4 Flamenguista \n\u264d Virginiana\n\u26f1 Carioca\n\ud83d\udc75 2.6\n\ud83c\udf37\ud83d\udc3e\ud83c\udf54\ud83c\udf5f\ud83c\udf7b\ud83c\udf6b\ud83c\udf08\u2603",
                "id": "718837496231145473",
                "location": "NiloCity, Brasil",
                "name": "Lari Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361111887996481537/KjlAEHuS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "lari0oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13007
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T15:29:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1193913468472217600",
                "location": "Imperatriz, Brasil",
                "name": "St\u00e9fanny Cuadr\u00fapeda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419161456495497216/yTKkikUz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4664
                },
                "url": "",
                "username": "wne7enebs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T17:22:58.000Z",
                "description": "pfp: @trafIaw - ela/ele",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 5,
                                "username": "trafIaw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213148699959783424",
                "location": "!? \ud83d\udcad \ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\udddf\ud835\ude06 \ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddfa!! ## DAZAI%! \u2740__ \u6b66\u88c5\u3057\u305f\u63a2\u5075\u3068\u3044\u3044\u5b50\u3002\u8d64\u3061\u3083\u3093 . . . \u2755\u2601\ufe0f#%\ud835\ude64\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude48\ud835\ude6a \u3059\u3079\u3066\u306b\u7cbe\u901a\u3057\u3066\u3044\u308b, h-HiM !",
                "name": "me\u0337l",
                "pinned_tweet_id": "1417531954975715329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417527750580187138/-4h_rFmJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2050,
                    "following_count": 1978,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 5783
                },
                "url": "",
                "username": "zenitscared",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-15T01:09:11.000Z",
                "description": "\ud83d\udd1e Matogrossense, perdido no sul do Brasil.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/euhugo_leo/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/euhugo_leo/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/w8sZA6YKRs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "820437641334296577",
                "location": "Joinville, Brasil",
                "name": "Leonardo Hugo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415167985677918209/6GcygCjo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 268,
                    "following_count": 583,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2837
                },
                "url": "https://t.co/w8sZA6YKRs",
                "username": "hug0leo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-13T13:02:08.000Z",
                "description": "coincidir en el mismo punto de la vida es una ruleta rusa al azar \u2728",
                "id": "334649722",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "giovanna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196146636361216000/MqGhy1zk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 255,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38028
                },
                "url": "",
                "username": "giomoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-11-01T16:26:17.000Z",
                "description": "Jornalista, apaixonada por m\u00fasica e cinema. Viciada em games e animes, n\u00e3o deixo os livros de lado, pois nada \u00e9 melhor que uma boa hist\u00f3ria e um caf\u00e9 gostoso :3",
                "id": "2168717425",
                "location": "Patroc\u00ednio - MG",
                "name": "St\u00e9fany Christina",
                "pinned_tweet_id": "934529762051153922",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838936682166693888/uHM192l3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65,
                    "following_count": 494,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1996
                },
                "url": "",
                "username": "Stefany_Chris2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-08T22:48:44.000Z",
                "description": "26/07\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83e\udd0d",
                "id": "1016091742473523201",
                "name": "Bombom\ud83d\udc06",
                "pinned_tweet_id": "1383217179340931080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394835551417683968/w06aeKkT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 805,
                    "following_count": 660,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50704
                },
                "url": "",
                "username": "2b_018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T18:05:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "56444351",
                "location": "Distrito Federal",
                "name": "Tatiane Ara\u00fajo \u2618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408525537904050177/LjFquBMx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2208
                },
                "url": "",
                "username": "TatyFigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-25T11:57:50.000Z",
                "description": "Que a paz habite em todo lugar.",
                "id": "323773946",
                "location": "Apucarana, Brasil",
                "name": "bruna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429669950474657793/kjuo_aQT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24355,
                    "following_count": 2475,
                    "listed_count": 145,
                    "tweet_count": 227581
                },
                "url": "",
                "username": "brunacaIdas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T05:36:25.000Z",
                "description": "a n\u00e3o me enche",
                "id": "1184704620444241921",
                "name": "hEbIsi\ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1431196562026336259",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426953714766647300/PdPNXRCU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1181
                },
                "url": "",
                "username": "hebisi07",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-01T15:40:09.000Z",
                "description": "coisas boas acontecem \ud83d\udcab\nDesigner de sobrancelhas // \ud83d\udcf8insta: luanasantos.designer",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luasantozs?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/luasantozs?igshid=17sz9atairbd2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D25zgnJqYb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1923842299",
                "location": "Taquara, Rio de Janeiro",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9c \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1194984396245405696",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366578462610370561/u6MhMJW5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1267,
                    "following_count": 713,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56794
                },
                "url": "https://t.co/D25zgnJqYb",
                "username": "luaaninhaps",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-06T00:31:40.000Z",
                "description": "Amar as pessoas como a si mesmo! \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "id": "1180641700315893760",
                "name": "Tiago",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291421279933825024/kYMEzA1Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2693,
                    "following_count": 3571,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 904
                },
                "url": "",
                "username": "Tiago27088076",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-06T01:57:50.000Z",
                "description": "Quero ch\u00e1 de planeta, pra beber o mundo o inteiro \ud83e\udd8b\u2618\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "id": "1169791739651137536",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Lucas Cavalcante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230821468352675840/dbbTEBnt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1689
                },
                "url": "",
                "username": "huckfreddy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T12:41:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "798506216926445569",
                "name": "Brayan Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179527291011026944/oIlp5PIe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8852
                },
                "url": "",
                "username": "Brayan_Zach",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-16T19:52:39.000Z",
                "description": "Tua gl\u00f3ria \u00e9 lutar/@flamengo\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 19,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4204238261",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7\ud835\udcee \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "pinned_tweet_id": "1297964716200001542",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348411175684464641/r18NmF5i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 783,
                    "following_count": 819,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9402
                },
                "url": "",
                "username": "allineriro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-03T20:45:43.000Z",
                "description": "Eternamente Lula!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.twitter.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QmsFvROLaL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "625954692",
                "location": " Brasil-Rio Grande do Sul ",
                "name": "Clau Garmendia\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344289907095830533/9aX6BdBf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2280,
                    "following_count": 2731,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 155684
                },
                "url": "https://t.co/QmsFvROLaL",
                "username": "claugarmendia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-28T14:30:17.000Z",
                "description": "Os cientistas dizem que somos feitos de \u00e1tomos, mas um passarinho me diz que somos feitos de hist\u00f3rias. (GALEANO)\n\n#FORABOLSONARO \u270a\ud83d\ude4f\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 115,
                                "tag": "FORABOLSONARO"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/diegoparahybano",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/diegoparahybano",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nJSaDrSBBb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "196178032",
                "location": "Parahyba - PARAIBA",
                "name": "Diego Parahyba",
                "pinned_tweet_id": "1409867460472356873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399060399954223111/UVeexYoN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 567,
                    "following_count": 192,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 49051
                },
                "url": "https://t.co/nJSaDrSBBb",
                "username": "diegoparahybano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-30T00:06:28.000Z",
                "description": "Engenheiro, Mestre em Mkt e Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios.\nProfessor, Consultor e Coach.\nCozinheiro e Flamenguista.\nUso Crocs.\n\u2764 SOU DOADOR DE \u00d3RG\u00c3OS \u2764",
                "id": "78457410",
                "location": "RJ, Brasil ",
                "name": "Carlos Henrique \ud83d\ude37\ud83d\ude4f\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\u2764",
                "pinned_tweet_id": "1316170156402409473",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315354858132733952/OF6fK_oc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1245,
                    "following_count": 3351,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 92286
                },
                "url": "",
                "username": "CHC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-03T18:20:17.000Z",
                "description": "\u201cNever pray to the gods who answer after dark.\u201d - Addie LaRue           \n                                             \n   \n\n       | a/ela/a | js\ud83d\udc51",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "artist.\ud83c\udfa8",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://artist.xn--8k8h/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kJ9SJzEPdI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2760593194",
                "location": "\u202203-12-2019\u2022\ud83c\udf38",
                "name": "bimo | \ud83d\udcda: Evelyn hugo",
                "pinned_tweet_id": "1401749764325130240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431049719191687169/wNavJwdc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2808,
                    "following_count": 3577,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 71369
                },
                "url": "https://t.co/kJ9SJzEPdI",
                "username": "trulymemories",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-10T17:26:22.000Z",
                "description": "\ud835\udd74'\ud835\udd9b\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89, \ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \n\n                         qualquer pronome.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/fepxxaszhttps:\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://curiouscat.me/fepxxaszhttps://t.co/CjPtXIBTIA",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/emVWr2DpiY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "707980929864695809",
                "location": "No quarto chorando.",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423796029833494534/V6mLW2E9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 811,
                    "following_count": 802,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15012
                },
                "url": "https://t.co/emVWr2DpiY",
                "username": "lilyoftheval2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T01:59:14.000Z",
                "description": "Eu n\u00e3o uso essa rede social",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lua_fgv?r=name\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/lua_fgv?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YuZagjh3MH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083543827061882885",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1228060987405807616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342157108553379840/dPcxBg6u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2514
                },
                "url": "https://t.co/YuZagjh3MH",
                "username": "estrxlinhx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-06T17:36:16.000Z",
                "description": "\u2728beautiful but crazy\u2728",
                "id": "960930153642815488",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "millyzinha \u24df",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426748665650106371/yexmBwuO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1212,
                    "following_count": 723,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4064
                },
                "url": "",
                "username": "almeidinhxs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-14T12:22:54.000Z",
                "description": "Tenho muita fome, aonde eu chego eu durmo. Esse sou eu! \ud83d\ude1c\u270c\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rennanfernad/Y",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rennanfernad/Y",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EuZliw9woN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2343510283",
                "location": "Palmas - To",
                "name": "Rennanzin \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1119985714970730497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424313491993792514/DPzw6Cw3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1601,
                    "following_count": 1114,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27688
                },
                "url": "https://t.co/EuZliw9woN",
                "username": "RennanFernad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-10T23:29:05.000Z",
                "description": "foi mal n\u00e3o te agradar \u00e9 que eu queria fazer isso mesmo.",
                "id": "1227011589573939200",
                "name": "virginiana problem\u00e1tica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399888236596629509/qMXmaDG4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12539
                },
                "url": "",
                "username": "babyyg1rl__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-02T01:22:08.000Z",
                "description": "Trabalhador",
                "id": "62163715",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Edi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157768655981166592/hyjc0wvA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 3287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34274
                },
                "url": "",
                "username": "edifisica16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-25T19:23:44.000Z",
                "description": "a/ela/a - infp - @mermistxzzz",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 17,
                                "username": "mermistxzzz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1077646089757622273",
                "location": "limoeiro",
                "name": "lia \u26a2\ufe0e",
                "pinned_tweet_id": "1253841335838289921",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426716054156451841/Rg8RY_Mb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 719,
                    "following_count": 1066,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 28503
                },
                "url": "",
                "username": "mermistxz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-17T18:15:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "2250785418",
                "name": "Alucard Belmont",
                "pinned_tweet_id": "1241668279216807940",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 311,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3800
                },
                "url": "",
                "username": "AkiraAlucard",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152678,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-12-08T19:41:16.000Z",
                "description": "Jornalista - twitter pessoal - RT \u2260 concordar - Science, tech, music, movies, books, food, the web & all things North Korea",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "globo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://globo.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QcKUBaxxJ4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "939218336386338817",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u00c1lvaro Pereira J\u00fanior \ud83c\uddf3\ud83c\uddff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269163646980108288/23pafTs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33208,
                    "following_count": 775,
                    "listed_count": 163,
                    "tweet_count": 18295
                },
                "url": "https://t.co/QcKUBaxxJ4",
                "username": "alvaropereirajr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180666,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-11-06T06:12:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "17206806",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Lucas \ud83d\udc37\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372671719853469702/MvsCRznJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 157112
                },
                "url": "",
                "username": "noname579",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303660,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-10-22T00:43:11.000Z",
                "description": "Aspirante a bodhisattva",
                "id": "896445824",
                "name": "Totem e Tattoo",
                "pinned_tweet_id": "702217861167714304",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398840624154095616/CqSkrdxD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 264,
                    "following_count": 404,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 43465
                },
                "url": "",
                "username": "MissLexotan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-05T18:18:49.000Z",
                "description": "quarentena dia ????\n\nyou drew stars around my scars",
                "id": "571967105",
                "name": "vic",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429508161476730883/_EcbiScH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 641,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18544
                },
                "url": "",
                "username": "vii_toya",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131569,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-06-19T16:14:09.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lica",
                "id": "876835502485364736",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "nina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260899038381125638/PA308dRY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 769,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20967
                },
                "url": "",
                "username": "ninamaria1978",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192792
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-18T00:45:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "24993488",
                "location": "Brasil",
                "name": "Francis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1425292553633636356",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036352752065163264/2WS6B7VM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10322
                },
                "url": "",
                "username": "brasil_francis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-09T02:54:17.000Z",
                "description": "Vivendo a vida adoidado",
                "id": "895115990643736577",
                "location": "Ananindeua, Par\u00e1",
                "name": "adryano Lops\u00b2 \u30c3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398636292402028545/xcqyaK2b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1879
                },
                "url": "",
                "username": "adryes123",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-15T19:00:13.000Z",
                "description": "Deus acima de qualquer coisa\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nBicampe\u00e3 da Liberta \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nHeptacampe\u00e3 do Brasileir\u00e3o \ud83c\udfc6\nFLAMENGO EU TE AMO \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfb6Eu sou FLAMENGO, SEMPRE CAMPE\u00c3O \ud83c\udfb6\ud83d\ude0e",
                "id": "299245129",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gal\u00facio e tal \ud83c\udf35 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1266626866988843008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380235506005475329/r9Dpjch5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13941
                },
                "url": "",
                "username": "anagaluciov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-12T16:23:30.000Z",
                "description": "alienada e comentarista de bbb",
                "id": "1347205112",
                "name": "dressa \u2601\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245163170207055875/8rOG_Wag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 690,
                    "following_count": 530,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19438
                },
                "url": "",
                "username": "pratodavidajem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T00:38:38.000Z",
                "description": "https://t.co/VSmFokifuF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaobtz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joaobtz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VSmFokifuF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lojamajao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lojamajao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "400414868",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "jo\u00e3o batista",
                "pinned_tweet_id": "1291409578039615488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388284169231478784/JEEApv-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1699,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31716
                },
                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD",
                "username": "joaobtz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-23T14:20:30.000Z",
                "description": "Comecei aqui por causa do BBB 20, e acho q n\u00e3o aprendi direito, as vezes da milit\u00e2ncia, Pok\u00e9mon Go e as vezes nos porn gay.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/patrick.simoes\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/patrick.simoes94/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AiSvSzeNI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "218923768",
                "location": "Navegantes, Brasil",
                "name": "Patrick Sim\u00f5es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241841127722024960/I7oCY0mC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 241,
                    "following_count": 2425,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1214
                },
                "url": "https://t.co/AiSvSzeNI6",
                "username": "patricksimoes94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-21T23:45:09.000Z",
                "description": "Palmeiras, breja, jurupinga e mais PALMEIRAS! \ud83d\udc37\ud83c\udfa4\ud83c\udf7a\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "id": "181345709",
                "location": "Valinhos - SP",
                "name": "Palestra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc37",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412537973065846790/hxnTPfTN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1715,
                    "following_count": 734,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 42659
                },
                "url": "",
                "username": "marianaveche",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T19:17:18.000Z",
                "description": "obsessed with https://t.co/15R3A2VfVP",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ariana.\u2800",
                                "end": 37,
                                "expanded_url": "https://ariana.xn--6ii",
                                "start": 14,
                                "url": "https://t.co/15R3A2VfVP"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "malik.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://malik.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EOfZWIzvxK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103736396974567424",
                "location": "dicaprio",
                "name": "isa",
                "pinned_tweet_id": "1428386219218571269",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427840389608837124/DBjXfT8m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3828,
                    "following_count": 4235,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27167
                },
                "url": "https://t.co/EOfZWIzvxK",
                "username": "allwtht",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-17T01:07:55.000Z",
                "description": "Por pura divers\u00e3o e confus\u00e3o !",
                "id": "1229210795378200578",
                "name": "Ol\u00e1 querida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385106139063492610/HqNG4fio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5519
                },
                "url": "",
                "username": "Olaquerida3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-28T20:48:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "423701667",
                "name": "\u00dcBERMINEIRO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663024345/bandeiraMinas_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 58,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29580
                },
                "url": "",
                "username": "minermineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-24T22:04:11.000Z",
                "description": "F\u00e9, Flamengo, Pol\u00edtica.",
                "id": "1176618139494342656",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Andrade",
                "pinned_tweet_id": "1431399059047264259",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400261578184966153/IN3L0Eyo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7980,
                    "following_count": 3701,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 67935
                },
                "url": "",
                "username": "AndradeRNegro2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-14T11:28:23.000Z",
                "description": "Comerciante, 33 anos, Deus em Primeiro lugar, viciado no universo de The Walking Dead, Louco pelo CORINTHIANS! De direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e anti comunista \u2692\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thyberiocastan\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/thyberiocastanha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QAnO5xdYKE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798125422202552320",
                "location": "Recife, PE",
                "name": "Thyb\u00e9rio Castanha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391185540750446598/2FpKtUwz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12909
                },
                "url": "https://t.co/QAnO5xdYKE",
                "username": "ThyberioCast88",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-26T15:56:17.000Z",
                "description": "Prefiro Pepsi.",
                "id": "868133698268540929",
                "location": "Salvador, Bahia, Brasil",
                "name": "Lyanna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412925803344666627/Ge0ow4Wy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2483
                },
                "url": "",
                "username": "rosademaio25",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-07T20:12:09.000Z",
                "description": "instagram: gusnls",
                "id": "72370184",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gustavo Nogueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419446288601473026/u2UvOv1L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 101,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2580
                },
                "url": "",
                "username": "gus_nls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-05T17:23:28.000Z",
                "description": "in your heart, in your mind\u2026 @descaralhei \u2022 fan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 29,
                                "username": "descaralhei"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191767915709837314",
                "location": "\u2728\ud83d\udd75\ud83c\udffc\ud83c\udf35\ud83c\udfb1",
                "name": "Tha\u00eds.\ud83d\udca1",
                "pinned_tweet_id": "1430252383985143808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430393270010531841/Pnp8BmI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1353,
                    "following_count": 1234,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 31938
                },
                "url": "",
                "username": "Loooooucadecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-10T22:50:10.000Z",
                "description": "Wakanda FOREVER\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Pra rir e reclamar, n\u00e3o nessa mesma ordem.\n\nTretas(leves), bobagens e afins.\n\nVAZA b0lsominion e Mach0 escrot0\n#KillingEve #Amelie",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 132,
                                "tag": "KillingEve"
                            },
                            {
                                "end": 151,
                                "start": 144,
                                "tag": "Amelie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "73243273",
                "location": "Shangril\u00e1 ",
                "name": "Al\u00ea Poulain Astankova T'challa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301251767297019904/oxCMkTFo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 491,
                    "following_count": 1488,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 23379
                },
                "url": "",
                "username": "ale_poulain",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-31T11:39:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790972091285864448/w8iQlWpv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 1758,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75803
                },
                "url": "",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-19T00:15:08.000Z",
                "description": "Mulher, m\u00e3e, paulistana e corinthiana\ud83d\udda4 S\u00f3 uma cidad\u00e3 comum, lutando todo dia pra seguir e fazer o bem\ud83c\udf39",
                "id": "1086416732510699520",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Roberta Silva\ud83d\udc36\ud83d\udc31",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146217897330728960/qoS-jfZT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 419,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1513
                },
                "url": "",
                "username": "robertanusa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-30T19:14:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "936312475825434626",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "calma buceta",
                "pinned_tweet_id": "1277793691516706818",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347459450412687360/j4vLL2B0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 248,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12723
                },
                "url": "",
                "username": "bsrrale",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-28T23:44:35.000Z",
                "description": "entretenimento, pol\u00edtica, reclama\u00e7\u00f5es e surtos. RT muito n\u00e3o nego, escrevo quando quiser.",
                "id": "3219464974",
                "location": "otps & rbd",
                "name": "carol",
                "pinned_tweet_id": "1046135761958039552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426523967892987905/EDHypKff_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1363,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 195073
                },
                "url": "",
                "username": "torlonelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T18:47:53.000Z",
                "description": "Autor do https://t.co/i5JoYVU70X e do Almanaque da Telenovela Brasileira. Escreve sobre TV desde os 10 anos, e isso faz tempo! PIX: nilson.xavier@globo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Teledramaturgia.com.br",
                                "end": 32,
                                "expanded_url": "http://Teledramaturgia.com.br",
                                "start": 9,
                                "url": "https://t.co/i5JoYVU70X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/teledramaturgi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/teledramaturgia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P2sq983chJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137777595",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nilson Xavier",
                "pinned_tweet_id": "1354804965550616577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427074631517839365/B6vwd90G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112831,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 326,
                    "tweet_count": 326290
                },
                "url": "https://t.co/P2sq983chJ",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T18:50:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "73946334",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361633024262209538/zSZqoyY4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4379
                },
                "url": "",
                "username": "EdueAnne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-21T11:20:37.000Z",
                "description": "Eu sou eu, voc\u00ea \u00e9 voc\u00ea!",
                "id": "1031863638007730176",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Mario Rotter",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090739635112820738/iPLO2IG6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23140
                },
                "url": "",
                "username": "mario_rotter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-05T13:31:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1014864346973949954",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Roberta Nobre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362181437349273600/qdB9_i5v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4398
                },
                "url": "",
                "username": "viuvanegra06",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245876,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T03:22:34.000Z",
                "description": "\ud83d\udc31\ud83e\udd8b\ud83c\udf3c\ud83c\udf31\ud83c\udf1e",
                "id": "1223083332776402946",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402005879726223363/MFwZQx5f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 14,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1629
                },
                "url": "",
                "username": "Maria81198994",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-01T02:45:30.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u26e7   \ud835\udfce\ud835\udfce' \u2058 \ud835\udc76\ud835\udc7b\ud835\udfd7 | \u24a0.\u24b3.\u24aa  \u25b8  \ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf1\u10e6 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "infp.\ud83c\udf0c",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://infp.xn--sg8h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uk312CiUA7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2658468922",
                "location": "BACURAU",
                "name": "Bianka \ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1403059050351411204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429350250024771588/e2wkGT4k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2666,
                    "following_count": 2291,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 52783
                },
                "url": "https://t.co/uk312CiUA7",
                "username": "biaksoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:50:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "2721208647",
                "location": "fortaleza-ce ",
                "name": "Igor levy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416047937227038722/R0KyK2uB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2690,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 674
                },
                "url": "",
                "username": "Manezo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-09T02:00:07.000Z",
                "description": "\ud835\uddba \ud835\uddc6\ud835\uddba\u0301\ud835\uddc0\ud835\uddc8\ud835\uddba \ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc0\ud835\uddba \ud835\uddc8 \ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddc8.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "swiftie.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://swiftie.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IJ7OAtMltT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1203856764061519872",
                "location": "ana caetano \u2730.",
                "name": "lari. \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf40",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266216275996532736/CR0AjHUj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 495,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1475
                },
                "url": "https://t.co/IJ7OAtMltT",
                "username": "REPUT4YLOR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T01:46:41.000Z",
                "description": "sol com chuvas isoladas",
                "id": "134641930",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mariana Martins",
                "pinned_tweet_id": "1423168090825711617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402259011244900355/1FR_70BP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6103,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 14047
                },
                "url": "",
                "username": "Marihmartinso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T03:15:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "959626257171402752",
                "location": "Taquara, Brasil",
                "name": "brenda \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400578885641703426/of32fdsl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24802
                },
                "url": "",
                "username": "Brenda05740804",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-10T00:49:20.000Z",
                "description": "eai",
                "id": "1849868316",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "energia geminiana ca\u00f3tica \u264a\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422617487049379846/zYcagt5k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2107,
                    "following_count": 1422,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 67829
                },
                "url": "",
                "username": "gabsilvaas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-17T01:00:54.000Z",
                "description": "Tudo posso naquele que me fortalece.",
                "id": "438784779",
                "location": "S\u00e3o Paulo Brasil",
                "name": "MARCOS VALENTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369071453786800134/bFjhgiOo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2117
                },
                "url": "",
                "username": "TIMAOVALENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T14:23:00.000Z",
                "description": "vegano, futuro psic\u00f3logo",
                "id": "1241732081912332290",
                "location": "Brusque, Brasil",
                "name": "keu",
                "pinned_tweet_id": "1274869028562100225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327609338417000448/jqxqFT6g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1272,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12472
                },
                "url": "",
                "username": "keuvim_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-08T00:31:15.000Z",
                "description": "@Justinbieber \ud83d\udc96",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "Justinbieber"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3894779416",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Laris //",
                "pinned_tweet_id": "979398728162390018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426666525075910657/rMVKQ6Xh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 648,
                    "following_count": 1321,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6620
                },
                "url": "",
                "username": "Lar_reiis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-31T15:53:26.000Z",
                "description": "Listener. Writer. Content crafting sharing stuff about marketing, lifestyle, culture, diversity and music. Chocolover and Coffeelover.",
                "id": "17086962",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "M\u00e1rcio Tim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799365908208775172/1F2Tib4f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 2764,
                    "listed_count": 55,
                    "tweet_count": 3850
                },
                "url": "",
                "username": "marciotim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T02:20:21.000Z",
                "description": "Primeiro perfil de f\u00e3 clube exclusivo para informa\u00e7\u00f5es do casal #Brumilla fan Account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 64,
                                "tag": "Brumilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/brumillamoment\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/brumillamomentss",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/p1yGNb0tl8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1143705527270170625",
                "name": "Brumilla Moments\ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "pinned_tweet_id": "1428086148048556034",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408621158925283329/RUTRK38d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25719,
                    "following_count": 453,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 11098
                },
                "url": "https://t.co/p1yGNb0tl8",
                "username": "brumillamoments",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-26T17:05:24.000Z",
                "description": "Jornalismo - UERJ\n@redesdamare, @FutebolMercado e @futtmais",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 18,
                                "username": "redesdamare"
                            },
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 32,
                                "username": "FutebolMercado"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 50,
                                "username": "futtmais"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/jonatasmagno",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/jonatasmagno",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3sctyOtUEa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1908587971",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Jonatas",
                "pinned_tweet_id": "1220476607464398850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364803270900916225/tbPvOYkG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 651,
                    "following_count": 823,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41441
                },
                "url": "https://t.co/3sctyOtUEa",
                "username": "eujonatasmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-04T00:04:54.000Z",
                "description": "\ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffb",
                "id": "1102359225169309697",
                "location": "Birmingham, England",
                "name": "Sofia est\u00e1 com frio...",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396283318883209217/dzSaEcxs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 267,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3777
                },
                "url": "",
                "username": "SofiaDaBrisa1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-20T20:41:33.000Z",
                "description": "Gest\u00e3o P\u00fablica. Ex-Dirigente da Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes(UNE). Vereador em Pedra Azul-MG pelo PSB 2021/2024. Apaixonado por pol\u00edtica.",
                "id": "2301994296",
                "location": "Pedra Azul-MG ",
                "name": "Tales Bandeira Arrudas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udcaa\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1258707928938352641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413269188576260100/whJsb3_V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 179,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1763
                },
                "url": "",
                "username": "TalesBandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-30T13:43:03.000Z",
                "description": "Xoxa, capenga, manca, an\u00eamica, fr\u00e1gil e inconsistente.",
                "id": "3303752272",
                "location": "Lavras, Brasil",
                "name": "bracho",
                "pinned_tweet_id": "1229961579770339329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430031533126168596/V4OR1vK4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34784
                },
                "url": "",
                "username": "paolaqueirozz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-16T17:34:30.000Z",
                "description": "\u201cQue la m\u00fasica suene m\u00e1s fuerte, que los problemas\u201d",
                "id": "2571355693",
                "name": "G",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373369799447838724/MaCxxnUI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 855,
                    "following_count": 764,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 80043
                },
                "url": "",
                "username": "LaliTeSiento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-10T17:51:57.000Z",
                "description": "eu amo A Fazenda e BBB ! To aqui pra isso!",
                "id": "39084330",
                "location": "Brasil",
                "name": "Domit\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83c\udf7a",
                "pinned_tweet_id": "1384876063411642373",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945313624897310720/p9d8UIX1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 637,
                    "following_count": 627,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 77570
                },
                "url": "",
                "username": "domit37",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T23:14:11.000Z",
                "description": "Fan Account.\ud83c\udf35 \nUSEM M\u00c1SCARA \ud83d\ude37",
                "id": "2784814320",
                "name": "Brubs \ud83c\udf39\ud83d\udda4",
                "pinned_tweet_id": "1420937945796673536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430286475866869763/gNWZMkhL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18567,
                    "following_count": 17745,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 67928
                },
                "url": "",
                "username": "jujubalovesz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-20T02:19:37.000Z",
                "description": "S\u00f3 n\u00e3o fala mal do corinthians",
                "id": "1130296990783475712",
                "name": "Fl\u00e1via Pietra",
                "pinned_tweet_id": "1258819653264191488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396339821212282881/L35N_JJS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 274
                },
                "url": "",
                "username": "FlviaPietra1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241906962100621314",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7iu2rnrumrz7a57zxvvtdp",
        "oldest_id": "1241906771502993409",
        "result_count": 87
    }
}