{
    "data": [
        {
            "author_id": "4637387141",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836237459292165",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836237459292165",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836228445675522"
                ]
            },
            "author_id": "1095478167521890304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836236859449345",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 234,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "29797128",
                        "start": 19,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "128372940",
                        "start": 48,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/TeWxJZ7YTb",
                        "end": 300,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CiganoJupter/status/1236836236859449345/photo/1",
                        "start": 277,
                        "url": "https://t.co/TeWxJZ7YTb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836236859449345",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo  LIXO e @showdavida  vcs zombando do @jairbolsonaro  ? Voc\u00eas zoam com ele 24hr dia. Quando ele zomba de vcs .. \u00c9 porcaria ? M\u00eddia SAFADA.  \n\nVcs homenageiam as mulheres.. faltou esses dois ou essas duas ? Coloca isso l\u00e1 no #issoaglobonaomostra . \nReportagem CARNI\u00c7A https://t.co/TeWxJZ7YTb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836200159367173"
                ]
            },
            "author_id": "378339003",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836217494347778",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9939,
                        "start": 81,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 140,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 152,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/N3UkDDGPqt",
                        "end": 196,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Farbhen/status/1236836217494347778/photo/1",
                        "start": 173,
                        "url": "https://t.co/N3UkDDGPqt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836217494347778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\u201cVoc\u00ea n\u00e3o vai fazer um filme com dinheiro p\u00fablico pra agradar uma minoria\u201d disse Regina Duarte, a mulher do pum com talco, em entrevista ao #Fantastico\n#issoaglobonaomostra https://t.co/N3UkDDGPqt"
        },
        {
            "author_id": "952662954905948161",
            "conversation_id": "1236836205175754759",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836205175754759",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835235653980161",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @L_Herdade: e vai subindo subindo subindo lkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "965723668864290816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836203795791875",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Paraguai",
                        "probability": 0.6125,
                        "start": 27,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Ronaldinho",
                        "probability": 0.9757,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "normalized_text": "Paraguai",
                        "probability": 0.8332,
                        "start": 152,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 171,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 192,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836203795791875",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A pessoa \u00e9 rica e entra no Paraguai com passaporte falso.... Parab\u00e9ns Ronaldinho bolsominion, voc\u00ea \u00e9 um \"g\u00eanio\", conseguiu ter o m\u00e9rito de ser preso no Paraguai kkkkk.... #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "971563589826949121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836202558431232",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836202558431232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99114044",
            "conversation_id": "1236836200004161536",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9898,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5196,
                        "start": 60,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836200004161536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835328322920448",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @tediofomesono: Acabou o contrato da Regina Duarte com a globo e agora ela vai ser chacota da emissora. Amo? \n#issoaglobonaomostra https\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836191011516416",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836191011516416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213223126630162432",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836180219564033",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Am\u00e9lia",
                        "probability": 0.7471,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "M\u00e1rio Lago",
                        "probability": 0.9808,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Ataulfo Alves",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 77,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836180219564033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra parodiando \"Ai que Saudades da Am\u00e9lia\", de M\u00e1rio Lago e Ataulfo Alves.\n\nMarchinha dos anos 40 e que at\u00e9 hoje \u00e9 considerada uma das mais bem sucedidas. Cantava, quando crian\u00e7a, sem perceber o machismo dela.\n\n\u00c9 por isso que muitas lutam, o machismo enraizado."
        },
        {
            "author_id": "1056151671334756352",
            "conversation_id": "1236836166692933633",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836166692933633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 mt bom cr kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836158925045760"
                ]
            },
            "author_id": "17518254",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836161789857794",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "probability": 0.9296,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Y288Jjfdla",
                        "end": 141,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LilaLivre_/status/1236836161789857794/photo/1",
                        "start": 118,
                        "url": "https://t.co/Y288Jjfdla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836161789857794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Essa mat\u00e9ria sobre o passaporte paraguaio do Ronaldinho Ga\u00facho parece continua\u00e7\u00e3o do #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Y288Jjfdla"
        },
        {
            "author_id": "3439694175",
            "conversation_id": "1236836160032342016",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1172946936",
                        "start": 3,
                        "username": "nxxthalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836160032342016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236834567694270466",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @nxxthalia: MELHOR PARTE #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1090580202814689282",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836159394852864",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836159394852864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69753203",
            "conversation_id": "1236836150830080000",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836150830080000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra foi bem ruim heim! \u00c9 sempre assim? \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "730833763215769601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836147525038081",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836147525038081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99114044",
            "conversation_id": "1236836147097190400",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "556983091",
                        "start": 3,
                        "username": "daisyjohwson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836147097190400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835181853630464",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daisyjohwson: UM DIA EU AINDA MORRO DE RIR ASSISTINDO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "24844484",
            "conversation_id": "1236836139903918082",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8799,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Duarte",
                        "probability": 0.9112,
                        "start": 72,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 104,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "4831885023",
                        "start": 3,
                        "username": "visaodoinferno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836139903918082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835988917420032",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @visaodoinferno: A Globo \u00e9 t\u00e3o debochada q entrevistou e debochou da Duarte no mesmo programa kkkkkk\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2719353095",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836138045890561",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "279854727",
                        "start": 75,
                        "username": "cariocadelegado"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "29797128",
                        "start": 161,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836138045890561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Tremenda falta de respeito dos idealizadores do #issoaglobonaomostra com o @cariocadelegado, colega de profiss\u00e3o deles. Isso n\u00e3o se faz. Todos merecem respeito. @showdavida @RedeGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1210379670136459264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836126226296832",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836126226296832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835076467494918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "113381876",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836119712616450",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836119712616450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "17164221",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa exibe atualidades, curiosidades, not\u00edcias do meio art\u00edstico e acompanha os bastidores da emissora. Atualmente apresentado por Sophia Abrah\u00e3o, Fernanda Keulla e Vivian Amorim.\n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028573178",
                        "name": "V\u00eddeo Show"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836110149603328",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "V\u00eddeo Show",
                        "probability": 0.3762,
                        "start": 41,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8509,
                        "start": 75,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/limaalef/statu\u2026",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limaalef/status/1236835064702472193",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/KcZ24ZgTCn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836110149603328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835064702472193",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nem nos 36 segundos que ele fez parte do V\u00eddeo Show teve tanto destaque na Globo como agora #issoaglobonaomostra https://t.co/KcZ24ZgTCn"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836105745584130",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.9799,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "337974728",
                        "start": 3,
                        "username": "PatriotaDoBR1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836105745584130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236695964515172353",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @PatriotaDoBR1: Sobre o trans estuprador de crian\u00e7as q o #Fant\u00e1stico fez homenagem com o comunista Drauzio Varela, defensor de bandido.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117580280607518720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836085214457857",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836085214457857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A melhor parte do meu domingo \u00e9 quando passa #issoaglobonaomostra no fant\u00e1stico"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835834302812163"
                ]
            },
            "author_id": "1016708598884335623",
            "conversation_id": "1236836080231596032",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.9675,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/E9UDgVdlKk",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marcioohsouza/status/1236836080231596032/video/1",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/E9UDgVdlKk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836080231596032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Regina Combina demais com Bolsonaro \n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/E9UDgVdlKk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236836065954103296"
                ]
            },
            "author_id": "99114044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836074716102656",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9879,
                        "start": 79,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/r10jxc09le",
                        "end": 170,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1236836074716102656/photo/1",
                        "start": 147,
                        "url": "https://t.co/r10jxc09le"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836074716102656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Melhor quadro do #Fantastico \u00e9 #issoaglobonaomostra. Cada dia mais debochado e Regina Duarte como sempre pagando mico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#DomingoDetremuraSDV https://t.co/r10jxc09le"
        },
        {
            "author_id": "1103818323714850816",
            "conversation_id": "1236836064972726272",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9812,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836064972726272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  mostrando v\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es sobre o Brasil na lata e o pessoal ainda n\u00e3o gosta kkkk tira\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236836015580622848"
                ]
            },
            "author_id": "1052275171879456768",
            "conversation_id": "1236836056517021697",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zL6cG1sYf5",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1236836056517021697/video/1",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/zL6cG1sYf5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836056517021697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Num guento #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zL6cG1sYf5"
        },
        {
            "author_id": "1198266193079128066",
            "conversation_id": "1236836046886907905",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "39764856",
                        "start": 3,
                        "username": "jessicaatavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836046886907905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835544174379009",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jessicaatavares: #issoaglobon\u00e3omostra sempre faz o domingo valer a pena"
        },
        {
            "author_id": "35857817",
            "conversation_id": "1236836030885425153",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9778,
                        "start": 95,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836030885425153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Que GENIAL o #issoaglobonaomostra mostrando aquela patifaria do carioca com a fala da doida da Regina Duarte. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "711148901492002816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836028163461122",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836028163461122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66763255",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836022949949441",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836022949949441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1017459253446152195",
            "conversation_id": "1236836014146158595",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9925,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43555052",
                        "start": 3,
                        "username": "vitonez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836014146158595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835441510428672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vitonez: #IssoAGloboN\u00e3oMostra foi mais preciso sobre Regina Duarte e aquele bobo da corte do que qualquer reportagem."
        },
        {
            "author_id": "2268746017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836009930866689",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/pauloap/status\u2026",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1236824244153192449",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/pvmSxptEwI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836009930866689",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236824244153192449",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Sinistro. #IssoAGloboN\u00e3oMostra. #Fant\u00e1stico. https://t.co/pvmSxptEwI"
        },
        {
            "author_id": "64318458",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835995338846209",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835995338846209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164407288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835991798890496",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835991798890496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4831885023",
            "conversation_id": "1236835988917420032",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8926,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Duarte",
                        "probability": 0.9103,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835988917420032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A Globo \u00e9 t\u00e3o debochada q entrevistou e debochou da Duarte no mesmo programa kkkkkk\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "180524067",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835988690919426",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835988690919426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835977231990784"
                ]
            },
            "author_id": "1192610876051918848",
            "conversation_id": "1236835987759804418",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.9711,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8956,
                        "start": 107,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jtmrus2IW4",
                        "end": 159,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marivaniabm/status/1236835987759804418/photo/1",
                        "start": 136,
                        "url": "https://t.co/Jtmrus2IW4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835987759804418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "regina duarte no #issoaglobonaomostra dps de ter assumido um cargo no governo e abandonando seu contrato\nA GLOBO \u00c9 RANCOROSA N\u00c9, GOSTEI https://t.co/Jtmrus2IW4"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596157251587",
                        "name": "Government/Education"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597226729473",
                        "name": "Non-profit"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10044311829",
                        "name": "(RED)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835969019580416",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "tag": "DrauzioVarella"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "tag": "Drauzio"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "tag": "RedeGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 57,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 68,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 90,
                        "tag": "ShowDaVida"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835969019580416",
            "lang": "eu",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236830051565477894",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @MattheewQueiroz: #DrauzioVarella #Drauzio #RedeGlobo #GloboLixo #Globo #BoicoteAGlobo #ShowDaVida #Fant\u00e1stico #issoAGloboN\u00e3oMostra @Red\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835397910618113"
                ]
            },
            "author_id": "1006721495303942145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835962468081665",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yv99RO46yA",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835412083122177/photo/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/yv99RO46yA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835962468081665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835412083122177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nTinha que ter o d\u00f3lar n\u00e9? https://t.co/yv99RO46yA"
        },
        {
            "author_id": "1013384479992410112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835953748164609",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835953748164609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "18108734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835950854123520",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Am\u00e9lia",
                        "probability": 0.8695,
                        "start": 1,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 69,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 90,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835950854123520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "\"Am\u00e9lia s\u00f3 luta por paz e igualdade\" J\u00e1 quero essa can\u00e7\u00e3o/hino todo. #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835950807920640",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Drauzio Varella",
                        "probability": 0.9073,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1087645310221017088",
                        "start": 3,
                        "username": "News_Info10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835950807920640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236833562785128455",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @News_Info10: Na entrevista feita por Drauzio Varella onde entrevista a transexual 'Susy' onde fala como vive  na cadeia, a tal Susy na\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66763255",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835950803771395",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835950803771395",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1006721495303942145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835948077420544",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835948077420544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835874584879104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nBozo \ud83e\udd21 pego em irregularidade de tr\u00e2nsito...vai ter multa?...kkkkkkkkk https://t.co/f43\u2026"
        },
        {
            "author_id": "169564452",
            "conversation_id": "1236835944256491530",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.757,
                        "start": 12,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835944256491530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Agora sim o Carioca teve algum p\u00fablico o assistindo fazendo aquela imita\u00e7\u00e3o. Foi no #issoaglobon\u00e3omostra, n\u00e3o foi na 3\u00aa colocada."
        },
        {
            "author_id": "48565369",
            "conversation_id": "1236835942238957568",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Marcius Melhem",
                        "probability": 0.7505,
                        "start": 77,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835942238957568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pela primeira vez n\u00e3o ri no #issoaglobonaomostra . Seria reflexo da sa\u00edda do Marcius Melhem?"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1041890980713123842",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835939705655298",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835939705655298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "390504868",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835938694828033",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.741,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835938694828033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "DEBOCHAD\u00cdSSSIMA ESSA GLOBO \n\n#issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "384038951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835937092591616",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835937092591616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835076467494918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "66763255",
            "conversation_id": "1236835936337645571",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "122340101",
                        "start": 3,
                        "username": "mmattos4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835936337645571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236816349978075138",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @mmattos4: O crime cometido pelo Ped\u00f3filo Assassino n\u00e3o coloca n\u00e9? Como manter a narrativa da trans solit\u00e1ria? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1221797196343005185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835918671228929",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835918671228929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007801457339494400",
            "conversation_id": "1236835914187489280",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9375,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "279854727",
                        "start": 33,
                        "username": "cariocadelegado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835914187489280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nossa \u00e9 a alfinetada da Globo no @cariocadelegado foi necess\u00e1ria???\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835903965970432"
                ]
            },
            "author_id": "1229093426777423878",
            "conversation_id": "1236835908525178882",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1DJ8PU60K3",
                        "end": 63,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/xmaicow/status/1236835908525178882/photo/1",
                        "start": 40,
                        "url": "https://t.co/1DJ8PU60K3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835908525178882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "P\u00c1TRIA AMADA?????? #issoaglobonaomostra https://t.co/1DJ8PU60K3"
        },
        {
            "author_id": "1049481253999824896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835904523829248",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835904523829248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "835969017173135360",
            "conversation_id": "1236835903424942081",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9956,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28163475",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835903424942081",
            "in_reply_to_user_id": "28163475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@guilhermesousa \u00d4 Guilherme, muito bonita essa homenagem para as mulheres cara \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "1681957052",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835903395565569",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835903395565569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835894382006272"
                ]
            },
            "author_id": "727702784448057345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835901235441664",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 14,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9894,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bsTbqM6zvS",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1236835901235441664/photo/1",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/bsTbqM6zvS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835901235441664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a Regina Duarte concedeu entrevista pro #Fantastico  e dps foi zoada pelo #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/bsTbqM6zvS"
        },
        {
            "author_id": "924692895382364161",
            "conversation_id": "1236835895506022401",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835895506022401",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#BoicoteAGlobo \n#GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835890288308229",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 186,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "84682569",
                        "start": 107,
                        "username": "omarciusmelhem"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 144,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "28163475",
                        "start": 156,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "29797128",
                        "start": 173,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/News_Info10/st\u2026",
                        "end": 220,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/News_Info10/status/1236833926586523648",
                        "start": 197,
                        "url": "https://t.co/P63ULdOvSm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835890288308229",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236833926586523648",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nPorque os roteiristas de Mdo programa, lacradores de esquerda n\u00e3o tem vergonha cara!\n@omarciusmelhem (acusado de ass\u00e9dio)\n@rodpocket \n@guilhermesousa \n@showdavida \n#GloboLixo https://t.co/P63ULdOvSm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "3063709924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835889378217986",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835889378217986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "1084282891994124290",
            "conversation_id": "1236835885154545666",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835885154545666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835867135803396"
                ]
            },
            "author_id": "2670970717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835874584879104",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/f43G8kQGtG",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835874584879104/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/f43G8kQGtG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835874584879104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nBozo \ud83e\udd21 pego em irregularidade de tr\u00e2nsito...vai ter multa?...kkkkkkkkk https://t.co/f43G8kQGtG"
        },
        {
            "author_id": "749266978699870208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835871007158272",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835871007158272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090941400504561664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835862731726849",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54341363",
                        "start": 23,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026",
                        "end": 71,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1236718393782407168",
                        "start": 48,
                        "url": "https://t.co/FMNbKRyLxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835862731726849",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236718393782407168",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n\n@JornalOGlobo @RedeGlobo https://t.co/FMNbKRyLxa"
        },
        {
            "author_id": "41891375",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835853776887808",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835853776887808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732361679812591616",
            "conversation_id": "1236835851289669632",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24802761",
                        "start": 6,
                        "username": "jtauane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835851289669632",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mds a @jtauane no clipe do #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835838148915200",
                    "3_1236835838899732480"
                ]
            },
            "author_id": "2648194495",
            "conversation_id": "1236835849494544386",
            "created_at": "2020-03-09T02:07:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/K1gGXUk9UK",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CezEdna/status/1236835849494544386/photo/1",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/K1gGXUk9UK"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/K1gGXUk9UK",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CezEdna/status/1236835849494544386/photo/1",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/K1gGXUk9UK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835849494544386",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra arrasando! https://t.co/K1gGXUk9UK"
        },
        {
            "author_id": "48174655",
            "conversation_id": "1236835845920956417",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835845920956417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gente...... isso q passou na globo agr com a hashtag \u201c#issoaglobonaomostra\u201d foi a globo q fez?????? Pq achei audaciosos kakakakakakkakaak pareceu mto um hacker"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835554593030144"
                ]
            },
            "author_id": "1204621694192754689",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835845388275725",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RKd5k2cq2l",
                        "end": 112,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/billie48579602/status/1236835607399346181/video/1",
                        "start": 89,
                        "url": "https://t.co/RKd5k2cq2l"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835845388275725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835607399346181",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @billie48579602: O melhor de todos kkkkkkk AMENO KKK #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/RKd5k2cq2l"
        },
        {
            "author_id": "49435225",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835840812371969",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Ronaldinho",
                        "probability": 0.9656,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835840812371969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Achei que ainda era #issoaglobonaomostra , mas era a hist\u00f3ria do Ronaldinho mesmo."
        },
        {
            "author_id": "2688180329",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835840237731841",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835840237731841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "920889801695485952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835840200003584",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835840200003584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "morrendo com o quadro #issoaglobonaomostra no #Fantastico maravilhoso demaissss"
        },
        {
            "author_id": "723188543200333824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835837263974400",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835837263974400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "860705977540243456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835831932993538",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835831932993538",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3063709924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835827717636097",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835827717636097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "816045521647312896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835823112290305",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835823112290305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835076467494918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3391652157",
            "conversation_id": "1236835818846801920",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "28163475",
                        "start": 68,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835818846801920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "comecei rindo e terminei quase chorando &lt;3  #issoaglobonaomostra @guilhermesousa"
        },
        {
            "author_id": "976824686314172417",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835813314486272",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 126,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.908,
                        "start": 122,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "tag": "drauziovarella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835813314486272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico #showdavida  vcs n\u00e3o v\u00e3o falar dos presidi\u00e1rios do #drauziovarella  n\u00e3o??? Ahhhh  isso a Globo n\u00e3o mostra n\u00e9.. #"
        },
        {
            "author_id": "2337158174",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835806536437760",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9893,
                        "start": 77,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "938583561866760192",
                        "start": 3,
                        "username": "eujoaolemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835806536437760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835519256035331",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eujoaolemos: Meu deus, o fant\u00e1stico acabou de fazer uma entrevista com a Regina Duarte e logo depois coloca a coitada no #issoaglobonao\u2026"
        },
        {
            "author_id": "869386509866201088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835803856359425",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.5217,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835803856359425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo acaba com o bozo no quadro #issoaglobonaomostra kkkkkkkkk #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1697546269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835799137738752",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9121,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835799137738752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Globo zoando Bozo mais uma vez, os terraplanistas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02a\u00ed gente tudo pra mim  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1230509362390740994",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835796541493248",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835796541493248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063274430699315200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835794037493761",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835794037493761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835781282541568"
                ]
            },
            "author_id": "1047151288234979329",
            "conversation_id": "1236835792208760832",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5182,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OzSsH2GeXt",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/runawart/status/1236835792208760832/photo/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/OzSsH2GeXt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835792208760832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "scrr a globo comendo o ** da ministra da cultura \n#issoaglobonaomostra https://t.co/OzSsH2GeXt"
        },
        {
            "author_id": "2982660707",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835784457687041",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835784457687041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65815071",
            "conversation_id": "1236835779114041347",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "228872611",
                        "start": 3,
                        "username": "philosopop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835779114041347",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835523441889281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @philosopop: muito bacana a m\u00fasica final do #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2895307378",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835773313363973",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "821807622374432768",
                        "start": 3,
                        "username": "FuxicandoDaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835773313363973",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835672511651840",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @FuxicandoDaTV: QUE HINOOOOOO foi esse #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "1117478972957319171",
            "conversation_id": "1236835755747614720",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9881,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "387156822",
                        "start": 3,
                        "username": "MarcusBoladu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835755747614720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835514554212352",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MarcusBoladu: Fizeram uma reportagem exclusiva com a Regina Duarte e depois debocham com tudo dela, eu amo esse quadro KKKKKKKKK #issoa\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 722,
                "media_key": "3_1236836228445675522",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESof_ynWoAIqNvx.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 1152,
                "media_key": "3_1236836200159367173",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESof-JPX0AU1yZl.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 550,
                "media_key": "3_1236836158925045760",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESof7voWAAAabQt.jpg",
                "width": 367
            },
            {
                "duration_ms": 30910,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236835834302812163",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835834302812163/pu/img/fyEMxxI0t-3BbhnE.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 228
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1236836065954103296",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESof2VSWAAAlo9s.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "duration_ms": 18957,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236836015580622848",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236836015580622848/pu/img/z-lgVnLzmVOXrM2g.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 301
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 200,
                "media_key": "16_1236835977231990784",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofxKxWAAARFGf.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 262
            },
            {
                "height": 1099,
                "media_key": "3_1236835397910618113",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofPcoXYAE5YCp.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 525,
                "media_key": "3_1236835903965970432",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofs51XQAAmKOj.jpg",
                "width": 933
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236835894382006272",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofsWIXkAA2vwR.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 706,
                "media_key": "3_1236835328075403264",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofLYeWkAAMiXK.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 1151,
                "media_key": "3_1236835867135803396",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofqwoXgAQKop7.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 1154,
                "media_key": "3_1236835838148915200",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofpEpWsAA-uet.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 946,
                "media_key": "3_1236835838899732480",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofpHcXQAA140k.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "duration_ms": 21213,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236835554593030144",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835554593030144/pu/img/X_gj-TR1U8SddAQN.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 100,
                "media_key": "16_1236835781282541568",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESoflwzWsAAVFfs.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 104
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835238644518912"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835507780440064",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9748,
                            "start": 126,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 166,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jOKXmJMlua",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1236835507780440064/photo/1",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/jOKXmJMlua"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835507780440064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 536,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra https://t.co/jOKXmJMlua"
            },
            {
                "author_id": "2323802047",
                "conversation_id": "1236835235653980161",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835235653980161",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e vai subindo subindo subindo lkkkkkk #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1236835318860599296"
                    ]
                },
                "author_id": "557699731",
                "conversation_id": "1236835328322920448",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9931,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.5835,
                            "start": 41,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 94,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZLIRe24uQc",
                            "end": 138,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tediofomesono/status/1236835328322920448/photo/1",
                            "start": 115,
                            "url": "https://t.co/ZLIRe24uQc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835328322920448",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Acabou o contrato da Regina Duarte com a globo e agora ela vai ser chacota da emissora. Amo? \n#issoaglobonaomostra https://t.co/ZLIRe24uQc"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1172946936",
                "conversation_id": "1236834567694270466",
                "created_at": "2020-03-09T02:01:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 13,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236834567694270466",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "MELHOR PARTE #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "556983091",
                "conversation_id": "1236835181853630464",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:21.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835181853630464",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "UM DIA EU AINDA MORRO DE RIR ASSISTINDO #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "4831885023",
                "conversation_id": "1236835988917420032",
                "created_at": "2020-03-09T02:07:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8926,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Duarte",
                            "probability": 0.9103,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 104,
                            "start": 84,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835988917420032",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A Globo \u00e9 t\u00e3o debochada q entrevistou e debochou da Duarte no mesmo programa kkkkkk\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835076467494918",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835076467494918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 96,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835050576056320"
                    ]
                },
                "author_id": "59301331",
                "conversation_id": "1236835064702472193",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:53.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/4OVRp8T5P0",
                            "end": 60,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/limaalef/status/1236835064702472193/photo/1",
                            "start": 37,
                            "url": "https://t.co/4OVRp8T5P0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835064702472193",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "O CARIOCA AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/4OVRp8T5P0"
            },
            {
                "author_id": "337974728",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236695964515172353",
                "created_at": "2020-03-08T16:51:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 96,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9792,
                            "start": 83,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 41,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 120,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/welintonarevul\u2026",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/welintonarevula/status/1236678573739642880",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/cKr516gp2t"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236695964515172353",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236678573739642880",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Sobre o trans estuprador de crian\u00e7as q o #Fant\u00e1stico fez homenagem com o comunista Drauzio Varela, defensor de bandido. #IssoAGloboNaoMostra https://t.co/cKr516gp2t"
            },
            {
                "author_id": "39764856",
                "conversation_id": "1236835544174379009",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835544174379009",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobon\u00e3omostra sempre faz o domingo valer a pena"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236753066382233602",
                        "3_1236753070895357953"
                    ]
                },
                "author_id": "402691044",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236753074993205248",
                "created_at": "2020-03-08T20:38:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 190,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 222,
                            "start": 212,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236753074993205248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 81
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a barbaridade que essa aberra\u00e7\u00e3o cometeu\nParem de assistir a @RedeGlobo \n#issoaglobonaomostra \n#GloboLixo https://t.co/55QYN3d93L"
            },
            {
                "author_id": "43555052",
                "conversation_id": "1236828934219726849",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9946,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835441510428672",
                "in_reply_to_user_id": "43555052",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236830205542629376",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra foi mais preciso sobre Regina Duarte e aquele bobo da corte do que qualquer reportagem."
            },
            {
                "author_id": "28958495",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236824244153192449",
                "created_at": "2020-03-09T01:20:53.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 156,
                            "id": "29797128",
                            "start": 145,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/showdavida/sta\u2026",
                            "end": 235,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1234905424329134080",
                            "start": 212,
                            "url": "https://t.co/RzkxQhxCwY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236824244153192449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1992,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 48,
                    "retweet_count": 394
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234905424329134080",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "H\u00e1 anos e anos, uma fam\u00edlia chora a morte de seu menino, que foi violado analmente, enforcado e teve seu corpo escondido por esse DEM\u00d4NIO\n\nMas o @showdavida quer que voc\u00ea MANDE CARTINHA pro ped\u00f3filo assassino =) https://t.co/RzkxQhxCwY"
            },
            {
                "author_id": "100824557",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236830051565477894",
                "created_at": "2020-03-09T01:43:58.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 15,
                            "start": 0,
                            "tag": "DrauzioVarella"
                        },
                        {
                            "end": 24,
                            "start": 16,
                            "tag": "Drauzio"
                        },
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 25,
                            "tag": "RedeGlobo"
                        },
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 36,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 47,
                            "tag": "Globo"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 54,
                            "tag": "BoicoteAGlobo"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 69,
                            "tag": "ShowDaVida"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 81,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 155,
                            "start": 142,
                            "tag": "DireitaUnida"
                        },
                        {
                            "end": 176,
                            "start": 156,
                            "tag": "DireitaSegueDireita"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 140,
                            "id": "84368406",
                            "start": 125,
                            "username": "drauziovarella"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/josiasteofilo/\u2026",
                            "end": 214,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/josiasteofilo/status/1236732725316538368",
                            "start": 191,
                            "url": "https://t.co/1LXkJkorQu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236830051565477894",
                "lang": "eu",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236732725316538368",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#DrauzioVarella #Drauzio #RedeGlobo #GloboLixo #Globo #BoicoteAGlobo #ShowDaVida #Fant\u00e1stico #issoAGloboN\u00e3oMostra @RedeGlobo @drauziovarella\n #DireitaUnida #DireitaSegueDireita Regina Duarte https://t.co/1LXkJkorQu"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835397910618113"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835412083122177",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yv99RO46yA",
                            "end": 83,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835412083122177/photo/1",
                            "start": 60,
                            "url": "https://t.co/yv99RO46yA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835412083122177",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nTinha que ter o d\u00f3lar n\u00e9? https://t.co/yv99RO46yA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236833560427929600"
                    ]
                },
                "author_id": "1087645310221017088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236833562785128455",
                "created_at": "2020-03-09T01:57:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.8904,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Susy",
                            "probability": 0.5756,
                            "start": 114,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 202,
                            "start": 197,
                            "tag": "Susy"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 203,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 215,
                            "tag": "Globo"
                        },
                        {
                            "end": 242,
                            "start": 222,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3rcNhkUaaj",
                            "end": 266,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/News_Info10/status/1236833562785128455/photo/1",
                            "start": 243,
                            "url": "https://t.co/3rcNhkUaaj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236833562785128455",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Na entrevista feita por Drauzio Varella onde entrevista a transexual 'Susy' onde fala como vive  na cadeia, a tal Susy na verdade est\u00e1 presa por ter estuprado e estrangulado uma crian\u00e7a de 9 anos. #Susy #Fantastico #Globo #issoaglobonaomostra https://t.co/3rcNhkUaaj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835867135803396"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835874584879104",
                "created_at": "2020-03-09T02:07:06.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/f43G8kQGtG",
                            "end": 128,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835874584879104/photo/1",
                            "start": 105,
                            "url": "https://t.co/f43G8kQGtG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835874584879104",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nBozo \ud83e\udd21 pego em irregularidade de tr\u00e2nsito...vai ter multa?...kkkkkkkkk https://t.co/f43G8kQGtG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "author_id": "122340101",
                "conversation_id": "1236816349978075138",
                "created_at": "2020-03-09T00:49:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 120,
                            "start": 100,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236816349978075138",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O crime cometido pelo Ped\u00f3filo Assassino n\u00e3o coloca n\u00e9? Como manter a narrativa da trans solit\u00e1ria? #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236833924225040389",
                        "3_1236833560427929600"
                    ]
                },
                "author_id": "1087645310221017088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236833926586523648",
                "created_at": "2020-03-09T01:59:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.8766,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.8993,
                            "start": 70,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.6376,
                            "start": 115,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 199,
                            "tag": "Susy"
                        },
                        {
                            "end": 216,
                            "start": 205,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 223,
                            "start": 217,
                            "tag": "Globo"
                        },
                        {
                            "end": 244,
                            "start": 224,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JL5hX3cdmf",
                            "end": 292,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/News_Info10/status/1236833926586523648/photo/1",
                            "start": 269,
                            "url": "https://t.co/JL5hX3cdmf"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3rcNhkUaaj",
                            "end": 268,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/News_Info10/status/1236833562785128455/photo/1",
                            "start": 245,
                            "url": "https://t.co/3rcNhkUaaj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236833926586523648",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Na entrevista feita por Drauzio Varella onde entrevista a transexual 'Suzy' onde fala como vive  na cadeia, a tal 'Suzy' na verdade est\u00e1 presa por ter estuprado e estrangulado uma crian\u00e7a de 9 anos. #Susy #Fantastico #Globo #issoaglobonaomostra https://t.co/3rcNhkUaaj https://t.co/JL5hX3cdmf"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835328075403264"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835333708316672",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9183,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9979,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 75,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835333708316672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 256,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835562885169157",
                        "3_1236835572288815105",
                        "3_1236835582216732673",
                        "3_1236835590051635201"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "conversation_id": "1236835594023682049",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "regina duarte",
                            "probability": 0.851,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835594023682049",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 311,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/S43ctFLDU0"
            },
            {
                "author_id": "2880932962",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236718393782407168",
                "created_at": "2020-03-08T18:20:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.8663,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "oantagonista.com/sociedade/tran\u2026",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/sociedade/trans-abracada-por-drauzio-no-fantastico-estuprou-e-estrangulou-menino-de-9-anos/?desk",
                            "start": 89,
                            "status": 503,
                            "unwound_url": "https://www.oantagonista.com/sociedade/trans-abracada-por-drauzio-no-fantastico-estuprou-e-estrangulou-menino-de-9-anos/?desk",
                            "url": "https://t.co/Hemj9CYhhq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236718393782407168",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13857,
                    "quote_count": 865,
                    "reply_count": 1806,
                    "retweet_count": 3319
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Trans abra\u00e7ada por Drauzio Varella no Fant\u00e1stico estuprou e estrangulou menino de 9 anos\nhttps://t.co/Hemj9CYhhq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236835554593030144"
                    ]
                },
                "author_id": "1082418037205204993",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835607399346181",
                "created_at": "2020-03-09T02:06:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 36,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 48,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RKd5k2cq2l",
                            "end": 92,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/billie48579602/status/1236835607399346181/video/1",
                            "start": 69,
                            "url": "https://t.co/RKd5k2cq2l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835607399346181",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O melhor de todos kkkkkkk AMENO KKK #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/RKd5k2cq2l"
            },
            {
                "author_id": "938583561866760192",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835519256035331",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9883,
                            "start": 60,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835519256035331",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Meu deus, o fant\u00e1stico acabou de fazer uma entrevista com a Regina Duarte e logo depois coloca a coitada no #issoaglobonaomostra kkkkkkkk"
            },
            {
                "author_id": "228872611",
                "conversation_id": "1236835523441889281",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835523441889281",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "muito bacana a m\u00fasica final do #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "821807622374432768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835672511651840",
                "created_at": "2020-03-09T02:06:18.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 44,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835672511651840",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "QUE HINOOOOOO foi esse #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico"
            },
            {
                "author_id": "387156822",
                "conversation_id": "1236835514554212352",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:40.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9886,
                            "start": 39,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 115,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835514554212352",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fizeram uma reportagem exclusiva com a Regina Duarte e depois debocham com tudo dela, eu amo esse quadro KKKKKKKKK #issoaglobon\u00e3omostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2015-12-28T23:59:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "4637387141",
                "name": "Duda araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006339232808538113/N9pM1Wvd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 192,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1281
                },
                "url": "",
                "username": "duda_apa98",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-13T00:22:03.000Z",
                "description": "Quero fazer a diferen\u00e7a. Que Deus guarde meu car\u00e1ter.  Estou com Bolsonaro.",
                "id": "1095478167521890304",
                "name": "Junior Jupter Cigano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195948657503342600/AUdpkPBO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 814,
                    "following_count": 1560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9890
                },
                "url": "",
                "username": "CiganoJupter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245892,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978382,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860593,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206225
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-09-23T01:28:37.000Z",
                "description": "Pernambucano of Paudalho/ Brazilian Singer/ Songwriter/\n\n**Pernambuco gave me the light to the world**\n\nInstagram: https://t.co/OOP72bpdyQ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/farbhen_singer",
                                "end": 138,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/farbhen_singer",
                                "start": 115,
                                "url": "https://t.co/OOP72bpdyQ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "recantodasletras.com.br/autores/farbhen",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.recantodasletras.com.br/autores/farbhen",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xv1VokZsDE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "378339003",
                "location": "Brasil Mundo",
                "name": "Farbhen Arievyh Blessed",
                "pinned_tweet_id": "1340583839354249217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235272200464322560/BgzwnwCv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 178,
                    "following_count": 274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2799
                },
                "url": "https://t.co/xv1VokZsDE",
                "username": "Farbhen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-14T22:05:22.000Z",
                "description": "querida no c\u00e9u, amada no inferno. \ud83d\udcff",
                "id": "952662954905948161",
                "location": "Nova Igua\u00e7u/RJ",
                "name": "Muniz",
                "pinned_tweet_id": "1375277885481684992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430731771528761345/yT5lKqqL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 638,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 157471
                },
                "url": "",
                "username": "nataliamunix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-02T13:40:42.000Z",
                "description": "RJ \u2022 20 \u2022 Mam\u00e3e do Joaquim \ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/laylaherdade",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/laylaherdade",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvqVbNxdrt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2323802047",
                "name": "Layla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428874310337302528/vkwuan7W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1623,
                    "following_count": 955,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 86940
                },
                "url": "https://t.co/mvqVbNxdrt",
                "username": "Iaylahh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-19T23:03:59.000Z",
                "description": "Sou apenas um PERSONAGEM.... Estou aqui apenas para comentar.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "id": "965723668864290816",
                "location": "Em um lugar t\u00e3o t\u00e3o distante ",
                "name": "Insatisfeito Debochado \ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude18",
                "pinned_tweet_id": "1138450428205682690",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991075657789706240/gIN0KgSP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2955,
                    "following_count": 3606,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20851
                },
                "url": "",
                "username": "insatisfeito_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-08T01:49:45.000Z",
                "description": "\u2640tudo posso na Rihanna que me fortalece - multifandom - fan account",
                "id": "971563589826949121",
                "location": "Wonderland",
                "name": "Nay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430505743493521409/_95edYXa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 384,
                    "following_count": 1355,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33463
                },
                "url": "",
                "username": "eudevaneando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-24T14:32:33.000Z",
                "description": "Compositora,torcedora do SPFC e f\u00e3 da Ally Brooke,Camila Cabello,Dinah Jane,Lauren Jauregui,Normani,Demi Lovato,BTS,Kpop,Juliette,RBD e Shawn Mendes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daniellycarmo5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daniellycarmo5222da/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6gfnRrlJcL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "99114044",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1060750008763535360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121946760/u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2896,
                    "following_count": 8250,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 670499
                },
                "url": "https://t.co/6gfnRrlJcL",
                "username": "dannysthilld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-19T13:05:21.000Z",
                "description": "s\u00f3 desabafos! \ud83c\udf41",
                "id": "557699731",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "pqp \ud83c\udf39\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1328346150877990915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389985157122338818/ilEcvVX7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10418,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18159
                },
                "url": "",
                "username": "tediofome_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-24T19:19:41.000Z",
                "description": "Voc\u00ea, doente, que acha Lula inocente, vaze por favor. Ao inv\u00e9s de lutar para libertar um bandido, lute para que outros - de qualquer partido - acabem como ele.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "AEsquerdaAcabou.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.AEsquerdaAcabou.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NVyrCxlIus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3111281495",
                "location": "Sao Paulo",
                "name": "O Perguntelho",
                "pinned_tweet_id": "1391363826751315968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580461544431087616/fHV_Niix_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1255,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 108412
                },
                "url": "https://t.co/NVyrCxlIus",
                "username": "O_Perguntelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T22:18:40.000Z",
                "description": "Jornalista, Historiador e Diretor de Bateria | Falo de Esportes e Escolas de Samba | Onde me encontrar e ler: @MRN_CRF, @magazine_cult  e @SurtoOlimpico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 110,
                                "username": "MRN_CRF"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 120,
                                "username": "magazine_cult"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 138,
                                "username": "SurtoOlimpico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213223126630162432",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Bruno Guedes",
                "pinned_tweet_id": "1213225561658732545",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418567691233812490/YFvVIlXX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 768,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 19330
                },
                "url": "",
                "username": "eubrguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-27T11:52:35.000Z",
                "description": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf05\ud83c\udf3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nThe older I get the more that I see...                                 \n                                          #marvete #spnfamily #selenator  \u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 122,
                                "tag": "marvete"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 131,
                                "tag": "spnfamily"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 142,
                                "tag": "selenator"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 0,
                                "url": "https://www.instagram.com/monteirolaris"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1056151671334756352",
                "location": "Rio",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428506899021017092/2rqdLt-W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 493,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44242
                },
                "url": "https://www.instagram.com/monteirolaris",
                "username": "Monteirolarisss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-20T18:46:44.000Z",
                "description": "Roteirista no @multishow. Autora do livro 'De menina e de menino - g\u00eanero e inf\u00e2ncia'. Especialista em Sociologia Pol\u00edtica e Cultura.\n\nRio de Janeiro/RJ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 14,
                                "username": "multishow"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17518254",
                "name": "Mar\u00edlia Lamas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213092848729493504/grER1jtQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1447,
                    "following_count": 4845,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 3188
                },
                "url": "",
                "username": "LilaLivre_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-25T19:58:31.000Z",
                "description": "@corinthians \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3439694175",
                "location": "maring\u00e1 city ",
                "name": "b\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420883002406604809/3bnZSJJn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 739,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86451
                },
                "url": "",
                "username": "lopesakira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-12T20:08:34.000Z",
                "description": "\u263d\u263e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/nathaliatorrez\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/nathaliatorrezan",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vwel62C0bC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1172946936",
                "location": "maring\u00e1",
                "name": "nathalia",
                "pinned_tweet_id": "1277765684399951872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419169577729236994/k5ca7dRX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1893,
                    "following_count": 781,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90109
                },
                "url": "https://t.co/Vwel62C0bC",
                "username": "nxxthalia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-30T11:59:17.000Z",
                "description": "@Flamengo \u2764\ud83d\udda4 @ufrrjbr - F\u00edsica \u269b\n23/11/2019",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 13,
                                "username": "ufrrjbr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1090580202814689282",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424513267825774595/OYMHjXDs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 521,
                    "following_count": 668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86043
                },
                "url": "",
                "username": "priguissa01crf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T01:39:32.000Z",
                "description": "Cansada do mindset.",
                "id": "69753203",
                "location": "Brasil",
                "name": "Aline Raimundo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995321174698668032/R42ZB1Sd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 259,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7754
                },
                "url": "",
                "username": "AlineRaimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-12T18:55:22.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. DEUS acima de todos\n\nEstado Civil - Casada \u2764\ufe0f",
                "id": "730833763215769601",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "Miriam de Jesus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222399653326524416/d6jErbkO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1615,
                    "following_count": 1667,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54416
                },
                "url": "",
                "username": "CashHenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-18T15:50:42.000Z",
                "description": "they told me all of my cages were mental, so I got wasted like all my potential (a/ela/-a) (she/her)",
                "id": "556983091",
                "name": "skye 999",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430776685067132928/7XazQWQ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2727,
                    "following_count": 1479,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 163086
                },
                "url": "",
                "username": "daisyjohwson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T05:19:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "24844484",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "marcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/547539645064417282/QVxQT9j7_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 593,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 35103
                },
                "url": "",
                "username": "marcia03",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-21T06:38:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "4831885023",
                "location": "Brazil",
                "name": "\u2615\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc89 \ud83d\ude37",
                "pinned_tweet_id": "1425235154327543815",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425592896649154566/HYoZY6oU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 1197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18576
                },
                "url": "",
                "username": "visaodoinferno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-21T02:04:52.000Z",
                "description": "Precisamos de pessoas decentes e honestas na pol\u00edtica. Nada de populistas, nada de \u00eddolos.",
                "id": "2719353095",
                "location": "Pelotas, Brasil",
                "name": "Rodrigo \u2618\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1385390902433259520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377934330178252800/YJweSKUn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4702
                },
                "url": "",
                "username": "digosalomao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-10T04:31:10.000Z",
                "description": "Ordem, Progresso e Entretenimento...\nContato: chameocarioca@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/cariocamarviol\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/cariocamarviolucio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qhPyKQyp49"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "279854727",
                "location": "Sao Paulo - SP",
                "name": "Carioca Marvio Lucio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913983418979033088/OZ_El31__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1059970,
                    "following_count": 736,
                    "listed_count": 434,
                    "tweet_count": 6384
                },
                "url": "https://t.co/qhPyKQyp49",
                "username": "cariocadelegado",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T01:59:52.000Z",
                "description": "Marginal alado. Estudante de hist\u00f3ria e nas horas vagas (toda) sou gado do @sportrecife",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 75,
                                "username": "sportrecife"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1210379670136459264",
                "name": "mago fofoqueiro \ud83e\udd81",
                "pinned_tweet_id": "1381444734095360004",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429185872658931713/YU0-Hc0M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8341
                },
                "url": "",
                "username": "carlloxss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158364,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-02-11T15:40:30.000Z",
                "description": "Me estresso com Fluminense diariamente e nas horas vagas me estresso com Man City\nADM UFRRJ",
                "id": "113381876",
                "name": "Midas ao contr\u00e1rio",
                "pinned_tweet_id": "1299860699942924288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409706742288637953/QveKCpVx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 251,
                    "following_count": 776,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11358
                },
                "url": "",
                "username": "LucasMolejim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-04T18:52:11.000Z",
                "description": "Jornalista, cubatense, multim\u00eddia. Uma grande pessoa humana. \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62 \ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64! \u2119\ud835\udd40\ud835\udd4f: 88892714-7005-47af-bcf0-ce1fc122ba51",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "allannobrega.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://allannobrega.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lIo2uzeLn4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17164221",
                "location": "Cubat\u00e3o, SP, Brasil",
                "name": "A\u029f\u029f\u1d00\u0274 N\u1d0f\u0301\u0299\u0280\u1d07\u0262\u1d00",
                "pinned_tweet_id": "1056667434344685570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278840417602220033/7QiT1Q21_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1223,
                    "following_count": 1317,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 31186
                },
                "url": "https://t.co/lIo2uzeLn4",
                "username": "allannobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T00:18:15.000Z",
                "description": "J\u00e1 fui na plateia do Masterchef, no sof\u00e1 do Bate-Bola, corri atr\u00e1s da Tocha e vi a Olimp\u00edada. Somos parciais. Est\u00e3o dizendo que eu sou acumulador digital!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "limaalef.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.limaalef.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rjxzWqiEEs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59301331",
                "location": "Osasco/SP, Brasil",
                "name": "Alef de Lima",
                "pinned_tweet_id": "1124470476468903936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112912456786038785/kG7C72Ge_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4397,
                    "following_count": 244,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 331765
                },
                "url": "https://t.co/rjxzWqiEEs",
                "username": "limaalef",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-18T21:47:22.000Z",
                "description": "Prezados, n\u00e3o estou \u00e0 venda! N\u00e3o esque\u00e7a, gado, Jair s\u00f3 chegou onde chegou pq Moro prendeu o bandido Lula.",
                "id": "337974728",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83d\udd30Cla \ud83d\udd30#LavaJato \ud83d\udd30",
                "pinned_tweet_id": "1395878145736286209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414075830154711043/Qys34diH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20869
                },
                "url": "",
                "username": "PatriotaDoBR1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T00:07:57.000Z",
                "description": "\ud83d\udcda: os cem anos de lenni e margot // vermelho, branco e sangue azul\nela/ele :)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gabriel.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gabriel.xn--c6h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4ErOlk33U7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117580280607518720",
                "location": "\ud83d\udd2e\ud83c\udf44\ud83e\ude94",
                "name": "mari\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "pinned_tweet_id": "1425793030263615490",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422361853162840067/2M05dlkx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 321,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22075
                },
                "url": "https://t.co/4ErOlk33U7",
                "username": "mrnkiss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-10T15:39:54.000Z",
                "description": "Jornalista, MBA Marketing Publicidade e Propaganda. @osmovimentos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 52,
                                "username": "osmovimentos"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fb.com/osmovimentos",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://fb.com/osmovimentos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SlMJAE6n4d"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1016708598884335623",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marcio Oh",
                "pinned_tweet_id": "1130874205724205056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395819733514170368/MmMuRgZ9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4950
                },
                "url": "https://t.co/SlMJAE6n4d",
                "username": "marcioohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-08T00:42:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103818323714850816",
                "name": "fulano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252150718716350464/GsEXrk3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 78,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1199
                },
                "url": "",
                "username": "LoDePaula3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-23T15:45:10.000Z",
                "description": "a paz \u270c\ud83c\udffd reina aqui \ud83d\udccd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/biibisg_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/biibisg_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wmOhSmGqkQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1198266193079128066",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Bisbi",
                "pinned_tweet_id": "1379247445318713345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428535273542008834/5F9E37vc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11996
                },
                "url": "https://t.co/wmOhSmGqkQ",
                "username": "taldebibis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-13T14:52:08.000Z",
                "description": "If you do it right, you'll love where you are!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/minhacapsulado\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/minhacapsuladotempo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cDrRvmoMuX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39764856",
                "location": "Manaus, Amazonas - Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Tavares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396688790547271689/J_iKiYOH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1198,
                    "following_count": 929,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 57474
                },
                "url": "https://t.co/cDrRvmoMuX",
                "username": "jessicaatavares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T20:54:49.000Z",
                "description": "reality show/reality life (sem papas na l\u00edngua \ud83c\udf36)",
                "id": "35857817",
                "name": "Gabriela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050930116342280192/tflPl6Zg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1297,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 46637
                },
                "url": "",
                "username": "gabieva88",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-19T11:14:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "711148901492002816",
                "name": "ANDREA VIEIRA COL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165594544072777732/1qHkN1Dd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 21,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2562
                },
                "url": "",
                "username": "VieiraCol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-01T12:53:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc3dO VERDE BRANCO E VERMELHO \u00c9 A COR DO MEU V\u00cdCIO E TODO AMOR QUE EU SINTO EU VOU PASSAR PRO MEU FILHO \ud83d\udc3d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6",
                "id": "402691044",
                "location": "Santa isabel_SP",
                "name": "\u24df DIEGO1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060108033576091649/5axCz1md_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 315,
                    "following_count": 782,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8728
                },
                "url": "",
                "username": "D1EG0PALMEIRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-18T18:50:32.000Z",
                "description": "Twitter est\u00e1 perdendo sua credibilidade ao sumir com seguidores!",
                "id": "66763255",
                "location": "Brasil",
                "name": "Alexandre Lemos",
                "pinned_tweet_id": "1159154499996606464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405465393720856583/BZABTaTF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7543,
                    "following_count": 7775,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7157
                },
                "url": "",
                "username": "Alex__Lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-12T17:22:44.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1017459253446152195",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil",
                "name": "Juliana Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100893160417353728/4eOMJ2WZ_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 42,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36
                },
                "url": "",
                "username": "J__Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T16:50:22.000Z",
                "description": "Jornalista, dinamarqu\u00eas, galhofeiro e autor de selfies com urnas. Sempre no @grandepremio, \u00e0s vezes na @ESPNBrasil e rondando @onossopalestra #F1 #DEN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 142,
                                "tag": "F1"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 146,
                                "tag": "DEN"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 76,
                                "username": "grandepremio"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 103,
                                "username": "ESPNBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 126,
                                "username": "onossopalestra"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "victormartins.grandepremio.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://victormartins.grandepremio.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43555052",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Victor Martins \ud83c\udde9\ud83c\uddf0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018852581072932864/j1cNCiar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31320,
                    "following_count": 1763,
                    "listed_count": 416,
                    "tweet_count": 190108
                },
                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4",
                "username": "vitonez",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-12-30T11:39:59.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc",
                "id": "2268746017",
                "location": "Brasil",
                "name": "SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1ISRAEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392965481179631617/V0xqezdb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1309,
                    "following_count": 1199,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 86342
                },
                "url": "",
                "username": "SPLdA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-05T07:48:08.000Z",
                "description": "Formado em Comunica\u00e7\u00e3o, redator e criador de conte\u00fado, com experi\u00eancia em TV, cinema e web. Aqui falo sobre televis\u00e3o, quadrinhos, filmes e muitas outras coisas",
                "id": "28958495",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302760436400566273/mrgPrMLO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79424,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 216,
                    "tweet_count": 360030
                },
                "url": "",
                "username": "pauloap",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-10T02:39:10.000Z",
                "description": "Sobrevivendo mesmo sem tentar.",
                "id": "64318458",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Brunno",
                "pinned_tweet_id": "1313688996044853248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255429747426897920/Gk2HoaI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 258,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38857
                },
                "url": "",
                "username": "BrunnoCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-08T20:18:11.000Z",
                "description": "@fluminensefc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "164407288",
                "location": "Brasil",
                "name": "carol \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "pinned_tweet_id": "1397542889622843396",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392664836320944136/LlgKCO0f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1865,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 99336
                },
                "url": "",
                "username": "oicarolflu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-19T21:08:35.000Z",
                "description": "erga essa cabe\u00e7a mete o pe vai na fe mande essa tristeza embora pode acreditar um novo dia vai raiar sua hora vai chegar",
                "id": "180524067",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "Viviane",
                "pinned_tweet_id": "1410976859718881292",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400899677545979904/tmucXhW__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2533,
                    "following_count": 2130,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 503395
                },
                "url": "",
                "username": "dieviviarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T01:13:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1192610876051918848",
                "name": "mari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394702244809936899/vio6fLOK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 953,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5225
                },
                "url": "",
                "username": "marivaniabm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-31T18:56:46.000Z",
                "description": "Orgulho em ser BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764.\n.\n\n#MBLixo\n#STFvergonhaNacional\n#STFvergonhaMundial\n#DireitaUnida #DireitaSegueDireita #DireitaSDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 26,
                                "tag": "MBLixo"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 34,
                                "tag": "STFvergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 55,
                                "tag": "STFvergonhaMundial"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 75,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 89,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 110,
                                "tag": "DireitaSDV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "i.instagram.com/oqueimatheus",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://i.instagram.com/oqueimatheus",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n94JypT15G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100824557",
                "location": "Paula C\u00e2ndido - MG, Brazil",
                "name": "Matheus Queiroz",
                "pinned_tweet_id": "851971228051140608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096342994771472384/2P4dSSbf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6519,
                    "following_count": 7242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14824
                },
                "url": "https://t.co/n94JypT15G",
                "username": "OqueiMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-13T02:14:43.000Z",
                "description": "Contra Coxinhas,M\u00ednions, Bolsonaristas e afins.",
                "id": "1006721495303942145",
                "name": "Esquerda Forever!\ud83d\udc48",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168308185746288640/fGHHHOxf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1576,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7958
                },
                "url": "",
                "username": "CrancoDo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-01T11:31:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1013384479992410112",
                "name": "g",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227327136392007681/INZq5luI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 629,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7899
                },
                "url": "",
                "username": "saygabss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-14T01:28:22.000Z",
                "description": "\u2022 movida a cafe\u00edna \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022",
                "id": "18108734",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Lis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423891941918494720/gCj7FC-F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 27193
                },
                "url": "",
                "username": "samaralis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-22T09:37:04.000Z",
                "description": "\ud83d\udea8Perfil oficial do jornal News Information. Acompanhe as not\u00edcias jornal\u00edsticas em primeira m\u00e3o. Portal de not\u00edcias independente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "newsinfo10.wixsite.com/inicio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://newsinfo10.wixsite.com/inicio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TVqZEIFHQB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087645310221017088",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "News Information",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317671298928173056/b2e-zIs1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 336,
                    "following_count": 1042,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7466
                },
                "url": "https://t.co/TVqZEIFHQB",
                "username": "News_Info10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-22T16:59:54.000Z",
                "description": "1/2 falso Patati Patat\u00e1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagr.am/eduardohemann",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagr.am/eduardohemann",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Y0KidyoAXS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "169564452",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Eduardo \uea00",
                "pinned_tweet_id": "1094270407618772992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427406447109976073/dMlcgtr0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1160,
                    "following_count": 1562,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 177025
                },
                "url": "https://t.co/Y0KidyoAXS",
                "username": "dudurh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T01:30:32.000Z",
                "description": "Jornalista, flamenguista, mangueirense. Mineira vivendo na Para\u00edba. Apaixonada por esportes, viagens, boa comida e amigos. M\u00e3e dos g\u00eameos mais lindos do planeta",
                "id": "48565369",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB / Brasil",
                "name": "Carla Arantes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1113779051527843842",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266176400014311424/-Q4e-8Sy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1751,
                    "following_count": 1250,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 23351
                },
                "url": "",
                "username": "ctarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T03:25:41.000Z",
                "description": "entrou aqui por curiosidade ou saudade? \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\neduca \ud83d\udcda",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joice_augusti11",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/joice_augusti11",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WfQFzKBiNR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1041890980713123842",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "augustis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415361828985745408/tLNrFRMa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6009
                },
                "url": "https://t.co/WfQFzKBiNR",
                "username": "joiceaugusti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T02:38:51.000Z",
                "description": "9 \u00be",
                "id": "390504868",
                "location": "Ribeir\u00e3o das Neves",
                "name": "willer \u264f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237930781709873152/cMzXs-9c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2154,
                    "following_count": 1325,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4519
                },
                "url": "",
                "username": "willer_eduardop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-02T23:45:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "384038951",
                "location": "Vidigal, Rio de Janeiro",
                "name": "Malu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411068323396263936/wCw9alPZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 541,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10627
                },
                "url": "",
                "username": "eumalupaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-12T11:08:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "122340101",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Monica",
                "pinned_tweet_id": "1193180579266801665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400839652194521088/PwrFHttW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7295,
                    "following_count": 7503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62354
                },
                "url": "",
                "username": "mmattos4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-27T14:08:58.000Z",
                "description": "Rid\u00edcula, mas o cora\u00e7\u00e3o \u00e9 bom \n(ela/dela)",
                "id": "1221797196343005185",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fianca\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1411406437826416641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427780494444335110/sQ0VhKRe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 845,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 9110
                },
                "url": "",
                "username": "biancaSif",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T01:46:06.000Z",
                "description": "I Have Dream",
                "id": "1007801457339494400",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009600288804802561/kZpoGPmD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1124
                },
                "url": "",
                "username": "Andrerochh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T17:21:29.000Z",
                "description": "dono e pioneiro do bord\u00e3o \u2018eba \u00e9 o maicow\u2019 | ESTE NAO \u00c9 UM PERFIL DE HUMOR | instagram: https://t.co/5Mu0g7ydCG | \ud83d\udcecrodriguesmiichael@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/xmaicow",
                                "end": 111,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/xmaicow",
                                "start": 88,
                                "url": "https://t.co/5Mu0g7ydCG"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "onlyfans.com/xmaicow",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://onlyfans.com/xmaicow",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ih9BhDnC5F"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1229093426777423878",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "maicow",
                "pinned_tweet_id": "1423030488361574402",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364408155707498496/aI7BPdU6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41473,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 42583
                },
                "url": "https://t.co/ih9BhDnC5F",
                "username": "xmaicow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T02:06:44.000Z",
                "description": "love is deep as the road is long...\u2764\ufe0fMay the force be with you\u2b50\ufe0f,Twitter foi feito para eu falar sozinha i\u2019m a skywalker,Stark,ravenclaw, uniter \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "id": "1049481253999824896",
                "location": "Versalhes, Fran\u00e7a",
                "name": "lady bayron",
                "pinned_tweet_id": "1215466736000081920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426635940404109312/iIq667DM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8015
                },
                "url": "",
                "username": "Nerfertari2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-26T21:45:20.000Z",
                "description": "'Recria tua vida, sempre, sempre.' -\n\nCora Coralina",
                "id": "835969017173135360",
                "location": "Anywhere else, but here",
                "name": "Liliane Lima",
                "pinned_tweet_id": "1378917940024766466",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413995608138997762/Hxz8iz57_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 883,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8615
                },
                "url": "",
                "username": "lilianelsl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-08-19T00:29:18.000Z",
                "description": "DEUS, P\u00c1TRIA e FAM\u00cdLIA\n#WeAreTrump",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 23,
                                "tag": "WeAreTrump"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1681957052",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP ",
                "name": "Marcelo Alexandre Reis",
                "pinned_tweet_id": "1049495744414183424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382495443410632709/j9lakmz9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6936,
                    "following_count": 6624,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 176286
                },
                "url": "",
                "username": "Celoreis10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3370,
                    "following_count": 3069,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132900
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-29T17:42:21.000Z",
                "description": "#bolsonaroate2026\n\n\n#fechadocombolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 0,
                                "tag": "bolsonaroate2026"
                            },
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 20,
                                "tag": "fechadocombolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "924692895382364161",
                "name": "SUPREMO \u00c9 O POVO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283162982630010887/ikB__e00_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 642
                },
                "url": "",
                "username": "denizio_g",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-23T20:37:00.000Z",
                "description": "Ator, autor, jornalista e flamenguista. Mas principalmente, pai da Nina e da Manuela.",
                "id": "84682569",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Marcius Melhem",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806798919963287553/QRCn7DXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1685604,
                    "following_count": 464,
                    "listed_count": 4792,
                    "tweet_count": 6316
                },
                "url": "",
                "username": "omarciusmelhem",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-25T23:25:51.000Z",
                "description": "Proibido para menores de 18 anos",
                "id": "3063709924",
                "name": "GeoShine\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424904862488223745/EveyAJkH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1021,
                    "following_count": 285,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30401
                },
                "url": "",
                "username": "aspiregirll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-13T02:56:01.000Z",
                "description": "\ud80c\udff2 \u02d6.  \u2661\u0337\u0338\u2069   sylvie   \ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddff\u25de  \ud83e\udd8e  \u096a \u08ea .",
                "id": "1084282891994124290",
                "location": "a/ela/a",
                "name": "\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2a \u096a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1417315293400031232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424342252495773701/KezdjFXn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 499,
                    "following_count": 508,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41742
                },
                "url": "",
                "username": "stellagatinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-02T15:42:23.000Z",
                "description": "Inteligente de personalidade e opini\u00e3o pr\u00f3pria n\u00e3o mando recado falo mesmo a timeline \u00e9 minha se n\u00e3o gostar \u00e9 s\u00f3 dar unfo ok ok",
                "id": "749266978699870208",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Mau_Mau \u0950 \ud83d\ude37\ud83c\udf2a\ud83c\udf35\ud83e\udd7e",
                "pinned_tweet_id": "1116775016920768515",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414277415812096000/l7-Q2kLo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 911,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24599
                },
                "url": "",
                "username": "Mau_Velasques",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-31T11:54:33.000Z",
                "description": "\u00a1La derecha vive! CuboBrasileiro , pero derechista... #cubalibre \ud83e\udd43",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 54,
                                "tag": "cubalibre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1090941400504561664",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "Paco Cubano\ud83e\udd43",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090948152696467456/YfxQeu2a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 43,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1697
                },
                "url": "",
                "username": "cubanoderecha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T21:36:53.000Z",
                "description": "Assine nossas newsletters: https://t.co/mbfuWOnkaW\nSiga a gente no Instagram: https://t.co/7A96TSSm5K\nSiga a gente no Telegram:  https://t.co/nemAfuoGXR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "glo.bo/3zCXJkb",
                                "end": 50,
                                "expanded_url": "http://glo.bo/3zCXJkb",
                                "start": 27,
                                "url": "https://t.co/mbfuWOnkaW"
                            },
                            {
                                "display_url": "bit.ly/3rcYVHq",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/3rcYVHq",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/7A96TSSm5K"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/oglobojornal",
                                "end": 152,
                                "expanded_url": "http://t.me/oglobojornal",
                                "start": 129,
                                "url": "https://t.co/nemAfuoGXR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oglobo.globo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0M6BkoeCRz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "pinned_tweet_id": "1431281962367520774",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410744596326490112/51SvejYC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6785932,
                    "following_count": 7577,
                    "listed_count": 12582,
                    "tweet_count": 420458
                },
                "url": "https://t.co/0M6BkoeCRz",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-11-17T12:22:32.000Z",
                "description": "ASSINE A CRUSO\u00c9 E O ANTAGONISTA+: https://t.co/X7YgqjpeTM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com/assine/",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/assine/",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/X7YgqjpeTM"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "pinned_tweet_id": "1431202663442550791",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1368897,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 2995,
                    "tweet_count": 184613
                },
                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-22T20:15:42.000Z",
                "description": "Mas preciso aprender a confiar em Ti Mas preciso aprender a descansar em Ti #SPFC \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 administradora ricardokkfas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 76,
                                "tag": "SPFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41891375",
                "location": "Brasil",
                "name": "mariane machado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412468288479760384/XubNB25F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2562,
                    "following_count": 1243,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 251047
                },
                "url": "",
                "username": "marianemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-17T00:06:45.000Z",
                "description": "Desempregata, 25 y.\n Altos coachs na arte de passar vergonha\n\nNas sextas usamos preto \u26ab\u26ab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bianca_casadei/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bianca_casadei/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "732361679812591616",
                "location": "Mundo da Lua \u263e",
                "name": "sommelier de barraco de cpi",
                "pinned_tweet_id": "1102576905751093248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377861411855077376/GnuAs_TR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1461,
                    "following_count": 4444,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120126
                },
                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8",
                "username": "ohnoavampbiteme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T00:14:05.000Z",
                "description": "Uma das pioneiras em discuss\u00f5es LGBTQIA+ no YT. Fundei o Canal das Bee (2012-2018). Atualmente, dou consultorias e trabalho na Phaedrus, produtora audiovisual.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jtauane",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jtauane",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J2VDabVSgX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24802761",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Jessica Tauane",
                "pinned_tweet_id": "1034876669847330816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332442541900374025/9-07Vryv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20815,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 6486
                },
                "url": "https://t.co/J2VDabVSgX",
                "username": "jtauane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-15T15:28:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "2648194495",
                "location": "S\u00e3o Paulo/SP/Brasil",
                "name": "Edna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351019614306783237/I01KVihv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 939,
                    "following_count": 670,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29036
                },
                "url": "",
                "username": "CezEdna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T00:15:17.000Z",
                "description": "cool kids never die",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/rafarussi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/rafarussi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sunw5EW4Sx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48174655",
                "name": "Rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293238107366658054/9FwnQfT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 34425
                },
                "url": "https://t.co/sunw5EW4Sx",
                "username": "rafarussi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-11T04:39:37.000Z",
                "description": "Santos at\u00e9 morrer \u26aa\u26ab\u26aa\u26ab\nTecn\u00f3logo de Redes de Computadores.",
                "id": "1204621694192754689",
                "name": "Vinicius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295139542568247299/g_Uol7-t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 35,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1019
                },
                "url": "",
                "username": "Vinicius_Dutra1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T23:25:45.000Z",
                "description": "e a\u00ed meu chapa \u270c\ud83c\udffd",
                "id": "1082418037205204993",
                "name": "Kaka",
                "pinned_tweet_id": "1391403379386109953",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399516018922471425/t5KvQwxA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 562,
                    "following_count": 258,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 7627
                },
                "url": "",
                "username": "uaikarensouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T21:31:47.000Z",
                "description": "Um bonequinha fanfiqueira, fofoqueira e fot\u00f3grafa!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "caminhadoraflorida.blog",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://caminhadoraflorida.blog",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nRpYyFX5aJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49435225",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "N\u00e3o aguento mais da Estrela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358248803736895488/a4Tn8IGy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 450,
                    "following_count": 948,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 4744
                },
                "url": "https://t.co/nRpYyFX5aJ",
                "username": "jumafer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-08T19:24:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "2688180329",
                "name": "Maya K",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132643457233825792/9IUM21Q8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 705,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2530
                },
                "url": "",
                "username": "MayaraKissia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-19T05:50:12.000Z",
                "description": "dont touch me dont look at me im not here",
                "id": "920889801695485952",
                "location": "027 ",
                "name": "\u00c9rika",
                "pinned_tweet_id": "1140756199769595904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423804530953789445/Dk7f1u50_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2451
                },
                "url": "",
                "username": "e_sudreassis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-21T16:35:59.000Z",
                "description": "llegaste y todo cambi\u00f3 @luceromexico || fan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 23,
                                "username": "luceromexico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "723188543200333824",
                "name": "\u034ff\u034fa\u034fb\u00ed",
                "pinned_tweet_id": "1421246847759310849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416605149984919554/tavbeo-i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1286,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 86259
                },
                "url": "",
                "username": "endlesslucero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-06T04:01:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "860705977540243456",
                "name": "Mari",
                "pinned_tweet_id": "1243724276160757760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417624802454609922/R_ElV-LY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 424,
                    "following_count": 2268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75049
                },
                "url": "",
                "username": "Mari_4ana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-02T22:16:28.000Z",
                "description": "taeyoonseok me deu a vida. sakura haruno, konan, hange zoe, misato katsuragi e mikasa ackerman me criaram. (ela/dela)",
                "id": "816045521647312896",
                "location": "25/05/2019",
                "name": "ruthines arlet haruno \ud83c\udf31",
                "pinned_tweet_id": "1145123035424460800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431065323927752708/3BsUa3XS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 708,
                    "following_count": 805,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 89813
                },
                "url": "",
                "username": "flotties",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-28T08:51:44.000Z",
                "description": "graduada em arquitetura e p\u00f3s graduada em ficar no twitter",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/livinhadireito",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/livinhadireito",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BmK1PIFCVm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3391652157",
                "location": "\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99",
                "name": "liviaaaaaaaaaaaaa",
                "pinned_tweet_id": "1226749701191540736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320380781806628864/0u9BiEwU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28809
                },
                "url": "https://t.co/BmK1PIFCVm",
                "username": "_livinhaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-22T14:15:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "976824686314172417",
                "name": "Tulio Pellagio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206985623913009152/VThCVEky_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 601
                },
                "url": "",
                "username": "TulioPellagio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-10T19:31:05.000Z",
                "description": "Sagitariana \ud83c\udff9\n                                           \n     Estudo Biologia mas n\u00e3o sei o nome de todas as esp\u00e9cies de plantas/animais \ud83e\udd1d\u270c",
                "id": "2337158174",
                "name": "Lara\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf2a\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418557313322004485/ZDPnH-_Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 542,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22781
                },
                "url": "",
                "username": "sagt_dark",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-07T01:38:53.000Z",
                "description": "crises, devaneios e tesao acumulado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eujoaolemos",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eujoaolemos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cGUz5qaPUx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "938583561866760192",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424379993434558473/l0FCRtkb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8721
                },
                "url": "https://t.co/cGUz5qaPUx",
                "username": "eujoaolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-30T02:54:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "869386509866201088",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Aressa",
                "pinned_tweet_id": "989267599207911424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430711805421228032/I-pvSEMJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 365,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6096
                },
                "url": "",
                "username": "AressaCs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-20T15:08:04.000Z",
                "description": "Al\u00e9m da dignidade perdi mais uma conta no twitter, a\u00ed fiz est\u00e1 aqui; uma sereia que n\u00e3o sabe nadar.\nFotografa nas horas vagas, \u00e9 crocheteira",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/costturando/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/costturando/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ME9dQgg7kI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1230509362390740994",
                "name": "Sereia sem calda",
                "pinned_tweet_id": "1388080821664370692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416954145643417602/dTGUf2JV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14565
                },
                "url": "https://t.co/ME9dQgg7kI",
                "username": "asereiasemcalda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T03:35:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1063274430699315200",
                "location": "\ud83d\udc1c\ud83c\udfad\ud83c\udf93",
                "name": "Gustavo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431284328974094336/a8sSt3_U_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 961,
                    "following_count": 843,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 35343
                },
                "url": "",
                "username": "Gustagusth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-02T15:48:17.000Z",
                "description": "uma artista que chora ouvindo king princess e assistindo killing eve\n                                                               ela/dela\n   \u2022    fan account",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fariartt?igshi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/fariartt?igshid=s63xwltybyh0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NXHmYgA3kh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1047151288234979329",
                "name": "hellen\u26a2",
                "pinned_tweet_id": "1307041197551214592",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424334046348337153/c4ZuXIzU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7451,
                    "following_count": 7599,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 16655
                },
                "url": "https://t.co/NXHmYgA3kh",
                "username": "itstrauz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-17T15:43:28.000Z",
                "description": "how deep is your love? \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | a ansiedade ja tomou conta de mim faz um tempo | BIpolar ~~~~~~~ psico \ud83e\udd2a",
                "id": "2982660707",
                "location": "Paran\u00e1",
                "name": "baterflai \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1249858005660839936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418971784502816781/IztgtzVw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 306,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25646
                },
                "url": "",
                "username": "BiacZanon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T03:34:03.000Z",
                "description": "Votei Haddad 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3!\n\nReality's, TV, NFL, vida alheia, pol\u00edtica, doramas e outras cositas m\u00e1s! \nEscritora!\nMandem mimos\u23e9 Pix: escritoraflaviacunha@hotmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/escritoraflavi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/escritoraflaviacunha/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CmnsXzyvgN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65815071",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Fl\u00e1via Cunha",
                "pinned_tweet_id": "1254554972886269953",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402767070471888896/96AKnB1a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1438,
                    "following_count": 1533,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 44785
                },
                "url": "https://t.co/CmnsXzyvgN",
                "username": "fla_tvblogando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-20T22:36:28.000Z",
                "description": "(PT-BR/EN)\nhttps://t.co/ApJnkvYb1Q\nhttps://t.co/oKJehYK1sf\ncultura pop, filosofia, quadrinhos, m\u00fasica\nestranhezas/diagonalidades\nele/dele/nele\nhe/him/his",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mapadapalavra.com",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "http://www.mapadapalavra.com",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/ApJnkvYb1Q"
                            },
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/mapadapalavra",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/mapadapalavra",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/oKJehYK1sf"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/philosopop",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/philosopop",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "228872611",
                "location": "Brasilia",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1428722446358781958",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411778716368347141/6zxrckKv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83474,
                    "following_count": 1543,
                    "listed_count": 174,
                    "tweet_count": 290310
                },
                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-27T23:10:31.000Z",
                "description": "Financial Advisor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Planner on @aprendacomtc | #Cryptocurrency",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 50,
                                "tag": "Cryptocurrency"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 34,
                                "username": "aprendacomtc"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tc.com.br/luisapiresprem\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://tc.com.br/luisapirespremium",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BNmsADsZtm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2895307378",
                "name": "Lu\u00edsa Pires",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425456670151413764/5pQyYbS0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 444,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 18926
                },
                "url": "https://t.co/BNmsADsZtm",
                "username": "luisapiires",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-18T19:53:00.000Z",
                "description": "\u2022 Amante da Televis\u00e3o \u2022 Cr\u00edticas/Coment\u00e1rios de Not\u00edcias em Geral \u2022 Programas de TV \u2022 Novelas/S\u00e9ries \u2022 Famosos \u2022 Reality Show e sempre Fuxicando da TV \ud83d\udcfa\ud83e\udd2b",
                "id": "821807622374432768",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fuxicando \ud83e\udd2b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390336559975747584/-3NE5FbJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1519,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 61230
                },
                "url": "",
                "username": "FuxicandoDaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T17:25:23.000Z",
                "description": "19y \u2022 1902 \u2022 \ud83c\udded\ud83c\uddfa @fluminensefc\n\n\ud83c\udfb6 Fluminense te amar \u00e9 minha raiz... \ud83c\udfb6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 16,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117478972957319171",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa - (18/45) Faltam 27 pontos",
                "pinned_tweet_id": "1401874421040754692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431093721462886400/Ww7L1WF-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 953,
                    "following_count": 864,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129464
                },
                "url": "",
                "username": "abeanery",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-08T15:28:10.000Z",
                "description": "Editor chefe dessa conta. Especialista e Comentarista de TV.   \u2648",
                "id": "387156822",
                "location": "S\u00e3o Luis",
                "name": "marcocito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428516533605646344/gVfqXf1B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1302,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71405
                },
                "url": "",
                "username": "MarcusBoladu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236836237459292165",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g4bjw8bs1vwqreu09a29pxbqm5",
        "oldest_id": "1236835755747614720",
        "result_count": 89
    }
}