{
    "data": [
        {
            "author_id": "1157758911736401921",
            "conversation_id": "1241966692579905536",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9496,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "891796710455988224",
                        "start": 3,
                        "username": "CesarMatuza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966692579905536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240994932837486594",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @CesarMatuza: Esse a Globo esqueceu de mostrar. Marque seu amiguinho paneleiro pra ele ver de verdade o que aconteceu naquele dia. #Glob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "811659464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966676809265154",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Marcela",
                        "probability": 0.9731,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Thelma",
                        "probability": 0.9492,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "normalized_text": "Thelma",
                        "probability": 0.9275,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.9253,
                        "start": 172,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9961,
                        "start": 178,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 221,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 229,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 236,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 245,
                        "tag": "forasabugo"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 257,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/thelminha/stat\u2026",
                        "end": 301,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/thelminha/status/1241961444532420608",
                        "start": 278,
                        "url": "https://t.co/VQDEnJGPX4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966676809265154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241961444532420608",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Marcela debochando da Thelma com o Sabugo zuado ela, partiu meu cora\u00e7\u00e3o de uma forma.\n\nDoi demais v\u00ea esse v\u00eddeo. \n\nThelma sou s\u00f3 um, sou pequeno, mas estou com voc\u00ea \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa \n\nIvy e Daniel se prepara. Principalmente o Sabugo. #Daniel #bbb20 #ForaIvy #forasabugo #issoaglobonaomostra https://t.co/VQDEnJGPX4"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241966514330271744"
                ]
            },
            "author_id": "1210324531124080640",
            "conversation_id": "1241966528230297600",
            "created_at": "2020-03-23T05:54:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8085,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/K84UxYOMRf",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/per1gosa/status/1241966528230297600/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/K84UxYOMRf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966528230297600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Sei l\u00e1, o jeito que a Globo come o cu do Bolsonaro \u00e9 diferente #issoaglobonaomostra https://t.co/K84UxYOMRf"
        },
        {
            "author_id": "275213004",
            "conversation_id": "1241966398672375808",
            "created_at": "2020-03-23T05:53:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966398672375808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1153970858966343680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966377411452929",
            "created_at": "2020-03-23T05:53:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 30,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "tag": "Prior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966377411452929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Coronavirus \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o do #BBB2O deixar a gente preso em casa viciado no programa #BBB2020 #issoaglobonaomostra #Daniel #Prior"
        },
        {
            "author_id": "289029665",
            "conversation_id": "1241966340337958913",
            "created_at": "2020-03-23T05:53:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1157380476950257664",
                        "start": 3,
                        "username": "elisa79831202"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966340337958913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241946590568480768",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @elisa79831202: \u00c9 outro nivel, fala a verdade! \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "46811401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966287074492418",
            "created_at": "2020-03-23T05:53:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966287074492418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24136987",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966263615860742",
            "created_at": "2020-03-23T05:53:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "tag": "BolsonaroDay"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/GMonteiroRJ/st\u2026",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1237087136546947072",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/GhmDa8Uvhm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966263615860742",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237087136546947072",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hahaha PQP, seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico. #BolsonaroDay #issoaglobonaomostra https://t.co/GhmDa8Uvhm"
        },
        {
            "author_id": "66162094",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966210885070848",
            "created_at": "2020-03-23T05:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966210885070848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "168812627",
            "conversation_id": "1241966210188750849",
            "created_at": "2020-03-23T05:53:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966210188750849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "na minha gera\u00e7\u00e3o, a \u00fanica epidemia que tinha era de piolho #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240448205747294211"
                ]
            },
            "author_id": "962371859625979906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Roberto Justus",
                        "id": "1055464744948125698",
                        "name": "Roberto Justus"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966138965319680",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 55,
                        "tag": "prior"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 152,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 159,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BvcGG0mZnd",
                        "end": 198,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sominfav/status/1240448408835555329/video/1",
                        "start": 175,
                        "url": "https://t.co/BvcGG0mZnd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966138965319680",
            "lang": "pl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ForaDaniel Ivy e Daniel JOGA Y JOGA El Mago Adolf Ivy #prior Sabugo Tchau Daniel Ivyrus Roberto Justus Boa Prior ivysivel Anamara #issoaglobonaomostra #BBB2O #DanielExpulso \nhttps://t.co/BvcGG0mZnd"
        },
        {
            "author_id": "3103333065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966113069633536",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966113069633536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "3103333065",
            "conversation_id": "1241966095025745920",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966095025745920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "969664425178345477",
            "conversation_id": "1241966087777943552",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966087777943552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4728231155",
            "conversation_id": "1241816193675255814",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "janeiro",
                        "probability": 0.8234,
                        "start": 27,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "31159108",
                        "start": 0,
                        "username": "jusgarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966005758365696",
            "in_reply_to_user_id": "31159108",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816193675255814",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jusgarcia Isso ocorreu em janeiro. Ele j\u00e1 esclareceu. Tem v\u00eddeo esclarecendo.\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1030306089139687426",
            "conversation_id": "1241965999366311938",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965999366311938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2430025898",
            "conversation_id": "1241965994072997888",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965994072997888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "472471660",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "BLACKPINK (\ube14\ub799\ud551\ud06c) - Jisoo (\uc9c0\uc218),\nJennie (\uc81c\ub2c8),\nRose (\ub85c\uc81c),\nLisa (\ub9ac\uc0ac)",
                        "id": "894606843783270401",
                        "name": "BLACKPINK"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs",
                        "id": "118",
                        "name": "Award Show"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1219948492006678534",
                        "name": "iHeartRadio Music Awards 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "132",
                        "name": "Song"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "by BLACKPINK",
                        "id": "1121840977503670272",
                        "name": "Kill This Love (\uc774 \uc0ac\ub791\uc744 \uc8fd\uc774\ub77c)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965955237937152",
            "created_at": "2020-03-23T05:52:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 7,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "tag": "FicaFlay"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "foraflayslane"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "tag": "KillThisLove"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 110,
                        "tag": "iHeartAwards"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "tag": "forasabugo"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 136,
                        "tag": "Coronavid19"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/pbAUixR61Vs",
                        "end": 172,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/pbAUixR61Vs",
                        "start": 149,
                        "url": "https://t.co/RhVCwoNile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965955237937152",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BBB2O #ForaIvy #Prior #ForaDaniel #FicaFlay #DanielExpulso #foraflayslane #issoaglobonaomostra #KillThisLove #iHeartAwards #forasabugo #Coronavid19 https://t.co/RhVCwoNile"
        },
        {
            "author_id": "473017529",
            "conversation_id": "1241965855686176768",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965855686176768",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3103333065",
            "conversation_id": "1241965845292744704",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965845292744704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1222309629973188608",
            "conversation_id": "1241965767274397697",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965767274397697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24136987",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026364281",
                        "name": "Apple"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone.",
                        "id": "48",
                        "name": "Product"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10024011738",
                        "name": "Apple - iPhone"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Mobile",
                        "id": "848985956778561538",
                        "name": "Mobile"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964552910254080",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 145,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1073226183461011456",
                        "start": 0,
                        "username": "GMonteiroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965753538093056",
            "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241964552910254080",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@GMonteiroRJ \u00c9 Man, assim est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o e comportamento desses idiotas militantes de iPhone da esquerda. Torcem pelos criminosos e pelo v\u00edrus. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "67028065",
            "conversation_id": "1241965747221430272",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 98,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "tag": "CiroPatetico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2965378865",
                        "start": 3,
                        "username": "pauloropaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965747221430272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241962859300610054",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @pauloropaiva: Camale\u00e3o Politico...\nPrimeiro pede o voto, depois ja sabe n\u00e9... Velha Pol\u00edtica.\n#issoaglobonaomostra \n#CiroPatetico https\u2026"
        },
        {
            "author_id": "140590734",
            "conversation_id": "1241965746755899392",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965746755899392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241023935963152384"
                ]
            },
            "author_id": "472471660",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "BLACKPINK (\ube14\ub799\ud551\ud06c) - Jisoo (\uc9c0\uc218),\nJennie (\uc81c\ub2c8),\nRose (\ub85c\uc81c),\nLisa (\ub9ac\uc0ac)",
                        "id": "894606843783270401",
                        "name": "BLACKPINK"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs",
                        "id": "118",
                        "name": "Award Show"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1219948492006678534",
                        "name": "iHeartRadio Music Awards 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "132",
                        "name": "Song"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "by BLACKPINK",
                        "id": "1121840977503670272",
                        "name": "Kill This Love (\uc774 \uc0ac\ub791\uc744 \uc8fd\uc774\ub77c)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965745615122433",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 7,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "tag": "FicaFlay"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "foraflayslane"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "tag": "KillThisLove"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 110,
                        "tag": "iHeartAwards"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "tag": "forasabugo"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 136,
                        "tag": "Coronavid19"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/nNtPCSHVYI",
                        "end": 172,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/luvsejeong/status/1241030776327745541/video/1",
                        "start": 149,
                        "url": "https://t.co/nNtPCSHVYI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965745615122433",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BBB2O #ForaIvy #Prior #ForaDaniel #FicaFlay #DanielExpulso #foraflayslane #issoaglobonaomostra #KillThisLove #iHeartAwards #forasabugo #Coronavid19 https://t.co/nNtPCSHVYI"
        },
        {
            "author_id": "978576506",
            "conversation_id": "1241965734667960320",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9539,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 60,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965734667960320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Podem acordar que eu quero ver todo mundo votando no Daniel #BBB2O #BBB2020 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3103333065",
            "conversation_id": "1241965734319861760",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965734319861760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "110811737",
            "conversation_id": "1241965658457456643",
            "created_at": "2020-03-23T05:51:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965658457456643",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902963108524033"
                ]
            },
            "author_id": "2732579455",
            "conversation_id": "1241965589108793346",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/l6u4ikTuFB",
                        "end": 66,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1241902972642172933/photo/1",
                        "start": 43,
                        "url": "https://t.co/l6u4ikTuFB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965589108793346",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902972642172933",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: #issoaglobonaomostra \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/l6u4ikTuFB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "896755458",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965566107291648",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965566107291648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "2732579455",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965561271259136",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965561271259136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1208603448721190913"
                ]
            },
            "author_id": "952923170935398400",
            "conversation_id": "1241965543126634496",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dwO7Qx3Bvr",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/minsxol/status/1208604773911535618/video/1",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/dwO7Qx3Bvr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965543126634496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nbeleza assim n\u00e3o\nhttps://t.co/dwO7Qx3Bvr"
        },
        {
            "author_id": "140590734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965517419790336",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965517419790336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "898738630830825472",
            "conversation_id": "1241965483957669888",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965483957669888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "633322343",
            "conversation_id": "1241965479801040896",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965479801040896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "212114759",
            "conversation_id": "1241965456078057473",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965456078057473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "105254732",
            "conversation_id": "1241965454480072707",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965454480072707",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "140590734",
            "conversation_id": "1241965411412951040",
            "created_at": "2020-03-23T05:50:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965411412951040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1058100840425275392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965383944454144",
            "created_at": "2020-03-23T05:49:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9879,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 64,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 101,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 137,
                        "tag": "REDEBBB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1241965383944454144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "me segue ai pra a gente virar amigo e v\u00ea a rejei\u00e7\u00e3o do Daniel \n\n#BBB2O #issoaglobonaomostra #BBB2020 #Prior #ForaIvy #Daniel #ForaDaniel #REDEBBB"
        },
        {
            "author_id": "34828234",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965357746790403",
            "created_at": "2020-03-23T05:49:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965357746790403",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "34828234",
            "conversation_id": "1241965337576386560",
            "created_at": "2020-03-23T05:49:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965337576386560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "34828234",
            "conversation_id": "1241965305070604290",
            "created_at": "2020-03-23T05:49:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965305070604290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241907896557932550"
                ]
            },
            "author_id": "1241000379304873985",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241965249646952448",
            "created_at": "2020-03-23T05:49:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "tag": "AcabouBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "758843737850077185",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloOnobre2021"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fGP5SiGn1k",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PauloOnobre2021/status/1241907987775700992/video/1",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/fGP5SiGn1k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965249646952448",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241907987775700992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloOnobre2021: #ForaBolsonaro\n#AcabouBolsonaro acabou\n#issoaglobonaomostra https://t.co/fGP5SiGn1k"
        },
        {
            "author_id": "897897841368199169",
            "conversation_id": "1241965115546763265",
            "created_at": "2020-03-23T05:48:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965115546763265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "1240086176398290944",
            "conversation_id": "1241965088497635329",
            "created_at": "2020-03-23T05:48:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965088497635329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "909090669817458688",
            "conversation_id": "1241965060991389699",
            "created_at": "2020-03-23T05:48:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Luan",
                        "probability": 0.9725,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965060991389699",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Crlh essas m\u00fasica vai Luan n\u00e3o sai da cabe\u00e7a mais kkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "897897841368199169",
            "conversation_id": "1241965006775877632",
            "created_at": "2020-03-23T05:48:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965006775877632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1060685469808254977",
            "conversation_id": "1241965006536744961",
            "created_at": "2020-03-23T05:48:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241965006536744961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "570267489",
            "conversation_id": "1241964830204059649",
            "created_at": "2020-03-23T05:47:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964830204059649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "823642026805760001",
            "conversation_id": "1241964795244548097",
            "created_at": "2020-03-23T05:47:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964795244548097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "24984193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964707281592321",
            "created_at": "2020-03-23T05:47:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9949,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8927,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964707281592321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 154
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241847185353977856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2982358641",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964649626644482",
            "created_at": "2020-03-23T05:47:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.914,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.704,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 107,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 114,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "tag": "ForaIvy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964649626644482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241963801626513408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Liam97017522: O Prior faz tudo, Boa Prior, Fora Ivy e Daniel, fica Flay, Joga y joga, acerta y acerta\n\n#Prior #BBB2O #ForaIvy #issoaglo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "71113854",
            "conversation_id": "1241964626138578945",
            "created_at": "2020-03-23T05:46:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964626138578945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1327586059",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964625006080000",
            "created_at": "2020-03-23T05:46:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9949,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8927,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964625006080000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 154
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241847185353977856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42052575",
            "conversation_id": "1241964596258320384",
            "created_at": "2020-03-23T05:46:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 60,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "743105551689785344",
                        "start": 3,
                        "username": "RenatoRJBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964596258320384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241950802752819202",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @RenatoRJBrasil: Por isso que a TV Globinho tem ran\u00e7o do Bolsonaro... ele tinha tudo para sair nas c\u00e2meras sorrindo, como todos fazem, m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3213133204",
            "conversation_id": "1241964584182874113",
            "created_at": "2020-03-23T05:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964584182874113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 110
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241914236311306248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: A luta contra a bandidolatria \u00e9 dura, dificil e ingrata.\n\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m acha que a senten\u00e7a do criminoso n\u00e3o pode ser mais le\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48409228",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964472698392576",
            "created_at": "2020-03-23T05:46:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 147,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964472698392576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ainda bem q temos tecnologia pra transar virtualmente, em tempos de quarentena s\u00f3 assim pra resistir. E viva a v\u00eddeo chamada. #issoaglobonaomostra #FiqueEmCasa"
        },
        {
            "author_id": "1149049241953800193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964429291421697",
            "created_at": "2020-03-23T05:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964429291421697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241909252505194496"
                ]
            },
            "author_id": "1052237195539570688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964373775650817",
            "created_at": "2020-03-23T05:45:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9236,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964373775650817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241909297744941057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241964180825145344"
                ]
            },
            "author_id": "1226603247349182464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237317759358271488",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964336924577792",
            "created_at": "2020-03-23T05:45:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.9795,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "Rafa",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 12,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Manu",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "Marcela",
                        "probability": 0.9713,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 133,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 154,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 163,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 170,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 179,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 195,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 203,
                        "tag": "forasabugo"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 215,
                        "tag": "FicaFlay"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ndUHvrWOkE",
                        "end": 248,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FFnajanela/status/1241964336924577792/video/1",
                        "start": 225,
                        "url": "https://t.co/ndUHvrWOkE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964336924577792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ivy diz que Rafa e Manu se afastaram do Daniel sem motivos por que ele n\u00e3o faz nada e Marcela concorda.\n\nXENT\u00ca ALGU\u00c9M AVISA\u00c1\n\n#Prior #issoaglobonaomostra #ForaIvy #BBB2O #BBB2020 #DanielExpulso  #Daniel #forasabugo #FicaFlay https://t.co/ndUHvrWOkE"
        },
        {
            "author_id": "1138408255082962944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964325063086080",
            "created_at": "2020-03-23T05:45:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/OdnaldaW/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OdnaldaW/status/1241858015508258819",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/VCYezX8ko3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964325063086080",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241858015508258819",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/VCYezX8ko3"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1140081435795251201",
            "conversation_id": "1241964298949332992",
            "created_at": "2020-03-23T05:45:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9149,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964298949332992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 60
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901601071251466",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @OficialElenao: A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241964270771937280"
                ]
            },
            "author_id": "1235201379393773568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964274983088128",
            "created_at": "2020-03-23T05:45:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "Instagram",
                        "probability": 0.7602,
                        "start": 91,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 172,
                        "tag": "Divulgo"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 181,
                        "tag": "instagram"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 192,
                        "tag": "Twitter"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 201,
                        "tag": "iniciantes"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 213,
                        "tag": "video"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 220,
                        "tag": "beleza"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 228,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 249,
                        "tag": "COVID\u30fc19"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 259,
                        "tag": "tiktok"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 267,
                        "tag": "video"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RD66Qz9aYk",
                        "end": 297,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Mariane33231490/status/1241964274983088128/photo/1",
                        "start": 274,
                        "url": "https://t.co/RD66Qz9aYk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964274983088128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Me SIGAM e se poderem usem meu c\u00f3digo: 23024454. \n\nMe manda print que eu sigo voc\u00ea no tt e Instagram.\n\nObs: se me seguir apenas n\u00e3o tem problema, manda print que eu sigo.\n\n#Divulgo #instagram #Twitter #iniciantes #video #beleza #issoaglobonaomostra #COVID\u30fc19 #tiktok #video https://t.co/RD66Qz9aYk"
        },
        {
            "author_id": "3188512024",
            "conversation_id": "1241964271946412032",
            "created_at": "2020-03-23T05:45:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Florian\u00f3polis",
                        "probability": 0.9863,
                        "start": 33,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1240680960603144192",
                        "start": 3,
                        "username": "BolsoLaurinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964271946412032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241925265271521282",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BolsoLaurinha: O prefeito de Florian\u00f3polis em 2 minutos, resumiu de uma forma FANT\u00c1STICA o motivo de as autoridades estarem FOR\u00c7ANDO to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "88981354",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964185040404485",
            "created_at": "2020-03-23T05:45:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 260,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "128372940",
                        "start": 5,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964185040404485",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O PR @jairbolsonaro pede para n\u00e3o ter p\u00e2nico diante da pandemia.\nA imprensa chama o Presidente de irrespons\u00e1vel e que ele n\u00e3o est\u00e1 levando a doen\u00e7a a s\u00e9rio!\nSe o PR tivesse tomado uma posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria a esta, seria chamado de radical e ditador pela imprensa!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "318781367",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964116434092034",
            "created_at": "2020-03-23T05:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964116434092034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147006509487919104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241964027523235840",
            "created_at": "2020-03-23T05:44:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.914,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.704,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 107,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 114,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "tag": "ForaIvy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241964027523235840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241963801626513408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Liam97017522: O Prior faz tudo, Boa Prior, Fora Ivy e Daniel, fica Flay, Joga y joga, acerta y acerta\n\n#Prior #BBB2O #ForaIvy #issoaglo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241913289833091072"
                ]
            },
            "author_id": "318781367",
            "conversation_id": "1241963997794045952",
            "created_at": "2020-03-23T05:44:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963997794045952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 101
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241913433915826177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "1150606953732804609",
            "conversation_id": "1241963960259284992",
            "created_at": "2020-03-23T05:44:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963960259284992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "745552970880782336",
            "conversation_id": "1241963946405396481",
            "created_at": "2020-03-23T05:44:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963946405396481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "780245099871600640",
            "conversation_id": "1241963840847388672",
            "created_at": "2020-03-23T05:43:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963840847388672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241963673616355328"
                ]
            },
            "author_id": "1147006509487919104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241963801626513408",
            "created_at": "2020-03-23T05:43:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.9063,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9948,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.6454,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 89,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 96,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 133,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 145,
                        "tag": "forathelma"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 157,
                        "tag": "paredao"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "58612615",
                        "start": 168,
                        "username": "felipeprior"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "1218604919021887495",
                        "start": 181,
                        "username": "BabuSantana"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1218675643275186176",
                        "start": 194,
                        "username": "LucasBGallina"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "14994303",
                        "start": 220,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "179185127",
                        "start": 229,
                        "username": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mYTmxHnK7y",
                        "end": 257,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Liam97017522/status/1241963801626513408/video/1",
                        "start": 234,
                        "url": "https://t.co/mYTmxHnK7y"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963801626513408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Prior faz tudo, Boa Prior, Fora Ivy e Daniel, fica Flay, Joga y joga, acerta y acerta\n\n#Prior #BBB2O #ForaIvy #issoaglobonaomostra #ForaDaniel #forathelma #paredao \n\n@felipeprior @BabuSantana @LucasBGallina @AmigaBabu @boninho @bbb https://t.co/mYTmxHnK7y"
        },
        {
            "author_id": "2898356679",
            "conversation_id": "1241963736191074305",
            "created_at": "2020-03-23T05:43:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963736191074305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "780245099871600640",
            "conversation_id": "1241963727525687296",
            "created_at": "2020-03-23T05:43:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963727525687296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1150606953732804609",
            "conversation_id": "1241963701701402624",
            "created_at": "2020-03-23T05:43:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963701701402624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "1177314541484593153",
            "conversation_id": "1241963641139802112",
            "created_at": "2020-03-23T05:43:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 60,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 37,
                        "url": "https://t.co/ejsy79UzVJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963641139802112",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra the best! Hahah https://t.co/ejsy79UzVJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904045230563329"
                ]
            },
            "author_id": "2732579455",
            "conversation_id": "1241963633736908807",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1066808451668557826",
                        "start": 3,
                        "username": "eumarrcos"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hThfQVi7Ae",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumarrcos/status/1241904059084398592/photo/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/hThfQVi7Ae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963633736908807",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904059084398592",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @eumarrcos: #issoaglobonaomostra eu dei um berro kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/hThfQVi7Ae"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241963571862478848"
                ]
            },
            "author_id": "1213137532478574592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241963624354254850",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Corona",
                        "probability": 0.4951,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 65,
                        "tag": "covid19study"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 79,
                        "tag": "BestMusicVideo"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "tag": "StayHome"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 120,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpTFEp0A9M",
                        "end": 164,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Dreek32373101/status/1241963624354254850/video/1",
                        "start": 141,
                        "url": "https://t.co/qpTFEp0A9M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963624354254850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Corona s\u00f3 esperando voc\u00ea moscar e sair de casa. (Fique em casa!)\n#covid19study #BestMusicVideo #StayHome #DanielExpulso #issoaglobonaomostra https://t.co/qpTFEp0A9M"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "780245099871600640",
            "conversation_id": "1241963620470308865",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963620470308865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241963593849069568"
                ]
            },
            "author_id": "24136987",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026364281",
                        "name": "Apple"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone.",
                        "id": "48",
                        "name": "Product"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10024011738",
                        "name": "Apple - iPhone"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Mobile",
                        "id": "848985956778561538",
                        "name": "Mobile"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241963605471498240",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 240,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 249,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/IGtyKEUkGF",
                        "end": 293,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eudiegomannes/status/1241963605471498240/photo/1",
                        "start": 270,
                        "url": "https://t.co/IGtyKEUkGF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963605471498240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Parab\u00e9ns Brasileiros que sobem # como estas em um per\u00edodo como este. Tenho certeza que os mesmos que fazem isso, s\u00e3o os mesmos que militam com seus iPhones contra tudo e qualquer a\u00e7\u00e3o do governo que est\u00e1 tentando de tudo pra salvar o pa\u00eds. #BBB2020 #issoaglobonaomostra https://t.co/IGtyKEUkGF"
        },
        {
            "author_id": "37062804",
            "conversation_id": "1241963521325305856",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963521325305856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1073224547086798849",
            "conversation_id": "1241963486072254464",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963486072254464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1150606953732804609",
            "conversation_id": "1241963481672364033",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963481672364033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241909252505194496"
                ]
            },
            "author_id": "1147271836159369216",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241963398327422978",
            "created_at": "2020-03-23T05:42:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9236,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963398327422978",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241909297744941057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1138596697507057665",
            "conversation_id": "1241963361736314881",
            "created_at": "2020-03-23T05:41:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963361736314881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239638748125696000"
                ]
            },
            "author_id": "1241834358861975563",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241963325300322304",
            "created_at": "2020-03-23T05:41:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 44,
                        "tag": "ForaIvyl"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 75,
                        "tag": "COVID\u30fc19"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "tag": "FicaFlay"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "tag": "Brazil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7NrFIWBgAI",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/swanchimmy/status/1239638976866254849/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/7NrFIWBgAI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963325300322304",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#BBB2O\n#BBB2020\n#Prior\n#ForaIvyl\n#coronavirusnobrasil #COVID\u30fc19 #FicaFlay\n#ForaDaniel #Brazil\n https://t.co/7NrFIWBgAI"
        },
        {
            "author_id": "57622134",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596157181956",
                        "name": "Online Site"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Reuters",
                        "id": "10047963346",
                        "name": "Reuters"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241896615696367617",
            "created_at": "2020-03-23T05:41:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 44,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 212,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3984632307",
                        "start": 0,
                        "username": "allantercalivre"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "73428350",
                        "start": 17,
                        "username": "aasteixeira"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1652541",
                        "start": 30,
                        "username": "Reuters"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963232266457088",
            "in_reply_to_user_id": "3984632307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241896615696367617",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@allantercalivre @aasteixeira @Reuters E no Brasil tem monte de besteiras chegando pelo what's app se fingindo de m\u00e9dico. Rid\u00edculo isso. S\u00f3 que tem algu\u00e9m que est\u00e1 lucrando com o p\u00e2nico e n\u00e3o deve ser pouco n\u00e3o! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1210324531124080640",
            "conversation_id": "1241963228579627010",
            "created_at": "2020-03-23T05:41:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963228579627010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1005444419137556480",
            "conversation_id": "1241963222967689217",
            "created_at": "2020-03-23T05:41:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963222967689217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240867539657338880"
                ]
            },
            "author_id": "953355989893419013",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241963213257834498",
            "created_at": "2020-03-23T05:41:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "tag": "foraflayslane"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "forasabugo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/z5Pv9aIfwJ",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gloowx/status/1240867597777764352/video/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/z5Pv9aIfwJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963213257834498",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBB2O\n#BBB2020 #ForaIvy\n#Prior  #foraflayslane\n#Daniel\n#DanielExpulso\n#forasabugo\n\n https://t.co/z5Pv9aIfwJ"
        },
        {
            "author_id": "1150606953732804609",
            "conversation_id": "1241963197093076997",
            "created_at": "2020-03-23T05:41:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963197093076997",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1236639135890395137",
            "conversation_id": "1241963102620581889",
            "created_at": "2020-03-23T05:40:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241963102620581889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LucasBGallina].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LucasBGallina",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LucasBGallina"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aasteixeira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aasteixeira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aasteixeira"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241966514330271744",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETxZ9u2WAAAoUY3.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "duration_ms": 32631,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1240448205747294211",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240448205747294211/pu/img/-GwTJg32Gk4r7YHH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12952
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 140015,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241023935963152384",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241023935963152384/pu/img/yPG0Ce0wLv-7XLUj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 9252
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 1536,
                "media_key": "3_1241902963108524033",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgKkGWsAEe1vP.jpg",
                "width": 1124
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 60001,
                "height": 846,
                "media_key": "7_1208603448721190913",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1208603448721190913/pu/img/T_-azZpfgS89dmz2.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 13149
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241907896557932550",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241907896557932550/pu/img/iT6LN1S4tp3Osgpg.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1910
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241909252505194496",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241909252505194496/pu/img/H98bspiTe2NWsFFA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2076
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 104533,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241964180825145344",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241964180825145344/pu/img/GId7aYnhKadXABE0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 161
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 708,
                "media_key": "3_1241964270771937280",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxX7I8WoAAeNQ9.jpg",
                "width": 750
            },
            {
                "duration_ms": 102907,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1241913289833091072",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241913289833091072/pu/img/ZhR5JRe4ob7XKtY1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2765
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "duration_ms": 45007,
                "height": 900,
                "media_key": "7_1241963673616355328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241963673616355328/pu/img/qEUJVUvrsqF14he5.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 429
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 932,
                "media_key": "3_1241904045230563329",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhJjUWoAEt_tM.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "duration_ms": 28933,
                "height": 224,
                "media_key": "7_1241963571862478848",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241963571862478848/pu/img/mB8n4xmD3oqNYAu3.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 531
                },
                "type": "video",
                "width": 400
            },
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1241963593849069568",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxXTvNXYAAovMj.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 140000,
                "height": 748,
                "media_key": "7_1239638748125696000",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239638748125696000/pu/img/n1Zl4cYAR3yyhf_u.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1546
                },
                "type": "video",
                "width": 486
            },
            {
                "duration_ms": 17918,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1240867539657338880",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240867539657338880/pu/img/SR_McydgfL44P38J.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10885
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240994867637039105"
                    ]
                },
                "author_id": "891796710455988224",
                "conversation_id": "1240994932837486594",
                "created_at": "2020-03-20T13:33:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9168,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 117,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 148,
                            "start": 128,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BMciGPcnZp",
                            "end": 177,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CesarMatuza/status/1240994932837486594/video/1",
                            "start": 154,
                            "url": "https://t.co/BMciGPcnZp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240994932837486594",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 89,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 44
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Esse a Globo esqueceu de mostrar. Marque seu amiguinho paneleiro pra ele ver de verdade o que aconteceu naquele dia. #GloboLixo #IssoaGloboN\u00e3oMostra kkkk https://t.co/BMciGPcnZp"
            },
            {
                "author_id": "1075041520338780160",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241961444532420608",
                "created_at": "2020-03-23T05:34:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 61,
                            "normalized_text": "Daniel",
                            "probability": 0.9549,
                            "start": 56,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "normalized_text": "Thelma",
                            "probability": 0.7973,
                            "start": 128,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 155,
                            "start": 149,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/brouninhas/sta\u2026",
                            "end": 181,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/brouninhas/status/1241950502637748229/video/1",
                            "start": 158,
                            "url": "https://t.co/YTjh9yahIw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241961444532420608",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16592,
                    "quote_count": 1244,
                    "reply_count": 714,
                    "retweet_count": 1953
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Estavam comentando sobre como \u00e9 ruim ganhar o monstro. \nDaniel: por isso n\u00e3o tem essa hist\u00f3ria de dar monstro pra amigo. \n(...)\nThelma: vou deitar.  #BBB20\n\n https://t.co/YTjh9yahIw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "1157380476950257664",
                "conversation_id": "1241946590568480768",
                "created_at": "2020-03-23T04:35:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 32,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MarleneFFL/sta\u2026",
                            "end": 76,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneFFL/status/1241909440934227976",
                            "start": 53,
                            "url": "https://t.co/HxZwzNIKHY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241946590568480768",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u00c9 outro nivel, fala a verdade! \n#issoaglobonaomostra https://t.co/HxZwzNIKHY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1237086889288568837"
                    ]
                },
                "author_id": "1073226183461011456",
                "conversation_id": "1237087136546947072",
                "created_at": "2020-03-09T18:45:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Coronel Ibis",
                            "probability": 0.8295,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kt71fAt8zS",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1237087136546947072/video/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/kt71fAt8zS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237087136546947072",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 22124,
                    "quote_count": 368,
                    "reply_count": 1333,
                    "retweet_count": 4271
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E agora esquerda antidemocr\u00e1tica? Coronel Ibis mentiu ao vivo na BAND, viu que sua narrativa foi desmascarada por mim e n\u00e3o teve outra sa\u00edda a n\u00e3o ser pedir desculpas.Disse que foi dar \"PALESTRA\" no cora\u00e7\u00e3o do C.V, e que n\u00e3o viu nenhum bandido l\u00e1. Hahaha. Assistam completam no YT https://t.co/kt71fAt8zS"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241816083587379201",
                        "7_1241810452025401351"
                    ]
                },
                "author_id": "31159108",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816193675255814",
                "created_at": "2020-03-22T19:57:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 24,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 46,
                            "tag": "quarentenaBrasil"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 64,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "drauziovarella"
                        },
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 91,
                            "tag": "Drauzio"
                        },
                        {
                            "end": 110,
                            "start": 100,
                            "tag": "GloboNews"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 111,
                            "tag": "RedeGlobo"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 122,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 141,
                            "tag": "Dia7"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 147,
                            "tag": "Dia7decuarentena"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 166,
                            "tag": "LGBTQsNoTopo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kADPTeRyrw",
                            "end": 227,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jusgarcia/status/1241816193675255814/video/1",
                            "start": 204,
                            "url": "https://t.co/kADPTeRyrw"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/oFBx9MwrWp",
                            "end": 203,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jusgarcia/status/1241810489660899328/video/1",
                            "start": 180,
                            "url": "https://t.co/oFBx9MwrWp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816193675255814",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ah, eu amo a internet. \n#issoaglobonaomostra\n\n#quarentenaBrasil #GloboLixo #drauziovarella\n#Drauzio\n#GloboNews #RedeGlobo\n#JairNaoCaiNemAPau #Dia7 #Dia7decuarentena \n#LGBTQsNoTopo https://t.co/oFBx9MwrWp https://t.co/kADPTeRyrw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "1073226183461011456",
                "conversation_id": "1241964552910254080",
                "created_at": "2020-03-23T05:46:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 121,
                            "normalized_text": "RJ",
                            "probability": 0.99,
                            "start": 120,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241964552910254080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6669,
                    "quote_count": 38,
                    "reply_count": 142,
                    "retweet_count": 645
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "02:44 em plena crise mundial, hospitais sem estrutura alguma, PM sobrecarregada, e marginais atacando fac\u00e7\u00f5es rivais no RJ, a fim de tomar pontos de drogas. Toda favela ref\u00e9m da criminalidade e das balas perdidas.\n\nSe a PM for vai ser criticada, se n\u00e3o for vai ser tbm criticada"
            },
            {
                "author_id": "2965378865",
                "conversation_id": "1241962859300610054",
                "created_at": "2020-03-23T05:39:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 80,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 102,
                            "tag": "CiroPatetico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/carmelonetobr/\u2026",
                            "end": 139,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carmelonetobr/status/1241773137370505220",
                            "start": 116,
                            "url": "https://t.co/vqGlOeIkWC"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241962859300610054",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241773137370505220",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Camale\u00e3o Politico...\nPrimeiro pede o voto, depois ja sabe n\u00e9... Velha Pol\u00edtica.\n#issoaglobonaomostra \n#CiroPatetico https://t.co/vqGlOeIkWC"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902963108524033"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:41:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l6u4ikTuFB",
                            "end": 51,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1241902972642172933/photo/1",
                            "start": 28,
                            "url": "https://t.co/l6u4ikTuFB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902972642172933",
                "in_reply_to_user_id": "54745785",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 78,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241902526557011968",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/l6u4ikTuFB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241907896557932550"
                    ]
                },
                "author_id": "758843737850077185",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241907987775700992",
                "created_at": "2020-03-23T02:01:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 14,
                            "start": 0,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 15,
                            "tag": "AcabouBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 39,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fGP5SiGn1k",
                            "end": 83,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PauloOnobre2021/status/1241907987775700992/video/1",
                            "start": 60,
                            "url": "https://t.co/fGP5SiGn1k"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241907987775700992",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#ForaBolsonaro\n#AcabouBolsonaro acabou\n#issoaglobonaomostra https://t.co/fGP5SiGn1k"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241847183114149890"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241847185353977856",
                "created_at": "2020-03-22T22:00:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                            "probability": 0.9094,
                            "start": 87,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 104,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 119,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 132,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 150,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HW1XsedOCn",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241847185353977856/photo/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/HW1XsedOCn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241847185353977856",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 574,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 154
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HW1XsedOCn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241963673616355328"
                    ]
                },
                "author_id": "1147006509487919104",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241963801626513408",
                "created_at": "2020-03-23T05:43:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "Ivy",
                            "probability": 0.9063,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Daniel",
                            "probability": 0.9948,
                            "start": 40,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Flay",
                            "probability": 0.6454,
                            "start": 53,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 89,
                            "tag": "Prior"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 96,
                            "tag": "BBB2O"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 103,
                            "tag": "ForaIvy"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 112,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 133,
                            "tag": "ForaDaniel"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 145,
                            "tag": "forathelma"
                        },
                        {
                            "end": 165,
                            "start": 157,
                            "tag": "paredao"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 180,
                            "id": "58612615",
                            "start": 168,
                            "username": "felipeprior"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "id": "1218604919021887495",
                            "start": 181,
                            "username": "BabuSantana"
                        },
                        {
                            "end": 208,
                            "id": "1218675643275186176",
                            "start": 194,
                            "username": "LucasBGallina"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "id": "14994303",
                            "start": 220,
                            "username": "boninho"
                        },
                        {
                            "end": 233,
                            "id": "179185127",
                            "start": 229,
                            "username": "bbb"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mYTmxHnK7y",
                            "end": 257,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Liam97017522/status/1241963801626513408/video/1",
                            "start": 234,
                            "url": "https://t.co/mYTmxHnK7y"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241963801626513408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O Prior faz tudo, Boa Prior, Fora Ivy e Daniel, fica Flay, Joga y joga, acerta y acerta\n\n#Prior #BBB2O #ForaIvy #issoaglobonaomostra #ForaDaniel #forathelma #paredao \n\n@felipeprior @BabuSantana @LucasBGallina @AmigaBabu @boninho @bbb https://t.co/mYTmxHnK7y"
            },
            {
                "author_id": "743105551689785344",
                "conversation_id": "1241950802752819202",
                "created_at": "2020-03-23T04:52:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 48,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 40,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 166,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 208,
                            "start": 188,
                            "tag": "issoagloboeumabosta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/HelioNogueiraT\u2026",
                            "end": 232,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1027370735088685056",
                            "start": 209,
                            "url": "https://t.co/hDzCpw2o5l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241950802752819202",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1027370735088685056",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Por isso que a TV Globinho tem ran\u00e7o do Bolsonaro... ele tinha tudo para sair nas c\u00e2meras sorrindo, como todos fazem, mas ele nao \u00e9 igual aos outros!\n\nEntenderam???\n\n#issoaglobon\u00e3omostra \n#issoagloboeumabosta https://t.co/hDzCpw2o5l"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "conversation_id": "1241914236311306248",
                "created_at": "2020-03-23T02:26:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 276,
                            "start": 256,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241914236311306248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 590,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 110
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A luta contra a bandidolatria \u00e9 dura, dificil e ingrata.\n\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m acha que a senten\u00e7a do criminoso n\u00e3o pode ser mais leve que a senten\u00e7a da v\u00edtima, ME SIGA.\n\nO p\u00e1ssaro vermelho sabota minhas publica\u00e7\u00f5es.\n\nVenceremos de qualquer jeito.\n\nMolon labe.\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241909252505194496"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241909297744941057",
                "created_at": "2020-03-23T02:07:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9303,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 46,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 43,
                            "id": "128372940",
                            "start": 29,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241909297744941057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241857910608707586"
                    ]
                },
                "author_id": "1040744658723368960",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241858015508258819",
                "created_at": "2020-03-22T22:43:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9899,
                            "start": 33,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/UrT2VkHi9S",
                            "end": 300,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OdnaldaW/status/1241858015508258819/video/1",
                            "start": 277,
                            "url": "https://t.co/UrT2VkHi9S"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241858015508258819",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1751,
                    "quote_count": 121,
                    "reply_count": 159,
                    "retweet_count": 852
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "De \ud83d\udc49\ud83c\udffb21 a 26 de fev de 2020, o Brasil esteve atolado at\u00e9 o talo em folia carnavalesca. O v\u00edrus chin\u00eas j\u00e1 fazia v\u00edtimas em seu local de origem e j\u00e1 rondava o planeta, inclusive aqui.\nGovernadores ignoraram os riscos de contamina\u00e7\u00e3o por aglomera\u00e7\u00e3o e alguns anteciparam a folia. https://t.co/UrT2VkHi9S"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1141840546744475649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901601071251466",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9268,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 37,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901601071251466",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 195,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 60
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241925203934031878"
                    ]
                },
                "author_id": "1240680960603144192",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241925265271521282",
                "created_at": "2020-03-23T03:10:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Florian\u00f3polis",
                            "probability": 0.9806,
                            "start": 14,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "coronavirusnobrasil"
                        },
                        {
                            "end": 174,
                            "start": 162,
                            "tag": "coronav\u00edrus"
                        },
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 175,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Me2Foa9psP",
                            "end": 219,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsoLaurinha/status/1241925265271521282/video/1",
                            "start": 196,
                            "url": "https://t.co/Me2Foa9psP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241925265271521282",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 14
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O prefeito de Florian\u00f3polis em 2 minutos, resumiu de uma forma FANT\u00c1STICA o motivo de as autoridades estarem FOR\u00c7ANDO todos ficarem em casa. #coronavirusnobrasil #coronav\u00edrus #issoaglobonaomostra https://t.co/Me2Foa9psP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241913289833091072"
                    ]
                },
                "author_id": "33071040",
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:23:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 51,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241913433915826177",
                "in_reply_to_user_id": "33071040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 371,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 101
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241911673595793408",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241904045230563329"
                    ]
                },
                "author_id": "1066808451668557826",
                "conversation_id": "1241904059084398592",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hThfQVi7Ae",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumarrcos/status/1241904059084398592/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/hThfQVi7Ae"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904059084398592",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra eu dei um berro kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/hThfQVi7Ae"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241896334942142465"
                    ]
                },
                "author_id": "3984632307",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596157181956",
                            "name": "Online Site"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Reuters",
                            "id": "10047963346",
                            "name": "Reuters"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241896615696367617",
                "created_at": "2020-03-23T01:16:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "R\u00fassia",
                            "probability": 0.915,
                            "start": 0,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "Learn more",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                            "start": 97,
                            "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241896615696367617",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1388,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 378
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@allantercalivre's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "withheld": {
                    "copyright": false,
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-08-03T21:03:29.000Z",
                "description": "Exer\u00e7o minha cidadania. Fiscalizo MESMO! \u26a0\ufe0f Anti-Esquerdista! \ud83d\udd30\ud83d\udcaf % BOLSONARO\u2755\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83d\udd30SDV p / fechados c/ o Mito.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u26a0\ufe0f\ud83d\udeab\ud83d\udc49\ud83c\udffcDM (Mensagem Direta)\ud83d\udeabTaokei! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1157758911736401921",
                "location": "Rio de Janeiro - RJ , Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LUCIANE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1257717565578715137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187803849375014912/kSHtCvBI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2722,
                    "following_count": 2946,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5250
                },
                "url": "",
                "username": "LucianeBraga01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-30T23:04:39.000Z",
                "description": "Rock n Roller",
                "id": "891796710455988224",
                "name": "Cesar Roraima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247243220427423745/jhhHm2m2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2338
                },
                "url": "",
                "username": "CesarMatuza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-08T20:38:16.000Z",
                "description": "J\u00e1 que t\u00e1 aqui, segue a\u00ed",
                "id": "811659464",
                "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Jeffreey",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419165049273339904/DbwpiZt3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 652,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4056
                },
                "url": "",
                "username": "IJeffreey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-18T14:54:06.000Z",
                "description": "M\u00e9dica Anestesiologista \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0f| Imprensa: larissa@melinatavares.com.br | Publicidade: thelminha@mynd8.com.br | Caixa Postal: 20037 CEP: 02720-100",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/Thelminha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/Thelminha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ptBsSPLbbw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1075041520338780160",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Thelma \ud83c\udfad",
                "pinned_tweet_id": "1427407164688195586",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427406335247884293/TK6yEl_3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1386608,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 348,
                    "tweet_count": 14138
                },
                "url": "https://t.co/ptBsSPLbbw",
                "username": "thelminha",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T22:20:52.000Z",
                "description": "fogo no parquinho",
                "id": "1210324531124080640",
                "location": " pa\u00eds Minas Gerais",
                "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u26e7",
                "pinned_tweet_id": "1324463621288742912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324788382686478336/I7U8qglt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 584,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1852
                },
                "url": "",
                "username": "desativandxx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-31T21:07:14.000Z",
                "description": "Tec enfermagem, flebotomista, atendente de farm\u00e1cia, cuidador de idosos, graduando ADM, micro empres\u00e1rio #LulaInocente #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 105,
                                "tag": "LulaInocente"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 119,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "275213004",
                "location": "Recife",
                "name": "Edu Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396115249825206273/gsxrKDV-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1207,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25078
                },
                "url": "",
                "username": "eduardoejoelma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-24T10:11:07.000Z",
                "description": "Brasileiro 25y \ud83d\udc8d @joaodanielvida1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 17,
                                "username": "joaodanielvida1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sr.faccini",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/sr.faccini",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NUiA5DAB9B"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1153970858966343680",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sr. Faccini Vidal \ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1392587408244346887",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423286238144987136/y35batFG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1212,
                    "following_count": 1259,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6691
                },
                "url": "https://t.co/NUiA5DAB9B",
                "username": "srfaccini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-27T22:04:37.000Z",
                "description": "Love Robert Pattinson and Kristen Stewart,together and individually. Love reading,music,traveling.Big supporter & defender of animals rights and the environment",
                "id": "289029665",
                "name": "Socorro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394190673/tumblr_li2080NOfB1qgp0nco1_500_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1121,
                    "following_count": 2893,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 134407
                },
                "url": "",
                "username": "Sochan77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-02T19:59:43.000Z",
                "description": "Casada, fam\u00edlia linda e aben\u00e7oada! Extremamente contra esquerda e sem paci\u00eancia p petralhada. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a",
                "id": "1157380476950257664",
                "name": "elisa_guerreira\ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375197728632938497/dPIBYsxj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1779,
                    "following_count": 2240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19714
                },
                "url": "",
                "username": "elisa79831202",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-13T03:00:22.000Z",
                "description": "Esquerdopata, antifascista, antibolsonaro... Aqui \u00e9 resist\u00eancia \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas\n#ForaBolsonaro\n#LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 69,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 101,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 116,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "46811401",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Anselmo Sene",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390489433611415553/knv-BKPP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 592,
                    "following_count": 749,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10468
                },
                "url": "",
                "username": "anselmo_sene",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-13T06:04:00.000Z",
                "description": "\ud83e\udd70 15 Anos no Campo de Batalha; \ud83d\udd25 Auto conhecimento e (AUTO) sabotagem; \ud83e\udd2f Marketing by the book #sqn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 95,
                                "tag": "sqn"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/growthmarketin\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/growthmarketingbr/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CGsRbLrQSe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24136987",
                "location": "Florian\u00f3polis, SC",
                "name": "Growth Hacking do Universo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425690263553519617/_c5QcCE__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 3294
                },
                "url": "https://t.co/CGsRbLrQSe",
                "username": "eudiegomannes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-13T14:40:36.000Z",
                "description": "Vereador, um dos mais votados do BR. Contato: oigabrielmonteiro@gmail.com YouTuber chegando a 4,5 MI de inscritos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/GabrielMonte\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/GabrielMonteiroBR",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EyYWpZYQzM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1073226183461011456",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402706586523611143/2bPXHds0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 351369,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 151,
                    "tweet_count": 3927
                },
                "url": "https://t.co/EyYWpZYQzM",
                "username": "GMonteiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-16T18:19:55.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Born\u25ab\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Educated\u25ab\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udde7Resident\u25ab\ufe0f\ud83c\udf0eCitizen\u25ab\ufe0f\ud83d\udd4aSpirit\u25ab\ufe0f\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fTireless\u25ab\ufe0f\ud83e\udd16Rob\u00f4 nas horas vagas",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "doar.amigosdobem.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://doar.amigosdobem.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hvlRunA2xA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66162094",
                "name": "@RI@NNE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308063032761819136/nuG42X-q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31664
                },
                "url": "https://t.co/hvlRunA2xA",
                "username": "arianepinto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85854,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-20T21:26:05.000Z",
                "description": "Insta: @ananobrega22",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 7,
                                "username": "ananobrega22"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168812627",
                "location": "Porto Alegre",
                "name": "AnaGalv\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224809182894882817/ggG5WiAS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 553
                },
                "url": "",
                "username": "AnaNobregaPaza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-10T17:05:06.000Z",
                "description": "dadong special clip when",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sho-hyuk.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://sho-hyuk.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ahrr61HoHb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "962371859625979906",
                "name": "nayla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429926154459303937/BdqFXe3__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4525,
                    "following_count": 3589,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 52491
                },
                "url": "https://t.co/ahrr61HoHb",
                "username": "Iivingood",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-22T02:19:40.000Z",
                "description": "Finjo que Twitter \u00e9 jornal, e salvo uns memes pra fazer figurinha",
                "id": "3103333065",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "CAROL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333602408816107520/ulYbSlzu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50383
                },
                "url": "",
                "username": "Sippin8ChlOrine",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303652,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-02T20:03:09.000Z",
                "description": "A evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 constante.",
                "id": "969664425178345477",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil ",
                "name": "Scaar",
                "pinned_tweet_id": "1261549453313560578",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430232216567701508/afY6g4UP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 962,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 41442
                },
                "url": "",
                "username": "scaarzita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-06T21:14:50.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio, S\u00f3cio e Torcedor do FLUMINENSE",
                "id": "4728231155",
                "location": "Barra da Tijuca Rio de Janeiro",
                "name": "Marco Aurelio\ud83d\udd30\u2618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/687450161409355776/lyynbKGt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2229,
                    "following_count": 3486,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 6861
                },
                "url": "",
                "username": "Macfluzao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-14T16:25:18.000Z",
                "description": "#antiPT   /  A pior ditadura que existe \u00e9 aquela que \u00e9 disfar\u00e7ada de democracia. / STF abusador",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "tag": "antiPT"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tapajos.org/global",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tapajos.org/global",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kFkaGKs9bD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "31159108",
                "location": "                    S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Ju Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169804727758086144/06HqfpBA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5468,
                    "following_count": 4401,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 6853
                },
                "url": "https://t.co/kFkaGKs9bD",
                "username": "jusgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-17T04:11:28.000Z",
                "description": "23.01\u2764\ufe0f\nInsta: @juuu_ve",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 15,
                                "username": "juuu_ve"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1030306089139687426",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "{J}",
                "pinned_tweet_id": "1400507470527832070",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400507249915727884/a4rBx3xa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18614
                },
                "url": "",
                "username": "Juuu_ve",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-06T06:49:38.000Z",
                "description": "Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f V\u00f4lei f\u00e3 \ud83c\udfd0",
                "id": "2430025898",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Fernanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424925569725214726/TjvyOeX1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 838,
                    "following_count": 296,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 127869
                },
                "url": "",
                "username": "pandinha33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-24T00:08:31.000Z",
                "description": "\u3164 \u3164 \u3164 \u3164 \u3164 \u3164 \u3164 \u3164 \u3164thank you gugudan",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sejeong.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://sejeong.xn--6ii/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DIg6UKiX3c"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "472471660",
                "location": "tha \ud83d\udc8d",
                "name": "ka SEJEONG DAY",
                "pinned_tweet_id": "1419277666067353604",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427268546338361350/sY3GOqX6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1368,
                    "following_count": 1026,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 56242
                },
                "url": "https://t.co/DIg6UKiX3c",
                "username": "luvsejeong",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-24T15:11:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "473017529",
                "name": "ROG\u00c9RIO FRANCA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972504522764554240/epF6Xmx3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 42,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4646
                },
                "url": "",
                "username": "ROGERIOVTR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-29T00:05:16.000Z",
                "description": "torcedor e \u00fanico do Ferrovi\u00e1rio atl\u00e9tico clube\nt\u00f4 aq s\u00f3 pelos memes",
                "id": "1222309629973188608",
                "name": "candin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317574419464814594/qiUZaK5n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 870
                },
                "url": "",
                "username": "candidomit",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-19T15:30:08.000Z",
                "description": "Soci\u00f3loga.UFSC.",
                "id": "67028065",
                "location": "Florianopolis",
                "name": "LouFloripa \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832607180712976385/WLsxh-Ix_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1386,
                    "following_count": 989,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 93009
                },
                "url": "",
                "username": "LOUFLORIPA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-07T02:45:38.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!!!!\n#38Neles",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "38Neles"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2965378865",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Beto Paiva",
                "pinned_tweet_id": "1393671655860457475",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066194842336808960/6foYiRhD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 270,
                    "following_count": 634,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2325
                },
                "url": "",
                "username": "pauloropaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-05T22:32:53.000Z",
                "description": "Observar ou Absorver",
                "id": "140590734",
                "name": "Mih \ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374919140826288136/bCQWzMBy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 698,
                    "following_count": 483,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14070
                },
                "url": "",
                "username": "sigaMih",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-29T15:30:57.000Z",
                "description": "\u208a\u02da. fan account \u208a\u02da. \n\n#BLACKLIVESMATTER",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 22,
                                "tag": "BLACKLIVESMATTER"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "978576506",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "unknown lari",
                "pinned_tweet_id": "1353776072706453505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426375424951656449/FQzM7u9W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12169,
                    "following_count": 9459,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 56976
                },
                "url": "",
                "username": "nouispring",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-02T21:22:03.000Z",
                "description": "Jornalista multim\u00eddia - Influencer - Instagram:- @hugueneybisneto",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 49,
                                "username": "hugueneybisneto"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "hugueneybisneto.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://hugueneybisneto.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OVayrIk6PG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "110811737",
                "location": "\u00dcber Land/Brasil",
                "name": "Hugueney Bisneto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349795352099115009/Pfb1x646_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3045,
                    "following_count": 429,
                    "listed_count": 57,
                    "tweet_count": 125097
                },
                "url": "https://t.co/OVayrIk6PG",
                "username": "carloshugueney",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-14T19:11:34.000Z",
                "description": "Amo m\u00fasica e \u00e9 ela oq me inspira\ud83d\udc96 Army com mt orgulho\ud83d\udc9cSE VC SHIPPA LOUCAMENTE FAVOR N\u00c3O ME SEGUIR\nOnly Army \ud83d\udeabShipps \ud83d\udeabForaBozo",
                "id": "2732579455",
                "name": "Lara Cris\u2077 \ud83e\uddc8",
                "pinned_tweet_id": "882661871307943937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431079971141922819/RJKFeTs1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1715,
                    "following_count": 2183,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 163523
                },
                "url": "",
                "username": "larac_n",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180664,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164386
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-10-22T04:57:29.000Z",
                "description": "Some say we're dreaming, but we're just believing",
                "id": "896755458",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Suh",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212131614022656000/LjVJaGOG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 267,
                    "following_count": 178,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 92458
                },
                "url": "",
                "username": "suhmb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-15T15:19:23.000Z",
                "description": "\u3164\u3164\u3164   \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \ud83d\uddd1\ufe0f\u305f\u304f\u3055\u3093 JONGIn ? \u2022\u1dc4\u0847\u2022\u1dc5",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "exovelvet.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://exovelvet.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Q6OBRpkVWJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "952923170935398400",
                "location": "      \ud835\ude2b      \u5149\ud835\ude58    \uff1f    \ud835\udfff\ud835\udffd",
                "name": "Soph\u2076\u2079 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1410760319643754496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405874679475277832/wnI3-N5H_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4478,
                    "following_count": 4104,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 34334
                },
                "url": "https://t.co/Q6OBRpkVWJ",
                "username": "byunIunar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-19T02:49:22.000Z",
                "description": "lgbt destinada ao inferno \ud83e\udd70\ud83d\udc99\ud83d\udc9c",
                "id": "898738630830825472",
                "location": "na casa do Krlh",
                "name": "~\ud835\udce1\ud835\udcea \ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea~\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1377458666459308036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427118669402939395/_SQcZk9m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13690
                },
                "url": "",
                "username": "__Raissinhax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-12T00:17:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "633322343",
                "name": "Jos\u00e9Madeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3504875526/85667de2cdc12fa2d2eb9e1f5ffa6ff8_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 2038,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 182542
                },
                "url": "",
                "username": "JoseeMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-05T05:04:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "212114759",
                "location": "Brasil",
                "name": "Car\u2661lin",
                "pinned_tweet_id": "1014789024404459521",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370011364132020224/eEfTWAYg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1260,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 148867
                },
                "url": "",
                "username": "canovelino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-15T21:00:38.000Z",
                "description": "As PMs s\u00e3o o maior problema que a democracia tem.",
                "id": "105254732",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312572824117280769/_tCvQWgX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2065,
                    "following_count": 2096,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 206013
                },
                "url": "",
                "username": "joaomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T20:57:53.000Z",
                "description": "Jogador Profissional\u26bd\ufe0fig:denigomes99  ig memes:superchoquesincero_",
                "id": "1058100840425275392",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "superchoquesincero",
                "pinned_tweet_id": "1329565334530117640",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363280859235835910/4WR-HOY-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1107,
                    "following_count": 1103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1515
                },
                "url": "",
                "username": "denigomes99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-24T03:09:51.000Z",
                "description": "Em defesa dos homens gays! Militante com orgulho da causa G. Ele/dele.",
                "id": "34828234",
                "name": "Zito - homem gay com orGulho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336788054665781251/Pv289GQq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1877,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 385545
                },
                "url": "",
                "username": "zito2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T13:55:35.000Z",
                "description": "ela/dela\nboiologah aspirante a designer\npiauiense com orgulho",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biosabersite.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://biosabersite.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oPBZqmaW9Z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241000379304873985",
                "location": "Teresina ",
                "name": "plantinhavenenosa",
                "pinned_tweet_id": "1431321606295588870",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400461049514512391/HvgY0nU7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 316,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17440
                },
                "url": "https://t.co/oPBZqmaW9Z",
                "username": "plantinhatc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-29T01:57:00.000Z",
                "description": "Um perfil fake do Paulo Nobre para homenagear o Maior Presidente da hist\u00f3ria da Sociedade Esportiva Palmeiras.",
                "id": "758843737850077185",
                "location": "Palmeiras",
                "name": "PauloOnobre",
                "pinned_tweet_id": "1400872176174129154",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176089072718229504/waEvjhrr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1429,
                    "following_count": 760,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 23459
                },
                "url": "",
                "username": "PauloOnobre2021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-16T19:08:22.000Z",
                "description": "- Agatha \ud83d\udc78\ud83d\udc63\ud83c\udf80      \n- Mait\u00ea \ud83d\udc78\ud83d\udc63\ud83c\udf80\n\n                                             19y",
                "id": "897897841368199169",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vih",
                "pinned_tweet_id": "1202334318657507330",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247662522452361222/shgC0zJT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 307,
                    "following_count": 244,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4391
                },
                "url": "",
                "username": "MeChameDeVih",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-18T01:22:51.000Z",
                "description": "08/04\ud83d\udc96",
                "id": "1240086176398290944",
                "name": "brenda",
                "pinned_tweet_id": "1283496302119198721",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251775757489143810/IzuAro4S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 829
                },
                "url": "",
                "username": "brenda43391865",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-16T16:24:40.000Z",
                "description": "conta reserva: @leoIser.   fan: @NoahUrrea",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 15,
                                "username": "leoIser"
                            },
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 32,
                                "username": "NoahUrrea"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "909090669817458688",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "leo",
                "pinned_tweet_id": "1425656372662841346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423462923180154880/EjTtklxR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6913,
                    "following_count": 6142,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24281
                },
                "url": "",
                "username": "leeoUrrea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-09T00:08:17.000Z",
                "description": "\u3164    \u055e   \ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12 !  \u2014 \uc0ac\ub791, \ufe6a   | fan account \u2661  (s/her)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/ymaIzkXY8nQ",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/ymaIzkXY8nQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24dJhu2E1k"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1060685469808254977",
                "location": "\u2661",
                "name": "vih\u2077 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\uddc8 X \ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1428168629095485446",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428943319703429122/U7e3G_yT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 622,
                    "following_count": 636,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 28114
                },
                "url": "https://t.co/24dJhu2E1k",
                "username": "tkkily",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-03T18:30:10.000Z",
                "description": "T\u00e9cnico em administra\u00e7\u00e3o pelo IFRN. Graduando em administra\u00e7\u00e3o pela UFRN",
                "id": "570267489",
                "name": "Vidas negras importam \u270a\ud83c\udffe \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263771584336101376/zTN47Izx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2016,
                    "following_count": 2703,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14983
                },
                "url": "",
                "username": "Taw_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-23T21:22:16.000Z",
                "description": "Mulher, advogada, m\u00e3e de 2 homens e 8 gatos, cat\u00f3lica ,vegetariana, paulistana, corinthiana e de esquerda",
                "id": "823642026805760001",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Bete Bello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340538311161634816/Hv9nqkH8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1405,
                    "following_count": 2153,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11717
                },
                "url": "",
                "username": "BeteBello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T23:49:37.000Z",
                "description": "Conservador, anti esquerda, contra corrup\u00e7\u00e3o\nBolsonaro At\u00e9 2026",
                "id": "24984193",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Sergio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B51 at\u00e9 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399791554076852231/UR7NHqTz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8244,
                    "following_count": 5135,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 46402
                },
                "url": "",
                "username": "sergiolacombe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367931,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-01-17T10:59:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "2982358641",
                "location": "Brasil",
                "name": "tchitchela \ud83c\udf2a\ud83d\udc3f\ud83e\udd84\ud83e\uddda\ud83c\udffc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248927951942451201/IZ9wQVgA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4665
                },
                "url": "",
                "username": "eriickrj1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T04:57:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "1147006509487919104",
                "name": "bbb Liam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361431920861675531/hs9VIUTf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2235
                },
                "url": "",
                "username": "Bigdusbig",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-02T23:47:12.000Z",
                "description": "Todo mundo achando que \u00e9 esquizofrenia! \u00c9 o meu car\u00e1ter e a minha personalidade!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/davimarsan",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/davimarsan",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cizoSPia3j"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71113854",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Montero",
                "pinned_tweet_id": "1279784506283765761",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392628520388632576/6F056wQ0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 957,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5932
                },
                "url": "https://t.co/cizoSPia3j",
                "username": "davimarsan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-04T18:46:58.000Z",
                "description": "A minha liberdade garante a sua!  Conservador e apoio o direito ao porte e a posse de armas de fogo.",
                "id": "1327586059",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "War Glory  \ud83d\udc38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350571074220654598/xOkI-H2o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2437,
                    "following_count": 3908,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14368
                },
                "url": "",
                "username": "WarGlory77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-23T16:23:17.000Z",
                "description": "De Deus, instru\u00e7\u00e3o para lidar com as adversidades, maturidade para decidir justamente e sabedoria para conduzir feliz a vida! #entrepreneurship #freight",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 126,
                                "tag": "entrepreneurship"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 144,
                                "tag": "freight"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42052575",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "Ivan Fersan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244080603328364544/XPi_kL_y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 4618
                },
                "url": "",
                "username": "IvanFersan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-15T15:39:04.000Z",
                "description": "Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nCasado, pai \ud83d\udc98\nGuardi\u00e3o, Socorrista, Jiu-Jitsu-BJJ \ud83e\udd4b, Guarda Vidas \ud83d\ude0e\ud83c\udfbd\ud83d\udea9+5522\n\n\u267b\ud83c\udf0d\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83d\udc36\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf1c\n\nseja voc\u00ea mesmo, os outros j\u00e1 existem! \ud83d\ude09",
                "id": "743105551689785344",
                "location": "Cabo Frio, Brasil",
                "name": "\ud83c\udf0a\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98\u2122",
                "pinned_tweet_id": "1411301541261217797",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404117574888087556/hsPbNas8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7826
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoRJBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-27T13:28:24.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e",
                "id": "3213133204",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Jose Antonio Maia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287745597718638592/HDNzLmsP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 52,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3989
                },
                "url": "",
                "username": "jmaia90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T16:48:21.000Z",
                "description": "algu\u00e9m no mundo",
                "id": "48409228",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "O prensador",
                "pinned_tweet_id": "1097178880912384003",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190246330284806146/7KwaKnJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1538
                },
                "url": "",
                "username": "maradonex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-10T20:14:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1149049241953800193",
                "location": "Puta que te pariu",
                "name": "CHATA FALANDO",
                "pinned_tweet_id": "1360021465752551429",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388997083164725255/HsESGyod_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 798,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 137824
                },
                "url": "",
                "username": "nossasenhorador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T16:37:51.000Z",
                "description": "Por um Brasil mais justo para todos\ud83d\udea9",
                "id": "1052237195539570688",
                "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022",
                "pinned_tweet_id": "1335382531672322050",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365288177964093441/0HnQqUVO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4923,
                    "following_count": 4766,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 98555
                },
                "url": "",
                "username": "resistencebr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978274,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29971
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-09T20:26:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1226603247349182464",
                "name": "Myllena Milk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350922694708105220/Gv0AZNSH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 30,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 851
                },
                "url": "",
                "username": "milkmyllena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T11:30:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138408255082962944",
                "name": "MCampos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351971135064301572/5VJ02ZtW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5016
                },
                "url": "",
                "username": "CCleide45",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T23:30:37.000Z",
                "description": "Meu amor foi morar no c\u00e9u\ud83d\udc94reaprendendo viver longe dele. Alicerce: Deus e Fam\u00edlia. Ativista de Direita; Armamentista; Anticomunista e Defensora do PR Bolsonaro",
                "id": "1040744658723368960",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83d\udc94Odnalda Whigson Weintraub\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1270535583471984640",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346292696491687939/4SBgKrMn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29604,
                    "following_count": 12128,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 30905
                },
                "url": "",
                "username": "OdnaldaW",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T02:19:30.000Z",
                "description": "\ud83d\ude24fora Bolsonaro...\nvaiii Corinthians...\u2764\ufe0f",
                "id": "1140081435795251201",
                "location": "\ud83d\udcccLaranjal \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a",
                "name": "Beto Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140321095205183489/MI6O08aa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 617,
                    "following_count": 1143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13587
                },
                "url": "",
                "username": "BetoSilva963",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 901,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192760
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-04T13:52:22.000Z",
                "description": "\ud83c\udf3c",
                "id": "1235201379393773568",
                "name": "Mariane Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235201978969608192/x9ADP-S-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3
                },
                "url": "",
                "username": "Mariane33231490",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-20T21:42:44.000Z",
                "description": "EsPCEx, UFRJ (Administra\u00e7\u00e3o e Direito), FGV (P\u00f3s em Finan\u00e7as Corporativas).",
                "id": "3188512024",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Z\u00e9 Povinho quer Limpeza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590269588572602369/BmS86oJO_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31292
                },
                "url": "",
                "username": "ze__povinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T16:46:17.000Z",
                "description": "Perfil oficial da p\u00e1gina Laurinha Opressora",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/laurinhaopress\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/laurinhaopressora",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xEIvesAe2C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1240680960603144192",
                "location": "Brasil",
                "name": "@LaurinhaOpressora",
                "pinned_tweet_id": "1391366496102895622",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379291235253432321/0IBbG9hw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22768,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1886
                },
                "url": "https://t.co/xEIvesAe2C",
                "username": "BolsoLaurinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-10T17:53:14.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o brasileiro de direita, pai de fam\u00edlia, trabalhador, que acredita em Deus e num pa\u00eds com ordem e progresso!\nP\u00e1tria Amada Brasil.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pactosagrado.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://pactosagrado.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zN3tN8xXS9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "88981354",
                "location": "Curitiba-PR",
                "name": "Ricardo Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233617284444364800/MFHEX86p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 1283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4956
                },
                "url": "https://t.co/zN3tN8xXS9",
                "username": "Ricardoffsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-17T01:34:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "318781367",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria Cristina - Olavo tem raz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362180204316139522/uQn8rp-r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 1357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90923
                },
                "url": "",
                "username": "MCMORAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-15T03:24:09.000Z",
                "description": "no justice, no peace\n\u3164\u3164\n{ela/dela \u2022 she/her} \u2728",
                "id": "1150606953732804609",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "com saudade das olimp\u00edadas \ud83d\ude14",
                "pinned_tweet_id": "1425269463037923337",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378781525555228674/FVfOi4MB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 370,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19217
                },
                "url": "",
                "username": "luannnakimi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 724,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53354
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-22T09:44:14.000Z",
                "description": "bem vindo ao meu reino, aqui eu sou a princesa e n\u00e3o h\u00e1 democracia pois a opini\u00e3o certa \u00e9 apenas a minha bjs",
                "id": "745552970880782336",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "vida mariana\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391956111352291328/b5cvQmly_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 312,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27606
                },
                "url": "",
                "username": "nune_smary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-26T03:18:22.000Z",
                "description": "\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9e\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9c \ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude8d\u00e9\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8e \ud83c\udf12 ~ f\u1d63\u2092\u1d62d c\u2092\u2098\u2098\u2091 \u2097\u1d64c\u1d62f\u2091\u1d63 @flamengo intp \u2022 medicina",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 50,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/khystynyy?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/khystynyy?igshid=kg2zxfj52rdd",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E3qJY5GMVM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "780245099871600640",
                "location": "\u305a\u3063\u3068\u541b\u306e\u305d\u3070\u306b",
                "name": "\uaa96\uaa97\uaa8a\u2018 \ud83d\udd77",
                "pinned_tweet_id": "1280320724054482944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429553133966012418/3Qc_9014_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 940,
                    "following_count": 2059,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17214
                },
                "url": "https://t.co/E3qJY5GMVM",
                "username": "khystyny",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T22:29:52.000Z",
                "description": "BBB 20 | Arquiteto | Salt ZN | Caixa Postal: 12042 | CEP: 02013-970 | Contato Profissional: contato@felipeprior.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/felipeprior",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/felipeprior",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58612615",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Felipe Prior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426050706532937728/LeZHR0tn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1233239,
                    "following_count": 1040,
                    "listed_count": 270,
                    "tweet_count": 7138
                },
                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8",
                "username": "felipeprior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T18:44:16.000Z",
                "description": "Ator & Cantor | \ud83c\udfa5https://t.co/PL9IJGL1MC \ud83d\udce9 Contato: babusantanaprod@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/BabuSantana",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/BabuSantana",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/PL9IJGL1MC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/babusantana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/babusantana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218604919021887495",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Babu Santana",
                "pinned_tweet_id": "1420070940558467083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382447853491126272/_ekEOA-e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1336449,
                    "following_count": 1421,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 10827
                },
                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ",
                "username": "BabuSantana",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436554,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044628,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3176,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-11-29T23:42:44.000Z",
                "description": "shitposting, tristeza, memes e naruto",
                "id": "2898356679",
                "location": "Valparaiso",
                "name": "Igor uzumaki",
                "pinned_tweet_id": "837311802132267008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371682609500205056/CCjrYQh0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1334,
                    "following_count": 966,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 77665
                },
                "url": "",
                "username": "igmths",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T20:11:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177314541484593153",
                "name": "Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1374400607692288005",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369343649969016845/xFIOHIvN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 376,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4292
                },
                "url": "",
                "username": "LuizRachid2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T21:38:49.000Z",
                "description": "T\u00f4 vivendo bem bom.\nAmo a VidA.",
                "id": "1066808451668557826",
                "location": "Pires do Rio, Brasil",
                "name": "M.Melo",
                "pinned_tweet_id": "1129946514149842944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289351117818793985/0sRsW8PE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1084
                },
                "url": "",
                "username": "eumarrcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T16:38:30.000Z",
                "description": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd90 \ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8a \nALEATORIEDADE \u00c9 TUDO! \ninsta: Davileme48_ \nwolves disguise themselves as sheep.\ud83d\udda4",
                "id": "1213137532478574592",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd90 \ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8a",
                "pinned_tweet_id": "1241621985618247680",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335665342962688004/8EEvSbqo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 252
                },
                "url": "",
                "username": "Dreeck_leme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-01T22:33:55.000Z",
                "description": "Acad\u00eamico de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, curto games e gatos. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc08\ud83c\udfae\ud83d\udd79",
                "id": "37062804",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
                "name": "kaio julgando o eurocentrismo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430196055732277248/QgAzCNe0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1839,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 7788
                },
                "url": "",
                "username": "willkaio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-13T14:34:06.000Z",
                "description": "\u201cCercado por milh\u00f5es das mais perversas criaturas do planeta. Os humanos.\u201d\n\u2014 Animais Fant\u00e1sticos e Onde Habitam",
                "id": "1073224547086798849",
                "name": "Dominiqui Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073225545721278464/pMDLkIoY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1519
                },
                "url": "",
                "username": "DominiquiMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T22:31:35.000Z",
                "description": "Sou algu\u00e9m que n\u00e3o se conforma com as injusti\u00e7as desse mundo, al\u00e9m de ser mulher, m\u00e3e, esposa e professora, n\u00e3o necessariamente nessa ordem.",
                "id": "1147271836159369216",
                "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412816910719369218/gBxsa7J__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 864,
                    "following_count": 1253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39842
                },
                "url": "",
                "username": "CostaNeuli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T23:59:41.000Z",
                "description": "Lulu\ud83d\udc67\ud83c\udffc\ncasado \ud83d\udc8d\n#esquerda\n#lulalivre\n#elenao\n#forabolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 16,
                                "tag": "esquerda"
                            },
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 26,
                                "tag": "lulalivre"
                            },
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 37,
                                "tag": "elenao"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 45,
                                "tag": "forabolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138596697507057665",
                "name": "Maicon Engel Benhencke",
                "pinned_tweet_id": "1229389193509572608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373998698267611139/Th7dpyKP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 374
                },
                "url": "",
                "username": "mebenhencke",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T21:09:32.000Z",
                "description": "aqui tem rascunhos e coisas q eu acho necess\u00e1rio depositar.",
                "id": "1241834358861975563",
                "name": "luna",
                "pinned_tweet_id": "1241850458865631246",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241948391946534913/hZgDiNsW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 473,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47
                },
                "url": "",
                "username": "followwaaq",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-17T11:47:44.000Z",
                "description": "God's daughter, wife, mother and MD, PhD etc. Right wing. Brazilian.\nFilha de Deus, esposa, m\u00e3e e m\u00e9dica que acredita nesse pa\u00eds. De direita, \u00f3bvio.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wisetoken.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.wisetoken.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TvSqAhhwMP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57622134",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "c. alster \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1189527434749710336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248647902873808896/6vyK1c93_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2086,
                    "following_count": 2957,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10926
                },
                "url": "https://t.co/TvSqAhhwMP",
                "username": "claalster",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-18T05:08:53.000Z",
                "description": "@allantercalivre's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 107,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 97,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "pinned_tweet_id": "1286786993238749186",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340146,
                    "following_count": 610,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38191
                },
                "url": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2007-03-20T17:46:05.000Z",
                "description": "Top and breaking news, pictures and videos from Reuters. For more breaking business news, follow @ReutersBiz.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 97,
                                "username": "ReutersBiz"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "reuters.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.reuters.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/BmHxhkm3Mh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1652541",
                "location": "Around the world",
                "name": "Reuters",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23738744,
                    "following_count": 1171,
                    "listed_count": 128821,
                    "tweet_count": 738155
                },
                "url": "http://t.co/BmHxhkm3Mh",
                "username": "Reuters",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-06-09T13:40:04.000Z",
                "description": "Sim, meu nome \u00e9 estranho \u2022\nEscritora \u2022\nDireito \u2022\nMovida por m\u00fasica e abra\u00e7os \u2022\nOnly ARMY\u2077\ud83d\udc9cBTS \u2022\nAutora de Codinome Pandora, Pal\u00e1cio de Mentiras,(...).",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "thyalyjessica8.wixsite.com/tjdiniz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://thyalyjessica8.wixsite.com/tjdiniz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wOdnq5TQzS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1005444419137556480",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "T J Diniz | PM no Wattpad",
                "pinned_tweet_id": "1382666997247410177",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431083879675355138/gDgbCzvT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 905,
                    "following_count": 1966,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 162472
                },
                "url": "https://t.co/wOdnq5TQzS",
                "username": "thyalyd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-16T19:59:15.000Z",
                "description": "#1 stan jimin eyes smile",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "i-meow.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://i-meow.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/G8HwhbQCjK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "953355989893419013",
                "name": "nali",
                "pinned_tweet_id": "1428594351043760134",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431400032863928324/it9B5pA6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5508,
                    "following_count": 4428,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 35890
                },
                "url": "https://t.co/G8HwhbQCjK",
                "username": "i4yoogi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T13:05:48.000Z",
                "description": "\u201cN\u00e3o existe corrup\u00e7\u00e3o no meu governo\u2026\u201d Na verdade n\u00e3o existe governo nessa corrup\u00e7\u00e3o. Filiado ao PT.        GADO n\u00e3o \u00e9 bem vindo.",
                "id": "1236639135890395137",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o\ud83d\udea9Floripa",
                "pinned_tweet_id": "1427666646399868934",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375240011935842305/dXz0Sacz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4878,
                    "following_count": 4980,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1753
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoFloripa2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241966692579905536",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshp04t6791cofbj614zxqj0xp",
        "oldest_id": "1241963102620581889",
        "result_count": 92
    }
}