{
    "data": [
        {
            "author_id": "201101025",
            "conversation_id": "1237985801583067139",
            "created_at": "2020-03-12T06:21:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "613097902",
                        "start": 0,
                        "username": "smilerkell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237986974444720128",
            "in_reply_to_user_id": "613097902",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237986837794377730",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@smilerkell #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "219739064",
            "conversation_id": "1237964260610846722",
            "created_at": "2020-03-12T04:50:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237964260610846722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135595673297068032",
            "conversation_id": "1237963018224521216",
            "created_at": "2020-03-12T04:45:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237963018224521216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122721011001167872",
            "conversation_id": "1237959664744136704",
            "created_at": "2020-03-12T04:32:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237959664744136704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "conversation_id": "1237955666586800129",
            "created_at": "2020-03-12T04:16:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237955666586800129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122905504257331201",
            "conversation_id": "1237945213043302400",
            "created_at": "2020-03-12T03:35:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237945213043302400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "770732966486151168",
            "conversation_id": "1237943742969102342",
            "created_at": "2020-03-12T03:29:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237943742969102342",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "826983693352857608",
            "conversation_id": "1237943307419947008",
            "created_at": "2020-03-12T03:27:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237943307419947008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "63301681",
            "conversation_id": "1237939897337630721",
            "created_at": "2020-03-12T03:14:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237939897337630721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62130288",
            "conversation_id": "1237938370308976640",
            "created_at": "2020-03-12T03:08:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237938370308976640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "405580920",
            "conversation_id": "1237936419869536256",
            "created_at": "2020-03-12T03:00:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237936419869536256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036298172061167617",
            "conversation_id": "1237932673160617991",
            "created_at": "2020-03-12T02:45:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237932673160617991",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "886210188201611264",
            "conversation_id": "1237930405564682242",
            "created_at": "2020-03-12T02:36:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237930405564682242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90183598",
            "conversation_id": "1237929897395355649",
            "created_at": "2020-03-12T02:34:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237929897395355649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1237927552586399744",
            "created_at": "2020-03-12T02:25:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237927552586399744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1681957052",
            "conversation_id": "1237927477168742400",
            "created_at": "2020-03-12T02:24:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237927477168742400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "81612159",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226242314174464",
                        "name": "Botafogo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237927292598390786",
            "created_at": "2020-03-12T02:24:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "35260027",
                        "start": 34,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1237848221168226305",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/ZNXfzbcXV4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237927292598390786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 s\u00e9rio isto @RodrigoMaia ? https://t.co/ZNXfzbcXV4"
        },
        {
            "author_id": "222911522",
            "conversation_id": "1237926602970931200",
            "created_at": "2020-03-12T02:21:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237926602970931200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "130234165",
            "conversation_id": "1237926278113656834",
            "created_at": "2020-03-12T02:19:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237926278113656834",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1529537923",
            "conversation_id": "1237926268483575810",
            "created_at": "2020-03-12T02:19:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237926268483575810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198943382",
            "conversation_id": "1237924624291201024",
            "created_at": "2020-03-12T02:13:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237924624291201024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976207904805138434",
            "conversation_id": "1237924178927509504",
            "created_at": "2020-03-12T02:11:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237924178927509504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1237924004993916930",
            "created_at": "2020-03-12T02:10:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237924004993916930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2939766863",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237923470178050048",
            "created_at": "2020-03-12T02:08:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 20,
                        "tag": "rachadinhas"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "tag": "alerj"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "tag": "flaviobolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 57,
                        "tag": "corrup\u00e7\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 68,
                        "tag": "cadeoqueiroz"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 82,
                        "tag": "eocabodapanela"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "tag": "foramilicia"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "tag": "familicia"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 122,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 143,
                        "tag": "morocapangadamilicia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B9ncR4eH53G/\u2026",
                        "end": 188,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9ncR4eH53G/?igshid=sh6sogwpnal2",
                        "start": 165,
                        "url": "https://t.co/1DB7X5xH3v"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237923470178050048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "E o cabo da panela? #rachadinhas #alerj #flaviobolsonaro #corrup\u00e7\u00e3o #cadeoqueiroz #eocabodapanela #foramilicia #familicia #issoaglobon\u00e3omostra #morocapangadamilicia https://t.co/1DB7X5xH3v"
        },
        {
            "author_id": "45608290",
            "conversation_id": "1237922527759994881",
            "created_at": "2020-03-12T02:05:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237922527759994881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "988849674042867712",
            "conversation_id": "1237922035109593088",
            "created_at": "2020-03-12T02:03:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237922035109593088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917963901328941057",
            "conversation_id": "1237921221284675584",
            "created_at": "2020-03-12T01:59:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237921221284675584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2463776558",
            "conversation_id": "1237919939870298112",
            "created_at": "2020-03-12T01:54:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237919939870298112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "conversation_id": "1237917723415511048",
            "created_at": "2020-03-12T01:45:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237917723415511048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711134065",
            "conversation_id": "1237917069267664896",
            "created_at": "2020-03-12T01:43:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237917069267664896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060310922",
            "conversation_id": "1237916308110442496",
            "created_at": "2020-03-12T01:40:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237916308110442496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "178327369",
            "conversation_id": "1237847728605913091",
            "created_at": "2020-03-12T01:39:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "Joninho",
                        "probability": 0.6709,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 151,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "185021051",
                        "start": 9,
                        "username": "tjunior0509"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2663635691",
                        "start": 22,
                        "username": "RochaXete"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "280180019",
                        "start": 33,
                        "username": "VascoJuve"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "33920118",
                        "start": 44,
                        "username": "jctm1"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "335617714",
                        "start": 61,
                        "username": "RodolfoLangsdor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237916014899277830",
            "in_reply_to_user_id": "831316079771254784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237913306846965761",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@CenaDrc @tjunior0509 @RochaXete @VascoJuve @jctm1 @LukeTozz @RodolfoLangsdor Agora o Joninho, heim? O abigo dele de Brusque fez revela\u00e7\u00f5es fortes... \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1234180849869955072",
            "conversation_id": "1237915762486018048",
            "created_at": "2020-03-12T01:38:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237915762486018048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "729532848",
            "conversation_id": "1237915641690152967",
            "created_at": "2020-03-12T01:37:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237915641690152967",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110629603738112002",
            "conversation_id": "1237915359312859138",
            "created_at": "2020-03-12T01:36:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237915359312859138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "94322601",
            "conversation_id": "1237915100398395392",
            "created_at": "2020-03-12T01:35:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237915100398395392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "conversation_id": "1237915063639367680",
            "created_at": "2020-03-12T01:35:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237915063639367680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052693616794189831",
            "conversation_id": "1237915036724670466",
            "created_at": "2020-03-12T01:35:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237915036724670466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2864003225",
            "conversation_id": "1237914879870349318",
            "created_at": "2020-03-12T01:34:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237914879870349318",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202740811676471299",
            "conversation_id": "1237914036844593153",
            "created_at": "2020-03-12T01:31:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237914036844593153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "987802770412630017",
            "conversation_id": "1237913495624187905",
            "created_at": "2020-03-12T01:29:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237913495624187905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2785055738",
            "conversation_id": "1237913367383355399",
            "created_at": "2020-03-12T01:28:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237913367383355399",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35959075",
            "conversation_id": "1237911646892367872",
            "created_at": "2020-03-12T01:21:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237911646892367872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1237911378465361920",
            "created_at": "2020-03-12T01:20:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237911378465361920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115761614823673856",
            "conversation_id": "1237910140042514434",
            "created_at": "2020-03-12T01:15:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237910140042514434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59171347",
            "conversation_id": "1237909954528514050",
            "created_at": "2020-03-12T01:15:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237909954528514050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1215091762361982976",
            "conversation_id": "1237909916549091332",
            "created_at": "2020-03-12T01:14:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237909916549091332",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "289512299",
            "conversation_id": "1237907708474462208",
            "created_at": "2020-03-12T01:06:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237907708474462208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "199889099",
            "conversation_id": "1237907168101306369",
            "created_at": "2020-03-12T01:04:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237907168101306369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225225059222147072",
            "conversation_id": "1237906444722360320",
            "created_at": "2020-03-12T01:01:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237906444722360320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128482184447373312",
            "conversation_id": "1237906101842165761",
            "created_at": "2020-03-12T00:59:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237906101842165761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541606868",
            "conversation_id": "1237905041455026177",
            "created_at": "2020-03-12T00:55:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237905041455026177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206966241413472257",
            "conversation_id": "1237904851981479936",
            "created_at": "2020-03-12T00:54:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237904851981479936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "218658462",
            "conversation_id": "1237904715167477760",
            "created_at": "2020-03-12T00:54:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237904715167477760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130497623595606016",
            "conversation_id": "1237904703192739840",
            "created_at": "2020-03-12T00:54:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237904703192739840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541961205",
            "conversation_id": "1237904648830431233",
            "created_at": "2020-03-12T00:54:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237904648830431233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191263548",
            "conversation_id": "1237904512528125953",
            "created_at": "2020-03-12T00:53:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237904512528125953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214686921487724544",
            "conversation_id": "1237904044619948033",
            "created_at": "2020-03-12T00:51:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237904044619948033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109353422657110016",
            "conversation_id": "1237903841879904256",
            "created_at": "2020-03-12T00:50:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237903841879904256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "conversation_id": "1237903306221146113",
            "created_at": "2020-03-12T00:48:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237903306221146113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "911731706859802624",
            "conversation_id": "1237903065174495232",
            "created_at": "2020-03-12T00:47:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237903065174495232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3213536896",
            "conversation_id": "1237902529213710336",
            "created_at": "2020-03-12T00:45:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237902529213710336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "22012418",
            "conversation_id": "1237902297423843328",
            "created_at": "2020-03-12T00:44:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237902297423843328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042489614496411653",
            "conversation_id": "1237902281410056197",
            "created_at": "2020-03-12T00:44:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237902281410056197",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "728403751518801925",
            "conversation_id": "1237902255568957440",
            "created_at": "2020-03-12T00:44:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237902255568957440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042225491082653697",
            "conversation_id": "1237901980145680390",
            "created_at": "2020-03-12T00:43:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237901980145680390",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1537684254",
            "conversation_id": "1237901774100537345",
            "created_at": "2020-03-12T00:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237901774100537345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "845005019510423552",
            "conversation_id": "1237901283455107078",
            "created_at": "2020-03-12T00:40:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237901283455107078",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081601363593883649",
            "conversation_id": "1237901245123305472",
            "created_at": "2020-03-12T00:40:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237901245123305472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170476984239108097",
            "conversation_id": "1237901185983676421",
            "created_at": "2020-03-12T00:40:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237901185983676421",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "22054464",
            "conversation_id": "1237901008900161536",
            "created_at": "2020-03-12T00:39:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237901008900161536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1465165105",
            "conversation_id": "1237900652740829184",
            "created_at": "2020-03-12T00:38:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900652740829184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206745041609404416",
            "conversation_id": "1237900626190897154",
            "created_at": "2020-03-12T00:38:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900626190897154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455210245",
            "conversation_id": "1237900480254218240",
            "created_at": "2020-03-12T00:37:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900480254218240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "120107699",
            "conversation_id": "1237900455784693760",
            "created_at": "2020-03-12T00:37:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900455784693760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "148993736",
            "conversation_id": "1237900449749106688",
            "created_at": "2020-03-12T00:37:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900449749106688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "303852903",
            "conversation_id": "1237900092700536832",
            "created_at": "2020-03-12T00:35:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900092700536832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1022450954518650882",
            "conversation_id": "1237900071422828544",
            "created_at": "2020-03-12T00:35:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900071422828544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "120290166",
            "conversation_id": "1237900040515006464",
            "created_at": "2020-03-12T00:35:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900040515006464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66427499",
            "conversation_id": "1237900015969984513",
            "created_at": "2020-03-12T00:35:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900015969984513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "718263126",
            "conversation_id": "1237900015575564293",
            "created_at": "2020-03-12T00:35:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237900015575564293",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052309906362179584",
            "conversation_id": "1237899879449382912",
            "created_at": "2020-03-12T00:35:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237899879449382912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218987038374006784",
            "conversation_id": "1237899596002512896",
            "created_at": "2020-03-12T00:33:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237899596002512896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1176892682163167232",
            "conversation_id": "1237899583105257474",
            "created_at": "2020-03-12T00:33:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237899583105257474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237899398249680896"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237899400870912001",
            "created_at": "2020-03-12T00:33:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 161,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 176,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 189,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 207,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CmT5BGzw7B",
                        "end": 251,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237899400870912001/photo/1",
                        "start": 228,
                        "url": "https://t.co/CmT5BGzw7B"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237899400870912001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1019,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 114
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos juntos mudar este pa\u00eds de verdade. \n\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CmT5BGzw7B"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237886349748789249",
            "created_at": "2020-03-11T23:41:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboApoiaPedofilia"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "tag": "GloboNews"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/mtd6t6ABWv",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://t.co/mtd6t6ABWv",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/mtd6t6ABWv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237886349748789249",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#GloboApoiaPedofilia #GloboMentirosa #issoaglobon\u00e3omostra #GloboNews https://t.co/mtd6t6ABWv"
        },
        {
            "author_id": "881994634674810881",
            "conversation_id": "1237884528183717888",
            "created_at": "2020-03-11T23:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3093691575",
                        "start": 3,
                        "username": "Luana0682"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237884528183717888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237880421808869378",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Luana0682: Algu\u00e9m tem d\u00favida que a edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai mostrar isso? J\u00e1 sei, vai mostrar ele chorando e dizendo que t\u00e1 sendo excluindo e end\u2026"
        },
        {
            "author_id": "346204440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sergio Cabral",
                        "id": "958821370187595776",
                        "name": "Sergio Cabral"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sergio Cabral",
                        "id": "958821370187595776",
                        "name": "Sergio Cabral"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237881270878605314",
            "created_at": "2020-03-11T23:21:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "GloboApoiaPedofilia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "271721735",
                        "start": 3,
                        "username": "Le_lay"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Jouberth19/sta\u2026",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1237791256262201344",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/foUJTcWyr0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237881270878605314",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237880250958147587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Le_lay: #issoaglobonaomostra #GloboApoiaPedofilia #GloboMentirosa https://t.co/foUJTcWyr0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237880411977420801"
                ]
            },
            "author_id": "3093691575",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237880421808869378",
            "created_at": "2020-03-11T23:17:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 133,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 154,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 163,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 172,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 179,
                        "tag": "BigBrother2020"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 195,
                        "tag": "babumachista"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 209,
                        "tag": "TeamBabu"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 225,
                        "tag": "rafaelportugal"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "179185127",
                        "start": 220,
                        "username": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "14994303",
                        "start": 241,
                        "username": "boninho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dZuAN4xbB6",
                        "end": 297,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Luana0682/status/1237880421808869378/photo/1",
                        "start": 274,
                        "url": "https://t.co/dZuAN4xbB6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237880421808869378",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Algu\u00e9m tem d\u00favida que a edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai mostrar isso? J\u00e1 sei, vai mostrar ele chorando e dizendo que t\u00e1 sendo excluindo e endividado. #issoaglobonaomostra #BBB2O2O #RedeBBB #BBB20 #BigBrother2020 #babumachista #TeamBabu  @bbb #rafaelportugal @boninho \n MULHER N\u00c3O \u00c9 CARDAPIO https://t.co/dZuAN4xbB6"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sergio Cabral",
                        "id": "958821370187595776",
                        "name": "Sergio Cabral"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sergio Cabral",
                        "id": "958821370187595776",
                        "name": "Sergio Cabral"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237880250958147587",
            "created_at": "2020-03-11T23:17:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "GloboApoiaPedofilia"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Jouberth19/sta\u2026",
                        "end": 81,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1237791256262201344",
                        "start": 58,
                        "url": "https://t.co/foUJTcWyr0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237880250958147587",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237791256262201344",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #GloboApoiaPedofilia #GloboMentirosa https://t.co/foUJTcWyr0"
        },
        {
            "author_id": "68826050",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                        "id": "811664462386077697",
                        "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                        "id": "811664462386077697",
                        "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237877225967370245",
            "created_at": "2020-03-11T23:05:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1237761805071593473",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/vAFSpWZSVz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237877225967370245",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237761805071593473",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/vAFSpWZSVz"
        },
        {
            "author_id": "1152568870995144704",
            "conversation_id": "1237556679987712006",
            "created_at": "2020-03-11T22:47:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "GloboApoiaPedofilia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 70,
                        "tag": "Globosta"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 80,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "350476403",
                        "start": 0,
                        "username": "Jouberth19"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237872749797937152",
            "in_reply_to_user_id": "350476403",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237556679987712006",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Jouberth19 #issoaglobonaomostra #GloboApoiaPedofilia #GloboMentirosa #Globosta #GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "286412735",
            "conversation_id": "1237867378853044225",
            "created_at": "2020-03-11T22:25:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 32,
                        "tag": "GlobolixoComunista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1237866689091510272",
                        "start": 52,
                        "url": "https://t.co/ZYdu27nV8h"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237867378853044225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nPORQUE \u00c9 \n#GlobolixoComunista https://t.co/ZYdu27nV8h"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237864823062327299"
                ]
            },
            "author_id": "41091588",
            "conversation_id": "1237864828544286722",
            "created_at": "2020-03-11T22:15:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "globo"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "tag": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rPoGGo2EGy",
                        "end": 79,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iurk/status/1237864828544286722/photo/1",
                        "start": 56,
                        "url": "https://t.co/rPoGGo2EGy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237864828544286722",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#globo #showdavida #AlertaNacional #issoaglobonaomostra https://t.co/rPoGGo2EGy"
        },
        {
            "author_id": "1176532280619261952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237857346010796033",
            "created_at": "2020-03-11T21:46:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.7365,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 145,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237857346010796033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Pyong assumiu que n\u00e3o indicou Prior pra n\u00e3o parecer persegui\u00e7\u00e3o mas que j\u00e1 pode sair. E PRIOR TINHA CTZ DESSA FALSIDADE TODA. N\u00c3O ERROU EM NADA. #ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
        },
        {
            "author_id": "1098150668202848256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237851342732840963",
            "created_at": "2020-03-11T21:22:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 65,
                        "normalized_text": "GUEDES",
                        "probability": 0.9331,
                        "start": 60,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9982,
                        "start": 84,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237851342732840963",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237552254355296256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: ' SOMOS LEAIS \u00c0S POL\u00cdTICAS ECON\u00d4MICAS DE GUEDES', DIZ PRESIDENTE BOLSONARO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #Minhacor\u00e9obrasi\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [831316079771254784].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "831316079771254784",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "831316079771254784"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1237913306846965761].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1237913306846965761",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1237913306846965761"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1237899398249680896",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES3m8axXkAAB8V6.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 844,
                "media_key": "3_1237880411977420801",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES3VrRZUEAE8SZM.jpg",
                "width": 713
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1237864823062327299",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES3Hf4KU8AMMj0I.jpg",
                "width": 480
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "613097902",
                "conversation_id": "1237985801583067139",
                "created_at": "2020-03-12T06:20:37.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "201101025",
                            "start": 0,
                            "username": "boberasdotavin"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237986837794377730",
                "in_reply_to_user_id": "201101025",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1237985801583067139",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@boberasdotavin Isso n\u00e3o passa na edi\u00e7\u00e3o \ud83d\ude44"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237899398249680896"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237899400870912001",
                "created_at": "2020-03-12T00:33:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 175,
                            "start": 161,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 188,
                            "start": 176,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 206,
                            "start": 189,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 207,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CmT5BGzw7B",
                            "end": 251,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237899400870912001/photo/1",
                            "start": 228,
                            "url": "https://t.co/CmT5BGzw7B"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237899400870912001",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1019,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 34,
                    "retweet_count": 114
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos juntos mudar este pa\u00eds de verdade. \n\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CmT5BGzw7B"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236088913644658689"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236088921152421888",
                "created_at": "2020-03-07T00:38:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 151,
                            "normalized_text": "Jair Messias Bolsonaro",
                            "probability": 0.966,
                            "start": 130,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 150,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 165,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 197,
                            "start": 180,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 198,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pMbcFMivBv",
                            "end": 242,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1236088921152421888/photo/1",
                            "start": 219,
                            "url": "https://t.co/pMbcFMivBv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236088921152421888",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 778,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 159
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o vereador, Jair Messias Bolsonaro.\u201d #jairbolsonaro #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobonaomostra https://t.co/pMbcFMivBv"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237880411977420801"
                    ]
                },
                "author_id": "3093691575",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237880421808869378",
                "created_at": "2020-03-11T23:17:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 133,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 154,
                            "tag": "BBB2O2O"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 163,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 172,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 194,
                            "start": 179,
                            "tag": "BigBrother2020"
                        },
                        {
                            "end": 208,
                            "start": 195,
                            "tag": "babumachista"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 209,
                            "tag": "TeamBabu"
                        },
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 225,
                            "tag": "rafaelportugal"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 224,
                            "id": "179185127",
                            "start": 220,
                            "username": "bbb"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "id": "14994303",
                            "start": 241,
                            "username": "boninho"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dZuAN4xbB6",
                            "end": 297,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Luana0682/status/1237880421808869378/photo/1",
                            "start": 274,
                            "url": "https://t.co/dZuAN4xbB6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237880421808869378",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Algu\u00e9m tem d\u00favida que a edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai mostrar isso? J\u00e1 sei, vai mostrar ele chorando e dizendo que t\u00e1 sendo excluindo e endividado. #issoaglobonaomostra #BBB2O2O #RedeBBB #BBB20 #BigBrother2020 #babumachista #TeamBabu  @bbb #rafaelportugal @boninho \n MULHER N\u00c3O \u00c9 CARDAPIO https://t.co/dZuAN4xbB6"
            },
            {
                "author_id": "271721735",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Sergio Cabral",
                            "id": "958821370187595776",
                            "name": "Sergio Cabral"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Sergio Cabral",
                            "id": "958821370187595776",
                            "name": "Sergio Cabral"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237880250958147587",
                "created_at": "2020-03-11T23:17:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "GloboApoiaPedofilia"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 42,
                            "tag": "GloboMentirosa"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Jouberth19/sta\u2026",
                            "end": 81,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1237791256262201344",
                            "start": 58,
                            "url": "https://t.co/foUJTcWyr0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237880250958147587",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1237791256262201344",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra #GloboApoiaPedofilia #GloboMentirosa https://t.co/foUJTcWyr0"
            },
            {
                "author_id": "350476403",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Sergio Cabral",
                            "id": "958821370187595776",
                            "name": "Sergio Cabral"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Sergio Cabral",
                            "id": "958821370187595776",
                            "name": "Sergio Cabral"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237791256262201344",
                "created_at": "2020-03-11T17:23:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "S\u00e9rgio Cabral",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 66,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9618,
                            "start": 63,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 190,
                            "normalized_text": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Rio",
                            "probability": 0.5859,
                            "start": 162,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 208,
                            "start": 192,
                            "tag": "LulinhaNaCadeia"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "renovamidia.com.br/cabral-diz-ter\u2026",
                            "end": 233,
                            "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/cabral-diz-ter-ajudado-lulinha-a-receber-r-30-milhoes/",
                            "start": 210,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/cabral-diz-ter-ajudado-lulinha-a-receber-r-30-milhoes/",
                            "url": "https://t.co/LnaGnn0KyR"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237791256262201344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1280,
                    "quote_count": 29,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 475
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\ud83d\udea8URGENTE: O ex-governador S\u00e9rgio Cabral disse que o pedido de Lula resultou em um repasse de R$ 30 milh\u00f5es para uma empresa de Lulinha atrav\u00e9s de contrato com a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Rio.\n#LulinhaNaCadeia \nhttps://t.co/LnaGnn0KyR"
            },
            {
                "author_id": "1113094855281008641",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                            "id": "811664462386077697",
                            "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                            "id": "811664462386077697",
                            "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237761805071593473",
                "created_at": "2020-03-11T15:26:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9825,
                            "start": 31,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/JusticaGovBR/s\u2026",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/JusticaGovBR/status/1237753730063351808",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/RLe0HUlSIi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237761805071593473",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 30517,
                    "quote_count": 342,
                    "reply_count": 1727,
                    "retweet_count": 5084
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1237753730063351808",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Estrangeiros s\u00e3o bem vindos ao Brasil. Mas aquele que comete crime, tem que ser expulso ap\u00f3s cumprir a pena. 1238 decretos de expuls\u00e3o em 2019. Em 2015, foram s\u00f3 22, pois a lei havia sido abandonada.Hoje, decretamos expuls\u00e3o de L.A.S, condenado por estupro e pornografia infantil. https://t.co/RLe0HUlSIi"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1237556568918331392"
                    ]
                },
                "author_id": "350476403",
                "conversation_id": "1237556679987712006",
                "created_at": "2020-03-11T01:51:19.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8471,
                            "start": 25,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 120,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9394,
                            "start": 116,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "normalized_text": "3\u00bas",
                            "probability": 0.5006,
                            "start": 176,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 215,
                            "tag": "JornalNacional"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/r84uBBJEC2",
                            "end": 254,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1237556679987712006/video/1",
                            "start": 231,
                            "url": "https://t.co/r84uBBJEC2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237556679987712006",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2503,
                    "quote_count": 100,
                    "reply_count": 303,
                    "retweet_count": 606
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Internet desmoraliza a Globo mais um vez. Pedidos de desculpas por suas Fake News e mat\u00e9rias mal intencionadas! A Globo pede desculpas, mas como de costume coloca a culpa em 3\u00bas. Desta vez na justi\u00e7a/autoridades! #JornalNacional https://t.co/r84uBBJEC2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237552252501409792"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237552254355296256",
                "created_at": "2020-03-11T01:33:44.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "GUEDES",
                            "probability": 0.9472,
                            "start": 41,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9982,
                            "start": 65,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 76,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 103,
                            "start": 91,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 104,
                            "tag": "Minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "start": 122,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3xnvgmtdCq",
                            "end": 166,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237552254355296256/photo/1",
                            "start": 143,
                            "url": "https://t.co/3xnvgmtdCq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237552254355296256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 388,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 58
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "' SOMOS LEAIS \u00c0S POL\u00cdTICAS ECON\u00d4MICAS DE GUEDES', DIZ PRESIDENTE BOLSONARO.\n#depheliolopes #ptnuncamais #Minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3xnvgmtdCq"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-10-11T02:27:49.000Z",
                "description": "Corinthiano de alma",
                "id": "201101025",
                "name": "T a V i N",
                "pinned_tweet_id": "1198495915625107456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431243153051357184/jDyE-gUl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 859,
                    "following_count": 785,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 49758
                },
                "url": "",
                "username": "boberasdotavin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-20T03:27:55.000Z",
                "description": "\u2693\ud83d\ude00\ud83d\udc08\ud83d\udc30\ud83c\udf80\ud83d\udd34\u26ab",
                "id": "613097902",
                "name": "\ud83e\udd0d\ud83c\udf38Raquel \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd0d\ud83c\udf38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332654115428642817/wglSt47z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 593,
                    "following_count": 575,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60436
                },
                "url": "",
                "username": "smilerkell",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-25T18:46:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "219739064",
                "location": "Fortaleza, Cear\u00e1",
                "name": "meu nome \u00e9 Rob\u00f4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265775806401429506/790-d4pf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2985,
                    "following_count": 2633,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 185456
                },
                "url": "",
                "username": "socram2014",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367957,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T17:14:41.000Z",
                "description": "sou liberal na economia e conservador nos costumes",
                "id": "1135595673297068032",
                "location": "Ponta Grossa, Brasil",
                "name": "Valmir De Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269703140418506752/MkhUZlI__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46342
                },
                "url": "",
                "username": "ValmirD54386950",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T04:35:22.000Z",
                "description": "Nilmabrasil",
                "id": "1122721011001167872",
                "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil",
                "name": "Nilma",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 850,
                    "following_count": 1162,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59769
                },
                "url": "",
                "username": "Nilma12001739",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T16:48:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1122905504257331201",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Marcelo dos Santos Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122906334704340999/5tDMWggv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 76,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32228
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo1cris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-30T21:20:33.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo , Deus acima de todos !! essa \u00e9 a hora de nos livrarmos dos ratos da pol\u00edtica no Brasil !!!",
                "id": "770732966486151168",
                "location": "Chapeco Brasil",
                "name": "Jorge Goche",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391870366109376514/BsY7-xhi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1341,
                    "following_count": 1695,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 58818
                },
                "url": "",
                "username": "JorgeGoche1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-02T02:40:52.000Z",
                "description": "Ex-esquerdista que abriu os olhos para a realidade. A direita luta para que todos possam crescer, j\u00e1 a esquerda trabalha para dividir a mis\u00e9ria.",
                "id": "826983693352857608",
                "name": "Sergio Dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373864937244798979/dMw61rYo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3388,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 88661
                },
                "url": "",
                "username": "sdoliv01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-05T23:54:51.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "63301681",
                "location": "Brazil",
                "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644590008280711173/KDSeHN6Q_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2762,
                    "following_count": 3381,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 288051
                },
                "url": "",
                "username": "Isleite",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-01T22:12:35.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, brasileiro, filho, neto, marido, pai, av\u00f4, produtor rural, piloto privado, motociclista, bolsonarista, feliz e grato a Deus. #AntiEsquerda #TiaDoZap",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 134,
                                "tag": "AntiEsquerda"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 148,
                                "tag": "TiaDoZap"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "62130288",
                "name": "Urbano Medeiros #QueremosVotoImpresso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239337004237762562/C4r7e8H1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2192,
                    "following_count": 3506,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 19973
                },
                "url": "",
                "username": "urbanomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-05T14:21:39.000Z",
                "description": "Sou luzianense, casado pai de cinco filhos, servidor publico, advogado, curto esportes e adoro ler. De DIREITA e amo meu Pa\u00eds!",
                "id": "405580920",
                "location": "Luziania Goias",
                "name": "GIOVANI MELO 1975",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174486285299458048/25lFkawe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3417,
                    "following_count": 4778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48778
                },
                "url": "",
                "username": "GiovaniMelo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T17:01:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1036298172061167617",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Eulalio Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036301190328451073/0nM-mMsr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13283
                },
                "url": "",
                "username": "Eulalio251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-15T13:05:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "886210188201611264",
                "name": "Racheell Mayer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123767094934417409/TcWXsrio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46409
                },
                "url": "",
                "username": "racheell_mayer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-15T15:34:41.000Z",
                "description": "Graduado Teologia, Mestre Teologia Sistem\u00e1tica, Licenciando em Filosofia, Graduando em Direito, Pesquisador - Religi\u00f5es, Sexualidade, Mitologia, Origens...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fidescientia.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fidescientia.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90183598",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Eldo",
                "pinned_tweet_id": "1329890428649345026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023748202439163904/bNEc2rlo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3298,
                    "following_count": 5009,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 171243
                },
                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs",
                "username": "fidesgratia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38911
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-19T00:29:18.000Z",
                "description": "DEUS, P\u00c1TRIA e FAM\u00cdLIA\n#WeAreTrump",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 23,
                                "tag": "WeAreTrump"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1681957052",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP ",
                "name": "Marcelo Alexandre Reis",
                "pinned_tweet_id": "1049495744414183424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382495443410632709/j9lakmz9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6936,
                    "following_count": 6624,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 176286
                },
                "url": "",
                "username": "Celoreis10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-11T15:02:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "81612159",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fabio de Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/477099671/fa_e_sol_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4340
                },
                "url": "",
                "username": "fabioon_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-25T17:18:30.000Z",
                "description": "Deputado federal pelo Estado do Rio de Janeiro. Ex-presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodrigomaia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodrigomaia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35260027",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 973066,
                    "following_count": 657,
                    "listed_count": 2216,
                    "tweet_count": 4257
                },
                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-12-04T20:39:54.000Z",
                "description": "Miliciana... \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\ude0e",
                "id": "222911522",
                "location": "Brasil",
                "name": "Deia \ud83d\udc4c\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "1350668404676583425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355625340496969730/dkZnKVpv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 153,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 94396
                },
                "url": "",
                "username": "milicianadoboso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-06T18:33:23.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio, Brasileiro, de Direita e Patriota.",
                "id": "130234165",
                "location": "Taubat\u00e9,SP, Brasil",
                "name": "O Inventor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245787703402270720/7pTEADhX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2760,
                    "following_count": 4620,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51662
                },
                "url": "",
                "username": "rsp_2000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-19T02:57:33.000Z",
                "description": "\u00a8Nada em mim foi covarde, nem mesmo as desist\u00eancias.... Desistir, ainda que n\u00e3o pare\u00e7a foi meu maior ato de coragem.... \u00a8",
                "id": "1529537923",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa SC Brasil",
                "name": "ReginaBolsonaroBalne\u00e1rioCambori\u00faSC",
                "pinned_tweet_id": "672894343833874432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271479296411009024/8QI5Lqab_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 351,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3189
                },
                "url": "",
                "username": "reginabalneario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-05T16:52:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "198943382",
                "name": "marli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139012870/marli_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4024,
                    "following_count": 4370,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54151
                },
                "url": "",
                "username": "marlicris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-20T21:24:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "976207904805138434",
                "name": "antonio augusto dos santos menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267301649623781377/EAWbRcMf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23877
                },
                "url": "",
                "username": "dutomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-24T17:50:42.000Z",
                "description": "Sou a calmaria e a tempestade em busca de equil\u00edbrio constante.",
                "id": "2939766863",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Comunista Delirante\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414428922847039488/piCoWKDS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 1260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1378
                },
                "url": "",
                "username": "adriatico2021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-08T16:47:20.000Z",
                "description": "Amo o Brasil.",
                "id": "45608290",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2778211664/d3ac006dbcb6fc3020262f2fd081685d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3945,
                    "following_count": 4963,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 309071
                },
                "url": "",
                "username": "valentinameyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-24T18:38:29.000Z",
                "description": "\"Quem adormece em DEMOCRACIA, acorda na DITADURA\"\n\"Meu TWITER minhas REGRAS\"\n#GloboLixo \nANTI-ESQUERDISTA\nBLOQUEIO COMUNISTA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 77,
                                "tag": "GloboLixo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "988849674042867712",
                "location": "Brasil",
                "name": "RESIDENTE DO BRASIL - Brasileiro de DIREITA",
                "pinned_tweet_id": "1413146755420463115",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335752778686345218/Pn6FswQz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 160,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31951
                },
                "url": "",
                "username": "TecCeo72",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-11T04:03:43.000Z",
                "description": "Soli Deo Gloria #BolsonaroHeroiDoBrasil    Povo armado, JAMAIS ser\u00e1 escravizado!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 16,
                                "tag": "BolsonaroHeroiDoBrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kB4qg6BbMc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "917963901328941057",
                "name": "Mayra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424908572689842180/oPOL3aCZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3382,
                    "following_count": 3677,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 134085
                },
                "url": "https://t.co/kB4qg6BbMc",
                "username": "MayDgony",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-25T23:21:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "2463776558",
                "location": "S\u00e3o Paulo,  vila Matilde",
                "name": "jo\u00e3o carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373396409697906688/KXkKfoCM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 865,
                    "following_count": 1128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27175
                },
                "url": "",
                "username": "joocarl85230660",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-22T19:13:56.000Z",
                "description": "Gremista, patriota, antiesquerda",
                "id": "711134065",
                "name": "pedrossn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3645561563/926589b6c85d83b74d890d7d61bb53eb_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1838,
                    "following_count": 2633,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 211003
                },
                "url": "",
                "username": "pedrossn01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-04T12:19:51.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, casado, pai, empres\u00e1rio e defensor implac\u00e1vel da fam\u00edlia tradicional.",
                "id": "1060310922",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ERICK ROCHA!.....",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427052648931414018/RcpbPxp1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 824,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45016
                },
                "url": "",
                "username": "ErickRock1966",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-14T13:25:49.000Z",
                "description": "Marido, Pai e Vasca\u00edno.",
                "id": "178327369",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "MRB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408616256836669443/uoJ9LnT3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4090,
                    "following_count": 3418,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 86980
                },
                "url": "",
                "username": "maurobremer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-31T01:35:54.000Z",
                "description": "\u2720",
                "id": "185021051",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Tim Junior \u25e4\u2720\u25e2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331627725380050944/bGBfp8sX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 183,
                    "following_count": 620,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14180
                },
                "url": "",
                "username": "tjunior0509",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-02T11:15:40.000Z",
                "description": "@SouFabiolaRocha \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "username": "SouFabiolaRocha"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2663635691",
                "location": "Escola  Agr\u00edcola, Brasil",
                "name": "Jones Anderson Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416785306930515970/sy1E_S7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17223
                },
                "url": "",
                "username": "RochaXete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-10T20:17:43.000Z",
                "description": "Vasco, Juventus, Portela...",
                "id": "280180019",
                "location": "Rio de Janeiro / Porto Seguro",
                "name": "\ud83d\udca2 Mauro Segadas \ud83d\udca2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323457314884669440/cAKzEx-2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2125,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 72256
                },
                "url": "",
                "username": "VascoJuve",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T14:31:47.000Z",
                "description": "vasca\u00edno gente boa.feliz com a fam\u00edlia e os amigos que tenho e com os inimigos que n\u00e3o tenho.\nquer me enganar, me d\u00e1 pudim de leite mo\u00e7a.",
                "id": "33920118",
                "location": "niteroi rj",
                "name": "Julio Teixeira #Vasco123",
                "pinned_tweet_id": "1397900755424645120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429098859238670340/iJcQ2UpY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3276,
                    "following_count": 1202,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 280070
                },
                "url": "",
                "username": "jctm1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-14T23:47:53.000Z",
                "description": "Vasca\u00edno, corneteiro nato e #fadoesporte",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 28,
                                "tag": "fadoesporte"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "335617714",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rodolfo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425062360172142612/RZHZdlAq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1114,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 83438
                },
                "url": "",
                "username": "RodolfoLangsdor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T18:17:17.000Z",
                "description": "Bolsonaro  no primeiro turno .....",
                "id": "1234180849869955072",
                "location": "perus      sp",
                "name": "@dallo@",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387121111293472773/BaLrd_G2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3402,
                    "following_count": 4661,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64114
                },
                "url": "",
                "username": "osvaldo19486768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-31T23:59:03.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lica, Engenheira Agr\u00f4noma e Patriota",
                "id": "729532848",
                "location": "Cba-MT",
                "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2984140096/3fa3a75bd0833d3cf503dbc9cd466aae_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17726
                },
                "url": "",
                "username": "KELCIANECARRIJO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T19:48:26.000Z",
                "description": "Sou Brasil, sou direita, Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7   Direita segue direita",
                "id": "1110629603738112002",
                "location": "Viseu, Portugal",
                "name": "gloriaoliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179445409472798730/Btsq-6O1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3111,
                    "following_count": 4211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14671
                },
                "url": "",
                "username": "gloriao61175945",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-03T12:52:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "94322601",
                "name": "Mauro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306959647342030848/tg7c_pyl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10926
                },
                "url": "",
                "username": "maurofinalcut",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T22:51:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1052693616794189831",
                "name": "Gecina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053492934476288001/fOk72FT__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 1026,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 69440
                },
                "url": "",
                "username": "Gecina3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-06T15:54:26.000Z",
                "description": "Conservador, SPFC, trabalhando do meio-dia a meia noite, sempre de P\u00e9 e a Ordem, filho da vi\u00fava.",
                "id": "2864003225",
                "location": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara SC",
                "name": "claudio renato de Almeida e silvam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008874985224536064/B2A0awMR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12894,
                    "following_count": 13002,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129227
                },
                "url": "",
                "username": "claudiorenato27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T00:05:44.000Z",
                "description": "Direita Patri\u00f3tica, Conservadora, Cat\u00f3lica, Bolsonarista, Trumpista e armamentista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "id": "1202740811676471299",
                "name": "Dolores Guedes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347747492520226823/79NM8d2f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1175,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 198869
                },
                "url": "",
                "username": "DoloresGuedes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-21T21:18:27.000Z",
                "description": "Montanhista, Paraquedista, Mergulhador e Motociclista. Eleitor e admirador de @jairmessiasbolsonaro .\nSeja o amor de sua vida.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 78,
                                "username": "jairmessiasbolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "987802770412630017",
                "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro",
                "name": "HADES",
                "pinned_tweet_id": "1303759087457447939",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379202034029768705/kzxCaW5n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 154,
                    "following_count": 1214,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10577
                },
                "url": "",
                "username": "Hades_432",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-02T02:21:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "2785055738",
                "location": "s\u00e3o paulo/sp/br",
                "name": "tbmvb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530308225606774784/YTwKucm1_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1104,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 130814
                },
                "url": "",
                "username": "tbmvb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-28T02:32:34.000Z",
                "description": "Never be afraid to trust an unknown future to a known God. - Corrie ten Boom.\n\nFilha do Alt\u00edssimo, esposa, m\u00e3e e architect to be. (I am married guys)",
                "id": "35959075",
                "location": "Where God wants to",
                "name": "Ana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1098398162421772289",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168646787667845121/nQ8d3Wt8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1055,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110532
                },
                "url": "",
                "username": "APPRT",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97608
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:41:13.000Z",
                "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
                "id": "1115761614823673856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Terezinha Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121824
                },
                "url": "",
                "username": "tere_nandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T16:29:20.000Z",
                "description": "Advogado especializado em Licita\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de Sa\u00fade. Palestrante - Enfrentamento da concorr\u00eancia - Treinamento do Corpo de Vendas - CAC EB",
                "id": "59171347",
                "location": "S\u00e3o Paulo / SP",
                "name": "Cerniauskas Luiz A",
                "pinned_tweet_id": "683564664576434180",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1657405300/lac_foto_divulg_def_3_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 258,
                    "following_count": 504,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12104
                },
                "url": "",
                "username": "lacadv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-09T02:03:59.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico/conservador/PATRIOTA. S\u00f3 sigo perfil de DIREITA. Na luta por um pa\u00eds melhor p/ meus filhos\n\n#bolsonaroate2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 101,
                                "tag": "bolsonaroate2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1215091762361982976",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Rair.Santos #DIREITAATEMORRER\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350442325282070530/KBt1f8Jj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2652,
                    "following_count": 2950,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14176
                },
                "url": "",
                "username": "Rairsantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-28T19:41:03.000Z",
                "description": "No espectro pol\u00edtico, a direita descreve uma vis\u00e3o ou posi\u00e7\u00e3o espec\u00edfica que aceita a hierarquia social ou desigualdade social como inevit\u00e1vel, natural, normal",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "obrasilnaopodeparar.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.obrasilnaopodeparar.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WfpSkiw6Ht"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "289512299",
                "location": "Pau Grande (Rio de Janeiro)",
                "name": "Rob\u00f4 Com Hd-Direitis\"ta\ud83c\udd97\"",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352751381246058497/N4k-xBTb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1569,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20913
                },
                "url": "https://t.co/WfpSkiw6Ht",
                "username": "eufelipe78",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-07T23:43:37.000Z",
                "description": "CM #conservadora #fam\u00edlia #patriota #direita E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1. Jo\u00e3o 8:32 Brasil acima de tudo Deus acima de todos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 3,
                                "tag": "conservadora"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 17,
                                "tag": "fam\u00edlia"
                            },
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 26,
                                "tag": "patriota"
                            },
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 36,
                                "tag": "direita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "199889099",
                "location": "Brasil",
                "name": "CM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193240333632573448/Z1tvyDNG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3490,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37181
                },
                "url": "",
                "username": "claudinhamarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-06T01:10:06.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1225225059222147072",
                "name": "Jose Fonseca..\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253699033073422336/Tv2mun66_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5810
                },
                "url": "",
                "username": "JoseFon99314522",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T02:08:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128482184447373312",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M@rcioGomez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B@t@t@o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363690287902691329/MUHbD7Zi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 752,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29175
                },
                "url": "",
                "username": "MrcioBatto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T18:56:56.000Z",
                "description": "Nao ter pressa para fazer a escolha certa.",
                "id": "1541606868",
                "name": "Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286721477157498882/mCwILS2s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 408,
                    "following_count": 1403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14447
                },
                "url": "",
                "username": "carlos_sp2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T15:56:06.000Z",
                "description": "Ser Conservador \u00e9 ser defensor da Familia, ser Crist\u00e3o e amar a Patria Amada Brasil",
                "id": "1206966241413472257",
                "name": "ConservadordoBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207262547742773248/wF8pfd6I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65053
                },
                "url": "",
                "username": "ConservadordoB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-22T22:50:08.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022\nSabe como \u00e9 !!!!!!!! Eu sou apenas um ROB\u00d4  latino americano sem dinheiro no banco. ...........",
                "id": "218658462",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195143229865369601/Mpom_eZJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 584,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10004
                },
                "url": "",
                "username": "cesckadu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-20T15:36:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1130497623595606016",
                "name": "Ricardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130498167844290560/rhCchEp5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238,
                    "following_count": 254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1903
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardomiko",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T22:04:37.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1541961205",
                "name": "Lucy Meire Martins ",
                "pinned_tweet_id": "1180268233586294784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190251956209692672/H9bWuSI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1848,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43582
                },
                "url": "",
                "username": "LucyMeiregarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-16T00:47:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "191263548",
                "name": "Marcelo Alvinegro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174480047643734021/r3cwgEqb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1438,
                    "following_count": 1475,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 43315
                },
                "url": "",
                "username": "marceloglobocom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T23:15:15.000Z",
                "description": "Baiano, trilheiro, casado, crist\u00e3o, patriota,  Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 sempre.\nSDV\n#FechadoComBolsonaro\n#DireitaUnida\n#Conservador\n#ProArmas\n#AntiPT",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 76,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 97,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 111,
                                "tag": "Conservador"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 124,
                                "tag": "ProArmas"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 134,
                                "tag": "AntiPT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214686921487724544",
                "name": "T\u00e1rsis Trilheiro 74 . #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406084397594550277/tnG67vLU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3557,
                    "following_count": 4130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17423
                },
                "url": "",
                "username": "Tarsis742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T07:17:21.000Z",
                "description": "Vivendo e aprendendo a jogar, estou sempre perdendo mas... aprendendo a jogar.",
                "id": "1109353422657110016",
                "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "name": "Adenilson Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1228422038597054464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232408461293608960/yI5sMS4x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 552,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129365
                },
                "url": "",
                "username": "AdenilsonFreit9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5310,
                    "following_count": 5264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75340
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-23T23:19:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "911731706859802624",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ALDO Vicentini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238257092655550465/4KX2SSTL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 421,
                    "following_count": 916,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13855
                },
                "url": "",
                "username": "aldo_vicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-27T14:39:10.000Z",
                "description": "Professor, Pai, Advogado e P\u00f3s-graduado em Psicologia-Jur\u00eddica e Ensino Superior : Servidor P\u00fablico Ousado, Patriota, Casado, Objetivo, Idealista e Feliz.... ;)",
                "id": "3213536896",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Josep\u00b4h Martyns #Patriota \u2696\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188140979284512771/13KzXsot_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 901,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32416
                },
                "url": "",
                "username": "Tuwittermailton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-26T14:16:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "22012418",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Pitagoras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222693498144641024/32Nsf52B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 1165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55079
                },
                "url": "",
                "username": "JeanRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T19:04:27.000Z",
                "description": "Armamentista, Anti Aborto,\n\nBOLSONARO at\u00e9 2026\n\nVasca\u00edno /+/",
                "id": "1042489614496411653",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Fl\u00e1vio Barros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264875223863701504/KcSuxlo3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1704,
                    "following_count": 3392,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6770
                },
                "url": "",
                "username": "FlvioBarros11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-06T01:59:22.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 fiel !!!!! Sou Bolsonaro enquanto Deus permitir. N\u00e3o sigo contas sem fotos. Pornografia \u00e9 block. Insultos \u00e9 block. PT/PSDB/PMDB \u00e9 block.",
                "id": "728403751518801925",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Palmer F. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425642942983725059/8aBjRNLR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3006,
                    "following_count": 3845,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16326
                },
                "url": "",
                "username": "PalmerfdougF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T01:34:55.000Z",
                "description": "Eng\u00ba Mec\u00e2nico, desenvolvimento de novas tecnologias para gera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica.\nDefensor do GOVERNO BOLSONARO E UM BRASIL GRANDE !!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1042225491082653697",
                "location": "Londrina, Brasil",
                "name": "Tonny Gouveia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421421543406592001/oCb5GBgt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 496,
                    "following_count": 1240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1880
                },
                "url": "",
                "username": "TonnyGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-22T01:46:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1537684254",
                "name": "ALFS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357143731594555395/eNPFwD46_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39448
                },
                "url": "",
                "username": "alfs_77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-23T20:11:10.000Z",
                "description": "Minha Conta Reserva: @19anamelo \n#QueroBolsonaroAte2026\nSDV\nAMO O MEU PRESIDENTE JAIR MESSIAS BOLSONARO!!\n#FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 33,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 106,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 21,
                                "username": "19anamelo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mcaf.ee/n2w9z3?hanahme\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mcaf.ee/n2w9z3?hanahmelo19",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TVHZfaQXpV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "845005019510423552",
                "location": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "name": "Ana Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #QueroBolsonaroAte2026",
                "pinned_tweet_id": "1260655325180391425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404821516504555529/CF6hYQ9Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5739,
                    "following_count": 5692,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 161561
                },
                "url": "https://t.co/TVHZfaQXpV",
                "username": "hanahmelo19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T17:20:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1081601363593883649",
                "name": "Denise",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241134049193852930/FFiAcK56_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1501
                },
                "url": "",
                "username": "Denise71980049",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T23:21:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170476984239108097",
                "name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170477551128649729/dlpMBDHN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1195,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 103650
                },
                "url": "",
                "username": "InaraBirnfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-26T20:08:41.000Z",
                "description": "- Web developer analyst Full-Stack and passionate for climb - Formado em  Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, P\u00f3s-Graduando em Arquitetura de Software e escalador.",
                "id": "22054464",
                "location": "Terra",
                "name": "Paulinho Francisco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1002549738867175425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348047067034374146/o2hzuFSn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2018,
                    "following_count": 4982,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 37206
                },
                "url": "",
                "username": "paulofsr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-28T16:45:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1465165105",
                "name": "milton souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000492809144/d5dc83bd68cc87bc12c3b2145dabfbfd_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8231
                },
                "url": "",
                "username": "milton0466",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T01:17:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "1206745041609404416",
                "name": "Braulio Almeida",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5179
                },
                "url": "",
                "username": "BraulioAlmeid18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-04T21:20:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "455210245",
                "location": "Scotland, Brasil and UK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "name": "Ademir Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1251337167764324355",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/413430657054818304/dYwskpqG_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13600
                },
                "url": "",
                "username": "AdemirGomes5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-05T13:51:52.000Z",
                "description": "#EuConfioEmJairMessiasBolsonaro #Bolsonaro2022 #B38 - Os \u00fanicos que s\u00e3o contra o Presidente Bolsonaro s\u00e3o os Corruptos, Bandidos, Criminosos e Traficantes.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuConfioEmJairMessiasBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 47,
                                "tag": "B38"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sites.google.com/view/dfl-arts",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://sites.google.com/view/dfl-arts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5MNfhRJBvO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "120107699",
                "name": "Daniel Fontes Lieff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380548164164419585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299624031734444032/7AxQcb1L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5933
                },
                "url": "https://t.co/5MNfhRJBvO",
                "username": "DanielFLieff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-28T04:04:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "148993736",
                "name": "Luciano Amaral",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526181897378877440/rpuEDlXO_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19647
                },
                "url": "",
                "username": "lucianokt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-23T14:41:36.000Z",
                "description": "Ga\u00facho, Gremista, de Direita.",
                "id": "303852903",
                "name": "Gilberto L Pagotto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348799675797790724/oncG6ggs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71068
                },
                "url": "",
                "username": "gibapagotto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-26T11:57:58.000Z",
                "description": "Ante pt !!Deus em primeiro lugar \ud83e\udd47",
                "id": "1022450954518650882",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Linda Tannus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023301093391065096/7beFcavX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8077,
                    "following_count": 6606,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 205226
                },
                "url": "",
                "username": "LindaTannus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-06T01:05:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "120290166",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "marco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734992007/6389330_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 651,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40873
                },
                "url": "",
                "username": "marcoantonioig",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T17:45:08.000Z",
                "description": "TOLERANTE COM BONDADE BELEZA VERDADE",
                "id": "66427499",
                "location": "SALVADOR / BAHIA / BRASIL",
                "name": "L\u00edvio F\u00e9lix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352316744837308419/f9HoF1D5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82691
                },
                "url": "",
                "username": "Liviofelix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-26T14:55:08.000Z",
                "description": "Twitter Oficial\u2122 Jornalismo Independente, Patriota, Conservador Rob\u00f4 Fiel do Pr \u27ab\u27ac\u27ae@jairbolsonaro , Especialista em Politica\u2570\u2509\u27a2 https://t.co/gWHx0uZFCn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 83,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro",
                                "end": 151,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro",
                                "start": 128,
                                "url": "https://t.co/gWHx0uZFCn"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jairmessiasbol\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jairmessiasbolsonaro/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nAkbbPXBZ7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "718263126",
                "location": "RIO DE JANEIRO - BRASIL",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\uff32\uff2f\uff22\u00d4 \uff24\uff2f CAPIT\u00c3\uff2f\uff22\uff2fLS\uff2fNAR\uff2f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1300258390212517889",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255418870707429376/akdHVKPp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12025,
                    "following_count": 11890,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 101507
                },
                "url": "https://t.co/nAkbbPXBZ7",
                "username": "O__especialista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T21:26:47.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DIREITA RAIZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \"n\u00e3o parar, n\u00e3o precipitar, n\u00e3o retroceder\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 74,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052309906362179584",
                "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                "name": "ShyPatriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% Bolsonaro!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1403710498890203138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425500684535877639/3-km6pnd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20294,
                    "following_count": 20605,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 79191
                },
                "url": "",
                "username": "ShyPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T20:02:32.000Z",
                "description": "Pegada diferente sem falhas \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218987038374006784",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "Alexandre S\u014d zada rosha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383249315892633604/OWmjlTUr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1590,
                    "following_count": 2490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51324
                },
                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx",
                "username": "alexandre97200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-25T16:14:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1176892682163167232",
                "location": "Betim, Brasil",
                "name": "Douglas Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176921372339134464/VoYSUUcp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1594,
                    "following_count": 1813,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26010
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas59753709",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T02:06:42.000Z",
                "description": "O tempo passa e um dia a gente aprende\r\nHoje eu sei realmente o que faz a minha mente.",
                "id": "271721735",
                "location": "Brasilia",
                "name": "@Le_Lay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132959379202953216/s4xJWFFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35247
                },
                "url": "",
                "username": "Le_lay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-03T21:54:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "881994634674810881",
                "name": "Auristela Dalva Mour",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 44,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18688
                },
                "url": "",
                "username": "DalvaMour",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-18T00:47:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udf35\ud83c\udf3b Quem gostou bate palma, quem n\u00e3o gostou paci\u00eancia\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude09\n\n\ud83d\ude9c\n\ncoment\u00e1rios sobre pol\u00edtica, realitys, s\u00e9ries e atualidades entre outros!!\n\nseja bem vindo !!\ud83d\ude4f",
                "id": "3093691575",
                "name": "LUA sem filtro\ud83c\udf1c",
                "pinned_tweet_id": "1358554479084392450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355735057999265792/uVmx5wVO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 873,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10094
                },
                "url": "",
                "username": "Luana0682",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-31T22:14:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "346204440",
                "name": "lilica",
                "pinned_tweet_id": "1325624632154730496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471479945/joana_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3707,
                    "following_count": 4935,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 137006
                },
                "url": "",
                "username": "lilicabust",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044639,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436567,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-08-07T20:56:34.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e Conservador. Dizem alguns por a\u00ed ( F\u00f4ia de SP) que sou Digital Influencer, mas na verdade sou apenas um Patriota. Contato/Pix: admjouberth@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jouberth19?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/jouberth19?igshid=1if5vqwsohfd1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GsiKWaDyyA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "350476403",
                "location": "Vale do a\u00e7o-MG, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Jouberth Souza",
                "pinned_tweet_id": "1426376970955378688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366240261773402113/PklKimWL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160402,
                    "following_count": 1012,
                    "listed_count": 188,
                    "tweet_count": 41487
                },
                "url": "https://t.co/GsiKWaDyyA",
                "username": "Jouberth19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T22:42:45.000Z",
                "description": "N\u00e3o se desencoraje mesmo na aridez espiritual. (Padre Pio de Pietrelcina)",
                "id": "68826050",
                "location": "Presidente Prudente/SP",
                "name": "Marcos Antonio Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2342701259/zcf72lx8wzls5lbt1cj2_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 565
                },
                "url": "",
                "username": "_marcos_souz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-02T15:04:28.000Z",
                "description": "Professor, sallus populi suprema lex esto",
                "id": "1113094855281008641",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sergio Moro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113126472225619968/HOtiwqV9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3322467,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 2267,
                    "tweet_count": 1323
                },
                "url": "",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-07-20T13:20:07.000Z",
                "description": "equil\u00edbrio",
                "id": "1152568870995144704",
                "name": "Daniele",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152569320586829824/IBsA2STE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3085
                },
                "url": "",
                "username": "Daniele42278452",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-22T23:36:00.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4fDEUS.\n\ud83d\udc6aFAM\u00cdLIA.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil .\n\ud83d\udeabComunismo deu certo Aonde?",
                "id": "286412735",
                "location": "Santa Luzia/MG - Brasil",
                "name": "Fl\u00e1vio Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263261354242322433/CHah9DBT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3265,
                    "following_count": 4401,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 17753
                },
                "url": "",
                "username": "Flavinho_Rock",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-19T10:33:57.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/iurrk",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/iurrk",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tIpvfbLqer"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41091588",
                "location": "s\u00e3o paulo",
                "name": "iurk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243060750068957184/AgA-cQuN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5327
                },
                "url": "https://t.co/tIpvfbLqer",
                "username": "iurk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-24T16:22:24.000Z",
                "description": "laudo m\u00e9dico: f\u00e3 de reality show",
                "id": "1176532280619261952",
                "name": "vini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430625817730637824/KatM-tvh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6311,
                    "following_count": 1777,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 15795
                },
                "url": "",
                "username": "vinituitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T09:21:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1098150668202848256",
                "name": "vania santos",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 707,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13148
                },
                "url": "",
                "username": "vaniasa21528222",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1237986974444720128",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74gjh6fk56m3xk6x0kofa5noonzx",
        "oldest_id": "1237851342732840963",
        "result_count": 96
    }
}