{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899145075535874"
                ]
            },
            "author_id": "41175313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899189661040641",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iIXNSR59pe",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1241899189661040641/photo/1",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/iIXNSR59pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899189661040641",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \n#Fantastico https://t.co/iIXNSR59pe"
        },
        {
            "author_id": "567003249",
            "conversation_id": "1241899189291954178",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899189291954178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "meu deus eu morrooo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1042253207001620481",
            "conversation_id": "1241899188763471872",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7319,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899188763471872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo eu te amo, entenda isso #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "88506898",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899188738277382",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.5891,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899188738277382",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O fant\u00e1stico zoando o bozo kkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "756182199100116992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899188318765056",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899188318765056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Bonoro sendo bonoro kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "887347028380049410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899187882475521",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899187882475521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898936165695496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1328088776",
            "conversation_id": "1241899186930495489",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899186930495489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "T\u00e1 tudo errado #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "61614301",
            "conversation_id": "1241899186766872576",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7782,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899186766872576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo botando p fuder no presidente #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4039483523",
            "conversation_id": "1241899185777016834",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899185777016834",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "dando pala com #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "2303578082",
            "conversation_id": "1241899185047248896",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899185047248896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "EU N\u00c3O POSSO COM ESSE QUADROOOOOO KKKKKKKKK #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "175175649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899184338452480",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.6749,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "bbb",
                        "probability": 0.5131,
                        "start": 31,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "presibosta",
                        "probability": 0.5052,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899184338452480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "GLOBO EU TE AMOOO, montagem do bbb horrorizado vendo o presibosta apertando a m\u00e3o de milhares de pessoas HAHAHA #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899177891807233",
                    "3_1241899181452800003"
                ]
            },
            "author_id": "3315471989",
            "conversation_id": "1241899184267165697",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OQrwYnj77t",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelumbanda/status/1241899184267165697/photo/1",
                        "start": 52,
                        "url": "https://t.co/OQrwYnj77t"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OQrwYnj77t",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelumbanda/status/1241899184267165697/photo/1",
                        "start": 52,
                        "url": "https://t.co/OQrwYnj77t"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899184267165697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra\nNem todo mundo t\u00e1 respeitando! https://t.co/OQrwYnj77t"
        },
        {
            "author_id": "1040406788993163269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899183952584713",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.9556,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9922,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899183952584713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "As express\u00f5es da Ivy e do Daniel finalmente me representaram. \ud83d\ude02 #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "49839742",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899183424057348",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.6377,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 76,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "28163475",
                        "start": 87,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1241899183424057348",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra mais perfeito de todos aaa o bbb e o bozo kkkkk plmdds @rodpocket @guilhermesousa etc obg por isso"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899173076701185"
                ]
            },
            "author_id": "1053443863719936001",
            "conversation_id": "1241899183398928388",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hsrSJEy0Rv",
                        "end": 80,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ovictorpa/status/1241899183398928388/photo/1",
                        "start": 57,
                        "url": "https://t.co/hsrSJEy0Rv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899183398928388",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra comendo o cu do bostonaro amooooooo https://t.co/hsrSJEy0Rv"
        },
        {
            "author_id": "2477810645",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899182723604486",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 55,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899182723604486",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra comendo o c* do bozonaro sem d\u00f3 \ud83e\udd2d #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "94134542",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899182530625539",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.904,
                        "start": 85,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "207648877",
                        "start": 3,
                        "username": "Braungustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899182530625539",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899094886531072",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Braungustavo: HAHAHAHA AMEI o #issoaglobonaomostra com a montagem do bolsominion Pyong vendo o presidente dele sendo o idiota que sempr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "331200387",
            "conversation_id": "1241899181809303552",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899181809303552",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aaaaaaahhhhh hahahah\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2884687163",
            "conversation_id": "1241899180639105025",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899180639105025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra \nKkkkkkkkkkkkkk Amando Demais Hoje"
        },
        {
            "author_id": "197473791",
            "conversation_id": "1241899180282523648",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899180282523648",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra GENIAL!!!"
        },
        {
            "author_id": "4334339735",
            "conversation_id": "1241899178202202114",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9161,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899178202202114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo jantando o bozonarokkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "81970926",
            "conversation_id": "1241899177975693312",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899177975693312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra a coisa mais nada ver da hist\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "74284368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899177824727043",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899177824727043",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898936165695496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1063432397742637057",
            "conversation_id": "1241899177765941248",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899177765941248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "TA TUDO ERRADO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1033505236495855617",
            "conversation_id": "1241899176478355461",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899176478355461",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra MUITO BOM!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1086414863277150208",
            "conversation_id": "1241899175815663616",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899175815663616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O HINO TA TUDO ERRADO TOCANDO AAAAAAAAAAA #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "324486780",
            "conversation_id": "1241899175366856704",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899175366856704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra PQ T\u00c3O PERFEITO KKKK"
        },
        {
            "author_id": "912166760085954560",
            "conversation_id": "1241899174444118016",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8592,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1241899174444118016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A GLOBO MOSTRANDO O BOLSONARO NO MEIO DO POVO GENTE KKKKKKKKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1093701221754552321",
            "conversation_id": "1241899173420695559",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899173420695559",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MASSACRANDO"
        },
        {
            "author_id": "457470386",
            "conversation_id": "1241899173299003392",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899173299003392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Toda vez eu assusto com isso de #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1461247208",
            "conversation_id": "1241899172787355648",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899172787355648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A burrice meu pai kkkkkkk\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "59313105",
            "conversation_id": "1241899172728647681",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899172728647681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 sensacional!!!! amo como eles tirar sarro do bozo"
        },
        {
            "author_id": "44369094",
            "conversation_id": "1241899171600367617",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899171600367617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra isso mesmo, mostra o merda do presidente fazendo tudo errado. Um irrespons\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "1042291963",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899171038314498",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899171038314498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu amo esse quadro #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "838555661805965312",
            "conversation_id": "1241899170224648192",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899170224648192",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "864191527798669312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899169650028545",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8452,
                        "start": 59,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899169650028545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra que edi\u00e7\u00e3o perfeita de hoje kkkllkl\nA Globo ama o bozo"
        },
        {
            "author_id": "1191046543073251328",
            "conversation_id": "1241899168865693697",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899168865693697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "a n\u00e3o! KKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "227025223",
            "conversation_id": "1241899168672690182",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "1241899168672690182",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu um quadro #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "38014736",
            "conversation_id": "1241899167687024641",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899167687024641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Mano o #issoaglobonaomostra \u00e9 muito bom \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899148510670852"
                ]
            },
            "author_id": "2736261703",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899165875163140",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QZ7QGkY99O",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/umapiranhamesmo/status/1241899165875163140/photo/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/QZ7QGkY99O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899165875163140",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Fant\u00e1stico kkkkkkkkk\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/QZ7QGkY99O"
        },
        {
            "author_id": "155105105",
            "conversation_id": "1241899165413761026",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899165413761026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mortaaaaa kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "210658225",
            "conversation_id": "1241899164566421505",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899164566421505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "morta com a afronta da globo pro bilorilo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "861174927143170048",
            "conversation_id": "1241899163241140228",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899163241140228",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 sensacional kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "735649884783714304",
            "conversation_id": "1241899162582634496",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8795,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899162582634496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E mais uma vez a Globo faz tudo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "277842473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899160779083783",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899160779083783",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Melhor quadro do fant\u00e1stico \u00e9 o #issoaglobonaomostra  \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1235596342543646720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899160074420225",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 132,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 153,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899160074420225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Fantastico \u201cnem todo mundo ta levando a serio\u201d\n\nE passa a cena do bolsonaro pegando nas pessoas \nHAHAHA eu amo uma globo debochada! #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "35340876",
            "conversation_id": "1241899159772413953",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.661,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1241899159772413953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo pisando no lix\u00e3o #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "909591502086696960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899158879055874",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899158879055874",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1340327946",
            "conversation_id": "1241899158698708994",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899158698708994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quero esse v\u00eddeo do #issoaglobonaomostra na minha mesa em 3,2,1"
        },
        {
            "author_id": "1214915018887700486",
            "conversation_id": "1241899158698708993",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.6315,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899158698708993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra esculachando bozo \u00e9 a mlhr coisa q eu vi hj kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "324498979",
            "conversation_id": "1241899157763305472",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9039,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899157763305472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo debochando do Bolsonaro kkkkkk\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "34369296",
            "conversation_id": "1241899157167788033",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.6113,
                        "start": 27,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899157167788033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra com o BBB + Bolsonaro kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "4864427057",
            "conversation_id": "1241899156140105728",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899156140105728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Fant\u00e1stico eu amo o quadro #issoaglobonaomostra kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1121625202725490689",
            "conversation_id": "1241899155422883843",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6414,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899155422883843",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo humilhando o Bolsonaro: tudoh pra mim #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1220048384486187008",
            "conversation_id": "1241899155301285893",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.9056,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899155301285893",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra tirando com a cara do bozo \u00e9 minha religi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "15992092",
            "conversation_id": "1241899154554654722",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899154554654722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "genial a montagem do #issoaglobonaomostra com o biroliro na manifesta\u00e7\u00e3o e agora na coletiva das m\u00e1scaras"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "3890203762",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899154110021636",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9964,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899154110021636",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2418,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 57,
                "retweet_count": 527
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "756893842113167360",
            "conversation_id": "1241899152981790723",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5427,
                        "start": 71,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899152981790723",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A melhor coisa \u00e9 o deboche e a zoa\u00e7\u00e3o contra o Bolsonaro, debocha mais Globo que est\u00e1 pouco #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "271538284",
            "conversation_id": "1241899152411430914",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 31,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899152411430914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu vivi pra ver a globo zoar o Bolsonaro ao vivo e a cores assim kkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1115367404",
            "conversation_id": "1241899151165718530",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7571,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899151165718530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Globo comendo o cu de bolso #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1188293492335927296",
            "conversation_id": "1241899150532378626",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899150532378626",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra o melhor de todos os tempos. Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2700220012",
            "conversation_id": "1241899149488017415",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.841,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899149488017415",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A GLOBO TRABALHANDO NO SHADE EU AMOOOO\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1241873444540645376",
            "conversation_id": "1241899148959461376",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899148959461376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Era pra ter #issoaglobon\u00e3omostra todos os dias, n\u00e3o s\u00f3 Fant\u00e1stico. \u00cdcone!!!!!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899111395332096",
                    "3_1241899111797882881",
                    "3_1241899112334852097",
                    "3_1241899112779448321"
                ]
            },
            "author_id": "949468412383809536",
            "conversation_id": "1241899147466362883",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9269,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GfkoL20unG",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/TVonRec/status/1241899147466362883/photo/1",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/GfkoL20unG"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GfkoL20unG",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/TVonRec/status/1241899147466362883/photo/1",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/GfkoL20unG"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GfkoL20unG",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/TVonRec/status/1241899147466362883/photo/1",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/GfkoL20unG"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GfkoL20unG",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/TVonRec/status/1241899147466362883/photo/1",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/GfkoL20unG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899147466362883",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da Globo #issoaglobonaomostra https://t.co/GfkoL20unG"
        },
        {
            "author_id": "328059136",
            "conversation_id": "1241899146862366720",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899146862366720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 mt bom kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1975910700",
            "conversation_id": "1241899145427902464",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899145427902464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \nAAAAAA adoro este quadro kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "93220448",
            "conversation_id": "1241899144878395393",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899144878395393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 tudo pra mim!"
        },
        {
            "author_id": "551460208",
            "conversation_id": "1241899143712382977",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.6207,
                        "start": 10,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899143712382977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "O POVO DO BBB VENDO OS V\u00cdDEOS DO BOLSO HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #IssoaGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "1147726472",
            "conversation_id": "1241899141451730946",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9324,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899141451730946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo n\u00e3o perdoa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3326121394",
            "conversation_id": "1241899141418176515",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5262,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1241899141418176515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo comendo o cu do mico aaaaa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899138767257602"
                ]
            },
            "author_id": "825183728414646273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899140910665735",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899140910665735",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
        },
        {
            "author_id": "1455530209",
            "conversation_id": "1241899140881231876",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899140881231876",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "46177894",
            "conversation_id": "1241899139862011904",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9917,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899139862011904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "bolsonaro chacota na tv mais uma vez kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "54432220",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899139266498560",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899139266498560",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \n\nSensacional como sempre kkkkkkkk\n\nO deboche do bolsominion"
        },
        {
            "author_id": "921641612224147456",
            "conversation_id": "1241899139069288448",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899139069288448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Olha o #issoaglobonaomostra KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1250320034",
            "conversation_id": "1241899138251403267",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899138251403267",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra KKKKKK mostrando o idiota do bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "983853424990187520",
            "conversation_id": "1241899137295138816",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899137295138816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra zoando o Bolsonaro \u00e9 sempre t\u00e3o divertido"
        },
        {
            "author_id": "838220722048798720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899136997363717",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.678,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "normalized_text": "RAFA",
                        "probability": 0.9446,
                        "start": 92,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899136997363717",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico MEU DEUSKKKKKKKKKKK OS BROTHERS REAGINDO AO BOZO CUMPRIMENTANDO O POVOKKKKKKK A RAFA CHORANDOKKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "869386509866201088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899136573739008",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5053,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.891,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899136573739008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkk a globo acabando com o Bozo mais um domingo #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "872572201",
            "conversation_id": "1241899136334643202",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9982,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1241899136334643202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra BOLSONARO FODIDO FRACASSADO MASSACRADO"
        },
        {
            "author_id": "1173732973482598401",
            "conversation_id": "1241899134380097537",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "bbb",
                        "probability": 0.5102,
                        "start": 13,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899134380097537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O pessoal do bbb aparecendo no #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "983501048122929153",
            "conversation_id": "1241899133990043650",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899133990043650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra morri com o Bolso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3100692593",
            "conversation_id": "1241899133067317250",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899133067317250",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra VOLTOU MELHOR QUE ANTESSSSSS"
        },
        {
            "author_id": "198052620",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899132823928832",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899132823928832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898936165695496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "992788828552400897",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899131855155205",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6943,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 106,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899131855155205",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A globo zoando o bolsonaro usando a m\u00e1scara KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ESSE MOMENTO \u00c9 MEEEEUUU #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2611598180",
            "conversation_id": "1241899131083374599",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899131083374599",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu amo o quadro #issoaglobonaomostra deboche \u00e9 tudooo"
        },
        {
            "author_id": "308611045",
            "conversation_id": "1241899128570986499",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.7478,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899128570986499",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra comendo o cu do bozo kkkkkkkkk lindooooo"
        },
        {
            "author_id": "3304213875",
            "conversation_id": "1241899128436768769",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899128436768769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra KKKKKKKKKKKK ARRASARAM MUITO!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "70299448",
            "conversation_id": "1241899127870566400",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "tag": "globolixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899127870566400",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #globolixo"
        },
        {
            "author_id": "299114247",
            "conversation_id": "1241899126746501128",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899126746501128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "krlllll KKKKK fant\u00e1stico matou a pau agora #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "71680180",
            "conversation_id": "1241899125832126465",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899125832126465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 bom demais kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2463872205",
            "conversation_id": "1241899125421072384",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9539,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8286,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899125421072384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A Globo acabou de comer o cu do Bozo, meu amigos! (Novamente) #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2981673215",
            "conversation_id": "1241899125395918859",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8999,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899125395918859",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "sei l\u00e1 o jeito que a Globo debocha do presidente \u00e9 diferente kkkkjjjkkjkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "968013579499769856",
            "conversation_id": "1241899124938719234",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899124938719234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A montagem do pinhongue no #issoaglobonaomostra kkkkkkkkk AMEI"
        },
        {
            "author_id": "1180906360323661824",
            "conversation_id": "1241899123030347776",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6765,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899123030347776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Globo se um dia te critiquei nem me lembro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "115767300",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899122480873477",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899122480873477",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "4027691781",
            "conversation_id": "1241899121939746816",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899121939746816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "KKKKKKKKK a manifesta\u00e7\u00e3o do ziroliro\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1169350723794022407",
            "conversation_id": "1241899121067397121",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9954,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899121067397121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "e vamos de #issoaglobon\u00e3omostra comendo o cu do bolsonaro \ud83e\udd29\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "2844418419",
            "conversation_id": "1241899121046413318",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899121046413318",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "EU S\u00d3 QUERO QUE A GENTE FA\u00c7A DIREITO KKKKKKKKKKKKKKK #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "71576055",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899119112794113",
            "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899119112794113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Esse cara \u00e9 loucooo kkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1241899145075535874",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcsU0WsAIOENh.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 748,
                "media_key": "3_1241899177891807233",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcuPEXQAEay-i.jpg",
                "width": 516
            },
            {
                "height": 527,
                "media_key": "3_1241899181452800003",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcucVXsAMhCmT.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899173076701185",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwct9IWkAEJJNP.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899148510670852",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcshnWsAQlPDP.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1241899111395332096",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcqXWXkAAsbuY.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1241899111797882881",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcqY2WAAEwb6M.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1241899112334852097",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcqa2XgAEn5s-.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1241899112779448321",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcqcgXgAEiIjv.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 436,
                "media_key": "3_1241899138767257602",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcr9UWAAIvKLD.jpg",
                "width": 567
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -42.728245,
                        -22.45793,
                        -42.2062895,
                        -22.155838
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "name": "Nova Friburgo",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.6103127,
                        -27.8389356,
                        -48.3474853,
                        -27.3804458
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "c44302d542084bfe",
                "name": "Florian\u00f3polis",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -42.7064673,
                        -19.5218144,
                        -42.495016,
                        -19.369107
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "name": "Ipatinga",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -47.0286798,
                        -23.326241,
                        -46.7880529,
                        -23.07595
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "name": "Jundia\u00ed",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -44.809257,
                        -22.6408543,
                        -44.236796,
                        -22.243134
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "name": "Resende",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898936165695496",
                "created_at": "2020-03-23T01:25:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "894146230dd1d42d"
                },
                "id": "1241898936165695496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 151,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 22
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "207648877",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899094886531072",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.9347,
                            "start": 67,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 16,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899094886531072",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 27,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "HAHAHAHA AMEI o #issoaglobonaomostra com a montagem do bolsominion Pyong vendo o presidente dele sendo o idiota que sempre foi"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-05-19T18:28:38.000Z",
                "description": "Jornalista \ud83d\udcfb\ud83d\udcf8\ud83d\udcfc\ud83d\udcbb\ud83d\udd0e \n\u00bb comentarista de tudo \ud83d\udce2 \n\u00bb prints da TV brasileira/gringa \ud83d\udcfa\ud83d\udce1 \n\u00bb tuiteiro desde 19 maio 2009 \ud83d\udc26 \n\u00bb tentativa de youtuber/podcaster",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/carlosgeovane",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/carlosgeovane",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41175313",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "pinned_tweet_id": "1307100396238909442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424906594731560962/iSZnxzQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 799,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 654623
                },
                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-30T04:59:48.000Z",
                "description": "snsd bts izone day6 btob",
                "id": "567003249",
                "location": "vh ; ze ",
                "name": "aline",
                "pinned_tweet_id": "633108465527951360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430741538456293382/l0-o6cxz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1537,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 246399
                },
                "url": "",
                "username": "hwangens",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T03:25:03.000Z",
                "description": "se quer paz am\u00e9m, se quer guerra tu me fala",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joseoliveiira_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joseoliveiira_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/15yQJAuqWq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042253207001620481",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1326510593512251392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319413705868705792/9LPNaIAb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 694
                },
                "url": "https://t.co/15yQJAuqWq",
                "username": "joseoliveiira_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-08T20:54:39.000Z",
                "description": "N\u00e3o t\u00f4 reclamando, s\u00f3 t\u00f4 falando",
                "id": "88506898",
                "location": "Goi\u00e2nia uai",
                "name": "Tie",
                "pinned_tweet_id": "861967592831037441",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394787682535018497/XTtQDYiP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 541,
                    "following_count": 244,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16681
                },
                "url": "",
                "username": "tiecamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-21T17:41:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "756182199100116992",
                "location": "RJx",
                "name": "Beatriz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 |",
                "pinned_tweet_id": "1424798251799175178",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396447349111730177/efJkVC-h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 831,
                    "following_count": 1150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3197
                },
                "url": "",
                "username": "oitnbeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-18T16:23:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "887347028380049410",
                "name": "xulia",
                "pinned_tweet_id": "1125946726093926405",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403150757864562688/CReW-HTG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8677
                },
                "url": "",
                "username": "xulialip",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158366,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-04-05T00:35:58.000Z",
                "description": "Das piores, eu sou a melhor que tem. \u2720  \u264d                   insta: luisadrew_",
                "id": "1328088776",
                "location": "s\u00e9rie B",
                "name": "luluz\u00e3o \u2720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327094893202825217/BTy88EDu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1197,
                    "following_count": 694,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 97255
                },
                "url": "",
                "username": "lu_fjv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-30T22:13:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "61614301",
                "location": "Recife-PE",
                "name": "LETS",
                "pinned_tweet_id": "1366577923445186564",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374464209531019264/qtnZLHRK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10475
                },
                "url": "",
                "username": "Pesssoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-25T14:33:04.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eduardabarr5/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eduardabarr5/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5YXowVlQ0v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4039483523",
                "location": "bsb",
                "name": "Eduarda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385200202836070401/hgNAt5ZV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1070,
                    "following_count": 392,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17106
                },
                "url": "https://t.co/5YXowVlQ0v",
                "username": "eduardabarr5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-21T19:13:09.000Z",
                "description": "em nome da lua, eu punirei voc\u00ea. mas pode implorar pela sua sanidade mental se quiser. complicado n\u00e9 meu deus do c\u00e9u que vergonha. Na vibe, mas n\u00e3o sei do que.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/playlist/3s1SU\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/3s1SUaywO1KMewd2EUBgyv?si=IebDwKrWSWSddkLY9PGs4g",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GS3e6K46E6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2303578082",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "lelena",
                "pinned_tweet_id": "731672979973738496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420552029693485063/BFp4A8Q0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 79179
                },
                "url": "https://t.co/GS3e6K46E6",
                "username": "debrelena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-05T20:53:45.000Z",
                "description": "i\u2019ll start a revolution from my bed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "issuu.com/anaelisajawabr\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://issuu.com/anaelisajawabri/docs/tcc2_parachutes_tour_ana_elisa_jawabri",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/p6eYnVynnn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "175175649",
                "name": "nelisa",
                "pinned_tweet_id": "1063032862461624321",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330577588633432064/T8pSuuDs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 278,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21720
                },
                "url": "https://t.co/p6eYnVynnn",
                "username": "anaelisajawabri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-09T17:48:55.000Z",
                "description": "RAIZ !!!",
                "id": "3315471989",
                "location": "s\u00f3 tem \u00edndios ",
                "name": "Estou a 3000 km \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "959798979130200064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944960535891718144/LFUw-55H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1244,
                    "following_count": 3439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13221
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T01:08:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040406788993163269",
                "location": "Rep\u00fablica das Minas Gerais",
                "name": "Life Snakes",
                "pinned_tweet_id": "1277333596521586691",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326263312602996736/CIv5gf64_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 810,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35293
                },
                "url": "",
                "username": "Aux_Moradinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-23T01:24:47.000Z",
                "description": "Jornalista, produtor audiovisual e exausto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaogxavier",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/joaogxavier",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U6ymox89SJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49839742",
                "location": "Nova Friburgo, Brasil",
                "name": "jgx",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375614285158699011/Ya19DNSW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1478,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 101,
                    "tweet_count": 73936
                },
                "url": "https://t.co/U6ymox89SJ",
                "username": "joaogxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T00:32:43.000Z",
                "description": "my biggest enemy is me pop a 911",
                "id": "1053443863719936001",
                "location": "Brasil",
                "name": "anthony",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414406945453260808/0FdUe9Z7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 501,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1908
                },
                "url": "",
                "username": "ovictorpa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T03:29:06.000Z",
                "description": "Somos instantes!",
                "id": "2477810645",
                "name": "Junior",
                "pinned_tweet_id": "1201321535518257152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411043196587610112/yLzLmnpb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6512
                },
                "url": "",
                "username": "jr_alvesc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-02T17:35:34.000Z",
                "description": "A m\u00fasica salva e liberta\ud83c\udfb6\u2665\ufe0f",
                "id": "94134542",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Lidiane",
                "pinned_tweet_id": "882746401943412736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425483715497574407/-Y_rRPUg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 41185
                },
                "url": "",
                "username": "_licristina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-25T19:10:50.000Z",
                "description": "Apresentador do TNTCAST da @tntbr , Publicit\u00e1rio, Ator, Letr\u00f3logo, Poeta, @nairbello , @ficavaiterbolo , @setelist , @poesiaparaouvir",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 27,
                                "username": "tntbr"
                            },
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 74,
                                "username": "nairbello"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 87,
                                "username": "ficavaiterbolo"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 105,
                                "username": "setelist"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 117,
                                "username": "poesiaparaouvir"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/braungustavo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/braungustavo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9NFouS1xRH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "207648877",
                "name": "Gustavo Braun",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363895216386813953/8GTu3mEk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25742,
                    "following_count": 1748,
                    "listed_count": 143,
                    "tweet_count": 104239
                },
                "url": "https://t.co/9NFouS1xRH",
                "username": "Braungustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-07T20:09:10.000Z",
                "description": "Defendo o SUS, a vacina para TODOS, pr\u00f3-Impeachment, Lulista, coment\u00e1rios sobre realitys, filmes e s\u00e9ries, minha vida amorosa e memes, porque a gente merece rir",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "literalilian.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://literalilian.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/od3DPr73pk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "331200387",
                "location": "Fortaleza, Ce",
                "name": "mulher lisa",
                "pinned_tweet_id": "1409892891271614474",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413690676089401346/ak9tI_r0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26153
                },
                "url": "https://t.co/od3DPr73pk",
                "username": "uma_mulher_lisa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-19T20:14:23.000Z",
                "description": "F\u00e3 e Amigo Do Ex-Bbb, Ator Revela\u00e7\u00e3o, Campe\u00e3o Do Dan\u00e7a Dos Famosos 2019 Kaysar Dadour\n\nF\u00e3 da Cantora Baiana de Rock Pitty\n\nF\u00e3 Dos Basti\u00f5es (Caio e Rodolffo) \u2661",
                "id": "2884687163",
                "location": "\ud83d\udc26\ud83c\udfb1\ud83d\ude9c",
                "name": "GabrielLisboa",
                "pinned_tweet_id": "1420045043692363776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379231162753748992/kwQdxGXw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 617,
                    "following_count": 603,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37912
                },
                "url": "",
                "username": "GabrLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-01T16:04:10.000Z",
                "description": "riodejaneiro",
                "id": "197473791",
                "name": "RafaeL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416940512397996037/6Jw1n9hr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 353,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 19556
                },
                "url": "",
                "username": "rafadesantannac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-01T00:38:16.000Z",
                "description": "ex-hetero praticante e f\u00e3 da Beyonc\u00e9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/davidmatheusam/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/davidmatheusam/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JynyfjhAXR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4334339735",
                "name": "DMatheus",
                "pinned_tweet_id": "1307069638635925504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401024325390643201/ZJ9zFRDZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 549,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 301
                },
                "url": "https://t.co/JynyfjhAXR",
                "username": "daviidmatheusam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-13T00:43:24.000Z",
                "description": "Pero aqui tiene: F\u00fatbol, f\u00fatbol de verdade e unas cositas m\u00e1s... jajajjajajajjaj \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "81970926",
                "location": "Santa Maria, Brasil",
                "name": "FELIPE FAGUNDES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214291251626942465/6sYapSIH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 896,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 9986
                },
                "url": "",
                "username": "felipe_fag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-14T22:27:09.000Z",
                "description": "-\nele/dele\ntar\u00f3logo\nformado em Filosofia (UFC) \nEducador Social  \n.\narte\nU2 \ntarot\ncear\u00e1 sporting club \netc",
                "id": "74284368",
                "location": "Fortaleza, CE",
                "name": "Helly \u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "pinned_tweet_id": "1424473241133928456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418927993175617549/Op6u9WfQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 592,
                    "following_count": 886,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 43662
                },
                "url": "",
                "username": "hellyapoliano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T14:03:36.000Z",
                "description": "\u2022 27y \u2022 RJ \u2022 Cantor & Songwriter \ud83d\udc51 \u2022 ARIANJO \ud83d\udc7c\ud83d\ude4a\n    \u2022 F\u00e3 da Wanessa Camargo e da Britney \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc78\ud83c\udffb",
                "id": "1063432397742637057",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "don't call me angel",
                "pinned_tweet_id": "1431006974402039816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416907642237329409/5MYK5BDi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7142
                },
                "url": "",
                "username": "hugoosment",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-26T00:03:44.000Z",
                "description": "nesse perfil eu odeio o bolsonaro \u2650 Sagit\u00e1rio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08(ele/dele) \ud83c\udf89 25y \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 EleN\u00e3o, Militando sempre que posso \u270a\ud83c\udffc",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/yan.botega",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/yan.botega",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eh0Jfx5By3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1033505236495855617",
                "location": "Tubar\u00e3o, Santa Catarina",
                "name": "VAI BRASIL \ud83e\udd93",
                "pinned_tweet_id": "1402035031426600966",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414370720004689922/PV-Su1Pv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1549,
                    "following_count": 1570,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 33637
                },
                "url": "https://t.co/eh0Jfx5By3",
                "username": "YanBotega",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-19T00:07:42.000Z",
                "description": "Um condenado no para\u00edso (ele/dele)\nJornalista pela @ufsjbr | RP em forma\u00e7\u00e3o pela @ecauspoficial |",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 51,
                                "username": "ufsjbr"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 81,
                                "username": "ecauspoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafaelmartins.\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rafaelmartins.98/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dd2X76zZnb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1086414863277150208",
                "location": "MG - SP ",
                "name": "i am... shaneequa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425538889826045958/RqAd79uH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 506,
                    "following_count": 589,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 29450
                },
                "url": "https://t.co/dd2X76zZnb",
                "username": "rafaelmartins98",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-26T18:15:15.000Z",
                "description": "\ud83d\udccdCWB 23y Estudante de pedagogia no per\u00edodo da noite e uma pseudo diva pop em tempo integral",
                "id": "324486780",
                "location": "Fundo do Po\u00e7o",
                "name": "N O A H",
                "pinned_tweet_id": "1367163157182095366",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395176735784714242/B2nxpsQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 835,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22378
                },
                "url": "",
                "username": "Adaltop_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-25T04:07:57.000Z",
                "description": "surtos leves e flamengo \u26ab\ud83d\udd34",
                "id": "912166760085954560",
                "name": "la bele de ju",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419970978382323720/LD5YNOKz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 627,
                    "following_count": 835,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8219
                },
                "url": "",
                "username": "arraxgol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-08T02:41:06.000Z",
                "description": "posto sobre bicho e flamengo \u2022 tuiteira profissional | tt @myvetgram \ud83d\udc3e\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 58,
                                "username": "myvetgram"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/myvetgram",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/myvetgram",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/o0S4roTjOm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1093701221754552321",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "my",
                "pinned_tweet_id": "1382435094913282049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415422010126213121/5Vd7_2Bx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 354,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 48129
                },
                "url": "https://t.co/o0S4roTjOm",
                "username": "mysera_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-07T13:02:32.000Z",
                "description": "MEMORIAL -  \nperdi esse twitter por mentir a idade\n@XayeneF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 51,
                                "username": "XayeneF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "457470386",
                "name": "Xaya",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272632583009046528/s092wr-d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18444
                },
                "url": "",
                "username": "XayeneFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-27T04:21:45.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA \ud83e\udeb6S\u026a\u0274\u1d04\u1d07 \u2081\u2089\u2088\u2087 \ud83c\udf08\ud83c\udfa8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fabianecoelho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/fabianecoelho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jczwZst7bL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1461247208",
                "location": "Paris dos Tr\u00f3picos \ud83c\udf24",
                "name": "Vai responder n\u00e3o puta? \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa",
                "pinned_tweet_id": "1430342410043858944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427494222928678914/LXiWk-HZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1316,
                    "following_count": 1079,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 74240
                },
                "url": "https://t.co/jczwZst7bL",
                "username": "foragenocid4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T01:07:20.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 assim, altos e baixos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/camultari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/camultari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5f9ODu810B"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59313105",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Multa+ri",
                "pinned_tweet_id": "977538832638803968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421970119933169666/XmlIDtYb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 742,
                    "following_count": 651,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 26832
                },
                "url": "https://t.co/5f9ODu810B",
                "username": "multamaisri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-03T14:29:00.000Z",
                "description": "Marketing musical. Falo de m\u00fasica, s\u00e9ries, reality e talent shows.\nMas na maior parte do tempo falando besteira.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mudecarvalho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/mudecarvalho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2qLSyxRtd5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44369094",
                "name": "mude!",
                "pinned_tweet_id": "1366141112583389184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360939762140520460/VyhyJMjb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1064,
                    "following_count": 267,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 118001
                },
                "url": "https://t.co/2qLSyxRtd5",
                "username": "mudecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-28T14:06:42.000Z",
                "description": "Ganhei o mundo quando perdi a mim mesmo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/welpjr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/welpjr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kNUC9S1Kj7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042291963",
                "location": "Brasilia - DF",
                "name": "Extrovert\u00edmido",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429792991007346690/901b1616_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 571,
                    "following_count": 590,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56741
                },
                "url": "https://t.co/kNUC9S1Kj7",
                "username": "wellpjr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-06T01:03:44.000Z",
                "description": "\u00bf?",
                "id": "838555661805965312",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Daniele Vigorosa\ud83c\udf93 \ud83c\udf0e\u2728\ud83d\udc1c",
                "pinned_tweet_id": "1411990597129363463",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431046558108176386/4tfSfgVG_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 830,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 45277
                },
                "url": "",
                "username": "daniele_miran",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-15T18:51:30.000Z",
                "description": "Um jovem do interior vivendo na capital",
                "id": "864191527798669312",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "GON\u00c7ALVES BRUNO",
                "pinned_tweet_id": "1415697176164974593",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397125395351318528/G83MdzGy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 901
                },
                "url": "",
                "username": "alves_brunao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T17:36:51.000Z",
                "description": "postando coisas que ningu\u00e9m quer saber",
                "id": "1191046543073251328",
                "name": "BOY FROM BAHIA \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391023555261911041/Jtygajbi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1093
                },
                "url": "",
                "username": "ndoamoriim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-15T18:22:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "227025223",
                "location": "Leme, Brasil",
                "name": "Brun\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354966793211805702/ihG3QPac_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9715
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoVinicius_4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-05T20:43:28.000Z",
                "description": "Jornalista apaixonada por futebol. \ud83d\uddde\ufe0f Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado @Libertadoresbr, @LibertadoresFEM e @SudamericanaBR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 59,
                                "username": "Libertadoresbr"
                            },
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 76,
                                "username": "LibertadoresFEM"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 95,
                                "username": "SudamericanaBR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/yoscaranare",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/yoscaranare",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YKadG6qBTB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "38014736",
                "location": "Brasil",
                "name": "Yohana Scaranare",
                "pinned_tweet_id": "982661206333972482",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394407892141363203/FDrlnrpo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1048,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 4908
                },
                "url": "https://t.co/YKadG6qBTB",
                "username": "yoscaranare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-16T02:21:41.000Z",
                "description": "(ele/dele)\n\nhttps://t.co/Z06ZzPTFzc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lonelyboysfant\u2026",
                                "end": 35,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/lonelyboysfantasy",
                                "start": 12,
                                "url": "https://t.co/Z06ZzPTFzc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2736261703",
                "name": "andy\ud83e\udd47\ud83e\udd48\u00b3\ud83e\udd49\u2074 #Paralympics",
                "pinned_tweet_id": "1413946196704518144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419667596325146634/ecYSoh6X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 450,
                    "following_count": 601,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48683
                },
                "url": "",
                "username": "lonelyboyandy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-13T03:58:15.000Z",
                "description": "Toda honra e gl\u00f3ria a ti Senhor. \u261d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fernandanav",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/fernandanav",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Y4yJi7bP9p"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "155105105",
                "name": "Fernanda Oliveira",
                "pinned_tweet_id": "616044693252644866",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335426513165045760/Qjz-xnv1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 666,
                    "following_count": 163,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 56819
                },
                "url": "https://t.co/Y4yJi7bP9p",
                "username": "fernandanav",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-01T00:28:21.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/suuemedeiros",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/suuemedeiros",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cqpcjge7Ff"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "210658225",
                "name": "sue \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429225629405302785/CvTDelRO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1936,
                    "following_count": 711,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 34838
                },
                "url": "https://t.co/cqpcjge7Ff",
                "username": "suuemedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-07T11:04:37.000Z",
                "description": "19y \u2022 Vasca\u00edna \u2022 \u2650 \u2022 @VascodaGama @FCBarcelona",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 21,
                                "username": "VascodaGama"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 34,
                                "username": "FCBarcelona"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/may_mattxs/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/may_mattxs/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1xp3XXVJr0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861174927143170048",
                "location": "027",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc9a \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "pinned_tweet_id": "1226641124997111809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429940992334049283/I0aKhecS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2400,
                    "following_count": 1719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54085
                },
                "url": "https://t.co/1xp3XXVJr0",
                "username": "May_mattos_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-26T01:52:55.000Z",
                "description": "\ud83d\udcf8 altafimvinicius \n(ele/dele)",
                "id": "735649884783714304",
                "name": "burro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426750940900638723/09ZipSQr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9833
                },
                "url": "",
                "username": "ossatomobravo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-06T04:19:34.000Z",
                "description": "\ud83d\ude42 \ud83d\ude43",
                "id": "277842473",
                "name": "publiciOtario",
                "pinned_tweet_id": "1381102661731241986",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160020757277302789/6QQ8rKgH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 421,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 15422
                },
                "url": "",
                "username": "qcidanich",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-05T16:01:51.000Z",
                "description": "viciada em reality show? eu nao, imagina!",
                "id": "1235596342543646720",
                "name": "sis \ud83c\udf2a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242431391708651521/Y4YdlEoh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1382
                },
                "url": "",
                "username": "sis76866245",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-25T23:29:34.000Z",
                "description": "deixa eu me arrumar, Ken. \u270c\ud83c\udffb",
                "id": "35340876",
                "location": "Jundia\u00ed - S\u00e3o Paulo",
                "name": "@dyegohonorio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423127789851578368/BsMZPAtG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19370,
                    "following_count": 800,
                    "listed_count": 471,
                    "tweet_count": 65755
                },
                "url": "",
                "username": "iamdyegohonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-18T01:34:48.000Z",
                "description": "Ax\u00e9\u2728",
                "id": "909591502086696960",
                "name": "Lady Hard",
                "pinned_tweet_id": "1089601177178816512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199463395445157889/41XtftyV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17575
                },
                "url": "",
                "username": "LamoglliaHard",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303663,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-04-09T22:03:26.000Z",
                "description": "tweetando o que vem na cabe\u00e7a...\n\naspirante a famoso \nhttps://t.co/kKsT6HQULQ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fehlipesoares/",
                                "end": 77,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/fehlipesoares/",
                                "start": 54,
                                "url": "https://t.co/kKsT6HQULQ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vm.tiktok.com/ZMeR3QSHg/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://vm.tiktok.com/ZMeR3QSHg/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B8g4PGEPfC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1340327946",
                "name": "fehlipesoares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415716621394526216/c2unEzOB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12298,
                    "following_count": 11897,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17150
                },
                "url": "https://t.co/B8g4PGEPfC",
                "username": "fehlipesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-08T14:21:36.000Z",
                "description": "desempregada, linda e sempre sozinha por op\u00e7\u00e3o (dos outros)",
                "id": "1214915018887700486",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Lanina (VACINADAAAA)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429614541923573765/SEfaMs63_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7738
                },
                "url": "",
                "username": "taisallan4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-26T18:41:52.000Z",
                "description": "O bom de estar gorda \u00e9 que a carapu\u00e7a nunca serve.",
                "id": "324498979",
                "location": "Rond\u00f4nia",
                "name": "narpaula",
                "pinned_tweet_id": "1161997160487014401",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326138519597805568/Ar0rVgkD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4657
                },
                "url": "",
                "username": "anapneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-22T19:26:16.000Z",
                "description": "Comentarista oficial de grandes eventos acompanhados por twitteiros.\nCantora de chuveiro \ud83d\udebf",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mari_flopes/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mari_flopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OoF1le5Cbl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "34369296",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Mari Lopes \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udef9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274719382153957377/TMlcAhat_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 71990
                },
                "url": "https://t.co/OoF1le5Cbl",
                "username": "mariflopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-30T17:21:27.000Z",
                "description": "Vice miss bumbum, barraqueira e piriguete assumida, comentarista de reality show",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ademjlson",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ademjlson",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l0A6cHVmTn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4864427057",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "MUCHACHO",
                "pinned_tweet_id": "1377368660034093061",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353517827861393408/0KrprcKT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 307,
                    "following_count": 244,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 21085
                },
                "url": "https://t.co/l0A6cHVmTn",
                "username": "ademjlson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-26T04:01:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1121625202725490689",
                "location": "Bras\u00edlia ",
                "name": "carol caroline",
                "pinned_tweet_id": "1372964607342567440",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302989843429982209/1zrPS8YE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 736,
                    "following_count": 494,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6519
                },
                "url": "",
                "username": "CarolineCammpos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T18:19:52.000Z",
                "description": "| fan account |\n\numa viciada nesse neg\u00f3cio de comentar reality",
                "id": "1220048384486187008",
                "name": "Nah \ud83c\udf7f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304451493765033989/k6NT37Ok_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 161,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10445
                },
                "url": "",
                "username": "An4h_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-26T03:53:04.000Z",
                "description": "Put on your red shoes and dance the blues",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biscatesocialclub.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://biscatesocialclub.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xh37VQxcG5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15992092",
                "location": "Bras\u00f3lia",
                "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f Pomba Gira com ang\u00fastia c\u00edvica \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1241946050568560640",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403182813801758720/vAGQsMdn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3371,
                    "following_count": 1688,
                    "listed_count": 116,
                    "tweet_count": 264346
                },
                "url": "https://t.co/xh37VQxcG5",
                "username": "bete_davis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:48:49.000Z",
                "description": "f\u00e3 da Globo e sonhador \u2728.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leitesouz?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leitesouz?igshid=fnz4wjxnvbah",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "756893842113167360",
                "location": "Relvado, Brasil",
                "name": "Argel Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426255323250180104/g12dSpN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6268
                },
                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe",
                "username": "leite_argel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-24T18:22:56.000Z",
                "description": "\u2661 fire in the water",
                "id": "271538284",
                "name": "Camila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382884905336602630/1vm9blcV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 404,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24679
                },
                "url": "",
                "username": "cacoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-23T21:43:49.000Z",
                "description": "clima quente & cerveja gelada - m\u00f3 paz- ufrpe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/brunoalvsi?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/brunoalvsi?igshid=1jzw89afv2f6x",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n5iFutCpUj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1115367404",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "magu",
                "pinned_tweet_id": "1417153378589855751",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396272348127498244/PUbE8ArO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 530,
                    "following_count": 312,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 67573
                },
                "url": "https://t.co/n5iFutCpUj",
                "username": "vibes3tal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-27T03:17:13.000Z",
                "description": "Vivendo intensamente! novas conquistas! um dia de cada vez!",
                "id": "1188293492335927296",
                "name": "aline ferreira v roberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188293940254072832/ocL_2QMr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 30,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29
                },
                "url": "",
                "username": "alineferreirav3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-11T19:57:58.000Z",
                "description": "Bem vindos ao SRC (Servi\u00e7o de Reclama\u00e7\u00e3o Constante)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/liciaa_maria/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/liciaa_maria/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xHfFHJaM7g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2700220012",
                "name": "a mina do cabelo de fogo",
                "pinned_tweet_id": "1336673798570045447",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396968968628363269/3ZTMKInd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6001
                },
                "url": "https://t.co/xHfFHJaM7g",
                "username": "cannibalsweet_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T23:45:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1241873444540645376",
                "name": "Augusto Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241874414033133570/5LWTm35__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 68,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 413
                },
                "url": "",
                "username": "AugustoNeto_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-06T02:31:24.000Z",
                "description": "Jornalista de celebridades (diplomado) \n#fofocas #bbb21 #famosos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 40,
                                "tag": "fofocas"
                            },
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 49,
                                "tag": "bbb21"
                            },
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 56,
                                "tag": "famosos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "949468412383809536",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornalista de celebridades",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306075879932596224/KvpLvb7j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 2936,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4996
                },
                "url": "",
                "username": "TVonRec",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-02T17:13:18.000Z",
                "description": "atriz \u2022 belieber \u2022 art",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/yashonoratto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/yashonoratto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fsAJNdkn7i"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "328059136",
                "location": "jb since 2009",
                "name": "yas \u271e",
                "pinned_tweet_id": "1363926258732716040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372715647776481280/lFaG8i2i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1780,
                    "following_count": 995,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 42098
                },
                "url": "https://t.co/fsAJNdkn7i",
                "username": "habitualyas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-20T18:12:02.000Z",
                "description": "\u21aa\ufe0fTo aqui p/ brincar e zoar \nseja leve e relax a vida j\u00e1 \u00e9 muita tensa\u21a9\ufe0f",
                "id": "1975910700",
                "location": "Brasil",
                "name": "dry",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350585882756132869/PYLSCN3t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1756,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55072
                },
                "url": "",
                "username": "Adriana72691594",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-28T17:09:37.000Z",
                "description": "bonita, descolada e alco\u00f3latra",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_rayssafeitosa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_rayssafeitosa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gEXKpcBKhb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "93220448",
                "location": "Maca\u00e9, Brasil",
                "name": "rayssa",
                "pinned_tweet_id": "1389388274813259777",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384921288267943942/r5bMb_4J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 60924
                },
                "url": "https://t.co/gEXKpcBKhb",
                "username": "_rayssafeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-12T01:11:31.000Z",
                "description": "F\u00e3 de televis\u00e3o, novelas, m\u00fasica, jogos antigos, F\u00f3rmula 1, defensor da democracia, do bom senso e da pluralidade de ideias. Bolsonarismo n\u00e3o \u00e9 bem-vindo aqui.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@ThallysBAlm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@ThallysBAlm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "551460208",
                "location": "Macei\u00f3, AL, Brasil",
                "name": "Thallys Bruno Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238657639015419904/-z_GJjmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2705,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 352253
                },
                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO",
                "username": "ThallysBAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-04T11:20:57.000Z",
                "description": "21 anos procrastinando.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jalines_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jalines_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rzFptYJUmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1147726472",
                "location": "Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239662462452056066/XIlewWGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1824
                },
                "url": "https://t.co/rzFptYJUmI",
                "username": "jalines_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-15T02:40:57.000Z",
                "description": "S\u00f3 entro nesse site para reclamar de tudo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gustavotady/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gustavotady/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sfoubHS2wE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3326121394",
                "location": "Realengo, Rio de Janeiro",
                "name": "Meu nome \u00e9 Gustavo e o sobrenome \u00e9 Trabalho",
                "pinned_tweet_id": "939273600451964928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327285878193074176/QxYcSuIy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 240,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8890
                },
                "url": "https://t.co/sfoubHS2wE",
                "username": "gustavotady",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-24T23:29:16.000Z",
                "description": "Aquariano Carioca Flamenguista Gente boa metido a m\u00fasico noveleiro",
                "id": "1455530209",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Diogo Medeiros \u24c2",
                "pinned_tweet_id": "1200637687109169157",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428002431502372864/osU2_psF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1572,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64319
                },
                "url": "",
                "username": "_nighztwing",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-10T17:57:18.000Z",
                "description": "crist\u00e3 \nSPORT CLUB DO RECIFE \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "id": "46177894",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "no one",
                "pinned_tweet_id": "863227379770167296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445333714513920/HR6ipeJu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1050,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 121579
                },
                "url": "",
                "username": "seakalmgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-07T03:13:52.000Z",
                "description": "puro equil\u00edbrio, s\u00f3 fuma quando bebe.",
                "id": "54432220",
                "name": "Jess",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226633258391265282/08LbRlPG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15212
                },
                "url": "",
                "username": "jessicca_ellen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-21T07:37:38.000Z",
                "description": "- Coord. Eventos @mercenariaufg - N\u00e3o leve t\u00e3o a s\u00e9rio tudo que eu falo aqui",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 17,
                                "username": "mercenariaufg"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gusttavo.santt\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/gusttavo.santtos?igshid=w1a6yp4x6l9w",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8CkrmVl1OU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "921641612224147456",
                "name": "Lugu",
                "pinned_tweet_id": "1430730044817743873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428151596458840076/kKG-7E7k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 867,
                    "following_count": 1078,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59116
                },
                "url": "https://t.co/8CkrmVl1OU",
                "username": "69LuGu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-08T00:04:56.000Z",
                "description": "e eu bebo, niura?",
                "id": "1250320034",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "julia",
                "pinned_tweet_id": "772599605259370496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344245090810818560/DEDAn6py_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 173,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14717
                },
                "url": "",
                "username": "julia_acecilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-10T23:45:10.000Z",
                "description": "Para sempre n\u00e3o s\u00e3o pessoas e sim mem\u00f3rias",
                "id": "983853424990187520",
                "name": "\u2022 peg",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425276517450387458/qzABvCia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12629
                },
                "url": "",
                "username": "pqpeg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-05T02:52:48.000Z",
                "description": "\u2703 \ud835\uddbe\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddd2\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddcb \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\udc69\ud835\udc68\ud835\udc69\ud835\udc70\ud835\udc6c\ud835\udc7a: \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 | \uc544\uc774\uc720",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "it.is.the.hot.girl.coach.and.bts.ah.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://it.is.the.hot.girl.coach.and.bts.ah.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5jfFn0YZed"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "838220722048798720",
                "location": " \uc544\ubbf8 & \uc6b0\uc5d0\ub098",
                "name": "lala\u2077\u207a\u00b9",
                "pinned_tweet_id": "1386135592816234497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431332192051994626/ZRv7zgpx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1596,
                    "following_count": 1424,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 92890
                },
                "url": "https://t.co/5jfFn0YZed",
                "username": "httpsweven",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-30T02:54:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "869386509866201088",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Aressa",
                "pinned_tweet_id": "989267599207911424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430711805421228032/I-pvSEMJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 365,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6096
                },
                "url": "",
                "username": "AressaCs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-10T21:59:27.000Z",
                "description": "22, Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/luuccruz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/luuccruz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gl7Hc6BLfm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "872572201",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "lucas",
                "pinned_tweet_id": "1199118520916856832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415836188783611904/d_q74aPo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 354,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 31202
                },
                "url": "https://t.co/gl7Hc6BLfm",
                "username": "luccruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-16T22:59:01.000Z",
                "description": "o mundo \u00e9 um moinho.",
                "id": "1173732973482598401",
                "name": "any.",
                "pinned_tweet_id": "1412504402359984131",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425088679303794688/geoOUbB__normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 770,
                    "following_count": 132,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 47307
                },
                "url": "",
                "username": "_ifsay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-10T00:24:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "983501048122929153",
                "name": "Elis \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203710716039114752/VrCOOHCp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 113,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6530
                },
                "url": "",
                "username": "Elis74936774",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-21T01:58:34.000Z",
                "description": "| escorpiana",
                "id": "3100692593",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "sara do vigor \ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "824810359626297344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365144031320227840/fCW3xk3H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19488
                },
                "url": "",
                "username": "sarou__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-03T06:14:41.000Z",
                "description": "fan account",
                "id": "198052620",
                "name": "gui",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311088028312633351/Y9kzipoQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1334,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 95832
                },
                "url": "",
                "username": "mysweetlaur",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-05T15:31:16.000Z",
                "description": "\u2022F\u00e3 da m\u00e3e de tr\u00eas, mas n\u00e3o digo s\u00f3 de tr\u00eas filhos mas tamb\u00e9m m\u00e3e de tr\u00eas Grammys\u2022",
                "id": "992788828552400897",
                "location": "{fan account}\ud83d\udc8c. is \u2022 gp",
                "name": "Keyth\ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428927416790097922/UiPwU3pi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2214,
                    "following_count": 764,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 50516
                },
                "url": "",
                "username": "passionveveta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-08T12:35:42.000Z",
                "description": "amante de caf\u00e9 e um pouco confusa                                \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "id": "2611598180",
                "location": "Hogwarts",
                "name": "lu\u00edsa",
                "pinned_tweet_id": "1376622808013406209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424885003452887042/CH05X_dd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 243,
                    "following_count": 522,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8043
                },
                "url": "",
                "username": "luisacgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-31T18:06:54.000Z",
                "description": "Flamenguista alucinado com o jeito do augustin tin tin... | @realmadrid",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 60,
                                "username": "realmadrid"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jotagedj/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jotagedj/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oHkg0LnXRU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "308611045",
                "location": "G\u00e1vea",
                "name": "junette",
                "pinned_tweet_id": "1412228745893756928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411803821173620748/OTYdvnqi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4114,
                    "following_count": 781,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 146295
                },
                "url": "https://t.co/oHkg0LnXRU",
                "username": "jotagedj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-31T01:37:59.000Z",
                "description": "eng eletrica 6/10\n@CarvlGabriel \ud83d\udc95",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 18,
                                "username": "CarvlGabriel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3304213875",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "mands\ud83c\udf38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427327414879887365/tk8WHZUX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 118,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1555
                },
                "url": "",
                "username": "mandsbass",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-31T03:47:06.000Z",
                "description": "P\u00e1tria amada, BRASIL!",
                "id": "70299448",
                "name": "Um tal de... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364411125106954248/rekLS2TV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2476
                },
                "url": "",
                "username": "kusaanagi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-15T14:47:01.000Z",
                "description": "Meu nome \u00e9 Nati Natini Natili Lohana Savic de Albuquerque Pampic de La Tustuane de Bolda, mais conhecida como Danusa Deise Medly Leona Meiry Cibele de Bolda.",
                "id": "299114247",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "lucas niles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333106340550602754/jlHLfGWT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1522
                },
                "url": "",
                "username": "lucas_niles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-05T00:22:12.000Z",
                "description": "Dan\u00e7arina do @djjuninho22ofc \u2728",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 13,
                                "username": "djjuninho22ofc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71680180",
                "location": "RJ zn",
                "name": "baby girl \ud83c\udf38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430950879163789314/XMXTLnHY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2556,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 56523
                },
                "url": "",
                "username": "BrendaGab_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-06T03:19:42.000Z",
                "description": "Nem feio, nem bonito: ex\u00f3tico",
                "id": "2463872205",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "Hugo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419797189010788363/0DfCD1fU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3097,
                    "following_count": 2203,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6674
                },
                "url": "",
                "username": "hugostini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-16T20:19:54.000Z",
                "description": "cool cool cool cool cool",
                "id": "2981673215",
                "location": "Salto, S\u00e3o Paulo",
                "name": "elen",
                "pinned_tweet_id": "1411527786158772225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429184876876636167/_VvWe99F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 299,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19255
                },
                "url": "",
                "username": "elen_romano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-26T06:43:16.000Z",
                "description": "as vezes esque\u00e7o que a galera desse site \u00e9 muito doida",
                "id": "968013579499769856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Eu, DiOgro",
                "pinned_tweet_id": "1249692418796138497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421647224522555397/HA0Ie5-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8360
                },
                "url": "",
                "username": "eu_diogro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-06T18:03:21.000Z",
                "description": "Desabafando sobre, como e  do que eu quiser...",
                "id": "1180906360323661824",
                "name": "Uffa Desabaffei",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180912390453563392/7FYKi6xB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3334
                },
                "url": "",
                "username": "uffadesabaffei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-19T21:47:22.000Z",
                "description": "caminhando e cantando  e seguindo a can\u00e7\u00e3o.  somos todos iguais bra\u00e7os dados ou n\u00e3o!\nescorpiana \ud83e\udd82",
                "id": "115767300",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Ana Herminia Paulino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429868312960307201/3lT4cB_D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 315,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 51804
                },
                "url": "",
                "username": "herminiapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-24T00:01:15.000Z",
                "description": "eles est\u00e3o queimando todas as bruxas mesmo que voc\u00ea n\u00e3o seja uma",
                "id": "4027691781",
                "name": "let;c;a",
                "pinned_tweet_id": "1226261588706983936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273782403069247488/wbGsw9Ka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1601,
                    "following_count": 894,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24601
                },
                "url": "",
                "username": "reoneechan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-04T20:45:26.000Z",
                "description": "levei block na outra conta, por\u00e9m tenho 10 anos de twitter, prazer.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_paulakhalil/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_paulakhalil/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Mxy5GBynjY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1169350723794022407",
                "name": "paulinha",
                "pinned_tweet_id": "1385818181726527491",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419472606135214086/7cPRzimH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25065
                },
                "url": "https://t.co/Mxy5GBynjY",
                "username": "_paulakhalil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-25T23:34:03.000Z",
                "description": "a primeira miss brasil do s\u00e9culo 21 \u2022 a pron\u00fancia do meu nome \u00e9 endel \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022 o/ele \u2022 f\u00e3 de alguns",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/haendelh",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/haendelh",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NKTdF0Kg37"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2844418419",
                "location": "aracaju.",
                "name": "haendel",
                "pinned_tweet_id": "1418436372151611392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421332416170504197/WOnA_ZHD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1373,
                    "following_count": 1438,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 50660
                },
                "url": "https://t.co/NKTdF0Kg37",
                "username": "bahbedle",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-04T16:34:29.000Z",
                "description": "Sem coincid\u00eancias, sem hist\u00f3rias",
                "id": "71576055",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Fagner Oriana\u00ae",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281578683090837506/oZRhpOnB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 400,
                    "following_count": 1019,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 19173
                },
                "url": "",
                "username": "faggner",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241899189661040641",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dsfl6lv2len0x4hfmeiogbib25",
        "oldest_id": "1241899119112794113",
        "result_count": 100
    }
}