{
    "data": [
        {
            "author_id": "1285839925",
            "conversation_id": "1242267790721134598",
            "created_at": "2020-03-24T01:51:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267790721134598",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232830164133916673",
            "conversation_id": "1242267700791054336",
            "created_at": "2020-03-24T01:51:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267700791054336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298133251",
            "conversation_id": "1242267671095361537",
            "created_at": "2020-03-24T01:51:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267671095361537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53698103",
            "conversation_id": "1242267458473517056",
            "created_at": "2020-03-24T01:50:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267458473517056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218928841705566208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242267368887377921",
            "created_at": "2020-03-24T01:49:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267368887377921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "199430921",
            "conversation_id": "1242267348465319937",
            "created_at": "2020-03-24T01:49:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267348465319937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231204129873199104",
            "conversation_id": "1242267324067074049",
            "created_at": "2020-03-24T01:49:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267324067074049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "873500528755572737",
            "conversation_id": "1242267303804313605",
            "created_at": "2020-03-24T01:49:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267303804313605",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171481787",
            "conversation_id": "1242267296715792385",
            "created_at": "2020-03-24T01:49:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267296715792385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097616335272587264",
            "conversation_id": "1242267167850205184",
            "created_at": "2020-03-24T01:49:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267167850205184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231898392869076994",
            "conversation_id": "1242267086522593280",
            "created_at": "2020-03-24T01:48:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267086522593280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "211144237",
            "conversation_id": "1242267059385446406",
            "created_at": "2020-03-24T01:48:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267059385446406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "869368591669485568",
            "conversation_id": "1242266986387845123",
            "created_at": "2020-03-24T01:48:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266986387845123",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907429942786498560",
            "conversation_id": "1242266824798019584",
            "created_at": "2020-03-24T01:47:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266824798019584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132334920087609344",
            "conversation_id": "1242266796713029632",
            "created_at": "2020-03-24T01:47:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266796713029632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "959847331087769601",
            "conversation_id": "1242266567678836736",
            "created_at": "2020-03-24T01:46:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266567678836736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1155255562147422208",
            "conversation_id": "1242266514239238145",
            "created_at": "2020-03-24T01:46:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266514239238145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1064018656663937025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242266511974313986",
            "created_at": "2020-03-24T01:46:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266511974313986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218928841705566208",
            "conversation_id": "1242266496681697280",
            "created_at": "2020-03-24T01:46:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266496681697280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101206976644763653",
            "conversation_id": "1242266314179334145",
            "created_at": "2020-03-24T01:45:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266314179334145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "17421451",
            "conversation_id": "1242266221254455298",
            "created_at": "2020-03-24T01:45:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266221254455298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1189860669497249793",
            "conversation_id": "1242266061245988867",
            "created_at": "2020-03-24T01:44:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242266061245988867",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2711498440",
            "conversation_id": "1242265905138216960",
            "created_at": "2020-03-24T01:44:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265905138216960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2690511570",
            "conversation_id": "1242265833503633408",
            "created_at": "2020-03-24T01:43:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto-DF",
                        "probability": 0.666,
                        "start": 34,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 87,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 106,
                        "tag": "JairMaisForteDoQueNunca"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026",
                        "end": 155,
                        "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2786657978230632&id=100006593716644",
                        "start": 132,
                        "url": "https://t.co/j1SkZRwo5S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265833503633408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Defesa QBN do Ex\u00e9rcito em a\u00e7\u00e3o na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto-DF.\n\n#issoaglobonaomostra\n#JairNaoCaiNemAPau\n#JairMaisForteDoQueNunca\n\nhttps://t.co/j1SkZRwo5S"
        },
        {
            "author_id": "1064018656663937025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242265800293126156",
            "created_at": "2020-03-24T01:43:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265800293126156",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "855494998866972672",
            "conversation_id": "1242265756135559171",
            "created_at": "2020-03-24T01:43:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265756135559171",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232351360789753856",
            "conversation_id": "1242265683100160004",
            "created_at": "2020-03-24T01:43:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265683100160004",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241911176839278593"
                ]
            },
            "author_id": "1140421407991640064",
            "conversation_id": "1242265584806563840",
            "created_at": "2020-03-24T01:42:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "tag": "Covd_19"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1091109296266461185",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloCezarOPc1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RXzV4tI5yF",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PauloCezarOPc1/status/1241911386915115008/video/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/RXzV4tI5yF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265584806563840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911386915115008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloCezarOPc1: Esse \u00e9 o v\u00eddeo que vcs devem compartilhar. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico #Covd_19 https://t.co/RXzV4tI5yF"
        },
        {
            "author_id": "1056339493479989248",
            "conversation_id": "1242265458763534337",
            "created_at": "2020-03-24T01:42:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265458763534337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336354223",
            "conversation_id": "1242265412613500928",
            "created_at": "2020-03-24T01:42:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265412613500928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "conversation_id": "1242265412496232449",
            "created_at": "2020-03-24T01:42:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265412496232449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3374431912",
            "conversation_id": "1242265385027633154",
            "created_at": "2020-03-24T01:42:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265385027633154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "849806923352420353",
            "conversation_id": "1242265342593896449",
            "created_at": "2020-03-24T01:41:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265342593896449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147704986970808322",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242265278207188992",
            "created_at": "2020-03-24T01:41:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/selusava/statu\u2026",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/selusava/status/1241842644386537472",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/F5FZKKfDcu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265278207188992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241842644386537472",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Essa reclama\u00e7\u00e3o sobre o panela\u00e7o foi de mais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra https://t.co/F5FZKKfDcu"
        },
        {
            "author_id": "981415995658194944",
            "conversation_id": "1242265125333000193",
            "created_at": "2020-03-24T01:41:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265125333000193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081541331221131264",
            "conversation_id": "1242265069012111362",
            "created_at": "2020-03-24T01:40:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265069012111362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177254141460176901",
            "conversation_id": "1242265043187773440",
            "created_at": "2020-03-24T01:40:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242265043187773440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829485786189922304",
            "conversation_id": "1242264977525952513",
            "created_at": "2020-03-24T01:40:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264977525952513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1064018656663937025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242264888300494853",
            "created_at": "2020-03-24T01:40:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9947,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8118,
                        "start": 117,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264888300494853",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 212
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241708760109899776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n01 - COMBATE \u00c0 TRANSMISS\u00c3O\nvia: @ carlos bolsonaro\n#deph\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189668343231533056",
            "conversation_id": "1242264771119980545",
            "created_at": "2020-03-24T01:39:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264771119980545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1611617046",
            "conversation_id": "1242264769677144064",
            "created_at": "2020-03-24T01:39:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264769677144064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "108429677",
            "conversation_id": "1242264716854124547",
            "created_at": "2020-03-24T01:39:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264716854124547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2891239233",
            "conversation_id": "1242264713569976320",
            "created_at": "2020-03-24T01:39:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264713569976320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1167112647877234688",
            "conversation_id": "1242264675158568960",
            "created_at": "2020-03-24T01:39:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264675158568960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2448350846",
            "conversation_id": "1242264452898136064",
            "created_at": "2020-03-24T01:38:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264452898136064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "780803556",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242264260526342144",
            "created_at": "2020-03-24T01:37:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264260526342144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081931608335310849",
            "conversation_id": "1242264244038569985",
            "created_at": "2020-03-24T01:37:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242264244038569985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1215514066917216257",
            "conversation_id": "1242263926387154945",
            "created_at": "2020-03-24T01:36:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242263926387154945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104925673444069377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242263855373389824",
            "created_at": "2020-03-24T01:35:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242263855373389824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "353094000",
            "conversation_id": "1242263840055799808",
            "created_at": "2020-03-24T01:35:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242263840055799808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "519811050",
            "conversation_id": "1242263775358717954",
            "created_at": "2020-03-24T01:35:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242263775358717954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147677136175677442",
            "conversation_id": "1242263642453749763",
            "created_at": "2020-03-24T01:35:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242263642453749763",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829462956748500992",
            "conversation_id": "1242263471758204928",
            "created_at": "2020-03-24T01:34:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242263471758204928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134870599",
            "conversation_id": "1242263302744375296",
            "created_at": "2020-03-24T01:33:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242263302744375296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "252304541",
            "conversation_id": "1242262948447477761",
            "created_at": "2020-03-24T01:32:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262948447477761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978473866350735360",
            "conversation_id": "1242262932018298881",
            "created_at": "2020-03-24T01:32:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262932018298881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114287189003833344",
            "conversation_id": "1242262931812896768",
            "created_at": "2020-03-24T01:32:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262931812896768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230701153945448449",
            "conversation_id": "1242262905472659457",
            "created_at": "2020-03-24T01:32:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262905472659457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147847420019126273",
            "conversation_id": "1242262852053893121",
            "created_at": "2020-03-24T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262852053893121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126236254",
            "conversation_id": "1242262826728767488",
            "created_at": "2020-03-24T01:31:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262826728767488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "220757399",
            "conversation_id": "1242262822739902467",
            "created_at": "2020-03-24T01:31:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262822739902467",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198541385399504897",
            "conversation_id": "1242262722332569606",
            "created_at": "2020-03-24T01:31:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262722332569606",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1072569887116156930",
            "conversation_id": "1242262616212418560",
            "created_at": "2020-03-24T01:31:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262616212418560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2745440103",
            "conversation_id": "1242262613595217926",
            "created_at": "2020-03-24T01:31:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262613595217926",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "110211306",
            "conversation_id": "1242262568854585345",
            "created_at": "2020-03-24T01:30:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262568854585345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053061172503691265",
            "conversation_id": "1242262419579297797",
            "created_at": "2020-03-24T01:30:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262419579297797",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1071743879358103553",
            "conversation_id": "1242262376554156032",
            "created_at": "2020-03-24T01:30:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262376554156032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "100762396",
            "conversation_id": "1242262236619472896",
            "created_at": "2020-03-24T01:29:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262236619472896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057981861320974336",
            "conversation_id": "1242262221352325129",
            "created_at": "2020-03-24T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262221352325129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "193157716",
            "conversation_id": "1242262215513845767",
            "created_at": "2020-03-24T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262215513845767",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "721328389785829376",
            "conversation_id": "1242262025306341377",
            "created_at": "2020-03-24T01:28:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242262025306341377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2271862268",
            "conversation_id": "1242261976052649984",
            "created_at": "2020-03-24T01:28:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261976052649984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71423703",
            "conversation_id": "1242261966539849729",
            "created_at": "2020-03-24T01:28:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261966539849729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1526212944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242261705184460800",
            "created_at": "2020-03-24T01:27:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.9227,
                        "start": 62,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 19,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2322956732",
                        "start": 3,
                        "username": "ximenmalhador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261705184460800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242259640773115907",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ximenmalhador: #GloboLixo #Fantastico \nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoaglobonao\u2026"
        },
        {
            "author_id": "337426908",
            "conversation_id": "1242261632249737217",
            "created_at": "2020-03-24T01:27:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261632249737217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "924768118207143938",
            "conversation_id": "1242261625735913472",
            "created_at": "2020-03-24T01:27:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261625735913472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110182681302781953",
            "conversation_id": "1242261511021699072",
            "created_at": "2020-03-24T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261511021699072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116177731581095937",
            "conversation_id": "1242261421259399171",
            "created_at": "2020-03-24T01:26:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261421259399171",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3241778915",
            "conversation_id": "1242261367643688961",
            "created_at": "2020-03-24T01:26:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261367643688961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "983018747316330496",
            "conversation_id": "1242261339084636166",
            "created_at": "2020-03-24T01:25:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261339084636166",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1014921807202324480",
            "conversation_id": "1242261079545298945",
            "created_at": "2020-03-24T01:24:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242261079545298945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195757497614778368",
            "conversation_id": "1242260931188592645",
            "created_at": "2020-03-24T01:24:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260931188592645",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4622302887",
            "conversation_id": "1242260904638656516",
            "created_at": "2020-03-24T01:24:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260904638656516",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "238107323",
            "conversation_id": "1242260890294071296",
            "created_at": "2020-03-24T01:24:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260890294071296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219351267883044866",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242260857473687561",
            "created_at": "2020-03-24T01:24:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260857473687561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "617774079",
            "conversation_id": "1242260727450271744",
            "created_at": "2020-03-24T01:23:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260727450271744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "482331563",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242260700006883330",
            "created_at": "2020-03-24T01:23:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "renata",
                        "probability": 0.9711,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.8317,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 19,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2322956732",
                        "start": 3,
                        "username": "ximenmalhador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260700006883330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242260141967380480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ximenmalhador: #GloboLixo bonner e renata \ud83d\udca9\ud83d\udca9\nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoagl\u2026"
        },
        {
            "author_id": "115473601",
            "conversation_id": "1242260645837443072",
            "created_at": "2020-03-24T01:23:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260645837443072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4187828656",
            "conversation_id": "1242260620218634246",
            "created_at": "2020-03-24T01:23:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260620218634246",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "346973166",
            "conversation_id": "1242260584009281536",
            "created_at": "2020-03-24T01:22:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260584009281536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1242260539746721792",
            "created_at": "2020-03-24T01:22:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260539746721792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "868157079982354432",
            "conversation_id": "1242260317280886789",
            "created_at": "2020-03-24T01:21:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260317280886789",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233022597157343233",
            "conversation_id": "1242260274276708353",
            "created_at": "2020-03-24T01:21:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260274276708353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104392888",
            "conversation_id": "1242260222493831169",
            "created_at": "2020-03-24T01:21:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260222493831169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1212037819352469504"
                ]
            },
            "author_id": "2322956732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242260141967380480",
            "created_at": "2020-03-24T01:21:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "bonner",
                        "probability": 0.6215,
                        "start": 11,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "renata",
                        "probability": 0.9802,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.8656,
                        "start": 51,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 71,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 133,
                        "tag": "Fallin_Flower"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6YWeQPM4qj",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ximenmalhador/status/1212037835248799744/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/6YWeQPM4qj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260141967380480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GloboLixo bonner e renata \ud83d\udca9\ud83d\udca9\nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoaglobonaomostra\n#Fallin_Flower"
        },
        {
            "author_id": "54210915",
            "conversation_id": "1242260081527447553",
            "created_at": "2020-03-24T01:20:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260081527447553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141730294233538562",
            "conversation_id": "1242260072077680640",
            "created_at": "2020-03-24T01:20:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260072077680640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1212037819352469504"
                ]
            },
            "author_id": "2322956732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A vi\u00fava Griselda, conhecida como Pereir\u00e3o, trabalha como faz-tudo para sustentar seus tr\u00eas filhos. J\u00e1 Tereza Cristina \u00e9 uma socialite que acredita ter a vida perfeita. Seus destinos se cruzam por acaso e tudo muda quando Griselda ganha 30 milh\u00f5es.",
                        "id": "1240932107704102912",
                        "name": "Fina Estampa - Edi\u00e7\u00e3o Especial"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A vi\u00fava Griselda, conhecida como Pereir\u00e3o, trabalha como faz-tudo para sustentar seus tr\u00eas filhos. J\u00e1 Tereza Cristina \u00e9 uma socialite que acredita ter a vida perfeita. Seus destinos se cruzam por acaso e tudo muda quando Griselda ganha 30 milh\u00f5es.",
                        "id": "1240937214550224898",
                        "name": "Fina Estampa"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242260018650664960",
            "created_at": "2020-03-24T01:20:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "bonner",
                        "probability": 0.6987,
                        "start": 11,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "renata",
                        "probability": 0.7536,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.8518,
                        "start": 47,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 69,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 131,
                        "tag": "FinaEstampa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6YWeQPM4qj",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ximenmalhador/status/1212037835248799744/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/6YWeQPM4qj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260018650664960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GloboLixo bonner e renata \nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoaglobonaomostra\n#FinaEstampa"
        },
        {
            "author_id": "1122556881497743360",
            "conversation_id": "1242260014745739264",
            "created_at": "2020-03-24T01:20:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242260014745739264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56343792",
            "conversation_id": "1242259969845669888",
            "created_at": "2020-03-24T01:20:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242259969845669888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 26033,
                "height": 270,
                "media_key": "7_1241911176839278593",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241911176839278593/pu/img/p2TltVBYD6yMeXB0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 123
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1212037819352469504",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENIF-ZzX0AANiRy.jpg",
                "width": 1920
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242186918722449415"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242186921587113987",
                "created_at": "2020-03-23T20:30:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 72,
                            "tag": "depheliolpes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cgL3OjrIg2",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242186921587113987/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/cgL3OjrIg2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242186921587113987",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 401,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 94
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/cgL3OjrIg2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241790136272240645"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                            "id": "937638599612174336",
                            "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "STF",
                            "id": "981224436849295360",
                            "name": "STF"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241790138398773249",
                "created_at": "2020-03-22T18:13:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "PGR",
                            "probability": 0.5001,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Augusto Aras",
                            "probability": 0.9877,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                            "probability": 0.9687,
                            "start": 44,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9658,
                            "start": 70,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                            "probability": 0.5121,
                            "start": 150,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 207,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 222,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 240,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nnTemE28wF",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241790138398773249/photo/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/nnTemE28wF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241790138398773249",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1032,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 228
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato sejam destinados ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o combate ao novo coronav\u00edrus. \n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nnTemE28wF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241911176839278593"
                    ]
                },
                "author_id": "1091109296266461185",
                "conversation_id": "1241911386915115008",
                "created_at": "2020-03-23T02:15:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 65,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 77,
                            "tag": "Covd_19"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RXzV4tI5yF",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PauloCezarOPc1/status/1241911386915115008/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/RXzV4tI5yF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911386915115008",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Esse \u00e9 o v\u00eddeo que vcs devem compartilhar. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico #Covd_19 https://t.co/RXzV4tI5yF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241842562794749965"
                    ]
                },
                "author_id": "1698561",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241842644386537472",
                "created_at": "2020-03-22T21:42:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 12,
                            "start": 0,
                            "tag": "Coronavirus"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qLsGIJP0aZ",
                            "end": 36,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/selusava/status/1241842644386537472/video/1",
                            "start": 13,
                            "url": "https://t.co/qLsGIJP0aZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241842644386537472",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#Coronavirus https://t.co/qLsGIJP0aZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241708757844885506"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241708760109899776",
                "created_at": "2020-03-22T12:50:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9955,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                            "probability": 0.8706,
                            "start": 98,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 115,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "start": 130,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "start": 143,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 161,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XEeyyhVvL4",
                            "end": 205,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241708760109899776/photo/1",
                            "start": 182,
                            "url": "https://t.co/XEeyyhVvL4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241708760109899776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 958,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 32,
                    "retweet_count": 212
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n01 - COMBATE \u00c0 TRANSMISS\u00c3O\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XEeyyhVvL4"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1212037819352469504"
                    ]
                },
                "author_id": "2322956732",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242259640773115907",
                "created_at": "2020-03-24T01:19:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 52,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.9042,
                            "start": 43,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "normalized_text": "renatta Renata",
                            "probability": 0.3847,
                            "start": 136,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 10,
                            "start": 0,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 11,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 65,
                            "tag": "JornalNacional"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 106,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6YWeQPM4qj",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ximenmalhador/status/1212037835248799744/photo/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/6YWeQPM4qj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242259640773115907",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#GloboLixo #Fantastico \nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoaglobonaomostra bonner e renatta Renata"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1212037819352469504"
                    ]
                },
                "author_id": "2322956732",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242260141967380480",
                "created_at": "2020-03-24T01:21:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "bonner",
                            "probability": 0.6215,
                            "start": 11,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "renata",
                            "probability": 0.9802,
                            "start": 20,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.8656,
                            "start": 51,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 10,
                            "start": 0,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 71,
                            "tag": "JornalNacional"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 112,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 133,
                            "tag": "Fallin_Flower"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6YWeQPM4qj",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ximenmalhador/status/1212037835248799744/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/6YWeQPM4qj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242260141967380480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#GloboLixo bonner e renata \ud83d\udca9\ud83d\udca9\nACABOU A MAMATA da Rede Globo @RedeGlobo #JornalNacional \nhttps://t.co/6YWeQPM4qj\n#issoaglobonaomostra\n#Fallin_Flower"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2013-03-21T12:16:59.000Z",
                "description": "sou 100% Bolsonaro \n 100% Brasil",
                "id": "1285839925",
                "location": "vila velha-ES",
                "name": "rosangela hastenreit",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406790881068425218/1G53CTjm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 690,
                    "following_count": 868,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41593
                },
                "url": "",
                "username": "HastenRosang",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T00:50:09.000Z",
                "description": "Conservador, eleitor do Bolsonaro,perturbador da esquerda, politizado e h\u00e9tero pr\u00e1 caralho.",
                "id": "1232830164133916673",
                "name": "Samurai",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232830426382848000/wjVynKjr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 391,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12843
                },
                "url": "",
                "username": "Samurai90675224",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-27T16:23:08.000Z",
                "description": "Carioca, Flamenguista \ud83c\udf7a\ud83d\udd30 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "id": "3298133251",
                "location": "Tucuru\u00ed, Par\u00e1, Brasil",
                "name": "Paulo Cesar Souza\ud83d\udd34\u26ab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387184848369070085/XmTNibLI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 190,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36292
                },
                "url": "",
                "username": "PauloCesarTuc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-04T16:01:21.000Z",
                "description": "Como deve ser",
                "id": "53698103",
                "location": "Catal\u00e3o, Brasil",
                "name": "Geovane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428802852135256073/rtt4p-qH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 1345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "G20VAN2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T16:11:10.000Z",
                "description": "gestor de rh , conservador #fechadocombolsonaro brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 27,
                                "tag": "fechadocombolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218928841705566208",
                "name": "Fabian@oficial",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218929160640483328/BFsTidw9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 473,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1722
                },
                "url": "",
                "username": "Fabianoficial5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-06T21:11:30.000Z",
                "description": "Os Alladins (especialistas de TT )acham que o presidente Bolsonaro \u00e9 o g\u00eanio da l\u00e2mpada \nEle \u00e9 um patriota, confio nele e unidos vamos construir o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "199430921",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mah Porto",
                "pinned_tweet_id": "1279387462964576257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252663506660401152/SIYL6Ila_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 684,
                    "following_count": 842,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32720
                },
                "url": "",
                "username": "marcitaporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T13:08:55.000Z",
                "description": "Direitista, conservadora, m\u00e3e, protestante, casada e bolsonarista. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.",
                "id": "1231204129873199104",
                "name": "Romilda Duarte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283424000228691969/4lRLd1vJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3960,
                    "following_count": 4467,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 105783
                },
                "url": "",
                "username": "DuarteRomilda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-10T11:22:09.000Z",
                "description": "Orgulhos de ser Brasileiro, Patriota, Direita Sempre e principalmente Crist\u00e3o.",
                "id": "873500528755572737",
                "location": "Brasil",
                "name": "BraiNiac-Maraba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255585119546597388/kJrljzq9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 979,
                    "following_count": 1517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8541
                },
                "url": "",
                "username": "BRASILinSHOCK",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-27T13:02:36.000Z",
                "description": "Aspirante do conhecimento, h\u00e9tero, crist\u00e3o e armamentista.",
                "id": "171481787",
                "location": "MG",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889171765045465089/dhdB4Rng_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1284,
                    "following_count": 2853,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9021
                },
                "url": "",
                "username": "vinixmv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-18T21:58:21.000Z",
                "description": "Paraense da  Regi\u00e3o do Tapaj\u00f3s, Amaz\u00f4nia! Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Psic\u00f3loga!",
                "id": "1097616335272587264",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Anamaria Silva Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158844425184927746/IFV-AQHs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1257
                },
                "url": "",
                "username": "SilvaSo29128118",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-24T11:07:47.000Z",
                "description": "\u00c9 B\u00cdBLICO! O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio vai para a direita, mas o cora\u00e7\u00e3o do insensato para a esquerda. Eclesiastes,10 - 2",
                "id": "1231898392869076994",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1240128162748600320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362092837534318593/vjm9R-5r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4187,
                    "following_count": 4841,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38664
                },
                "url": "",
                "username": "MimosodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-02T13:03:25.000Z",
                "description": "Casado, Crist\u00e3o, direita, patriota, antiesquerda, Bolsonaro at\u00e9 2026. Jesus em Breve Vir\u00e1, quer voc\u00ea queira ou n\u00e3o.Mateus 24:27",
                "id": "211144237",
                "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Hudson - Liberdade ou morte \ud83c\udf04\ud83d\udc18\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426300501797314568/FCCDKLrY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1880,
                    "following_count": 1926,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 47716
                },
                "url": "",
                "username": "hudsonvalmor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-30T01:43:19.000Z",
                "description": "Com f\u00e9 e perseveran\u00e7a para vencer os inimigos do Brasil. Bolsonaro reeleito. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83d\ude4f",
                "id": "869368591669485568",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "France Martins",
                "pinned_tweet_id": "1381579319416397825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371208349220503555/OV1Etnem_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2556,
                    "following_count": 2988,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60800
                },
                "url": "",
                "username": "France3669",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-12T02:25:32.000Z",
                "description": "Deus",
                "id": "907429942786498560",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Ailton Lima",
                "pinned_tweet_id": "1158471044895821825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933308439417278464/rVqZ7u9s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2168,
                    "following_count": 4112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16791
                },
                "url": "",
                "username": "AiltonLuz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T17:17:37.000Z",
                "description": "Nova Era do Agroneg\u00f3cio \u00e9 Inova\u00e7\u00f5es Biotecnologia Biodegrad\u00e1vel",
                "id": "1132334920087609344",
                "name": "Hilton Biotecnologia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132335422040883200/kOVl9iuf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 2307,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 602
                },
                "url": "",
                "username": "Ilton15201405",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T17:53:31.000Z",
                "description": "Casado com a doce Beatriz, pai da Carolina, engenheiro civil, empres\u00e1rio.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "959847331087769601",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "willie",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233573607667884033/1h5BGFPH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 1349,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9489
                },
                "url": "",
                "username": "willie49464181",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T23:16:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1155255562147422208",
                "name": "Neusa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428137153805131776/rnIvW363_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 1263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17675
                },
                "url": "",
                "username": "Neusa24222793",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-18T04:53:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1064018656663937025",
                "name": "bmandreluis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064033493750030341/pY74oXWr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 59,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6486
                },
                "url": "",
                "username": "bmandreluis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-28T19:46:17.000Z",
                "description": "ela s\u00f3 quer paz",
                "id": "1101206976644763653",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133306588331225088/5_Z1u2Lc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 406,
                    "following_count": 668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57772
                },
                "url": "",
                "username": "maria39049337",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-16T11:45:38.000Z",
                "description": "#include stdio.h int main(void) { printf(C \u00e9 vida\\n); return 0; }",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 8,
                                "start": 0,
                                "tag": "include"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17421451",
                "name": "faiper",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2263200163/d255_star_trek_insignia_pins_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191,
                    "following_count": 386,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 7754
                },
                "url": "",
                "username": "faiper",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T11:04:40.000Z",
                "description": "Your Royal Highness",
                "id": "1189860669497249793",
                "name": "Margareth Windsor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370051321978617856/urMjyU7h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 534,
                    "following_count": 1000,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26984
                },
                "url": "",
                "username": "marg_windsorIII",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-14T23:23:26.000Z",
                "description": "Professora, Flamenguista, Casada, Protestante",
                "id": "2711498440",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7KEZIA SOARES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1376890349277306882",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364518768676921345/cHDmqdw2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1672,
                    "following_count": 2301,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 117217
                },
                "url": "",
                "username": "kezia_souz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-29T16:46:35.000Z",
                "description": "Defesa do Liberalismo Cl\u00e1ssico: liberdade individual, livre mercado, liberdade de imprensa, liberdade de ideias (exceto as totalit\u00e1rias) e liberdade religiosa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "felixmaier1950.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://felixmaier1950.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2690511570",
                "location": "Bras\u00edlia, DF - desde 2014",
                "name": "F\u00e9lix Maier",
                "pinned_tweet_id": "1428893670347055107",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397536342423257088/1CTo7s8f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8605,
                    "following_count": 9490,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 102448
                },
                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs",
                "username": "fmaier50",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-21T18:54:36.000Z",
                "description": "N\u00e3o viva para que sua presen\u00e7a seja notada, mas sim para que sua aus\u00eancia seja sentida.",
                "id": "855494998866972672",
                "name": "CapNew\u2122",
                "pinned_tweet_id": "1229852006858285062",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430642562306646017/LaHDFJxr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 454,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31955
                },
                "url": "",
                "username": "reuboyDC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-25T17:07:33.000Z",
                "description": "Viver intensamente!!!",
                "id": "1232351360789753856",
                "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil",
                "name": "Caio Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260704354408988674/5PblSimn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5312
                },
                "url": "",
                "username": "CaioFer64721393",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T00:50:26.000Z",
                "description": "vivendo o momento ....",
                "id": "1140421407991640064",
                "name": "Allyson David",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333198594455859200/LBVMeD4i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 379
                },
                "url": "",
                "username": "Allysondavid71",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-31T23:01:42.000Z",
                "description": "youtuber\ud83d\udcfd canal fala ai pc \ud83d\udea8\nnot\u00edcias e fatos da internet\ud83d\udd0a clik aqui e veja nosso conte\u00fado ================\ud83d\udc47   \ud83d\udc47       \ud83d\udc47     \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/3gIBa6N",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/3gIBa6N",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4McdcV94CC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1091109296266461185",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "fala ai pc \ud83c\udfa5\ud83c\udfac",
                "pinned_tweet_id": "1254187817510612992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189956029741711361/YgNjJ4_t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 827
                },
                "url": "https://t.co/4McdcV94CC",
                "username": "PauloCezarOPc1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T00:18:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1056339493479989248",
                "name": "dete2006",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121411556665896960/UC9HRUka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2629,
                    "following_count": 2978,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 97278
                },
                "url": "",
                "username": "dete2006",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T04:41:10.000Z",
                "description": "((((( Ainda em Constru\u00e7\u00e3o )))))   :P",
                "id": "336354223",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil",
                "name": "Filipe Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947993293085990912/cMe4xYnE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16229
                },
                "url": "",
                "username": "filipe_a_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T22:21:34.000Z",
                "description": "EXCLUSIVO PARA COMENT\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS \u2014 Antipetista \u2014 N\u00e3o aceito democracia corrupta, sou conservador e apoiador do presidente Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057397123858227202",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417991790779633667/-fzBrKP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4475,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57923
                },
                "url": "",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-13T18:14:30.000Z",
                "description": "Gra\u00e7a, For\u00e7a e Honra.",
                "id": "3374431912",
                "location": "Porto Velho RO Brasil",
                "name": "Anderson Mendes\ud83d\udc6e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185965199511171073/qCnsw88Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3581,
                    "following_count": 4136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42136
                },
                "url": "",
                "username": "MendesAm305",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-06T02:12:13.000Z",
                "description": "Os que negam liberdade aos outros n\u00e3o merecem liberdade.\nAbraham Lincoln",
                "id": "849806923352420353",
                "location": "\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b",
                "name": "Mirian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266727244061433858/FHk4mp7F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 622,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17302
                },
                "url": "",
                "username": "MiriandeOPinto2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T03:12:47.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o conservador, SDV patriota de direita. Meu total apoio ao meu presidente Bolsonaro 2022. F\u00e9 em Deus, sem desanimar jamais pois tudo passa a vida segue...",
                "id": "1147704986970808322",
                "location": "Brasil",
                "name": "Tu \u00e9s Pedra Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279443933219741700/6WuSVpVW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3802
                },
                "url": "",
                "username": "tuespedrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-03-21T01:40:57.000Z",
                "description": "Economista Uso o IIS - INDICADOR DE IND\u00cdCIO SIGNIFICANTE.  Day Trader Day Trade CFP\u00ae CNPI CNPJ CPF CIC CPA-10 CPA-20 CGA CFA CEA CC CDC CDF #petr4 #vale3",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 140,
                                "tag": "petr4"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 147,
                                "tag": "vale3"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "selusava.ecn.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://selusava.ecn.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uR19xQdoGH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1698561",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Sergio L Valle \ud83d\udcc8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327817593567240194/_fu26rom_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30934,
                    "following_count": 31414,
                    "listed_count": 385,
                    "tweet_count": 264805
                },
                "url": "https://t.co/uR19xQdoGH",
                "username": "selusava",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T06:19:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "981415995658194944",
                "name": "7 de Setembro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279132094615048192/9XImrAAx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 644,
                    "following_count": 787,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38792
                },
                "url": "",
                "username": "k7br2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T13:22:02.000Z",
                "description": "#QueroBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1081541331221131264",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#EuAutorizoPresidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347730050104356865/Snmk-m_b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1765,
                    "following_count": 703,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 93053
                },
                "url": "",
                "username": "AndrMartinez18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T16:10:46.000Z",
                "description": "Leonino, conservador (e da\u00ed), odeia COMUNISTA, a favor do porte de arma, H\u00e9tero, contra aborto, n\u00e3o suporta mimimi!!! Cosmaker. N\u00e3o gostou? Problema seu!!",
                "id": "1177254141460176901",
                "location": "Minakuchi, Japan",
                "name": "Marcelo Arai \u264c\u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 FACISTA \u00c9 O C\u00da DA SUA M\u00c3E!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415521717544525825/8SB_RuEI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31279
                },
                "url": "",
                "username": "AraiMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-09T00:23:17.000Z",
                "description": "aproveite a vida",
                "id": "829485786189922304",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "fabio chiodini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140234231236517888/yPUgB2Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 865,
                    "following_count": 4878,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76231
                },
                "url": "",
                "username": "ChiodiniFabio0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-30T22:20:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1189668343231533056",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247145873156509697/k6IksAR9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1695
                },
                "url": "",
                "username": "Mrcia85673739",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-22T00:26:21.000Z",
                "description": "COMUNISMO s\u00f3 \u00e9 bom para REI e os amigos do REI! Sei que n\u00e3o acham que s\u00e3o reis, mas querem que voc\u00ea lamba seus p\u00e9s! \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2e #VotoAuditavelJ\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 123,
                                "tag": "VotoAuditavelJ\u00e1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1611617046",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1112548435532660736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020163074790232064/3WmbTsjg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5927,
                    "following_count": 1657,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 288293
                },
                "url": "",
                "username": "ElacheElache",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-25T22:44:39.000Z",
                "description": "Advogada aposentada, muito preocupada com o que est\u00e3o fazendo com o nosso Brasil.",
                "id": "108429677",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "In\u00eas Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061358359973113856/Gzy_dM3G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1156,
                    "following_count": 1376,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35576
                },
                "url": "",
                "username": "bauschgafner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-24T20:24:23.000Z",
                "description": "Conservadora, contra a esquerda, apoia Bolsonaro",
                "id": "2891239233",
                "location": "Estados Unidos ",
                "name": "Maria Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265755306212106240/v8ihvebM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 259,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59206
                },
                "url": "",
                "username": "MariaMexs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-29T16:32:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1167112647877234688",
                "name": "Mastelllini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268284061912629249/weHB0yRG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15100
                },
                "url": "",
                "username": "Sandra61917348",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-17T00:37:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "2448350846",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Haroldo Guedes Jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/592331453532401664/XjNWfMbs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7496
                },
                "url": "",
                "username": "Guedes2jr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-25T18:16:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "780803556",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Germano G. Menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819534543199862784/xd6STWyW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 447,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30676
                },
                "url": "",
                "username": "ggmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-06T15:12:51.000Z",
                "description": "ALGU\u00c9M PRECISA ARRUMAR ESSAS COISAS...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/valterdesantana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://t.me/valterdesantana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/omPHDDRoyn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1081931608335310849",
                "location": "Dom Eliseu, Brasil",
                "name": "\u0475\u03b1\u2113\u01ad\u03b5\u0ae8\u00a0\u2202\u03b5\u00a0\u0e23\u03b1\u0273\u01ad\u03b1\u0273\u03b1",
                "pinned_tweet_id": "1411010027062714376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430896297746202629/Vadxu3wu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1543,
                    "following_count": 1836,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100754
                },
                "url": "https://t.co/omPHDDRoyn",
                "username": "ValterdeSantan7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T06:02:13.000Z",
                "description": "Ex-estudante de Psicologia da USP, vacinada  contra esquerdismo, torcendo pelo Brasil, defendendo  os animais...",
                "id": "1215514066917216257",
                "name": "Maat-Kemet \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305460849323192320/UGNE3e_o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 490,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 67895
                },
                "url": "",
                "username": "kemet_maat",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T02:03:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1104925673444069377",
                "name": "Ivaneide M.S",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211037443060879360/VZcuEFTL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 982,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35415
                },
                "url": "",
                "username": "MirandaIvaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-11T14:56:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "353094000",
                "name": "Judith Maria  Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194744454743232512/j6il5lNl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3241,
                    "following_count": 4770,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 75108
                },
                "url": "",
                "username": "costa_judy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-09T20:50:39.000Z",
                "description": "Atirador de elite, pronto para miss\u00e3o. Conservador, Anti-Petistas e esquerdopatas.\n\u201cSe queres a paz, prepara-te para a guerra\u201d\nFl\u00e1vio Veg\u00e9cio",
                "id": "519811050",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Atirador de Elite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248069332942364680/nm2VKuOQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1329,
                    "following_count": 2535,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20782
                },
                "url": "",
                "username": "sniperbrazuca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T01:22:06.000Z",
                "description": "Brasil",
                "id": "1147677136175677442",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4dO Brasil n\u00e3o pode parar\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280107405301383169/1fVpYO9o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 870,
                    "following_count": 1472,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11407
                },
                "url": "",
                "username": "Cristia66332151",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T22:52:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "829462956748500992",
                "name": "Joabe Santana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419979170105499648/UtqTn3jw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77551
                },
                "url": "",
                "username": "JoabeSantana9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T17:50:11.000Z",
                "description": "Sou um perigo \u00e0 democracia com meu celular na m\u00e3o.",
                "id": "134870599",
                "name": "Dona Bolsoquina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1228143115787231232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066509927987011589/4mK4v2SB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16324
                },
                "url": "",
                "username": "tiavelhadozap",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-14T22:47:03.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Esposo, Pai, Refrigerista. \nFilipenses 4.12-13.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/evandrosouzabj\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/evandrosouzabjj/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/L7VQa3fYRX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "252304541",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
                "name": "EVANDRO SOUZA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299169565587447810/axdgtnJ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4337
                },
                "url": "https://t.co/L7VQa3fYRX",
                "username": "EVANDROGOMEES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-27T03:28:43.000Z",
                "description": "Patriota",
                "id": "978473866350735360",
                "location": "Paraty, Brasil",
                "name": "Marcelo Sake",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241677077709049857/bWgHtScG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1365,
                    "following_count": 2274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44135
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloGAlmeid1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T22:02:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114287189003833344",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156385605829439489/PIBLqxIa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5905,
                    "following_count": 6490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58968
                },
                "url": "",
                "username": "Cludia83802707",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T03:50:05.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o , patriota , trabalhador , pai de fam\u00edlia . Ant Esquerda  \ud83d\udd30\ud83d\udd30\n\n6\u00b0 conta , passarinho vermelho derrubou 5 . Esquerdista aqui n\u00e3o se cria , \u00e9 block.",
                "id": "1230701153945448449",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83d\udd30Bonoro2022",
                "pinned_tweet_id": "1259202884740288514",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269243717304684545/avmnULFm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 142,
                    "following_count": 309,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6147
                },
                "url": "",
                "username": "SrSalesDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T12:38:45.000Z",
                "description": "DEUS, A VERDADE SEMPRE!",
                "id": "1147847420019126273",
                "name": "#EUAUTORIZOPRESBOLSONARO\ud83e\udd16\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424007180005613579/MPDKk7PV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3032,
                    "following_count": 4612,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37393
                },
                "url": "",
                "username": "SandraStringhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-25T06:32:54.000Z",
                "description": "Sao Paulo, Brazil  brasileira, forma\u00e7\u00e3o (Ensino).Tenho muitos defeitos e falhas, ou seja, estou em obras.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "a-magiadas-palavras.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://a-magiadas-palavras.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jNyZmCCLOG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "126236254",
                "location": "Campinas, Sao Paulo",
                "name": "Wania Rezende",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274421503476543488/gb4EbD5T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 1247,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 43267
                },
                "url": "https://t.co/jNyZmCCLOG",
                "username": "warezende",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-28T19:05:05.000Z",
                "description": "Conservador de Direita",
                "id": "220757399",
                "location": "Pelo Mundo",
                "name": "Alvaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431171970050240512/0c38Vf3r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 400,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28868
                },
                "url": "",
                "username": "alvaro_ennes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-24T09:59:08.000Z",
                "description": "la Resistencia!!!",
                "id": "1198541385399504897",
                "name": "INRI_CARLOS_JR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333305213764194306/zpVv2GcJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1968,
                    "following_count": 2828,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15658
                },
                "url": "",
                "username": "INRI48299934",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-11T19:12:43.000Z",
                "description": "Aracaju-SE, Arquiteto e Urbanista, Ac\u00fastica, Mec\u00e2nica C\u00eanica, \u00c1udio e Ilumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica. Gastr\u00f3logo e Sommelier.",
                "id": "1072569887116156930",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Arquiteto Carlos Corr\u00eaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273056170811539462/xlxkBmfv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7649,
                    "following_count": 8124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32605
                },
                "url": "",
                "username": "ArqCarlosCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-17T16:00:17.000Z",
                "description": "Aposentado, defensor da ordem, justi\u00e7a e liberdade. Contra qualquer tirania, principalmente a comunista.",
                "id": "2745440103",
                "location": "Catarinense",
                "name": "Jos\u00e9 Amaro Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260282147442774016/wLA_5n20_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 45605
                },
                "url": "",
                "username": "JAVieira100",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-31T19:12:50.000Z",
                "description": "Aquelas pessoas que n\u00e3o t\u00eam car\u00e1ter e n\u00e3o t\u00eam \u00e9tica t\u00eam apenas c\u00famplices e os c\u00famplices n\u00e3o se respeitam e desconfiam uns dos outros.",
                "id": "110211306",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1240068130237546497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200424921639346177/0lrFnvgQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1014,
                    "following_count": 2265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43092
                },
                "url": "",
                "username": "pprabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-18T23:12:03.000Z",
                "description": "\"Ainda que eu ande pelo vale da sombra da morte, n\u00e3o temerei mal nenhum, porque tu est\u00e1s comigo; a tua vara e o teu cajado me consolam.\" Salmos 23:4",
                "id": "1053061172503691265",
                "location": "V\u00e1rzea Paulista, Brasil",
                "name": "Robson Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427615650571329538/L4l5SEpl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 413,
                    "following_count": 788,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47292
                },
                "url": "",
                "username": "robsonsilva0601",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T12:30:27.000Z",
                "description": "Casada\ud83d\udc49@wfogliene\u2764\ufe0f Moz\u00e3o\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83d\udc9aPalmeirense\n\n#Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n Agrade\u00e7o A Deus Pela Fam\u00edlia Que\n Tenho \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\n\nQuem Como Deus ?\nNingu\u00e9m Como Deus!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 42,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 7,
                                "username": "wfogliene"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1071743879358103553",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "vov\u00f3 do Joaquim\u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1410011157230989315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426198945492082689/RLmECn5e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32116,
                    "following_count": 23680,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 39469
                },
                "url": "",
                "username": "Crisfoglieni06",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-31T13:02:10.000Z",
                "description": "A sa\u00edda \u00e9 pela direita\n\n\nproclama\u00e7\u00e3o uma ova, foi golpe\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f",
                "id": "100762396",
                "name": "Biribiu biu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374167146985619461/wQw61OTi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5973
                },
                "url": "",
                "username": "fabianovalter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T13:05:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057981861320974336",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "rafa rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057982444777938945/rc7Pqcdl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28249
                },
                "url": "",
                "username": "rafaraf11444872",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-21T03:14:47.000Z",
                "description": "Jornalista, meus tweets s\u00e3o amparados pela prote\u00e7\u00e3o da minha fonte.\nNo mais a vida \u00e9 simples, basta n\u00e3o PTralhar.",
                "id": "193157716",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Diogo S.",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 152263
                },
                "url": "",
                "username": "Crashvk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-16T13:24:24.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e temente a DEUS",
                "id": "721328389785829376",
                "location": "Campina Grande, Brasil",
                "name": "Elmar Vieira De Andr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737639431788728320/Sxw4Bb1f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 313,
                    "following_count": 759,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3963
                },
                "url": "",
                "username": "elmar_andr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-01T16:57:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2271862268",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Silvia Maria Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424097576828162050/LaJdkyhO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30796
                },
                "url": "",
                "username": "silschmidt1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-04T01:54:23.000Z",
                "description": "N\u00e3o engulo sapos barbudos. Acabou o tempo em que os animais falavam.Quando os bons se calam, os maus governam.O pre\u00e7o da Liberdade \u00e9 a Eterna Vigil\u00e2ncia.",
                "id": "71423703",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jose Mourao",
                "pinned_tweet_id": "1407855627871916039",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159287233725292545/wFjktEe__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2264,
                    "following_count": 3215,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19699
                },
                "url": "",
                "username": "casasmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-18T00:05:34.000Z",
                "description": "\ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1526212944",
                "name": "Alfeu Gularte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138294818117996544/FU6yXris_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2818,
                    "following_count": 4858,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 217888
                },
                "url": "",
                "username": "alfeugularte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-01T22:40:54.000Z",
                "description": "Brasileiro com orgulho",
                "id": "2322956732",
                "location": "Brasil",
                "name": "X-Men \ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350564202944077826/XYFxDbJe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4103,
                    "following_count": 4388,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 110334
                },
                "url": "",
                "username": "ximenmalhador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-18T00:57:35.000Z",
                "description": "Conservadora de direita. N\u00e3o discuto com esquerda!\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d",
                "id": "337426908",
                "location": "Franca/SP",
                "name": "Rose Domenegheti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413679272406011905/lx6Dkj-k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2758,
                    "following_count": 4369,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11750
                },
                "url": "",
                "username": "RoseDomenegheti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-29T22:41:15.000Z",
                "description": "Apaixonada pela minha fam\u00edlia e pelo Brasil. BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS! #VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 105,
                                "start": 89,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "924768118207143938",
                "name": "Ana Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415412149070016512/EpqZfrTl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4949,
                    "following_count": 5414,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63117
                },
                "url": "",
                "username": "AnaCris53727087",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T14:12:32.000Z",
                "description": "A salva\u00e7\u00e3o do mundo \u00e9 o amor. aprenda com os animais.",
                "id": "1110182681302781953",
                "location": "RT N\u00c3O \u00c9 ENDOSSO",
                "name": "Felizcao",
                "pinned_tweet_id": "1415301266805334020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142904742789754891/esCxlqly_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98558
                },
                "url": "",
                "username": "eurdsc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T03:14:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1116177731581095937",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Mauro R\u00eago Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137488184563109890/y-uUgQQj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10088
                },
                "url": "",
                "username": "JosMauroRgoFer1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-08T11:18:21.000Z",
                "description": "CONSERVADOR, COM BOLSONARO SEMPRE, ENQUANTO ELE DENFENDER AS BANDEIRAS DA MORAL E BONS COSTUMES.",
                "id": "3241778915",
                "location": "brasilia",
                "name": "icosro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273377098581913600/9VUE9P1K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15613
                },
                "url": "",
                "username": "icosro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-08T16:28:27.000Z",
                "description": "Anti Pt de direita e odeia elementos esquerda e comunistas!!",
                "id": "983018747316330496",
                "location": "Alegrete, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o J.pereira de Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000864382010757121/VKReH22t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9116
                },
                "url": "",
                "username": "JooJosPereirad3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-05T17:19:49.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico",
                "id": "1014921807202324480",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Ortiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428731388774297600/hnWVh0Xt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 247,
                    "following_count": 1052,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42690
                },
                "url": "",
                "username": "J0A0JR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T17:36:55.000Z",
                "description": "Neste mundo v\u00e9io sem portera, n\u00e3o t\u00e1 morto quem peleia. (ditos populares)\nPortanto: mostremos valor, const\u00e2ncia, nesta \u00edmpia e injusta guerra (hino do RS)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gettr.com/user/oilucia",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.gettr.com/user/oilucia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gHZ6yA2dwv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1195757497614778368",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "L\u00facia Dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292577459431514113/1EP5Q3st_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 172,
                    "following_count": 63,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19356
                },
                "url": "https://t.co/gHZ6yA2dwv",
                "username": "OiLulu1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-27T14:30:20.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos.",
                "id": "4622302887",
                "location": "Santa Catarina,Brasil, Ca\u00e7ador",
                "name": "Marcos Machado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/681120884141207552/XjxtKQ6W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2238,
                    "following_count": 3293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 226235
                },
                "url": "",
                "username": "Marc49machado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-14T11:24:12.000Z",
                "description": "Chef de Cozinha, Gerente A & B, RPM, QUEEN, KEANE, ELTON JOHN, SPFC, SP-BR., USA - Miami & Orlando. Odeio PTralhas e Esquerdopatas! Followback - JB 38",
                "id": "238107323",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428997189851807744/sfin3rwH_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8630,
                    "following_count": 8661,
                    "listed_count": 56,
                    "tweet_count": 713711
                },
                "url": "",
                "username": "Moacyrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-20T20:09:39.000Z",
                "description": "Sou s\u00e9rio sou alian\u00e7a pelo Brasil",
                "id": "1219351267883044866",
                "name": "VITOR VITOR 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1255689963468926981",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348349374443745281/I49pmc_w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 619,
                    "following_count": 919,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24947
                },
                "url": "",
                "username": "VITORVI40536147",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-25T02:34:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "617774079",
                "name": "Vilson Pereira",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 178,
                    "following_count": 456,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32436
                },
                "url": "",
                "username": "VilsonPereira4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-03T19:50:03.000Z",
                "description": "Conservadora nos costumes e liberal na economia. \u201cN\u00e3o h\u00e1 loucura mais cara que a do idealismo intolerante\u201d. (Churchill)",
                "id": "482331563",
                "name": "Zelda",
                "pinned_tweet_id": "1029331801007972352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355624017470885890/PDMIAAgB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4113,
                    "following_count": 2823,
                    "listed_count": 79,
                    "tweet_count": 201671
                },
                "url": "",
                "username": "ZeldaTinker",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-18T19:31:50.000Z",
                "description": "Cansado de ver inumeras injusticas !!! Quero um pais diferente, onde o mais importante e a valorizacao do ser humano, sem rotulos !! #DireitaSegueDireita",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 133,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "115473601",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "JLeite",
                "pinned_tweet_id": "586594950126665729",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804427603335671812/8xQEq-A8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7125,
                    "following_count": 7259,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 364358
                },
                "url": "",
                "username": "jleites58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-14T17:08:09.000Z",
                "description": "Brasileiro. F\u00e3 de m\u00fasica.\n#Liberdade",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 26,
                                "tag": "Liberdade"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4187828656",
                "location": "Brasil",
                "name": "O Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1049278949656875008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047831571099734018/8n10Fb2g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2784,
                    "following_count": 2325,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 125502
                },
                "url": "",
                "username": "HudsonRics",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-02T03:13:51.000Z",
                "description": "Pai de Fam\u00edlia Patriota. Direita conservadora. Apoio os militares e a nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha!!!!",
                "id": "346973166",
                "location": "Dois Irm\u00e3os, Brasil",
                "name": "wagner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272341925601951744/Si1sVGKv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3094,
                    "following_count": 4716,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12211
                },
                "url": "",
                "username": "AdilesWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77207
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-26T17:29:12.000Z",
                "description": "Sou conservador, crist\u00e3o e casado. Oficial da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia! \nPela criminaliza\u00e7\u00e3o do comunismo no Brasil!",
                "id": "868157079982354432",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "Francisco Jorge Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426721015128854532/LkFqjW7o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1689,
                    "following_count": 2421,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138636
                },
                "url": "",
                "username": "Francisco_Maxim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T13:34:41.000Z",
                "description": "Por um mundo sem comunistas.",
                "id": "1233022597157343233",
                "name": "Suzy Macahdo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233023668575461376/dn9hvAT9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 762,
                    "following_count": 684,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47188
                },
                "url": "",
                "username": "MacahdoSuzy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T05:37:40.000Z",
                "description": "Campanha eterna ao Presidente Bolsonaro, se estiver em d\u00favida, n\u00e3o me siga! Direita sempre. #ATEN\u00c7\u00c3O: N\u00c3O ENTRO EM LISTA #SDV. #NotDM - #VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 92,
                                "tag": "ATEN\u00c7\u00c3O"
                            },
                            {
                                "end": 125,
                                "start": 121,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 127,
                                "tag": "NotDM"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 136,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104392888",
                "location": "Santos/SP/Brasil",
                "name": "Cecilia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1430599214795534339",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417256240942620674/TRRT7dSi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5232,
                    "following_count": 3718,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 201701
                },
                "url": "",
                "username": "CecideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T13:59:07.000Z",
                "description": "Negro,pobre,das favelas cariocas,flamenguista,brasileiro. j\u00e1 estou em campanha #Bolsonaro2022 Esquerdistas,tralhas e alienados \u00e9 melhor n\u00e3o me seguir! sdv todos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 79,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54210915",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nego Nego 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1042235465938554881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242632027221954560/3hjKMmEE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3481,
                    "following_count": 4281,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37940
                },
                "url": "",
                "username": "negoo38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T15:31:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1141730294233538562",
                "location": "Russas, Brasil",
                "name": "Heldermar moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349045644992851968/_TA5OnB4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3754,
                    "following_count": 3912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8781
                },
                "url": "",
                "username": "Heldermarmorei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-28T17:43:11.000Z",
                "description": "#BolsonaroAte2026 \n\nA alegria do SENHOR \u00e9 minha for\u00e7a!!\ud83d\ude4c\nUma rob\u00f4 \ud83e\udd16fiel ao seu capit\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nBrasil acima de tudo!!\nDEUS ACIMA DE TODOS!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1122556881497743360",
                "name": "Lilia R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411094536655343618/-G-KpUfM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1705,
                    "following_count": 1802,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94122
                },
                "url": "",
                "username": "LiliaRRS8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T10:56:40.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "56343792",
                "name": "telmo dias",
                "pinned_tweet_id": "1323314923687038981",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276655427636338689/f5v41usv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2752,
                    "following_count": 4493,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 70891
                },
                "url": "",
                "username": "geraldofontesrj",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242267790721134598",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78dkh9imqo0mfey3skbcwdnjx",
        "oldest_id": "1242259969845669888",
        "result_count": 100
    }
}