{
    "data": [
        {
            "author_id": "787670860253528064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258638570295300",
            "created_at": "2020-03-18T12:47:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258638570295300",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2971498835",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258415760416768",
            "created_at": "2020-03-18T12:47:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258415760416768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3089913445",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258383871164416",
            "created_at": "2020-03-18T12:46:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258383871164416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "549661247",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258208867979265",
            "created_at": "2020-03-18T12:46:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258208867979265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055450208706945025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258076759994368",
            "created_at": "2020-03-18T12:45:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258076759994368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238257869063151616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240257743233130498",
            "created_at": "2020-03-18T12:44:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240257743233130498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "217958521",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240257605383204864",
            "created_at": "2020-03-18T12:43:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240257605383204864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184164927289905152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240257517592215552",
            "created_at": "2020-03-18T12:43:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240257517592215552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1197269689593937921",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240257408284401667",
            "created_at": "2020-03-18T12:43:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240257408284401667",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2250942789",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240257233155502080",
            "created_at": "2020-03-18T12:42:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240257233155502080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150797850848219136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240257152238915586",
            "created_at": "2020-03-18T12:42:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240257152238915586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165246161818726402",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240257034047586304",
            "created_at": "2020-03-18T12:41:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240257034047586304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053636667339427840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256960299229184",
            "created_at": "2020-03-18T12:41:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256960299229184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206657588940738561",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256909036392450",
            "created_at": "2020-03-18T12:41:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256909036392450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081674235599339520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256668149186560",
            "created_at": "2020-03-18T12:40:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256668149186560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256417581412352",
            "created_at": "2020-03-18T12:39:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256417581412352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045852039404822529",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256326648901635",
            "created_at": "2020-03-18T12:38:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256326648901635",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "135627004",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256235712253953",
            "created_at": "2020-03-18T12:38:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256235712253953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233798914622545923",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256145987719168",
            "created_at": "2020-03-18T12:38:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256145987719168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046473895598071810",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256111430774787",
            "created_at": "2020-03-18T12:37:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256111430774787",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "990027413613621248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240256104178860035",
            "created_at": "2020-03-18T12:37:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240256104178860035",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240255879494148097"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240255881670987777",
            "created_at": "2020-03-18T12:36:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 83,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7Rhy507Vzr",
                        "end": 145,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240255881670987777/photo/1",
                        "start": 122,
                        "url": "https://t.co/7Rhy507Vzr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240255881670987777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 454,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 98
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7Rhy507Vzr"
        },
        {
            "author_id": "251841333",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240250582537064448",
            "created_at": "2020-03-18T12:15:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240250582537064448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68250601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240247989144338432",
            "created_at": "2020-03-18T12:05:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 174,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 195,
                        "tag": "globo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240247989144338432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Com as mudan\u00e7as na programa\u00e7\u00e3o a globo a partir de segunda \u00e9 basicamente:\n\nBom dia corona da sua regi\u00e3o\nBom dia corona brasil\nCorona hoje\nCorona nacional \nCorona da globo. \n\n#issoaglobonaomostra #globo"
        },
        {
            "author_id": "87170419",
            "conversation_id": "1240242667042279425",
            "created_at": "2020-03-18T11:44:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B935AHiJCq9/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B935AHiJCq9/?igshid=r912eyh6ez3m",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/Q3Ly8VqAgr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240242667042279425",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/Q3Ly8VqAgr"
        },
        {
            "author_id": "360074434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10040667043",
                        "name": "CNN"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240234612560986112",
            "created_at": "2020-03-18T11:12:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AppelLuciano/s\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AppelLuciano/status/1240066584057720833",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/QhcbTvmDZi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240234612560986112",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240066584057720833",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "da serie #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/QhcbTvmDZi"
        },
        {
            "author_id": "1015997478028611585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10040667043",
                        "name": "CNN"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240046427386118146",
            "created_at": "2020-03-18T10:01:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "Doria",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "Maia",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 132,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "normalized_text": "Alcolumbre",
                        "probability": 0.9925,
                        "start": 139,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1145711601124818946",
                        "start": 0,
                        "username": "BRASILDEDIREIT4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240216769341554688",
            "in_reply_to_user_id": "1145711601124818946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240046427386118146",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@BRASILDEDIREIT4 #issoaglobonaomostra \nNem se manifestaram quando os governadores estaduais permitiram o Carnaval, e nem qdo Doria, Maia e Alcolumbre foram pra festa da CNN com 1300 pessoas.\nLembrando que o Nhonho viajou e quando voltou se recusou a fazer o exame do coronav\u00edrus.\nCanalhas."
        },
        {
            "author_id": "782608640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240200265308999680",
            "created_at": "2020-03-18T08:55:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240200265308999680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1074337041847062528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240193652791685120",
            "created_at": "2020-03-18T08:29:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240193652791685120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706240573909372928",
            "conversation_id": "1240157651113254912",
            "created_at": "2020-03-18T06:09:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "821807622374432768",
                        "start": 0,
                        "username": "FuxicandoDaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240158249057431553",
            "in_reply_to_user_id": "821807622374432768",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240157651113254912",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@FuxicandoDaTV #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "4483443755",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240143068826947584",
            "created_at": "2020-03-18T05:08:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240143068826947584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "2929671622",
            "conversation_id": "802186995099463680",
            "created_at": "2020-03-18T05:04:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240142031239946240",
            "in_reply_to_user_id": "761021578893139968",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "802186995099463680",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@FatosEsquerda #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "710936181417050112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240140871431045120",
            "created_at": "2020-03-18T04:59:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9221,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1012342022735351809",
                        "start": 3,
                        "username": "negramattos01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240140871431045120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240139540028895233",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @negramattos01: Globo est\u00e1 mudando a programa\u00e7\u00e3o para a seguran\u00e7a dos funcion\u00e1rios por conta do Corona\nEnt\u00e3o nunca te pedi ND globo\nS\u00f3 q\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240139530759475202"
                ]
            },
            "author_id": "1012342022735351809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240139540028895233",
            "created_at": "2020-03-18T04:54:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9373,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 149,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 170,
                        "tag": "tvglobinho"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 184,
                        "tag": "MaisVoce"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 195,
                        "tag": "encontrocomfatima"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 216,
                        "tag": "tvglobinho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zMiE8wALiC",
                        "end": 251,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/negramattos01/status/1240139540028895233/photo/1",
                        "start": 228,
                        "url": "https://t.co/zMiE8wALiC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240139540028895233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo est\u00e1 mudando a programa\u00e7\u00e3o para a seguran\u00e7a dos funcion\u00e1rios por conta do Corona\nEnt\u00e3o nunca te pedi ND globo\nS\u00f3 quero a TV Globinho de volta. #issoaglobonaomostra\n#tvglobinho \n\n#MaisVoce \n#encontrocomfatima \n\n#tvglobinho https://t.co/zMiE8wALiC"
        },
        {
            "author_id": "55615384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240117684836208641",
            "created_at": "2020-03-18T03:27:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 139,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.6309,
                        "start": 136,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "normalized_text": "Rede Sustentabilidade",
                        "probability": 0.8768,
                        "start": 158,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240117684836208641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Espero q o a @Redeglobo n\u00e3o cancele o #issoaglobon\u00e3omostra. Agora q aumentaram os casos de coronavirus, come\u00e7aram os panela\u00e7os contra o Bozo e um deputado da Rede Sustentabilidade entrou com pedido de impeachment do \ud83e\udd21, tem q ter algum pgm de humor pra afrontar esse desgoverno."
        },
        {
            "author_id": "1219945610884927488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240116443850641411",
            "created_at": "2020-03-18T03:22:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240116443850641411",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240115262193532932"
                ]
            },
            "author_id": "931307097408573441",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240115613944680448",
            "created_at": "2020-03-18T03:19:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.6901,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "tag": "VotosDeBots"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 107,
                        "tag": "NaoAssistoMaisBBB"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wqCTz1LSOS",
                        "end": 160,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/moisesdesouzabr/status/1240115613944680448/photo/1",
                        "start": 137,
                        "url": "https://t.co/wqCTz1LSOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240115613944680448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "\u00c9 por isso que Pyong foi eliminado do bbb utiliza\u00e7ao de bots na vota\u00e7ao\n#VotosDeBots\n#issoaglobonaomostra \n#NaoAssistoMaisBBB\n#GloboLixo https://t.co/wqCTz1LSOS"
        },
        {
            "author_id": "1109684144035057664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240110242899337217",
            "created_at": "2020-03-18T03:05:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240112175689207811",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240110242899337217",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo Deveriam exibir #issoaglobonaomostra  no programa \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "1109684144035057664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa humor\u00edstico ressignifica as principais not\u00edcias e discursos com s\u00e1tiras e par\u00f3dias de assuntos reais.",
                        "id": "10058292014",
                        "name": "Fora de Hora"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa humor\u00edstico ressignifica as principais not\u00edcias e discursos com s\u00e1tiras e par\u00f3dias de assuntos reais.",
                        "id": "1235503526651912193",
                        "name": "Fora de Hora"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240111461357232128",
            "created_at": "2020-03-18T03:03:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "ForaDeHora"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "29797128",
                        "start": 68,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240111461357232128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Deveriam exibir #issoaglobonaomostra no #ForaDeHora \ud83d\ude07\n\n  @RedeGlobo @showdavida"
        },
        {
            "author_id": "115456536",
            "conversation_id": "1240029287140425730",
            "created_at": "2020-03-18T03:00:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9255,
                        "start": 63,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240110910498373634",
            "in_reply_to_user_id": "922933940490563586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240029287140425730",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@DraClaudiaBr38 #issoaglobonaomostra \nNem a imprensa master do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "70434849",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1235503526807097344",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1235508935605411841",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240105450298839042",
            "created_at": "2020-03-18T02:39:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4737,
                        "start": 13,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 119,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240105450298839042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "SABIAAAA QUE GLOBO N\u00c3O IA ELIMINAR O BABU!!!!! PASSOU A SEMANA TODA ESCONDENDO SUAS ATITUDES!!!!!!!!!!! \n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2epra globo\n\n#BBB #BBB20 #issoaglobonaomostra."
        },
        {
            "author_id": "65430053",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1235503526807097344",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1235508935605411841",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240105018734383105",
            "created_at": "2020-03-18T02:37:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4766,
                        "start": 13,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 119,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240105018734383105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "SABIAAAA QUE GLOBO N\u00c3O IA ELIMINAR O BABU!!!!! PASSOU A SEMANA TODA ESCONDENDO SUAS ATITUDES!!!!!!!!!!! \n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2epra globo\n\n#BBB #BBB20 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "98430487",
            "conversation_id": "1240103421832835075",
            "created_at": "2020-03-18T02:31:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/deborabpaim/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/deborabpaim/status/1240101872733749259",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/KceG8MRkX3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240103421832835075",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KceG8MRkX3"
        },
        {
            "author_id": "378339003",
            "conversation_id": "1240102762001715202",
            "created_at": "2020-03-18T02:28:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Telma",
                        "probability": 0.86,
                        "start": 5,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Carminha",
                        "probability": 0.9094,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 178,
                        "tag": "AmordeMae"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "tag": "AvenidaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 204,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 225,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 246,
                        "tag": "Novelas"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 255,
                        "tag": "novela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240102762001715202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Essa Telma so pode ser reencarna\u00e7\u00e3o da Carminha. So vive mentindo para o filho. Se ela n\u00e3o for reencarna\u00e7\u00e3o da outra, devem ser irm\u00e3s g\u00eameas. As duas s\u00e3o muito m\u00e1s e mentirosas.\n#AmordeMae #AvenidaBrasil #issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #Novelas #novela"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240102484284190720",
                    "3_1240102487253811200",
                    "3_1240102489610956802",
                    "3_1240102492278591489"
                ]
            },
            "author_id": "1229534701041393666",
            "conversation_id": "1240102495055200258",
            "created_at": "2020-03-18T02:27:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7955,
                        "start": 12,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "tag": "Redebbb"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "tag": "ForaPyongLee"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 183,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/V7LcxwuzPa",
                        "end": 227,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c1991souza/status/1240102495055200258/photo/1",
                        "start": 204,
                        "url": "https://t.co/V7LcxwuzPa"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/V7LcxwuzPa",
                        "end": 227,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c1991souza/status/1240102495055200258/photo/1",
                        "start": 204,
                        "url": "https://t.co/V7LcxwuzPa"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/V7LcxwuzPa",
                        "end": 227,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c1991souza/status/1240102495055200258/photo/1",
                        "start": 204,
                        "url": "https://t.co/V7LcxwuzPa"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/V7LcxwuzPa",
                        "end": 227,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c1991souza/status/1240102495055200258/photo/1",
                        "start": 204,
                        "url": "https://t.co/V7LcxwuzPa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240102495055200258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Engra\u00e7ado a Globo  a #Redebbb n\u00e3o  mostra o qu\u00e3o humano ,o qu\u00e3o sensato o #ForaPyongLee \u00c9, em outro pared\u00e3o mostrou ele hipnotizando antes de encerrar as vota\u00e7\u00f5es \ud83e\udd2b  olha olha edi\u00e7\u00e3o #issoaglobonaomostra https://t.co/V7LcxwuzPa"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239939414366785537"
                ]
            },
            "author_id": "373447049",
            "conversation_id": "1240093275073253376",
            "created_at": "2020-03-18T01:50:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "tag": "FalandoDeBBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0C3uLueUqA",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/duarte_laylla/status/1239939502694641665/video/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/0C3uLueUqA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240093275073253376",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBB20 #RedeBBB #FalandoDeBBB https://t.co/0C3uLueUqA"
        },
        {
            "author_id": "1952699317",
            "conversation_id": "1240092517208600577",
            "created_at": "2020-03-18T01:47:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Cidade de S\u00e3o Pau",
                        "probability": 0.49,
                        "start": 122,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "66539961",
                        "start": 3,
                        "username": "AledeAndradeIII"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "25562342",
                        "start": 21,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "25562342",
                        "start": 47,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240092517208600577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240092154850091010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AledeAndradeIII: @pauloteixeira13 Deputado @pauloteixeira13 #issoaglobonaomostra\nContabilizando mais de 16 bairros na Cidade de S\u00e3o Pau\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4696550012",
            "conversation_id": "1240092469070573571",
            "created_at": "2020-03-18T01:47:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Cidade de S\u00e3o Pau",
                        "probability": 0.49,
                        "start": 122,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "66539961",
                        "start": 3,
                        "username": "AledeAndradeIII"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "25562342",
                        "start": 21,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "25562342",
                        "start": 47,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240092469070573571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240092154850091010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AledeAndradeIII: @pauloteixeira13 Deputado @pauloteixeira13 #issoaglobonaomostra\nContabilizando mais de 16 bairros na Cidade de S\u00e3o Pau\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66539961",
            "conversation_id": "1240092224383324161",
            "created_at": "2020-03-18T01:46:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Cidade de S\u00e3o Pau",
                        "probability": 0.49,
                        "start": 122,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "66539961",
                        "start": 3,
                        "username": "AledeAndradeIII"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "25562342",
                        "start": 21,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "25562342",
                        "start": 47,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240092224383324161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240092154850091010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AledeAndradeIII: @pauloteixeira13 Deputado @pauloteixeira13 #issoaglobonaomostra\nContabilizando mais de 16 bairros na Cidade de S\u00e3o Pau\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66539961",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240077788243275779",
            "created_at": "2020-03-18T01:46:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 119,
                        "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                        "probability": 0.7467,
                        "start": 111,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 144,
                        "tag": "GreveGeral18M"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 159,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 193,
                        "tag": "AcabouBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "25562342",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "25562342",
                        "start": 26,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/bhadbrattz/sta\u2026",
                        "end": 233,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bhadbrattz/status/1240078941437730816/video/1",
                        "start": 210,
                        "url": "https://t.co/CgpnL8WvO6"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1240092154850091010",
            "in_reply_to_user_id": "25562342",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240077788243275779",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@pauloteixeira13 Deputado @pauloteixeira13 #issoaglobonaomostra\nContabilizando mais de 16 bairros na Cidade de S\u00e3o Paulo e amanh\u00e3 vai ter mais. #GreveGeral18M #ForaBolsonaro\n\n17/03/2020. \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude1d\n \n#AcabouBolsonaro https://t.co/CgpnL8WvO6"
        },
        {
            "author_id": "1029557352977100800",
            "conversation_id": "1240090066216783872",
            "created_at": "2020-03-18T01:38:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "tag": "podeissoarnaldo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AurelianoGJr/s\u2026",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AurelianoGJr/status/1240028511903141888",
                        "start": 42,
                        "url": "https://t.co/sCQKeaP1BB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240090066216783872",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240028511903141888",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#podeissoarnaldo ?\n#issoaglobonaomostra ! https://t.co/sCQKeaP1BB"
        },
        {
            "author_id": "1239945418773073920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240084780336766977",
            "created_at": "2020-03-18T01:17:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240084780336766977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240084452488986624"
                ]
            },
            "author_id": "359821009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240081776921411590",
            "created_at": "2020-03-18T01:15:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "142393421",
                        "start": 50,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mjMIf1GeI3",
                        "end": 84,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1240084459560583169/photo/1",
                        "start": 61,
                        "url": "https://t.co/mjMIf1GeI3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240084459560583169",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240081776921411590",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@DCM_online @MargueriteEva1 #issoaglobonaomostra \n@GloboNews https://t.co/mjMIf1GeI3"
        },
        {
            "author_id": "359821009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240064777981960193",
            "created_at": "2020-03-18T01:14:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "69673982",
                        "start": 0,
                        "username": "condegustavo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1213596331278602240",
                        "start": 14,
                        "username": "Abelha031"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "142393421",
                        "start": 47,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240084047805718528",
            "in_reply_to_user_id": "69673982",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240064777981960193",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@condegustavo @Abelha031 #issoaglobonaomostra \n@GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "359821009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240080770972225536",
            "created_at": "2020-03-18T01:10:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 0,
                        "username": "J_LIVRES"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "142393421",
                        "start": 32,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240083166498623488",
            "in_reply_to_user_id": "3090382647",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240080770972225536",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@J_LIVRES #issoaglobonaomostra \n@GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "359821009",
            "conversation_id": "1239850837838610432",
            "created_at": "2020-03-18T01:08:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240082708660920321",
            "in_reply_to_user_id": "1217437990856859649",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239850837838610432",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@BrunooLuccaa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "359821009",
            "conversation_id": "1240081225013956610",
            "created_at": "2020-03-18T01:08:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49914000",
                        "start": 0,
                        "username": "liviasalomoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240082588678717441",
            "in_reply_to_user_id": "49914000",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240081225013956610",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@liviasalomoni #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "359821009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735167868755968",
                        "name": "Erika Kokay"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735167868755968",
                        "name": "Erika Kokay"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240078682141622272",
            "created_at": "2020-03-18T01:06:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87021796",
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240082014079942656",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240078682141622272",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@erikakokay #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "200540205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                        "id": "1235139279799455750",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240069581991038976",
            "created_at": "2020-03-18T00:16:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "214570761",
                        "start": 47,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240069581991038976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra recupera\u00e7\u00e3o do mercado??? @jornalnacional O Ibovespa nos 70.000 pontos! Que recupera\u00e7\u00e3o?!"
        },
        {
            "author_id": "636462447",
            "conversation_id": "1240066091499556865",
            "created_at": "2020-03-18T00:02:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 21,
                        "tag": "boninhonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/EuGleicesamara\u2026",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/EuGleicesamara/status/1239997552419909637",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/h3tuzs3PNM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240066091499556865",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #boninhonaomostra https://t.co/h3tuzs3PNM"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239394315841011713"
                ]
            },
            "author_id": "30523165",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240059835959455744",
            "created_at": "2020-03-17T23:37:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8744,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "D\u00f3lar",
                        "probability": 0.4898,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9907,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240059835959455744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239394595848564736",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
        },
        {
            "author_id": "1105087306841632769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240050935864463365",
            "created_at": "2020-03-17T23:02:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240050935864463365",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65430053",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240042179751481345",
            "created_at": "2020-03-17T22:27:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8475,
                        "start": 4,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 30,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 35,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "tag": "foraBabu"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "tag": "ficaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "tag": "ForaPrior"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 95,
                        "tag": "ForaBabuPriorSaiDepois"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Pasmeexcelenci\u2026",
                        "end": 142,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Pasmeexcelencia/status/1239731384912097280",
                        "start": 119,
                        "url": "https://t.co/h55nihfYp8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240042179751481345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239731384912097280",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "E o Pyong que \u00e9 soberbo n\u00e9? \n\n#BBB #BBB20 #foraBabu #ficaPyong #issoaglobonaomostra #ForaPrior #ForaBabuPriorSaiDepois https://t.co/h55nihfYp8"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240041258262958080",
            "created_at": "2020-03-17T22:24:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240041258262958080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35479977",
            "conversation_id": "1240039520164347905",
            "created_at": "2020-03-17T22:17:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Amap\u00e1",
                        "probability": 0.8985,
                        "start": 33,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "Evandro Chagas",
                        "probability": 0.5456,
                        "start": 74,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "normalized_text": "Bel\u00e9m",
                        "probability": 0.8613,
                        "start": 92,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                        "probability": 0.8492,
                        "start": 140,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 187,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240039520164347905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Os exames dos casos suspeitos do Amap\u00e1 sequer sa\u00edram daqui com destino ao Evandro Chagas em Bel\u00e9m. Esse transporte \u00e9 de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Falta de estrutura total! #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "65430053",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240039380288442368",
            "created_at": "2020-03-17T22:16:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 38,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 43,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 50,
                        "tag": "ForaBabu"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/SirleideMaria6\u2026",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SirleideMaria6/status/1239880936696807428",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/j7dJbMD8xK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240039380288442368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A Soberba que vcs gostam de falar...\n\n#BBB #BBB20 #ForaBabu #issoaglobonaomostra https://t.co/j7dJbMD8xK"
        },
        {
            "author_id": "338102713",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240039035726450690",
            "created_at": "2020-03-17T22:15:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Corona Virus",
                        "probability": 0.2463,
                        "start": 59,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "normalized_text": "lula",
                        "probability": 0.5664,
                        "start": 146,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "normalized_text": "PT",
                        "probability": 0.7394,
                        "start": 152,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 181,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240039035726450690",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A verdade \u00e9 que a @RedeGlobo que inventou essa hist\u00f3ria de Corona Virus, s\u00f3 pra vender alcool em gel, pra arrecadar dinheiro pra poder libertar o lula\n\nPT ta por tras de tudo isso\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "914834983113625606",
            "conversation_id": "1239742045255872513",
            "created_at": "2020-03-17T21:54:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "835172191562051585",
                        "start": 0,
                        "username": "REGINALDOSPINTO"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "42593930",
                        "start": 17,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "302627015",
                        "start": 28,
                        "username": "CrisVianna_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240033909045448704",
            "in_reply_to_user_id": "835172191562051585",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239804210029395969",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@REGINALDOSPINTO @andretrig @CrisVianna_1 \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "70969199",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240033034822434817",
            "created_at": "2020-03-17T21:51:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "Coronav\u00edrus",
                        "probability": 0.3499,
                        "start": 81,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9881,
                        "start": 101,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240033034822434817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Voc\u00eas concentram for\u00e7as no #issoaglobon\u00e3omostra mas um dos idosos que morreu por Coronav\u00edrus hoje no Brasil SEQUER ESTAVA NA LISTA DE CASOS CONFIRMADOS. Eu tenho mais medo \u00e9 das institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas do pa\u00eds mesmo, que n\u00e3o t\u00eam pregui\u00e7a nenhuma de escamotear dados."
        },
        {
            "author_id": "2615661088",
            "conversation_id": "1240030192569106433",
            "created_at": "2020-03-17T21:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2471757957",
                        "start": 3,
                        "username": "tvlizando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240030192569106433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239910720667516929",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @tvlizando: DOS MESMOS CRIADORES DE \"6 E \u00d4NIBUS\"\n\nVEM A\u00cd \"7H E 17 MUNIC\u00cdPIOS\" NA GLOBO.\n\nHahahahahahaahahahahahahahahahahahah\n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198206267061415936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240029386646183936",
            "created_at": "2020-03-17T21:36:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240029386646183936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "713533750571876354",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240024012866150403",
            "created_at": "2020-03-17T21:15:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240024012866150403",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "427851279",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240021419876065280",
            "created_at": "2020-03-17T21:05:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240021419876065280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240019886828589057",
            "created_at": "2020-03-17T20:59:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240019886828589057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "481429693",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240017362599972866",
            "created_at": "2020-03-17T20:49:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240017362599972866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239690566058811392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240015787685019648",
            "created_at": "2020-03-17T20:42:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240015787685019648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240013756790423554",
            "created_at": "2020-03-17T20:34:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240013756790423554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240012487631736838",
            "created_at": "2020-03-17T20:29:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240012487631736838",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3951799036",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240012463283863555",
            "created_at": "2020-03-17T20:29:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240012463283863555",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240011637630918657",
            "created_at": "2020-03-17T20:26:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240011637630918657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "28173848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240010284841996288",
            "created_at": "2020-03-17T20:21:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240010284841996288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240009530156765188",
            "created_at": "2020-03-17T20:18:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240009530156765188",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60976232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240006610233237506",
            "created_at": "2020-03-17T20:06:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240006610233237506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "34840592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240006568650964993",
            "created_at": "2020-03-17T20:06:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240006568650964993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1512492942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240006081545461763",
            "created_at": "2020-03-17T20:04:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240006081545461763",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917192881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240004730425954305",
            "created_at": "2020-03-17T19:59:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240004730425954305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4308093557",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240001675257155584",
            "created_at": "2020-03-17T19:46:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240001675257155584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3225276155",
            "conversation_id": "1240000985562591232",
            "created_at": "2020-03-17T19:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "451063131",
                        "start": 3,
                        "username": "liviamachadomr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240000985562591232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239995690710896641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @liviamachadomr: \"Coragem n\u00e3o \u00e9 a aus\u00eancia do medo, mas a decis\u00e3o de que algo \u00e9 mais importante que o medo. O corajoso pode n\u00e3o viver pa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128461916924411904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240000940251504643",
            "created_at": "2020-03-17T19:43:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240000940251504643",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "364399151",
            "conversation_id": "1239999158423076868",
            "created_at": "2020-03-17T19:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "451063131",
                        "start": 3,
                        "username": "liviamachadomr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239999158423076868",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239995690710896641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @liviamachadomr: \"Coragem n\u00e3o \u00e9 a aus\u00eancia do medo, mas a decis\u00e3o de que algo \u00e9 mais importante que o medo. O corajoso pode n\u00e3o viver pa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "120107699",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239998944505139201",
            "created_at": "2020-03-17T19:36:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998944505139201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1155235740390965249",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239998888234401793",
            "created_at": "2020-03-17T19:35:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998888234401793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25476101",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239998530581868547",
            "created_at": "2020-03-17T19:34:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998530581868547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230535772257882118",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239998435438231553",
            "created_at": "2020-03-17T19:33:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998435438231553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147660449669951488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239998309667942401",
            "created_at": "2020-03-17T19:33:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998309667942401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057708030933024768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239998298364264452",
            "created_at": "2020-03-17T19:33:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998298364264452",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2838158409",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239997366721273856",
            "created_at": "2020-03-17T19:29:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239997366721273856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227987735861977088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239996739127574528",
            "created_at": "2020-03-17T19:27:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239996739127574528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2477591785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239996240420655110",
            "created_at": "2020-03-17T19:25:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239996240420655110",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BRASILDEDIREIT4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BRASILDEDIREIT4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BRASILDEDIREIT4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1145711601124818946].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1145711601124818946",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1145711601124818946"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1240046427386118146].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1240046427386118146",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1240046427386118146"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1240081225013956610].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1240081225013956610",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1240081225013956610"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1240255879494148097",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETZGJrfWoAEA0Vh.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 63097,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1239707008862953475",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239707008862953475/pu/img/b36O5xnPcjtDZgYY.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 6052
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 625,
                "media_key": "3_1240139530759475202",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETXcVSrWkAIvtKE.jpg",
                "width": 1010
            },
            {
                "height": 800,
                "media_key": "3_1240115262193532932",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETXGQrOWAAQb6R4.png",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 626,
                "media_key": "3_1240102484284190720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETW6o5zWsAAG9nd.jpg",
                "width": 354
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1240102487253811200",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETW6pE3XgAAXshD.jpg",
                "width": 256
            },
            {
                "height": 382,
                "media_key": "3_1240102489610956802",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETW6pNpWsAIh6_x.jpg",
                "width": 679
            },
            {
                "height": 275,
                "media_key": "3_1240102492278591489",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETW6pXlXkAE3B-2.jpg",
                "width": 496
            },
            {
                "duration_ms": 16417,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1239939414366785537",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239939414366785537/pu/img/huStZ2z0fEh4tnMH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2873817
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1240084452488986624",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETWqPUIXQAA5m91.jpg",
                "width": 1035
            },
            {
                "duration_ms": 105572,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1239394315841011713",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239394315841011713/pu/img/T7tBepGEvWEqmNou.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 342
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.650238,
                        -23.966949,
                        -46.411072,
                        -23.64115
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "name": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240255879494148097"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240255881670987777",
                "created_at": "2020-03-18T12:36:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 55,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 70,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 83,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7Rhy507Vzr",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240255881670987777/photo/1",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/7Rhy507Vzr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240255881670987777",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 454,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7Rhy507Vzr"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239994586388365313"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239994589399920641",
                "created_at": "2020-03-17T19:18:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "BAHIA",
                            "probability": 0.5162,
                            "start": 38,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 44,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 59,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 72,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 110,
                            "start": 90,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gp6vodjp5j",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239994589399920641/photo/1",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/gp6vodjp5j"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239994589399920641",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 277,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 46
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/gp6vodjp5j"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240066177948401664"
                    ]
                },
                "author_id": "1122347280797974528",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597310615553",
                            "name": "Entertainment"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597105094656",
                            "name": "TV/Movies Related"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10040667043",
                            "name": "CNN"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240066584057720833",
                "created_at": "2020-03-18T00:04:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9698,
                            "start": 53,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 87,
                            "normalized_text": "CNN",
                            "probability": 0.4464,
                            "start": 85,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zuE39S8sxO",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AppelLuciano/status/1240066584057720833/video/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/zuE39S8sxO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240066584057720833",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1024,
                    "quote_count": 82,
                    "reply_count": 100,
                    "retweet_count": 500
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Este tipo de comentario vc n\u00e3o ve nos telejornais da Globo. Estes s\u00e3o jornalistas da CNN BRASIL. https://t.co/zuE39S8sxO"
            },
            {
                "author_id": "821807622374432768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240157651113254912",
                "created_at": "2020-03-18T06:06:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 59,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 66,
                            "tag": "RedeBBB"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1240156644530683905",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/G0xiIxZods"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240157651113254912",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Nunca t\u00e1 feliz, \u00e9 incr\u00edvel! Sempre falando mal das pessoas #BBB20 #RedeBBB https://t.co/G0xiIxZods"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239707008862953475"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239707033907138561",
                "created_at": "2020-03-17T00:16:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 30,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 45,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 58,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239707033907138561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 586,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 104
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_802186831559278592",
                        "3_802186850194624512"
                    ]
                },
                "author_id": "761021578893139968",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Former First Lady of the United States Hillary Clinton",
                            "id": "10037721440",
                            "name": "Hillary Clinton"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Former US President Barack Obama",
                            "id": "10038764303",
                            "name": "Barack Obama"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "US President Donald Trump",
                            "id": "799022225751871488",
                            "name": "Donald Trump"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "802186995099463680",
                "created_at": "2016-11-25T16:27:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Joe Biden",
                            "probability": 0.9953,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Casa Branca",
                            "probability": 0.7047,
                            "start": 25,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Obama",
                            "probability": 0.9298,
                            "start": 45,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "normalized_text": "Hillary Clinton",
                            "probability": 0.9948,
                            "start": 84,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "Trump",
                            "probability": 0.8444,
                            "start": 112,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5NbQHgbg1U",
                            "end": 146,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FatosEsquerda/status/802186995099463680/photo/1",
                            "start": 123,
                            "url": "https://t.co/5NbQHgbg1U"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5NbQHgbg1U",
                            "end": 146,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FatosEsquerda/status/802186995099463680/photo/1",
                            "start": 123,
                            "url": "https://t.co/5NbQHgbg1U"
                        }
                    ]
                },
                "id": "802186995099463680",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 481,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "Joe Biden, o ped\u00f3filo da Casa Branca vice de Obama que \u00e9 membro do mesmo partido de Hillary Clinton. E ruim \u00e9 o Trump, n\u00e9? https://t.co/5NbQHgbg1U"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240139530759475202"
                    ]
                },
                "author_id": "1012342022735351809",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240139540028895233",
                "created_at": "2020-03-18T04:54:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9373,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 169,
                            "start": 149,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 170,
                            "tag": "tvglobinho"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "start": 184,
                            "tag": "MaisVoce"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 195,
                            "tag": "encontrocomfatima"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 216,
                            "tag": "tvglobinho"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zMiE8wALiC",
                            "end": 251,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/negramattos01/status/1240139540028895233/photo/1",
                            "start": 228,
                            "url": "https://t.co/zMiE8wALiC"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240139540028895233",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo est\u00e1 mudando a programa\u00e7\u00e3o para a seguran\u00e7a dos funcion\u00e1rios por conta do Corona\nEnt\u00e3o nunca te pedi ND globo\nS\u00f3 quero a TV Globinho de volta. #issoaglobonaomostra\n#tvglobinho \n\n#MaisVoce \n#encontrocomfatima \n\n#tvglobinho https://t.co/zMiE8wALiC"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240110145130115073"
                    ]
                },
                "author_id": "18219976",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa humor\u00edstico ressignifica as principais not\u00edcias e discursos com s\u00e1tiras e par\u00f3dias de assuntos reais.",
                            "id": "10058292014",
                            "name": "Fora de Hora"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa humor\u00edstico ressignifica as principais not\u00edcias e discursos com s\u00e1tiras e par\u00f3dias de assuntos reais.",
                            "id": "1235503526651912193",
                            "name": "Fora de Hora"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240110242899337217",
                "created_at": "2020-03-18T02:58:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 11,
                            "start": 0,
                            "tag": "ForaDeHora"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8sr8p0mg72",
                            "end": 62,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1240110242899337217/photo/1",
                            "start": 39,
                            "url": "https://t.co/8sr8p0mg72"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240110242899337217",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 242,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#ForaDeHora na telinha! Vem, vem, vem! https://t.co/8sr8p0mg72"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240028900341755913"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1240029287140425730",
                "created_at": "2020-03-17T21:36:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Doria",
                            "probability": 0.9858,
                            "start": 36,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/s98W3vdCh0",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1240029287140425730/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/s98W3vdCh0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240029287140425730",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2589,
                    "quote_count": 119,
                    "reply_count": 250,
                    "retweet_count": 950
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Enquanto milhares de presos fugiam, Doria mentia dizendo que ningu\u00e9m tinha fugido. https://t.co/s98W3vdCh0"
            },
            {
                "author_id": "66539961",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240077788243275779",
                "created_at": "2020-03-18T01:46:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 119,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.7467,
                            "start": 111,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 144,
                            "tag": "GreveGeral18M"
                        },
                        {
                            "end": 173,
                            "start": 159,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 209,
                            "start": 193,
                            "tag": "AcabouBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "25562342",
                            "start": 0,
                            "username": "pauloteixeira13"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "id": "25562342",
                            "start": 26,
                            "username": "pauloteixeira13"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/bhadbrattz/sta\u2026",
                            "end": 233,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bhadbrattz/status/1240078941437730816/video/1",
                            "start": 210,
                            "url": "https://t.co/CgpnL8WvO6"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
                },
                "id": "1240092154850091010",
                "in_reply_to_user_id": "25562342",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1240077788243275779",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@pauloteixeira13 Deputado @pauloteixeira13 #issoaglobonaomostra\nContabilizando mais de 16 bairros na Cidade de S\u00e3o Paulo e amanh\u00e3 vai ter mais. #GreveGeral18M #ForaBolsonaro\n\n17/03/2020. \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude1d\n \n#AcabouBolsonaro https://t.co/CgpnL8WvO6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240077721574748161"
                    ]
                },
                "author_id": "25562342",
                "conversation_id": "1240077788243275779",
                "created_at": "2020-03-18T00:49:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.9643,
                            "start": 18,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/R7IptCly1r",
                            "end": 68,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1240077788243275779/video/1",
                            "start": 45,
                            "url": "https://t.co/R7IptCly1r"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "5722ff20ba67083b"
                },
                "id": "1240077788243275779",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1474,
                    "quote_count": 40,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 325
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Panela\u00e7o agora em S\u00e3o Paulo contra Bolsonaro https://t.co/R7IptCly1r"
            },
            {
                "author_id": "884493009840218114",
                "conversation_id": "1240028511903141888",
                "created_at": "2020-03-17T21:33:30.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 257,
                            "normalized_text": "Lewandowsky",
                            "probability": 0.8955,
                            "start": 247,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240028511903141888",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8595,
                    "quote_count": 240,
                    "reply_count": 365,
                    "retweet_count": 2718
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A postura de Bolsonaro frente ao haitiano que lhe criticou deveria ser elogiada. Um Presidente acusado de autorit\u00e1rio, destemperado, fascista, racista, etc. deu uma aula de auto-controle diante de um estrangeiro sem nenhuma \u00e9tica. Por muito menos Lewandowsky prendeu um cidad\u00e3o..."
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239380180214452227",
                "created_at": "2020-03-16T02:37:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2w8amYE",
                            "end": 176,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2w8amYE",
                            "start": 153,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/15/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-53o-episodio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=fant&utm_content=post",
                            "url": "https://t.co/rtk5ZxeLQ7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239380180214452227",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 83,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 14
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o exclusiva web. Confira! https://t.co/rtk5ZxeLQ7"
            },
            {
                "author_id": "43340387",
                "conversation_id": "1240081776921411590",
                "created_at": "2020-03-18T01:05:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9823,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 61,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.9825,
                            "start": 60,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Rio",
                            "probability": 0.8157,
                            "start": 65,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/video-panelaco\u2026",
                            "end": 92,
                            "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-panelaco-explode-em-todo-o-brasil-e-fora-bolsonaro-ganha-ruas-das-capitais/",
                            "start": 69,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-panelaco-explode-em-todo-o-brasil-e-fora-bolsonaro-ganha-ruas-das-capitais/",
                            "url": "https://t.co/iwCNfUsXba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240081776921411590",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 246,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 71
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "V\u00cdDEO \u2013 \u2018Panela\u00e7o\u2019 explode e \u2018Fora Bolsonaro\u2019 ganha ruas de SP e Rio https://t.co/iwCNfUsXba"
            },
            {
                "author_id": "69673982",
                "conversation_id": "1240064777981960193",
                "created_at": "2020-03-17T23:57:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 61,
                            "normalized_text": "It\u00e1lia",
                            "probability": 0.8109,
                            "start": 56,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "normalized_text": "Copacabana",
                            "probability": 0.5413,
                            "start": 92,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/bols\u2026",
                            "end": 254,
                            "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/bolsonaro-compara-italia-copacabana-coronavirus-gravidez-vai-passar-1-24311233",
                            "start": 231,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-compara-italia-copacabana-coronavirus-gravidez-vai-passar-1-24311233",
                            "url": "https://t.co/B9e2yR7Ezw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240064777981960193",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 322,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 151
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Bolsonaro come\u00e7a a demonstrar dem\u00eancia. Ele disse que a It\u00e1lia \u00e9 uma cidade (e a comparou a Copacabana).\n\nAcho que pode ser usado em um laudo. Fragilidade mental flagrante. \n\nFalta vontade pol\u00edtica, t\u00e9cnica, m\u00e9dica e jornal\u00edstica.\nhttps://t.co/B9e2yR7Ezw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240080648615989250"
                    ]
                },
                "author_id": "3090382647",
                "conversation_id": "1240080770972225536",
                "created_at": "2020-03-18T01:01:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 5,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "COPACABANA",
                            "probability": 0.9729,
                            "start": 26,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SGJbt6IAF7",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/J_LIVRES/status/1240080770972225536/video/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/SGJbt6IAF7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240080770972225536",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1262,
                    "quote_count": 33,
                    "reply_count": 51,
                    "retweet_count": 325
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "FORA BOLSONARO EXPLODE EM COPACABANA\nE AMANH\u00c3 \u00c1S 20 HORAS V\u00c1 A JANELA E PROTESTE CONTRA O DESGOVERNO QUE AFUNDA O PA\u00cdS E AMEA\u00c7A A DEMOCRACIA https://t.co/SGJbt6IAF7"
            },
            {
                "author_id": "1217437990856859649",
                "conversation_id": "1239850837838610432",
                "created_at": "2020-03-17T09:47:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9879,
                            "start": 11,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 52,
                            "tag": "bolsonaroacabou"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 70,
                            "tag": "VoceNaoEPresidenteMais"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/elikatakimoto/\u2026",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/elikatakimoto/status/1239767169052938241",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/f2XHKSYpnE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239850837838610432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5359,
                    "quote_count": 97,
                    "reply_count": 140,
                    "retweet_count": 1295
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239767169052938241",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Bom dia! O Brasil tem Mito, sim!\nE ele \u00e9 haitiano!\n\n#bolsonaroacabou \n#VoceNaoEPresidenteMais https://t.co/f2XHKSYpnE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240078614688923649"
                    ]
                },
                "author_id": "87021796",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735167868755968",
                            "name": "Erika Kokay"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735167868755968",
                            "name": "Erika Kokay"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240078682141622272",
                "created_at": "2020-03-18T00:52:52.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.9646,
                            "start": 29,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 73,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mAwBQyd2db",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/erikakokay/status/1240078682141622272/video/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/mAwBQyd2db"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240078682141622272",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3591,
                    "quote_count": 72,
                    "reply_count": 171,
                    "retweet_count": 754
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "E n\u00e3o \u00e9 que teve panela\u00e7o em S\u00e3o Paulo contra a incompet\u00eancia do governo Bolsonaro! Amanh\u00e3 tem mais... https://t.co/mAwBQyd2db"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239394315841011713"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Guedes",
                            "id": "1057267051335606273",
                            "name": "Paulo Guedes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239394595848564736",
                "created_at": "2020-03-16T03:34:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8598,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "D\u00f3lar",
                            "probability": 0.4969,
                            "start": 14,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Paulo Guedes",
                            "probability": 0.9905,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 52,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9988,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239394595848564736",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239731278825611264"
                    ]
                },
                "author_id": "69986050",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239730199304028161",
                "created_at": "2020-03-17T01:52:49.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "15292534",
                            "start": 0,
                            "username": "HugoGloss"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dad5iW6hv4",
                            "end": 34,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/iClaudioCirilo/status/1239731384912097280/video/1",
                            "start": 11,
                            "url": "https://t.co/dad5iW6hv4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239731384912097280",
                "in_reply_to_user_id": "15292534",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239730199304028161",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@HugoGloss https://t.co/dad5iW6hv4"
            },
            {
                "author_id": "835172191562051585",
                "conversation_id": "1239742045255872513",
                "created_at": "2020-03-17T06:42:12.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "42593930",
                            "start": 0,
                            "username": "andretrig"
                        },
                        {
                            "end": 24,
                            "id": "302627015",
                            "start": 11,
                            "username": "CrisVianna_1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239804210029395969",
                "in_reply_to_user_id": "42593930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239742045255872513",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@andretrig @CrisVianna_1 J\u00e1 foi cancelado o transporte p\u00fablico ou nesse caso aglomera\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem problema."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239910569085468672"
                    ]
                },
                "author_id": "2471757957",
                "conversation_id": "1239910720667516929",
                "created_at": "2020-03-17T13:45:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.5215,
                            "start": 69,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 134,
                            "start": 114,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kTXIP1zlrL",
                            "end": 158,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tvlizando/status/1239910720667516929/video/1",
                            "start": 135,
                            "url": "https://t.co/kTXIP1zlrL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239910720667516929",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "DOS MESMOS CRIADORES DE \"6 E \u00d4NIBUS\"\n\nVEM A\u00cd \"7H E 17 MUNIC\u00cdPIOS\" NA GLOBO.\n\nHahahahahahaahahahahahahahahahahahah\n#issoaglobonaomostra https://t.co/kTXIP1zlrL"
            },
            {
                "author_id": "451063131",
                "conversation_id": "1239995690710896641",
                "created_at": "2020-03-17T19:23:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Meg Cabot",
                            "probability": 0.8767,
                            "start": 171,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 219,
                            "start": 205,
                            "tag": "SessaoDaTarde"
                        },
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 220,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 258,
                            "start": 241,
                            "tag": "di\u00e1riodaPrincesa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239995690710896641",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\"Coragem n\u00e3o \u00e9 a aus\u00eancia do medo, mas a decis\u00e3o de que algo \u00e9 mais importante que o medo. O corajoso pode n\u00e3o viver para sempre, mas o cauteloso nunca vive plenamente.\" (Meg Cabot - O di\u00e1rio da princesa) #SessaoDaTarde\n#issoaglobonaomostra\n#di\u00e1riodaPrincesa"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-10-16T15:05:42.000Z",
                "description": "Brant Horta: Se perguntarem, filho, onde \u00e9 a terra do teu amor, cheio de orgulho responda: sou brasileiro senhor!",
                "id": "787670860253528064",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "@abel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373448929879199747/tkHA93pm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2928,
                    "following_count": 4904,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102412
                },
                "url": "",
                "username": "abelferreira38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-01-10T15:06:06.000Z",
                "description": "\u2b50\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus, Fam\u00edlia, e muita luta!! Jo\u00e3o 8:32 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #AwakeGiantsBrasil \u201cEles nos d\u00e3o corrup\u00e7\u00e3o, n\u00f3s damos a eles REVOLU\u00c7\u00c3O\u201d muda Brasil!!! #Mito #38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 53,
                                "tag": "AwakeGiantsBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 140,
                                "tag": "Mito"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2971498835",
                "name": "Dr. MAVERICK \ud83d\udca1 Pisa-Suave",
                "pinned_tweet_id": "1356746728083439633",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338117049873289219/IOee9DIp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4037,
                    "following_count": 4617,
                    "listed_count": 43,
                    "tweet_count": 130621
                },
                "url": "",
                "username": "MaverickV38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-16T15:08:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "3089913445",
                "name": "@_morela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192759831805005825/qmecU9FF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 767,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28349
                },
                "url": "",
                "username": "nanemorela3111",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-10T00:18:58.000Z",
                "description": "SantosFC ,Praia, Amigos, Familia, Musica..e Deus!!!",
                "id": "549661247",
                "location": "Salvador",
                "name": "Botto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348600276719181825/QMg4d6QO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1080,
                    "following_count": 1526,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 52861
                },
                "url": "",
                "username": "LipeBotto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T13:25:13.000Z",
                "description": "Sou m\u00e3e, evang\u00e9lica,casada,amo os bons costumes e acredito em um novo Brasil.\nBolsonaro at\u00e9 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1055450208706945025",
                "location": "Rond\u00f4nia, Brasil",
                "name": "Rosane lopes . Deus \u00e9 maior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140566535720919040/6EqcJIvD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1175,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54608
                },
                "url": "",
                "username": "Rosanel39867011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-13T00:17:56.000Z",
                "description": "Patriota. Amo meu Pa\u00eds! \nTodo apoio aos que respeitam o Brasil e seu Povo.",
                "id": "1238257869063151616",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marina Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349901453972959234/oPbaCqZm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1008,
                    "following_count": 1421,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43858
                },
                "url": "",
                "username": "MARINAKHFERREI1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-21T01:03:12.000Z",
                "description": "Deus acima de tudo \ud83d\ude0d @samaraoliver_  \u2764 | Potiguar | Aqui a gente fala de Vasco! #AssociaVasco Conservador",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 80,
                                "tag": "AssociaVasco"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 21,
                                "username": "samaraoliver_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/higorroberto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/higorroberto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hrZbNHZAsd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "217958521",
                "location": "Natal, RN",
                "name": "HR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "pinned_tweet_id": "1108761274895224833",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413226079632900098/AJAgmxui_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1765,
                    "following_count": 1674,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 132636
                },
                "url": "https://t.co/hrZbNHZAsd",
                "username": "higorroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-15T17:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184164927289905152",
                "name": "Isabelle Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184165120357863424/Len8zGzt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91274
                },
                "url": "",
                "username": "Isabell79042946",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T21:45:40.000Z",
                "description": "sou uma mulher extrovertida,de direita,conservadora raiz,luto pelo meu pa\u00eds,amo pol\u00edtica detesto quem defende bandidos corruptos,sou uma mulher forte.",
                "id": "1197269689593937921",
                "name": "Glaucia Moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427817557420093451/2zdeIeN__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1009,
                    "following_count": 1295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13977
                },
                "url": "",
                "username": "Glaucia84954421",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-29T22:34:18.000Z",
                "description": "Sou aut\u00f4noma, crist\u00e3, conservadora, \nBolsonariana 100% \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
                "id": "2250942789",
                "name": "Bianca tremoco,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237151418441773057/_ax6eF5V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1532
                },
                "url": "",
                "username": "Biancatremoco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-15T16:02:43.000Z",
                "description": "engenheiro civil BOLSONARISTA POHHHAAAA!!",
                "id": "1150797850848219136",
                "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "name": "Wilmar Mureb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258051548736679936/iSgInWF8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55882
                },
                "url": "",
                "username": "WMureb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T12:55:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e Conservador",
                "id": "1165246161818726402",
                "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165246457764618240/sc_kqnat_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100356
                },
                "url": "",
                "username": "TellesCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T13:18:51.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udeab\ud83c\udf49\ud83e\udd22\n\ud83d\udeab\ud83d\udc34\ud83e\udd75",
                "id": "1053636667339427840",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Minha p\u00e1tria \u00e9 sagrada.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349685083737882625/BYM_K4rr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1000,
                    "following_count": 895,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10947
                },
                "url": "",
                "username": "Thais20721574",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-16T19:30:05.000Z",
                "description": "N\u00e3o _reduzir-me a p\u00f3, roubar-me tudo, por\u00e9m nunca aviltar-me pode o fado; quem a morte n\u00e3o teme, nada teme. Eu nisto s\u00f3 confio. EU SEI QUEM SOU.",
                "id": "1206657588940738561",
                "name": "fabio meddeiros",
                "pinned_tweet_id": "1263774705942749192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225857047222243328/AlNDNpgk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5707
                },
                "url": "",
                "username": "meddeiros_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T22:10:09.000Z",
                "description": "A verdade \u00e9 que todo mundo vai te machucar, voc\u00ea s\u00f3 tem que escolher por quem vale a pena sofrer.  Airton Sena.",
                "id": "1081674235599339520",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "name": "Manoel Fidelis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132239384550531072/c2BXDsMX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2295,
                    "following_count": 2354,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 207151
                },
                "url": "",
                "username": "ManoelFidelis1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-29T01:45:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045852039404822529",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Antonio Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1419877468580859904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202333916318879749/BFxWGpFx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 630,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49211
                },
                "url": "",
                "username": "netinho1580",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-21T21:07:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "135627004",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "FERNANDA GARCIA",
                "pinned_tweet_id": "1257001193316012035",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819732639636660224/In_kz0QT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1515,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57025
                },
                "url": "",
                "username": "FGGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-29T16:59:39.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Crist\u00e3, Patriota, de direita e conservadora! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1233798914622545923",
                "location": "Aracruz, Brasil",
                "name": "C\u00edntia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233823324511330310/myWsKoC8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2649
                },
                "url": "",
                "username": "Cntia80098855",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T18:56:34.000Z",
                "description": "S\u00f3 falo besteiras e me desabafo aqui neste twitter! Gosta de Perfil incomum? Me siga! Sigo assim que puder. Cat\u00f3lico \u2020 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046473895598071810",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rony",
                "pinned_tweet_id": "1429896367103746058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430911125869109256/i1aX-dhW_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50951
                },
                "url": "",
                "username": "ronaldyfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-28T00:38:24.000Z",
                "description": "\ud83d\ude07",
                "id": "990027413613621248",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jordan \ud83e\udd9e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266398993703145472/-F2DzPvZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 578,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41564
                },
                "url": "",
                "username": "JordanSacra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T23:39:30.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafo",
                "id": "251841333",
                "location": "Tup\u00e3, Brasil",
                "name": "Roger MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276847684868091904/c_tbQvkJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 915,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40692
                },
                "url": "",
                "username": "luissilro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T22:15:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "68250601",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds",
                "name": "mestre cervejeiro",
                "pinned_tweet_id": "1312413234440417281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356664115557728256/HVohsd6B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 229,
                    "following_count": 542,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8492
                },
                "url": "",
                "username": "_Fidel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-03T11:31:08.000Z",
                "description": "apaixonada por mar moto e viagens.\neu quero eu posso eu consigo.\nInstagram: @inspirameana",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 76,
                                "username": "inspirameana"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "anapaulasanton.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://anapaulasanton.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AqtLO3T1MS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "87170419",
                "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Ana Paula da Twister",
                "pinned_tweet_id": "1194634852844228609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252630488155672581/wbBNvkPs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 258,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 848
                },
                "url": "https://t.co/AqtLO3T1MS",
                "username": "anapaulainspira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T17:00:59.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aliancapelobrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.aliancapelobrasil.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uKVwfuQRRW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "360074434",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samuel Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1410643981374001157",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235182007392620544/CrKkdR_4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1768,
                    "following_count": 4981,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9868
                },
                "url": "https://t.co/uKVwfuQRRW",
                "username": "samuelggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-28T03:50:18.000Z",
                "description": "Estou s\u00f3 de passagem.",
                "id": "1122347280797974528",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Luciano Appel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1274784068928970752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419083581444534279/epAhgDKe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35000,
                    "following_count": 35775,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 88895
                },
                "url": "",
                "username": "AppelLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-08T16:34:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1015997478028611585",
                "location": "Pais Do Futuro",
                "name": "Man at Work",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402598615005208578/tF4mu3my_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 640,
                    "following_count": 1370,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14660
                },
                "url": "",
                "username": "Man0at0Work",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-26T15:03:30.000Z",
                "description": "Atriz de DIREITA, bolsominion, rob\u00f4, mavs, e tudo que possa salvar esta na\u00e7\u00e3o.  BOLSONARO at\u00e9 2026 , depois quem ele indicar.",
                "id": "782608640",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Magda Mieli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3304348369/84f565b8aefb1ed0fe6d5c10bfea7b45_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1448,
                    "following_count": 1671,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35829
                },
                "url": "",
                "username": "MagdaMieli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-16T16:14:45.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo.\nDeus acima de todos. \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30",
                "id": "1074337041847062528",
                "name": "Neusa Bolsonaro/ Fechada com Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194696057734782976/CAvkWKvT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1496,
                    "following_count": 1717,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50832
                },
                "url": "",
                "username": "neusa_lazarini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-05T22:10:48.000Z",
                "description": "O mundo acabou. \nVoc\u00ea n\u00e3o recebeu o memorando?",
                "id": "706240573909372928",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Srta. Jana",
                "pinned_tweet_id": "1396692656672198657",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415527694591275011/paWfLicB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 752,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10877
                },
                "url": "",
                "username": "srtajanna1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-18T19:53:00.000Z",
                "description": "\u2022 Amante da Televis\u00e3o \u2022 Cr\u00edticas/Coment\u00e1rios de Not\u00edcias em Geral \u2022 Programas de TV \u2022 Novelas/S\u00e9ries \u2022 Famosos \u2022 Reality Show e sempre Fuxicando da TV \ud83d\udcfa\ud83e\udd2b",
                "id": "821807622374432768",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fuxicando \ud83e\udd2b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390336559975747584/-3NE5FbJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1519,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 61230
                },
                "url": "",
                "username": "FuxicandoDaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-14T17:44:27.000Z",
                "description": "Awesome",
                "id": "4483443755",
                "location": "New York, NY",
                "name": "Val",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129482455692513288/llIFILQN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7656
                },
                "url": "",
                "username": "valvalcute",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-18T14:49:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2929671622",
                "name": "N\u00e3o tem biscoito!",
                "pinned_tweet_id": "1285755410876702720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386006960974204933/ZhFf3-oH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 411,
                    "following_count": 689,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30604
                },
                "url": "",
                "username": "puedescrer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-04T02:10:58.000Z",
                "description": "Maior portal sobre pol\u00edtica internacional CANAL: https://t.co/GeReWzjbgZ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/1822jornal",
                                "end": 72,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/1822jornal",
                                "start": 49,
                                "url": "https://t.co/GeReWzjbgZ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "1822jornal.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://1822jornal.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GKpuvidqiw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "761021578893139968",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Dezoito 22 Jornal",
                "pinned_tweet_id": "1382155543754776583",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411743840705384464/n76XetXU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52432,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 12312
                },
                "url": "https://t.co/GKpuvidqiw",
                "username": "dezoito22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-18T21:09:29.000Z",
                "description": "Acima de tudo Rubro-negro \ud83d\udd34\u26ab |\n\nSeja o maior investidor dos seus sonhos",
                "id": "710936181417050112",
                "name": "Teco \u270a\ud83c\udfff",
                "pinned_tweet_id": "1239710362720747521",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239710252469231616/gTaPZssB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 337,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14951
                },
                "url": "",
                "username": "Theuus_cb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-28T14:28:41.000Z",
                "description": "mineirinha uai, \u00e9 bom demais",
                "id": "1012342022735351809",
                "name": "Boa de garfo",
                "pinned_tweet_id": "1137821140745969669",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272939494786957313/kw4B3ZVz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1170
                },
                "url": "",
                "username": "negramattos01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T17:23:23.000Z",
                "description": "Fa\u00e7o lives na Twitch jogando COD Mobile, outros jogos e futuramente reacts e outros assuntos \ud83d\ude05\ud83c\udf39\nInstagram: @robertagbetty\n\nNem todo RT \u00e9 endosso.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 107,
                                "username": "robertagbetty"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/robertagbetty",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/robertagbetty",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7XcKOxg05W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55615384",
                "location": "Xaxim-SC",
                "name": "Tomei uma Pfizer, 2a dose 20/10\ud83c\udd98\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83c\udfb9\ud83c\udf39\u2618",
                "pinned_tweet_id": "1430246141715697671",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403377112963325959/N75ZKv9V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2760,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 452595
                },
                "url": "https://t.co/7XcKOxg05W",
                "username": "Robertagbetty",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T11:31:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219945610884927488",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219945826342121472/oF8IB2F5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "",
                "username": "MartaFa02532037",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-16T23:44:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "931307097408573441",
                "name": "Moises De Souza Franco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970016339770462209/7tTBdmrD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489,
                    "following_count": 1099,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 837
                },
                "url": "",
                "username": "moibr5403",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T05:11:31.000Z",
                "description": "Conta Oficial De Cls Game Show\n\nEnquetes, pol\u00edtica, Filmes, Realitys e muito mais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/clsgameshow",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/clsgameshow",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MlZB99VgKC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1109684144035057664",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cls game show",
                "pinned_tweet_id": "1381420108061495297",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391030934389022723/Nqv_cx9H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3235
                },
                "url": "https://t.co/MlZB99VgKC",
                "username": "Clsgameshow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860580,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206225
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245888,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-02-18T18:24:43.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "estoquedeideias.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.estoquedeideias.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/132maSS4Y4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "115456536",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Alexandre Nobre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105198006104739841/OWavVi2H_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1565
                },
                "url": "http://t.co/132maSS4Y4",
                "username": "alenobre2010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17488,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-31T16:34:32.000Z",
                "description": "Mais um louco do bando #VaiCorinthians",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 23,
                                "tag": "VaiCorinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70434849",
                "name": "Daniel Rodrigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356326627018502146/enzzmMJG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 147,
                    "following_count": 536,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2239
                },
                "url": "",
                "username": "danielp9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T18:27:00.000Z",
                "description": "Designer Gr\u00e1fico",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tuanykarinee.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://tuanykarinee.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LuzdtMZykT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65430053",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Tuany",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404695824681033728/zJ1GY0LE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13823
                },
                "url": "https://t.co/LuzdtMZykT",
                "username": "tuanykarinee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-21T17:39:55.000Z",
                "description": "Pai, Trabalhador, Casado com os Princ\u00edpios e Valores Morais da Fam\u00edlia Conservadora, Patriota e Crist\u00e3o.\nGettr: @JimmyTemplario",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 127,
                                "start": 112,
                                "username": "JimmyTemplario"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "98430487",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jimmy Templ\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #OrePeloBrasil\ud83e\udd21 \ud83d\uddf3\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1383951232138584066",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429487322584731652/rKOs8I_U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6827,
                    "following_count": 7122,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 24004
                },
                "url": "",
                "username": "JimmyTemplario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-23T01:28:37.000Z",
                "description": "Pernambucano of Paudalho/ Brazilian Singer/ Songwriter/\n\n**Pernambuco gave me the light to the world**\n\nInstagram: https://t.co/OOP72bpdyQ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/farbhen_singer",
                                "end": 138,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/farbhen_singer",
                                "start": 115,
                                "url": "https://t.co/OOP72bpdyQ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "recantodasletras.com.br/autores/farbhen",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.recantodasletras.com.br/autores/farbhen",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xv1VokZsDE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "378339003",
                "location": "Brasil Mundo",
                "name": "Farbhen Arievyh Blessed",
                "pinned_tweet_id": "1340583839354249217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235272200464322560/BgzwnwCv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 178,
                    "following_count": 274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2799
                },
                "url": "https://t.co/xv1VokZsDE",
                "username": "Farbhen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-17T22:35:01.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d",
                "id": "1229534701041393666",
                "name": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235453404941627392/Nr0s0lGe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 15,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73
                },
                "url": "",
                "username": "c1991souza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-14T16:00:00.000Z",
                "description": "#FreeBritney #FreeBritneyNow #FreeBritneySpeaks",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "tag": "FreeBritney"
                            },
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 13,
                                "tag": "FreeBritneyNow"
                            },
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 29,
                                "tag": "FreeBritneySpeaks"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/j.amilton__fer\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/j.amilton__ferreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M6WPQYxpKU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "373447049",
                "location": "Brasil",
                "name": "It\u2019s me, \ud835\udd0d.\ud835\udd04 \u25bd\u25b2",
                "pinned_tweet_id": "1407832318870441988",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425944028655280130/yrtDvI0e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 18453
                },
                "url": "https://t.co/M6WPQYxpKU",
                "username": "amilton_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-10T21:37:48.000Z",
                "description": "Sou @AledeAndradeIII\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 do portal desativado @dialogabrasil #EstatutodoConselhodaRepublica\n\u00a71\u00b0e \u00a74\u00b0 Inc.VII Art.3\u00b0, Art.5\u00b0 e Art.7\u00b0 Lei.n\u00b08.041/1990",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 59,
                                "tag": "EstatutodoConselhodaRepublica"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 4,
                                "username": "AledeAndradeIII"
                            },
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 44,
                                "username": "dialogabrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aleandrade1976.blogspot.com/2016/06/estatu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://aleandrade1976.blogspot.com/2016/06/estatuto-do-conselho-da-republica-e-do.html?m=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XJ9xFdDSPo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1952699317",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo.SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "(Portal do Conselheiro da Rep\u00fablica)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1081596080486318080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984257909713403909/laxe0Ind_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1372,
                    "following_count": 1405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23941
                },
                "url": "https://t.co/XJ9xFdDSPo",
                "username": "O_ConselheiroBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-18T00:30:25.000Z",
                "description": "(7@) @dialogabrasil\n#EstatutodoConselhodaRepublica \u00a71\u00b0e \u00a74\u00b0Inc.VII\nArt.3\u00b0 Lei.n\u00b08.041/1990 Art.89, Art.90 e Art.91.CB/88 https://t.co/Y0dJsIBERO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 20,
                                "tag": "EstatutodoConselhodaRepublica"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 5,
                                "username": "dialogabrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aleandrade1976.blogspot.com/2016",
                                "end": 144,
                                "expanded_url": "http://aleandrade1976.blogspot.com/2016",
                                "start": 121,
                                "url": "https://t.co/Y0dJsIBERO"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ALEDEANDRADEIII",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ALEDEANDRADEIII",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5vNYcr0PWZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66539961",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Alessandro Ap Ferreira de Andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1404177531599720455",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267535782178443275/9-6m4fsn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38606,
                    "following_count": 37276,
                    "listed_count": 115,
                    "tweet_count": 114652
                },
                "url": "https://t.co/5vNYcr0PWZ",
                "username": "AledeAndradeIII",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-20T19:44:34.000Z",
                "description": "Advogado, deputado federal no quarto mandato e secret\u00e1rio geral do PT.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pauloteixeira13.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.pauloteixeira13.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8cQFDj1lJh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "25562342",
                "location": "\u00dcT: -23.542504,-46.657429",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263564251140104193/Mf6NGruZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 218530,
                    "following_count": 67499,
                    "listed_count": 900,
                    "tweet_count": 29909
                },
                "url": "https://t.co/8cQFDj1lJh",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-01-02T14:19:19.000Z",
                "description": "\u2728\ud83c\udf1f\u2728~~~Only Army~~~\u2728\ud83c\udf1f\u2728\n\n\u00b0Quero avisar que eu sou only army, e eu defendo o BTS com unhas e dentes acima de qualquer coisa e acima de qualquer um.\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b\ud83d\ude18",
                "id": "4696550012",
                "name": "1Iludida\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b",
                "pinned_tweet_id": "1374774037826711555",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431259152295370760/A-m0eZwD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 765,
                    "following_count": 805,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 124640
                },
                "url": "",
                "username": "somais1ailudida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-15T02:36:15.000Z",
                "description": "Palavras f\u00e1ceis, humor acridoce sinceridade acima de tudo. Eu sou Bicudo!",
                "id": "1029557352977100800",
                "location": "Parnamirim, Brasil",
                "name": "F\u00e1bio Soares",
                "pinned_tweet_id": "1051859407410262016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029561587349291008/MftFtjc__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 197
                },
                "url": "",
                "username": "FabioBicudoSoar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-10T19:22:21.000Z",
                "description": "Apenas um Cidad\u00e3o Brasileiro.",
                "id": "884493009840218114",
                "location": "Brasil.",
                "name": "Aureliano J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884730634119327745/ZwpLedsZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22333,
                    "following_count": 22336,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 13259
                },
                "url": "",
                "username": "AurelianoGJr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-17T16:03:50.000Z",
                "description": "18 \u00f7 lex = marvelha",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "filmow.com/the-walking-de\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://filmow.com/the-walking-dead-1a-temporada-t20117/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8iC7L3f80C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1239945418773073920",
                "location": "kkkkkkkkk",
                "name": "julianaaalexandre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239967602220208133/8q9auyaD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 514
                },
                "url": "https://t.co/8iC7L3f80C",
                "username": "jualexciajorge",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T06:51:05.000Z",
                "description": "Professora; \nJornalista freelancer; \nFot\u00f3grafa; \nPetista; \nAtleticana.\nPensar Educa\u00e7\u00e3o \u00c9 Pensar Brasil 2008/2022 - UFMG \n\u2764  \nHaters = block \nFF \nSDV",
                "id": "359821009",
                "location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e ",
                "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056669066922991616/KfySbLyY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16807,
                    "following_count": 18478,
                    "listed_count": 70,
                    "tweet_count": 427612
                },
                "url": "",
                "username": "GracieusaBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-29T14:36:06.000Z",
                "description": "Site apartid\u00e1rio de not\u00edcias e an\u00e1lises. Nossa miss\u00e3o \u00e9 lutar por uma sociedade menos desigual. Diretor: Kiko Nogueira",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.diariodocentrodomundo.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/g04eHxTQQX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43340387",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "DCM ONLINE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271299,
                    "following_count": 1174,
                    "listed_count": 1235,
                    "tweet_count": 214823
                },
                "url": "https://t.co/g04eHxTQQX",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T19:31:38.000Z",
                "description": "Nunca desliga",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globonews",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142393421",
                "location": "Brasil",
                "name": "GloboNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4744839,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 7238,
                    "tweet_count": 136070
                },
                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-28T19:36:48.000Z",
                "description": "Desinfluenciador digital",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/CanalDoConde",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/CanalDoConde",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/doFeI6A9jM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69673982",
                "name": "Gustavo Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424474133283356673/PE0pICeN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22839,
                    "following_count": 264,
                    "listed_count": 68,
                    "tweet_count": 3774
                },
                "url": "https://t.co/doFeI6A9jM",
                "username": "condegustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T23:02:10.000Z",
                "description": "\ud83d\udcafMEDO DO \ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03",
                "id": "1213596331278602240",
                "location": "Das kondongas! ",
                "name": "ABELHA 031\ud83d\udd34\ud83c\udf1e\ud83c\udf0d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335315178146189319/xY2N90EA_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1267,
                    "following_count": 2037,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27352
                },
                "url": "",
                "username": "Abelha031",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-13T02:05:24.000Z",
                "description": "Jornalismo independente em defesa da Democracia e Direitos Humanos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jornalistaslivres.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://jornalistaslivres.org/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/c7JGZUJJBg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3090382647",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "pinned_tweet_id": "1430479836192071681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410643486009958401/owIURLL5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 407805,
                    "following_count": 1092,
                    "listed_count": 1471,
                    "tweet_count": 48736
                },
                "url": "https://t.co/c7JGZUJJBg",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-15T13:27:05.000Z",
                "description": "Lula , PT , Juliette e Fora Havan \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83d\udd4a / \u201cSolid\u00e1rios seremos uni\u00e3o. Separados seremos pontos de vista. Juntos, alcan\u00e7aremos a realiza\u00e7\u00e3o de nossos prop\u00f3sitos\u201d",
                "id": "1217437990856859649",
                "location": "Segue o @LulaOficial ",
                "name": "Bruno Lucca \ud83e\udd0d\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337691909540679681/9x3S-kKX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13549,
                    "following_count": 11188,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 13342
                },
                "url": "",
                "username": "BrunooLuccaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-23T07:19:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "49914000",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
                "name": "L\u00edvia Salomoni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715967163371294721/3REEwW-C_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 703,
                    "following_count": 977,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 3933
                },
                "url": "",
                "username": "liviasalomoni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-02T20:35:47.000Z",
                "description": "Deputada federal pelo PT-DF.\n\nVenha para o nosso WhatsApp: https://t.co/3HA76jwIgq",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wa.me/556198810131",
                                "end": 82,
                                "expanded_url": "https://wa.me/556198810131",
                                "start": 59,
                                "url": "https://t.co/3HA76jwIgq"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "erikakokay.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.erikakokay.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VHsDKJxvZF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "87021796",
                "location": "Brasil, Distrito Federal",
                "name": "Erika Kokay",
                "pinned_tweet_id": "1426900786659872770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413960140672405508/An1F8KO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214225,
                    "following_count": 597,
                    "listed_count": 621,
                    "tweet_count": 28572
                },
                "url": "https://t.co/VHsDKJxvZF",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-10-09T15:30:02.000Z",
                "description": "\ud83c\udfb6um sorriso negro\ud83c\udfb6  A+ 10.4 21.12 16.1 SS.2",
                "id": "200540205",
                "location": "Neverland",
                "name": "douglas",
                "pinned_tweet_id": "838731691774656512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191857934084591616/1fD_EXKx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 206,
                    "following_count": 868,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49899
                },
                "url": "",
                "username": "douglasrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186069,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27739
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-07-15T19:01:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "636462447",
                "name": "daiana f soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240114019517767681/H1BtRtvp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 160
                },
                "url": "",
                "username": "daianaferoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-11T21:01:04.000Z",
                "description": "Desculpe se fui legal, n\u00e3o te conhecia direito.",
                "id": "30523165",
                "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su",
                "name": "Geovane Matos",
                "pinned_tweet_id": "1259466303917699072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379847611881029633/jRLNusy5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6729
                },
                "url": "",
                "username": "geovanematos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53993,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20088
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T12:45:20.000Z",
                "description": "#BolsonaroHeroiDoBrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroHeroiDoBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105087306841632769",
                "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "name": "Eduardo Oseko",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396883799041089548/h0c2E2vk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37447
                },
                "url": "",
                "username": "EduardoOseko",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T23:02:23.000Z",
                "description": "Advogado, Corintiano, Zoeira, Pol\u00edtica (n\u00e3o sou gado), Filmes e S\u00e9ries, amante de pets, a ordem disso \u00e9 por sua conta. Casado com a @comosenbastasse",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 132,
                                "username": "comosenbastasse"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ciriloadvocacia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ciriloadvocacia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h8HD7YBWZH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69986050",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Pasme Excel\u00eancia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344521036738523136/li5kaZjf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7753
                },
                "url": "https://t.co/h8HD7YBWZH",
                "username": "Pasmeexcelencia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97606
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-26T14:53:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "35479977",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Alceu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428171738261692418/embzTgAN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 983,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 6546
                },
                "url": "",
                "username": "juvenetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-19T02:44:47.000Z",
                "description": "CEO, Fundador e Maluco por de tr\u00e1s da Prisma Games (https://t.co/7wR4cOrVcr)\n(https://t.co/kaVDx2hFX2)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/prisma.games/",
                                "end": 75,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/prisma.games/",
                                "start": 52,
                                "url": "https://t.co/7wR4cOrVcr"
                            },
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/prisma.games",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/prisma.games",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/kaVDx2hFX2"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "nerddoespaco.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.nerddoespaco.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/2AXdPuORlm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "338102713",
                "location": "Cambu\u00ed, MG",
                "name": "vininess",
                "pinned_tweet_id": "1354470068143456257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424418406825136131/fVPpdFqq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 252,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4857
                },
                "url": "http://t.co/2AXdPuORlm",
                "username": "ViniNess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-02T12:50:31.000Z",
                "description": "-  hipocrisia\ud83d\udeab) +verdade Questionamentos\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmec\u00e2nico \ud83d\udd27",
                "id": "914834983113625606",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "antenado !",
                "pinned_tweet_id": "1247279076395679745",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241355951686529029/P-hd_NFn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 246,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4413
                },
                "url": "",
                "username": "antenado220",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-24T16:59:02.000Z",
                "description": "Gosto de falar sobre todos os assuntos, adoro esportes e sou + apaixonado por futebol. Corinthians meu time, n\u00e3o tenho partido mas......\ud83e\udd14",
                "id": "835172191562051585",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "R.S.P_ Didio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163248235227561986/dTWw0ni2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 308,
                    "following_count": 696,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55556
                },
                "url": "",
                "username": "REGINALDOSPINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-26T09:23:28.000Z",
                "description": "Jornalista, professor, escritor, conferencista e editor-chefe do Cidades e Solu\u00e7\u00f5es. Instagram: https://t.co/oiA1b6Okf6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andre_trigueir\u2026",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/andre_trigueiro/",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/oiA1b6Okf6"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mundosustentavel.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mundosustentavel.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/V9YKj5iRXT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42593930",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "pinned_tweet_id": "1063062057178808320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371895685361119236/H3rrZkVW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 563825,
                    "following_count": 926,
                    "listed_count": 1831,
                    "tweet_count": 25125
                },
                "url": "https://t.co/V9YKj5iRXT",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-05-21T14:03:56.000Z",
                "description": "But I still haven't found what I'm looking for - U2",
                "id": "302627015",
                "name": "Cris.Vianna #Em \ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1403343309939122181",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945373158516903941/RjMDv4C9_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 281,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 102623
                },
                "url": "",
                "username": "CrisVianna_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-02T13:53:43.000Z",
                "description": "Baseado em fatos reais.\n\n\ud83d\udc9a Jornalista e Palmeirense \u24df\nComunica\u00e7\u00e3o @SescThermas\nhttps://t.co/XK7Fz2gkJK",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 66,
                                "username": "SescThermas"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/thiagoferri",
                                "end": 102,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/thiagoferri",
                                "start": 79,
                                "url": "https://t.co/XK7Fz2gkJK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70969199",
                "location": "Presidente Prudente",
                "name": "Thiago Ferri \u24df",
                "pinned_tweet_id": "967817082883788801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151148893196996611/d7wPBFIl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 832,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 3971
                },
                "url": "",
                "username": "thiagoferri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-16T23:59:18.000Z",
                "description": "hard worker and lezy desde 1996",
                "id": "2615661088",
                "name": "@EuDanielNunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356437466182524933/aJQ3sYzi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 343,
                    "following_count": 3183,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6839
                },
                "url": "",
                "username": "Rockdaniel96",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-09T14:07:34.000Z",
                "description": "\ud83e\udd20\ud83d\udcf9 Cobertura completa #AFazenda13 \n\u2022 \ud83d\udcbb : @eulucianojr_ | @juliospiva | @bernardotardin\n\u2022 \ud83d\udce9 email: contatotvlizando@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 22,
                                "tag": "AFazenda13"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 41,
                                "username": "eulucianojr_"
                            },
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 57,
                                "username": "juliospiva"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 71,
                                "username": "bernardotardin"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/tvlizandoofici\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/tvlizandooficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kxT83qOKFI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2471757957",
                "location": "Brasil",
                "name": "Tvlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429279330417483777/6OHTx__y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21543,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 66887
                },
                "url": "https://t.co/kxT83qOKFI",
                "username": "tvlizando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-23T11:47:04.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, Paraibana, Patriota, Conservadora, Antiesquerda, Defensora do Presidente Bolsonaro.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1198206267061415936",
                "location": "Cajazeiras, Brasil",
                "name": "Maria Aparecida Ferreira de Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300082847554953218/8n41J75F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 470,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5588
                },
                "url": "",
                "username": "Neovitae1412",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-26T01:11:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "713533750571876354",
                "name": "Anna Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274541182174089216/BZwKtUBq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19425
                },
                "url": "",
                "username": "annaoliveira117",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-04T01:53:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "427851279",
                "location": "josiel gomes de macedo",
                "name": "WHATS SEP 1951",
                "pinned_tweet_id": "1387974962858889217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401314557415600132/41YKUgUW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2431,
                    "following_count": 2324,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 47573
                },
                "url": "",
                "username": "JOSIELFLASH",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-02T18:58:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "481429693",
                "name": "Jamerson Abrantes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138072193584291841/PHM-fgdj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8870
                },
                "url": "",
                "username": "JamesAbrantes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-16T23:10:50.000Z",
                "description": "Simplesmente, sou um defensor da verdade e disciplina...",
                "id": "1239690566058811392",
                "name": "Glayzer Alencar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338600416473468931/gsA6PUW2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 589
                },
                "url": "",
                "username": "GlayzerA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-14T02:04:29.000Z",
                "description": "http:// \u2696 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8CONSERVADOR DE DIREITA.# POR UM BRASIL MELHOR.# A UNI\u00c3O DO POVO FAZ A FOR\u00c7A. #BRASIL ACIMA DE TUDO. #SDV A TODOS. #ESQUERDA VAZAAA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2696\u2696",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 91,
                                "tag": "BRASIL"
                            },
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 114,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 137,
                                "start": 128,
                                "tag": "ESQUERDA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3951799036",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696LuizPatriamadaBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247317519859400705/C45n8sAw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5689,
                    "following_count": 6028,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 94758
                },
                "url": "",
                "username": "LuizzPatriotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T19:28:12.000Z",
                "description": "melhor que Netflix \u00e9 a pol\u00edtica no Brasil",
                "id": "28173848",
                "location": "EUA ",
                "name": "Niemyer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193666496008007686/BDaG-DK__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 3244,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52306
                },
                "url": "",
                "username": "niemeyerh58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T22:21:34.000Z",
                "description": "EXCLUSIVO PARA COMENT\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS \u2014 Antipetista \u2014 N\u00e3o aceito democracia corrupta, sou conservador e apoiador do presidente Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057397123858227202",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417991790779633667/-fzBrKP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4474,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57926
                },
                "url": "",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T18:09:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026alles-gostoscontragostos.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://verlydesalles-gostoscontragostos.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60976232",
                "location": "BRASIL",
                "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427023301013118978/r9DtgYk__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 900,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 159382
                },
                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI",
                "username": "selmaver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-24T03:57:46.000Z",
                "description": "Patriota. Armamentista. Temente a Deus. Amante da Fam\u00edlia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026ernandobonczynski5111.blogspot.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://joaofernandobonczynski5111.blogspot.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/mXlzC9z6AN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "34840592",
                "name": "Joao Bonczynski",
                "pinned_tweet_id": "1279955754263478272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/497198303314845697/r92fd4Uv_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 20769
                },
                "url": "http://t.co/mXlzC9z6AN",
                "username": "JoaoBonczynski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-13T05:50:57.000Z",
                "description": "Crist\u00e3. Deus meu Pai em primeiro lugar. M\u00e3e de um casal e av\u00f3 de tr\u00eas netos lindos. Bolsonarista o resto da vida. Interprete da boa m\u00fasica brasileira. Patriota.",
                "id": "1512492942",
                "location": "EUA",
                "name": "Fhatima Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1107007675911626753",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421787461378879496/AbQoZBQV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 787,
                    "following_count": 952,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104926
                },
                "url": "",
                "username": "fhau12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-31T16:15:27.000Z",
                "description": "Mineiro,Capixaba,morando e trabalhando em Sao Paulo,Cruzeirense,informado,jazz,blues,correto,pai,maridao,amigo,avo,filho,vencedor,,,gerente de area..",
                "id": "917192881",
                "location": "SAO PAULO",
                "name": "ademir bolsonaro - TRF-4-BARROSO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293986750784843777/f4r5Adku_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2127,
                    "following_count": 4999,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 77371
                },
                "url": "",
                "username": "ademirduartebar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-28T14:48:37.000Z",
                "description": "Triste Pagador impostos p/ pol\u00edticos antidemocr\u00e1ticos sacanearem o Brasil-O novo governo surta a esquerda - \"A PRESS\u00c3O NOS FORTALECE E A VITORIA EST\u00c1 PROXIMA\"",
                "id": "4308093557",
                "name": "JoaoBragag-100% Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/670618127999348736/IiySJM9M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 564,
                    "following_count": 918,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30013
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoBragag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-30T20:58:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "3225276155",
                "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "name": "Karina",
                "pinned_tweet_id": "1431369973931315203",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424474515313205248/MJY_moBJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 1574,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 60253
                },
                "url": "",
                "username": "KarinaGaedke",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-31T00:32:57.000Z",
                "description": "professora, educadora, eterna mensageira do Rei, musicista, amante da tecnologia ...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/liviamachadomr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/liviamachadomr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xMp061j0Jp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "451063131",
                "name": "Alecrim dourado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339386165997256706/WZC3xq-3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3044
                },
                "url": "https://t.co/xMp061j0Jp",
                "username": "liviamachadomr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-29T18:12:50.000Z",
                "description": "Vivo num clip sem nexo, um pierr\u00f4-retrocesso, meio bossa nova e rock 'n' roll. :)",
                "id": "364399151",
                "location": "Sergipe-Brasil",
                "name": "Cris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617170896428601344/VPjEEakI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2176
                },
                "url": "",
                "username": "_Idontknowdear",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-05T13:51:52.000Z",
                "description": "#EuConfioEmJairMessiasBolsonaro #Bolsonaro2022 #B38 - Os \u00fanicos que s\u00e3o contra o Presidente Bolsonaro s\u00e3o os Corruptos, Bandidos, Criminosos e Traficantes.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuConfioEmJairMessiasBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 47,
                                "tag": "B38"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sites.google.com/view/dfl-arts",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://sites.google.com/view/dfl-arts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5MNfhRJBvO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "120107699",
                "name": "Daniel Fontes Lieff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380548164164419585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299624031734444032/7AxQcb1L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5933
                },
                "url": "https://t.co/5MNfhRJBvO",
                "username": "DanielFLieff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T21:57:18.000Z",
                "description": "Eleitor d Bolsonaro e d quem ele indicar, armamentista, liberal, patriota. \u00d1 sigo perfil sem post.\n\ud83d\udeab LISTAS e \ud83d\udeab DM. N\u00e3o sigo conta c cadeado.",
                "id": "1155235740390965249",
                "location": "Bras\u00edlia (de Juiz de Fora/MG)",
                "name": "Christiano Louzada #TratamentoPrecoceSalvaVidas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349178612809953280/WF85sVo3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3771,
                    "following_count": 3814,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23434
                },
                "url": "",
                "username": "CristanoLouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-20T07:36:30.000Z",
                "description": "\u00c0 direita Brasil!",
                "id": "25476101",
                "location": "Brazil",
                "name": "J\u00fannior M.",
                "pinned_tweet_id": "1333776218890653697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232368845836431361/LBvDd4Mf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2432,
                    "following_count": 2193,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 48943
                },
                "url": "",
                "username": "mechamojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-20T16:53:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1230535772257882118",
                "name": "Marcio Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413978625829900302/RpARiTd2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 411,
                    "following_count": 2267,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24074
                },
                "url": "",
                "username": "Marcio1776",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T00:15:48.000Z",
                "description": "Autenticidade",
                "id": "1147660449669951488",
                "name": "Ilia Nacai",
                "pinned_tweet_id": "1221528758101905414",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157270225521434624/e-TEpJfe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3520,
                    "following_count": 3656,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54340
                },
                "url": "",
                "username": "IliaOpara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-31T18:57:00.000Z",
                "description": "Buscando um pa\u00eds melhor e mais justo \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30Deus acima de todos .",
                "id": "1057708030933024768",
                "name": "Ana Brasil \ud83d\udd3015/03 Eu vou",
                "pinned_tweet_id": "1234107730539040768",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236711283564728322/JLv-JqXR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1706,
                    "following_count": 1689,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59371
                },
                "url": "",
                "username": "AnaMariaJPS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-20T15:17:37.000Z",
                "description": "Some will win, some will lose\nSome were born to sing the blues",
                "id": "2838158409",
                "name": "shenia rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255294725382451201/prEeGR0h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 439,
                    "following_count": 542,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39974
                },
                "url": "",
                "username": "RochaShenia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-13T16:08:10.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1227987735861977088",
                "name": "MarBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227990620435865600/reiyBvjx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 62,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3055
                },
                "url": "",
                "username": "Rogerio80619251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-05T00:27:28.000Z",
                "description": "Engenheira Civil e Professora de Ingl\u00eas",
                "id": "2477591785",
                "name": "Teresinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115053208387424262/zAr_63mQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3384,
                    "following_count": 4131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90232
                },
                "url": "",
                "username": "dear58teacher",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1240258638570295300",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74hduk8wvjinbnraohuedxhvokfx",
        "oldest_id": "1239996240420655110",
        "result_count": 99
    }
}