{
    "data": [
        {
            "author_id": "902589417638043648",
            "conversation_id": "1214673603096170496",
            "created_at": "2020-01-07T22:22:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673603096170496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088744222486859776",
            "conversation_id": "1214673569612996608",
            "created_at": "2020-01-07T22:22:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673569612996608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134160268190265349",
            "conversation_id": "1214673310002360320",
            "created_at": "2020-01-07T22:20:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673310002360320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1112089080588877825",
            "conversation_id": "1214673221523582976",
            "created_at": "2020-01-07T22:20:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673221523582976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "313524424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214673180490698752",
            "created_at": "2020-01-07T22:20:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673180490698752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "65962313",
            "conversation_id": "1214673104187858945",
            "created_at": "2020-01-07T22:20:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673104187858945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "115825099",
            "conversation_id": "1214672641119920129",
            "created_at": "2020-01-07T22:18:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214672641119920129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "313524424",
            "conversation_id": "1214672428149989377",
            "created_at": "2020-01-07T22:17:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214672428149989377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "conversation_id": "1214672281340928000",
            "created_at": "2020-01-07T22:16:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214672281340928000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2302910702",
            "conversation_id": "1214672045964976134",
            "created_at": "2020-01-07T22:15:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214672045964976134",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082603445159411715",
            "conversation_id": "1214671907783618561",
            "created_at": "2020-01-07T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214671907783618561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060310922",
            "conversation_id": "1214671620050173957",
            "created_at": "2020-01-07T22:14:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214671620050173957",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000818241827196928",
            "conversation_id": "1214671363685924870",
            "created_at": "2020-01-07T22:13:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214671363685924870",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "44657097",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214670929424457729",
            "created_at": "2020-01-07T22:11:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214670929424457729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "50488137",
            "conversation_id": "1214670742836666371",
            "created_at": "2020-01-07T22:10:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214670742836666371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3130862722",
            "conversation_id": "1214670664763879424",
            "created_at": "2020-01-07T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214670664763879424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102253927221903362",
            "conversation_id": "1214670581309693953",
            "created_at": "2020-01-07T22:10:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214670581309693953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2975110049",
            "conversation_id": "1214670570710810627",
            "created_at": "2020-01-07T22:10:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214670570710810627",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117219325767770113",
            "conversation_id": "1214670373335244802",
            "created_at": "2020-01-07T22:09:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214670373335244802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "50614363",
            "conversation_id": "1214670269819871232",
            "created_at": "2020-01-07T22:08:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214670269819871232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "479701398",
            "conversation_id": "1214669998737809409",
            "created_at": "2020-01-07T22:07:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214669998737809409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1650551502",
            "conversation_id": "1214669426961854472",
            "created_at": "2020-01-07T22:05:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214669426961854472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "787670860253528064",
            "conversation_id": "1214669357500059654",
            "created_at": "2020-01-07T22:05:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214669357500059654",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "812296865857372160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214669226599948288",
            "created_at": "2020-01-07T22:04:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214669226599948288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134071423352352768",
            "conversation_id": "1214669199165075456",
            "created_at": "2020-01-07T22:04:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214669199165075456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "conversation_id": "1214669083880370177",
            "created_at": "2020-01-07T22:04:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214669083880370177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44657097",
            "conversation_id": "1214668991412817921",
            "created_at": "2020-01-07T22:03:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668991412817921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "conversation_id": "1214668943165722626",
            "created_at": "2020-01-07T22:03:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668943165722626",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3237144743",
            "conversation_id": "1214668599564132357",
            "created_at": "2020-01-07T22:02:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668599564132357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "63301681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214668448074280960",
            "created_at": "2020-01-07T22:01:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668448074280960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "1211624330938863616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214668447621230592",
            "created_at": "2020-01-07T22:01:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668447621230592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "2349727906",
            "conversation_id": "1214668397394481154",
            "created_at": "2020-01-07T22:01:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668397394481154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3308153072",
            "conversation_id": "1214668139004387330",
            "created_at": "2020-01-07T22:00:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668139004387330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3425081987",
            "conversation_id": "1214668117609238529",
            "created_at": "2020-01-07T22:00:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668117609238529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "97123913",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214668009073238017",
            "created_at": "2020-01-07T21:59:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214668009073238017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1143983400740675587",
            "conversation_id": "1214667808308682757",
            "created_at": "2020-01-07T21:59:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214667808308682757",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "949873808",
            "conversation_id": "1214667565030674435",
            "created_at": "2020-01-07T21:58:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214667565030674435",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211624330938863616",
            "conversation_id": "1214667255658745856",
            "created_at": "2020-01-07T21:56:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214667255658745856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080264633611632646",
            "conversation_id": "1214667252211081222",
            "created_at": "2020-01-07T21:56:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214667252211081222",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004507136251088896",
            "conversation_id": "1214666827600711680",
            "created_at": "2020-01-07T21:55:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214666827600711680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105187539571408896",
            "conversation_id": "1214666451069624321",
            "created_at": "2020-01-07T21:53:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214666451069624321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2899908766",
            "conversation_id": "1214666434388860928",
            "created_at": "2020-01-07T21:53:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214666434388860928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64923899",
            "conversation_id": "1214666430991552512",
            "created_at": "2020-01-07T21:53:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214666430991552512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3879597573",
            "conversation_id": "1214666406102478848",
            "created_at": "2020-01-07T21:53:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214666406102478848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097548038300712960",
            "conversation_id": "1214666194353106944",
            "created_at": "2020-01-07T21:52:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214666194353106944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "34772755",
            "conversation_id": "1214665925384908801",
            "created_at": "2020-01-07T21:51:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665925384908801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2909776367",
            "conversation_id": "1214665790609403905",
            "created_at": "2020-01-07T21:51:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665790609403905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "391627325",
            "conversation_id": "1214665735978528774",
            "created_at": "2020-01-07T21:50:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665735978528774",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4153823974",
            "conversation_id": "1214665647176798208",
            "created_at": "2020-01-07T21:50:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665647176798208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "conversation_id": "1214665451327885312",
            "created_at": "2020-01-07T21:49:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665451327885312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175001516329066496",
            "conversation_id": "1214665429404332033",
            "created_at": "2020-01-07T21:49:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665429404332033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804139773438869507",
            "conversation_id": "1214665377290039296",
            "created_at": "2020-01-07T21:49:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665377290039296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1214665256955498497",
            "created_at": "2020-01-07T21:48:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665256955498497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541661823",
            "conversation_id": "1214665146741743617",
            "created_at": "2020-01-07T21:48:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665146741743617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "145350986",
            "conversation_id": "1214665016789651457",
            "created_at": "2020-01-07T21:48:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214665016789651457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000026914864680961",
            "conversation_id": "1214664827102277632",
            "created_at": "2020-01-07T21:47:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664827102277632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "862362261977006081",
            "conversation_id": "1214664644058636293",
            "created_at": "2020-01-07T21:46:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664644058636293",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "305289316",
            "conversation_id": "1214664641479098371",
            "created_at": "2020-01-07T21:46:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664641479098371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1355826127",
            "conversation_id": "1214664620243398661",
            "created_at": "2020-01-07T21:46:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664620243398661",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "215783743",
            "conversation_id": "1214664374075449345",
            "created_at": "2020-01-07T21:45:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664374075449345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65195500",
            "conversation_id": "1214664302050914304",
            "created_at": "2020-01-07T21:45:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664302050914304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "400749070",
            "conversation_id": "1214664240264601602",
            "created_at": "2020-01-07T21:44:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664240264601602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "878278310",
            "conversation_id": "1214324082273071106",
            "created_at": "2020-01-07T21:44:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 76,
                        "tag": "huckemprestaJatinhoapreso"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214664065970257921",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214324082273071106",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RenovaMidia Vai fazer o que l\u00e1!!??  #issoaglobonaomostra Para de ser besta #huckemprestaJatinhoapreso"
        },
        {
            "author_id": "2543108818",
            "conversation_id": "1214663948538122241",
            "created_at": "2020-01-07T21:43:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214663948538122241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058039668971896832",
            "conversation_id": "1214663672645193730",
            "created_at": "2020-01-07T21:42:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214663672645193730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1848608755",
            "conversation_id": "1214663648196608001",
            "created_at": "2020-01-07T21:42:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214663648196608001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51493678",
            "conversation_id": "1214663396567781378",
            "created_at": "2020-01-07T21:41:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214663396567781378",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062168589376147457",
            "conversation_id": "1214663248429092865",
            "created_at": "2020-01-07T21:41:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214663248429092865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56167125",
            "conversation_id": "1214662945633980417",
            "created_at": "2020-01-07T21:39:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214662945633980417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49057554",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214662677638848512",
            "created_at": "2020-01-07T21:38:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214662677638848512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079727169453068288",
            "conversation_id": "1214662659242676225",
            "created_at": "2020-01-07T21:38:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214662659242676225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "158964977",
            "conversation_id": "1214662357932228608",
            "created_at": "2020-01-07T21:37:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214662357932228608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131900981648777216",
            "conversation_id": "1214662253468946432",
            "created_at": "2020-01-07T21:37:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214662253468946432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "941417430433312770",
            "conversation_id": "1214662192076926978",
            "created_at": "2020-01-07T21:36:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214662192076926978",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056339493479989248",
            "conversation_id": "1214662099869327365",
            "created_at": "2020-01-07T21:36:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214662099869327365",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171871770",
            "conversation_id": "1214661785409732608",
            "created_at": "2020-01-07T21:35:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214661785409732608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051298750948417538",
            "conversation_id": "1214661651481419781",
            "created_at": "2020-01-07T21:34:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214661651481419781",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "898160212263284737",
            "conversation_id": "1214661462368632833",
            "created_at": "2020-01-07T21:33:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214661462368632833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "400688827",
            "conversation_id": "1214661419658088449",
            "created_at": "2020-01-07T21:33:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214661419658088449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299978438",
            "conversation_id": "1214661413043609601",
            "created_at": "2020-01-07T21:33:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214661413043609601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2645389037",
            "conversation_id": "1214661185477496837",
            "created_at": "2020-01-07T21:32:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214661185477496837",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57854773",
            "conversation_id": "1214660998315073537",
            "created_at": "2020-01-07T21:32:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660998315073537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "808399902908841984",
            "conversation_id": "1214660696870412294",
            "created_at": "2020-01-07T21:30:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660696870412294",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087452346853015554",
            "conversation_id": "1214660517043654656",
            "created_at": "2020-01-07T21:30:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660517043654656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "280126025",
            "conversation_id": "1214660509540274177",
            "created_at": "2020-01-07T21:30:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660509540274177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "conversation_id": "1214660409837473793",
            "created_at": "2020-01-07T21:29:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660409837473793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2887146713",
            "conversation_id": "1214660226726715394",
            "created_at": "2020-01-07T21:29:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660226726715394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1043509023167922177",
            "conversation_id": "1214660151761879040",
            "created_at": "2020-01-07T21:28:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660151761879040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140447880316108806",
            "conversation_id": "1214660047822831618",
            "created_at": "2020-01-07T21:28:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214660047822831618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127317468756758528",
            "conversation_id": "1214659988792250370",
            "created_at": "2020-01-07T21:28:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659988792250370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "869237113",
            "conversation_id": "1214659751532994561",
            "created_at": "2020-01-07T21:27:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659751532994561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66427499",
            "conversation_id": "1214659664404779008",
            "created_at": "2020-01-07T21:26:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659664404779008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027951848500731904",
            "conversation_id": "1214659550332309509",
            "created_at": "2020-01-07T21:26:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659550332309509",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114887404274499591",
            "conversation_id": "1214659501485367308",
            "created_at": "2020-01-07T21:26:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659501485367308",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1182329843163258880",
            "conversation_id": "1214659436561805312",
            "created_at": "2020-01-07T21:25:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659436561805312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "148194549",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214659417590898688",
            "created_at": "2020-01-07T21:25:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659417590898688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "727896685653938176",
            "conversation_id": "1214659275676700672",
            "created_at": "2020-01-07T21:25:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659275676700672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1705818546",
            "conversation_id": "1214659203983216640",
            "created_at": "2020-01-07T21:24:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214659203983216640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214612708349403136",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENsr0qzXYAA_q3S.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214658009126887424"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214658105520328704",
                "created_at": "2020-01-07T21:20:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Par\u00e1",
                            "probability": 0.6432,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.7952,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "BR",
                            "probability": 0.5723,
                            "start": 66,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 139,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "start": 154,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 169,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 207,
                            "start": 187,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/F0GH2kFh0Z",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214658105520328704/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/F0GH2kFh0Z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214658105520328704",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2228,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades do norte do pa\u00eds. #depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F0GH2kFh0Z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214612708349403136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214612710727569409",
                "created_at": "2020-01-07T18:20:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 18,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 33,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 48,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214612710727569409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 466,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 74
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214576060538478592"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214576063239598085",
                "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                            "probability": 0.9835,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 45,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214576063239598085",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 831,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 96,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
            },
            {
                "author_id": "1388402174",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe os tweets sobre o Caldeir\u00e3o do Huck\n\nFoto via @caldeiraodohuck",
                            "id": "10028370897",
                            "name": "Caldeir\u00e3o do Huck"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luciano Huck",
                            "id": "811357841244098560",
                            "name": "Luciano Huck"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luciano Huck",
                            "id": "811357841244098560",
                            "name": "Luciano Huck"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214324082273071106",
                "created_at": "2020-01-06T23:13:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Luciano Huck",
                            "probability": 0.9906,
                            "start": 15,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.9598,
                            "start": 32,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "normalized_text": "F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial",
                            "probability": 0.7374,
                            "start": 59,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 87,
                            "tag": "Davos"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "start": 98,
                            "tag": "Su\u00ed\u00e7a"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "renovamidia.com.br/luciano-huck-v\u2026",
                            "end": 150,
                            "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/luciano-huck-vai-participar-de-forum-economico-mundial-em-davos/",
                            "start": 127,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/luciano-huck-vai-participar-de-forum-economico-mundial-em-davos/",
                            "url": "https://t.co/jb2HaZyWbB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214324082273071106",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 393,
                    "quote_count": 45,
                    "reply_count": 464,
                    "retweet_count": 58
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O apresentador Luciano Huck, da Rede Globo, participar\u00e1 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial, em #Davos, na #Su\u00ed\u00e7a, neste ano de 2020. \n\nhttps://t.co/jb2HaZyWbB"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-08-29T17:51:01.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nConservador, Patriota e temente a DEUS! \nTorcedor SPORTANO do SPORT CLUB do RECIFE!\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude09\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "902589417638043648",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Alexandre BUENNO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162370526003830786/PD8NlIj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2797,
                    "following_count": 4950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43471
                },
                "url": "",
                "username": "ATLBUENNO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367990,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T10:23:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088744222486859776",
                "location": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros, Brasil",
                "name": "Benedito Almeida\ud83d\udd3038\ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088880942389833728/MUTwGZmW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 357,
                    "following_count": 418,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16440
                },
                "url": "",
                "username": "BenetidoA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-30T18:10:54.000Z",
                "description": "N\u00e3o aceito DM.",
                "id": "1134160268190265349",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Uira Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408576080903032839/ks8EX0aK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 799,
                    "following_count": 1015,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23730
                },
                "url": "",
                "username": "SilvaUira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-30T20:27:53.000Z",
                "description": "Casado com Natalia Reis pai do Miguel vivendo com esperan\u00e7a de um pais melhor e um \u00f3timo futuro para meu filho. Brasil acima de tudo Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1112089080588877825",
                "location": "Diadema, Brasil",
                "name": "Bruno .. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Acima de tudo.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350596901901643778/PnETNh8u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2772,
                    "following_count": 3019,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49686
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoPita38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-08T19:54:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita. Parler: Regininhailha.  #FechadosComBolsonaro \nAnti PT. P\u00e1tria amada, Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARLER: Regininhailha",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 36,
                                "tag": "FechadosComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "313524424",
                "location": "Ilhabela - Brasil",
                "name": "Regina C. Jesus\ud83c\udf3e",
                "pinned_tweet_id": "1412308330555510785",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344876319822254080/dt94uxsL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30516,
                    "following_count": 21831,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 45715
                },
                "url": "",
                "username": "regininhailha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T19:41:03.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Cat\u00f3lico, Anticomunista e Olavominion",
                "id": "65962313",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sir Jt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425557031591813129/NKrtccrH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49766
                },
                "url": "",
                "username": "son_768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-20T03:00:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "115825099",
                "name": "Renan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369448677836812294/YOWSJWma_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 638,
                    "following_count": 1308,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31005
                },
                "url": "",
                "username": "renan_de",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5312,
                    "following_count": 5265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75343
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-21T11:06:28.000Z",
                "description": "T\u00e9cnico em mec\u00e2nica industrial, especializa\u00e7\u00e3o Senai RS. Sempre a direita.",
                "id": "2302910702",
                "name": "enio waschburger",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/427927584303620096/9dSVuzOd_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2248,
                    "following_count": 4193,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 63929
                },
                "url": "",
                "username": "EWaschburger",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-08T11:42:29.000Z",
                "description": "100% BOLSONARO.",
                "id": "1082603445159411715",
                "name": "flavio9039",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153645389595205632/YBqh784B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2426,
                    "following_count": 2589,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40414
                },
                "url": "",
                "username": "flavio9039",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-04T12:19:51.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, casado, pai, empres\u00e1rio e defensor implac\u00e1vel da fam\u00edlia tradicional.",
                "id": "1060310922",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ERICK ROCHA!.....",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427052648931414018/RcpbPxp1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 824,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45016
                },
                "url": "",
                "username": "ErickRock1966",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T19:17:17.000Z",
                "description": "Bolsonaro sem d\u00favida,  crist\u00e3o, torcendo e participando para um Brasil decente. Asas de a\u00e7o, alto e veloz.",
                "id": "1000818241827196928",
                "name": "Marcos Xavier",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394464363562651649/DDD5RxQl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1334,
                    "following_count": 2359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82191
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosX86127534",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T16:41:51.000Z",
                "description": "Conservador, Fam\u00edlia, Jesus Cristo, #BolsonaroTemRaz\u00e3o, Comunismo \u00e9 pior q LIXO! Quero um Brasil justo para meus filhos! ACORDA IGREJA DE CRISTO!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 36,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44657097",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410757401301688322/4xClZPhk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50916
                },
                "url": "",
                "username": "mauricio27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-25T00:02:35.000Z",
                "description": "Mesmo se voc\u00ea est\u00e1 em uma minoria de um, a verdade ainda \u00e9 a verdade.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ufociencia.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ufociencia.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FsOAFiLzbM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "50488137",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte-PE",
                "name": "ANDR\u00c9 (\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec)NEVES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367609663433420801/tukUoZ6c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 442,
                    "following_count": 3022,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48624
                },
                "url": "https://t.co/FsOAFiLzbM",
                "username": "blackffenix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-31T17:54:40.000Z",
                "description": "Direito \u2696\n\nA luta \u00e9 constante por um pa\u00eds melhor!\nOrdem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe",
                "id": "3130862722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Paulo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1257130246836563969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411148868532817925/CJuOSrHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1377,
                    "following_count": 1474,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49612
                },
                "url": "",
                "username": "paulimgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-03T17:06:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1102253927221903362",
                "name": "ivanete leitow",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102254565272051718/g-rydDO2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 119,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11595
                },
                "url": "",
                "username": "ILeitow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-12T18:38:38.000Z",
                "description": "Salmos 83:18\nQue as pessoas saibam que tu, cujo nome \u00e9 Jeov\u00e1,Somente tu \u00e9s o Alt\u00edssimo sobre toda a terra",
                "id": "2975110049",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carlos Araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403837486514704390/liO4rHAa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2422,
                    "following_count": 3197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 126792
                },
                "url": "",
                "username": "araujo575",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T00:13:38.000Z",
                "description": "Dias melhores vir\u00e3o!\nSou Patriota! Sou mais Bolsonaro!",
                "id": "1117219325767770113",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "Celma Vilas Boas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287415064916566016/ORt9RvQG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3339,
                    "following_count": 4580,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20937
                },
                "url": "",
                "username": "BoasCelma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-25T10:57:34.000Z",
                "description": "Conservador nos costumes; Liberal na economia; anti-petista; anti-esquerdista; marido, pai e av\u00f4; Super f\u00e3 de automobilismo e futebol.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "id": "50614363",
                "location": "Curitiba, Brazil",
                "name": "Pedro Camargo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360587413685469184/qBUKzuz1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4270,
                    "following_count": 4700,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91228
                },
                "url": "",
                "username": "pecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-31T17:32:03.000Z",
                "description": "Ei , juiz vai tomar no c\u00fa!!!!!Cagando e andando pra imprensa .J\u00e1 vou avisar :ultra conservador.E muuuuuiiiitoooo  Parmerense\ud83d\udc9a",
                "id": "479701398",
                "name": "Garatuja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7N\u00c3O TENHAIS MEDO\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379130989830664197/luZjvEi7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 978,
                    "following_count": 1265,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65433
                },
                "url": "",
                "username": "diulsavillas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-06T15:25:44.000Z",
                "description": "A d\u00favida produz dor, a f\u00e9 produz milagres\n\nCrist\u00e3o e conservador convicto!!",
                "id": "1650551502",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427834570184044547/MC1w7cTf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 771,
                    "following_count": 1015,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 82772
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigocostarei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-16T15:05:42.000Z",
                "description": "Brant Horta: Se perguntarem, filho, onde \u00e9 a terra do teu amor, cheio de orgulho responda: sou brasileiro senhor!",
                "id": "787670860253528064",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "@abel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373448929879199747/tkHA93pm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2928,
                    "following_count": 4905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102412
                },
                "url": "",
                "username": "abelferreira38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-23T14:00:39.000Z",
                "description": "Engenheiro Palmeiras Carros Rock Direita Bolsonaro 2022",
                "id": "812296865857372160",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u24dfRic Passalacqua",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392579832832200704/6T10GZ9j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2440,
                    "following_count": 2353,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 158244
                },
                "url": "",
                "username": "ricpass374",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-30T12:17:52.000Z",
                "description": "Lute pela sua LIBERDADE e a de seu pa\u00eds!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1134071423352352768",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA, Brasil",
                "name": "conservativecore.net, acesse ccore.org - 100%BR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286985468920430592/mM1gPt3z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2909,
                    "following_count": 4332,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 70758
                },
                "url": "",
                "username": "RosyFer07749633",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-13T23:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "709164198782242816",
                "name": "Andre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373395731961233412/VW-J7TDx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 712,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57184
                },
                "url": "",
                "username": "herculano381",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-05T22:22:23.000Z",
                "description": "O Brasil acima de tudo e Deus acima de todos! Bolsonaro at\u00e9 2026",
                "id": "3237144743",
                "name": "CARLO EUG\u00caNIO REAGE BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210947406277304328/jURN9QtF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2304,
                    "following_count": 2357,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 147752
                },
                "url": "",
                "username": "celmagnani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-05T23:54:51.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "63301681",
                "location": "Brazil",
                "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644590008280711173/KDSeHN6Q_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2762,
                    "following_count": 3381,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 288051
                },
                "url": "",
                "username": "Isleite",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-30T12:25:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1211624330938863616",
                "name": "Reinaldo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2836
                },
                "url": "",
                "username": "Reinald19818379",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-18T01:38:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "2349727906",
                "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Kb\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213269796923396096/K78hgQFe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 375
                },
                "url": "",
                "username": "andrekbcaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-06T21:15:39.000Z",
                "description": "Sou pastor, servo do L\u00edder de todos: Jesus Cristo. Casado com a Regina, pai Carol, Ellen e Paulo, Flamenguista e Politicamente de direita. Apoio Bolsonaro.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001918820934",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7PyUVG63SZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3308153072",
                "location": "Campo Grande, Cariacica",
                "name": "Orlando Carrafa Haifa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265262769655427075/xWwBtshL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 747,
                    "following_count": 1170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18946
                },
                "url": "https://t.co/7PyUVG63SZ",
                "username": "RevOrlandoCarr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-16T01:46:24.000Z",
                "description": "constitui\u00e7\u00e3o em primeiro lugar e anti-esquerda Brasil livre e privatizado",
                "id": "3425081987",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Otac\u00edlio Zago",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634107921887031296/Qf5wF2ie_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1378,
                    "following_count": 836,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 208170
                },
                "url": "",
                "username": "primozago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-16T03:20:11.000Z",
                "description": "Brasileiro,Crist\u00e3o !!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd28\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/TnhYXtZVNE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Derro1\u2026",
                                "end": 53,
                                "expanded_url": "http://parler.com/profile/Derro13ar/posts",
                                "start": 30,
                                "url": "https://t.co/TnhYXtZVNE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "derro13ar.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://derro13ar.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hVZCwSkmo5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "97123913",
                "location": "Brasil-RJ",
                "name": "Arnaldo #NaTrincheiracomBolsonaro BRASIL",
                "pinned_tweet_id": "1308646435689246722",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269786271410462729/vZwZ9g4F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9196,
                    "following_count": 9798,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38716
                },
                "url": "https://t.co/hVZCwSkmo5",
                "username": "derro13ar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T20:44:31.000Z",
                "description": "fabiolonas",
                "id": "1143983400740675587",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182797074187849728/vJm7H-i8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3740
                },
                "url": "",
                "username": "FbioAze12454999",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-15T14:46:10.000Z",
                "description": "De DIREITA, crist\u00e3o, antipetista, anticomunista, Bolsonarista, Trumpista, conservador na pol\u00edtica e liberal na economia, TRICOLOR DE CORA\u00c7\u00c3O",
                "id": "949873808",
                "name": "celio leite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399101808992260097/2RZHVqta_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 178,
                    "following_count": 550,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47751
                },
                "url": "",
                "username": "LeiteCelio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T00:48:53.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a nossos cursos - Excel, Word, PowerPoint, Access, Windows, AutoCAD, Photoshop, ingl\u00eas, gest\u00e3o empresarial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "paipaulo.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://paipaulo.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PsYjAEownP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1080264633611632646",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "PaiPauloCursos",
                "pinned_tweet_id": "1426143737470758912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416134711055986688/52SJmjT5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10944
                },
                "url": "https://t.co/PsYjAEownP",
                "username": "PauloRo78513632",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-06T23:35:38.000Z",
                "description": "Apenas mais um lutando pra sobreviver na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica das Bananas, vulgo Brasil.",
                "id": "1004507136251088896",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "F4810_0",
                "pinned_tweet_id": "1371537441266536448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372215454484340739/QkUV8_IX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3953,
                    "following_count": 3973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125781
                },
                "url": "",
                "username": "F4810_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T19:23:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105187539571408896",
                "name": "Danusa Nascimento/SEMMIMI",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290684579611906049/LofRHuSX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 193,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13831
                },
                "url": "",
                "username": "DanusaNascimen3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-30T22:54:04.000Z",
                "description": "prof de Ed.F\u00eds. amante de esportes, tem o Handebol como amor eterno e o Futebol como uma paix\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "esporteumolharfeminino.sitefacil.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://esporteumolharfeminino.sitefacil.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RdmcuF415E"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2899908766",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Maria Rebelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/797805126966771713/rv48WyBJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1491,
                    "following_count": 1623,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 60566
                },
                "url": "https://t.co/RdmcuF415E",
                "username": "rebelobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-12T03:32:57.000Z",
                "description": "Pai, filho, marido e servo de Deus. Preservo a familia, o bom car\u00e1ter e o trabalhador. Respeito a opini\u00e3o de tds, mas eu sou Bolsonaro. Juntos pra cima deles !!",
                "id": "64923899",
                "name": "INSETO (MAX)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062423916256342017/lQoOU-_y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1321,
                    "following_count": 2026,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32200
                },
                "url": "",
                "username": "inseto_max",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-06T10:22:41.000Z",
                "description": "#PL2963Nao\n#VotoAudit\u00e1velJ\u00e1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "PL2963Nao"
                            },
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 11,
                                "tag": "VotoAudit\u00e1velJ\u00e1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3879597573",
                "name": "Sheyla Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/753431611123859457/BlEsHx7o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3832,
                    "following_count": 4689,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115216
                },
                "url": "",
                "username": "shcosta63",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-18T17:26:58.000Z",
                "description": "viver num pa\u00eds livre",
                "id": "1097548038300712960",
                "name": "Ezequiel B Pereira\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220732407936102400/7JFb6MCR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1534,
                    "following_count": 2547,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67193
                },
                "url": "",
                "username": "EzequielBPerei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-23T23:39:16.000Z",
                "description": "M\u00e3e,BOLSONARISTA,PATRIOTA,CONSERVADORA,esp\u00edrita por convic\u00e7\u00e3o(Kardec).\nContra o Aborto.\nN\u00e3o Sigo Listas.N\u00e3o responderei a ESQUERDALHA.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "verdadeecarinho.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://verdadeecarinho.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kCHuLZJEoj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "34772755",
                "location": "Paraiba do Sul/RJ",
                "name": "Lidia M.Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866034365133881345/D_sibbGu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1048,
                    "following_count": 1008,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45036
                },
                "url": "https://t.co/kCHuLZJEoj",
                "username": "machadolidia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-07T20:00:04.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8 \nParler - @jwwandrade\nTelegram - @jwilsao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 63,
                                "username": "jwwandrade"
                            },
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 86,
                                "username": "jwilsao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2909776367",
                "location": "Sao Paulo, Brasil",
                "name": "Wilson BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082047969229185024/ZIIA0mtM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3816,
                    "following_count": 4970,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 145343
                },
                "url": "",
                "username": "jwilsao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-15T21:24:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "391627325",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "JAMZ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349360820082323459/4kH2K6aO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237,
                    "following_count": 1406,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26881
                },
                "url": "",
                "username": "Jamar_Moizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-10T03:40:28.000Z",
                "description": "Supremo \u00e9 o POVO !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nB38",
                "id": "4153823974",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bSilvana Reis \ud83d\ude0e\ud83d\udc99",
                "pinned_tweet_id": "1023036644507705344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984273429661650944/MsQCJ4iM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 551,
                    "following_count": 549,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19718
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T10:59:46.000Z",
                "description": "Conservador, crist\u00e3o e pai de fam\u00edlia. \n\nBRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS. .",
                "id": "1175001516329066496",
                "name": "Samuel Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358043280676708354/xtWl-DhI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 1619,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70027
                },
                "url": "",
                "username": "SamuelR36011855",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-01T01:47:17.000Z",
                "description": "Anti petista, anti comunista na luta por um pa\u00eds mais justo e sem corrup\u00e7\u00e3o",
                "id": "804139773438869507",
                "name": "Marcia Sim\u00f5es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151875285048090626/AqGBj_S8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1259,
                    "following_count": 1668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67099
                },
                "url": "",
                "username": "marciasimoes66",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T19:02:23.000Z",
                "description": "Amo minha vida, minha fam\u00edlia, os animais, a natureza e, acima de tudo, Deus.",
                "id": "1541661823",
                "location": "Santos/SP/Brasil",
                "name": "Elza Maria",
                "pinned_tweet_id": "933299647761866752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000035549849/c46e8913e53110ac9c07dc7da8517adb_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10030,
                    "following_count": 8846,
                    "listed_count": 203,
                    "tweet_count": 144885
                },
                "url": "",
                "username": "by_Mariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-18T19:20:03.000Z",
                "description": "Oficial da Reserva da Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s, Faculdade da Pol\u00edcia Militar - FPM.\nhttps://t.co/2cinlmPj2Z",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "faculdadepm.edu.br",
                                "end": 107,
                                "expanded_url": "http://www.faculdadepm.edu.br",
                                "start": 84,
                                "url": "https://t.co/2cinlmPj2Z"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "faculdadepm.edu.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.faculdadepm.edu.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2cinlmPj2Z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "145350986",
                "location": "Goi\u00e2nia - GO, Brasil",
                "name": "Cleber A. Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276636886497361921/EpW27gz__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1731,
                    "following_count": 3284,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 74009
                },
                "url": "https://t.co/2cinlmPj2Z",
                "username": "cleberpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T14:52:50.000Z",
                "description": "@Palmeiras\ud83d\udcaa\ud83d\udc17,iron maiden\ud83d\udc80, rock in roll\ud83c\udfb8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "username": "Palmeiras"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1000026914864680961",
                "name": "chuck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195025699771420672/GYkBWKam_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 360,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20702
                },
                "url": "",
                "username": "jean58829651",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-10T17:42:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "862362261977006081",
                "name": "Silvana Toffalini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373621285738184704/SquJp2ZW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88076
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaToffali1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-25T23:37:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "305289316",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/RN",
                "name": "Prof Alex Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "757551057660702720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/430527087154176000/RfgCDJTG_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 1757,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 127999
                },
                "url": "",
                "username": "Ale_ABCFCBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-16T02:03:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1355826127",
                "location": "Rio de Janeiro   Brasil",
                "name": "Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936681244821196800/VWZ82LL2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 544,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 104392
                },
                "url": "",
                "username": "nu_paulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-14T22:18:18.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o se esforce para ter sucesso, mas para ter um significado em sua vida.\" (Albert Einstein)",
                "id": "215783743",
                "name": "Cavaleiro de Jedi \ud83d\udc38",
                "pinned_tweet_id": "1411387800159674368",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350954178953306113/eYGQ1hLr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 904,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27108
                },
                "url": "",
                "username": "c4v4leiroDeJedi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-12T23:11:48.000Z",
                "description": "At\u00e9 o ano de 2000, todos regimes ditatoriais (comunismo/socialismo/nazismo...) juntos assassinaram 110 milh\u00f5es de seres humanos .",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/vQwh86Awet0",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/vQwh86Awet0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5Mium7tk1W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65195500",
                "location": "New York City & Washington DC",
                "name": "Jotha Antunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/622248722337001473/uRiN8tBt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1990,
                    "following_count": 2744,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 124475
                },
                "url": "https://t.co/5Mium7tk1W",
                "username": "JothaAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T14:25:24.000Z",
                "description": "Jo\u00e3o 3:16\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\nRide a Bike every day",
                "id": "400749070",
                "location": "Brasil",
                "name": "Paulo Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365749839561162755/fkiS0whP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 808,
                    "following_count": 1893,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30180
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieira16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-13T17:11:30.000Z",
                "description": "sms",
                "id": "878278310",
                "name": "isaac almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2713531708/28b093595d6e215ce97806474bc444d5_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 857
                },
                "url": "",
                "username": "icalalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-29T01:56:03.000Z",
                "description": "RenovaM\u00eddia \u00e9 um portal de conte\u00fado. Cobertura em tempo real do Brasil e do mundo. Jornalismo digital para formar uma nova gera\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "renovamidia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://renovamidia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dcEo3H7aYV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1388402174",
                "location": "Brasil",
                "name": "RENOVA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239474108737470464/KGuNaxHU_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328851,
                    "following_count": 2116,
                    "listed_count": 789,
                    "tweet_count": 111538
                },
                "url": "https://t.co/dcEo3H7aYV",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T14:32:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "id": "2543108818",
                "location": "guanambi-ba",
                "name": "Evandio Evando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150434177948573696/3gJgV4Ef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5061,
                    "following_count": 4927,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61333
                },
                "url": "",
                "username": "EvandioE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T16:54:49.000Z",
                "description": "Reservista do meu glorioso Ex\u00e9rcito de Caxias.\nEu entrego minha vida em defesa da liberdade do meu pa\u00eds.\n #EuVouPraGuerraComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 106,
                                "tag": "EuVouPraGuerraComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1058039668971896832",
                "location": "South Carolina, USA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380886496983584770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353335324894781442/PvvFoOIk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19348,
                    "following_count": 19744,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 34646
                },
                "url": "",
                "username": "Marcao_Nem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-09T16:55:04.000Z",
                "description": "Ateu, de direita, a favor do porte de armas, patriota, amante da ci\u00eancia e mostrando que Comunista n\u00e3o \u00e9 ateu, eles adoram Ditadores.",
                "id": "1848608755",
                "location": "New York Mills, NY",
                "name": "Falcon 9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385437845339394049/j6W8Tlyy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 402,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15622
                },
                "url": "",
                "username": "derPassos1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T17:12:32.000Z",
                "description": "DIGA N\u00c3O A CENSURA DAS REDES SOCIAIS - Advogado, Oficial R2, Torcedor do Sport Recife e Conservador... P\u00e1tria Amada - Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.twitter.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GqRqw7UlgU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "51493678",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jhonnys \ud83d\udd59",
                "pinned_tweet_id": "1293630486531710977",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425296728207642627/-cU6qmLG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1584,
                    "following_count": 1092,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 54523
                },
                "url": "https://t.co/GqRqw7UlgU",
                "username": "JhonnysAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-13T02:21:40.000Z",
                "description": "Torcendo p/ que o Brasil seja uma na\u00e7\u00e3o pr\u00f3spera, c/ popula\u00e7\u00e3o bem tratada, socialismo fora dos nossos caminhos e p/ o governo Jair Bolsonaro dar muito certo.",
                "id": "1062168589376147457",
                "name": "Cidad\u00e3o Comum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066511472140922880/ly5iq-dl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2463,
                    "following_count": 3124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 189914
                },
                "url": "",
                "username": "CidadaoComum3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T19:19:21.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo , Deus acima todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "id": "56167125",
                "location": "brasil",
                "name": "wiill Camp",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348509065476009985/X1sxQhSo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1227,
                    "following_count": 1543,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8275
                },
                "url": "",
                "username": "wiill38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T17:12:59.000Z",
                "description": "12 anos de Twitter",
                "id": "49057554",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Daniel Alves",
                "pinned_tweet_id": "1255108511656271872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406604038674817030/FCXpQo5t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 280,
                    "following_count": 720,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 154802
                },
                "url": "",
                "username": "danielvalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-31T13:13:12.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos !",
                "id": "1079727169453068288",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Jaime Medina",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 363,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11053
                },
                "url": "",
                "username": "JaimeMedinakrc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-24T03:16:08.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 De Direita, Conservadora.\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "id": "158964977",
                "location": "S\u00e3o Paulo-SP",
                "name": "Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/534519758692311040/_WmPV4K5_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5337,
                    "following_count": 5129,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 220109
                },
                "url": "",
                "username": "Aline_lfa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-24T12:33:18.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1131900981648777216",
                "name": "Anacletogodin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348057536864382978/mk3Xrd0P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 689,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24116
                },
                "url": "",
                "username": "anacletogodin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-14T21:19:40.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o/ NUNCA  VOTEI  NO  PT / Trabalhei no Ex\u00e9rcito Brasileiro  em dois quart\u00e9is  na Amaz\u00f4nia e em Barreiras Bahia. Brazilian, casado e idoso.",
                "id": "941417430433312770",
                "location": "Juiz de Fora, MG, Brasil",
                "name": "SILVIO DA ROCHA CORR\u00caA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208466818249056256/NGXpzV15_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1463,
                    "following_count": 1259,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 143192
                },
                "url": "",
                "username": "silviodarcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T00:18:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1056339493479989248",
                "name": "dete2006",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121411556665896960/UC9HRUka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2630,
                    "following_count": 2981,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 97289
                },
                "url": "",
                "username": "dete2006",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-28T11:14:05.000Z",
                "description": "Sou um filha obediente, Esposa dedicada e m\u00e3e amorosa.",
                "id": "171871770",
                "location": "\u2661 Deus",
                "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udc96\ud83d\udc38",
                "pinned_tweet_id": "1341686193570902016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418275982763565056/VvYjaPwX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 688,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95758
                },
                "url": "",
                "username": "mk_albuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T02:28:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1051298750948417538",
                "name": "NelderNZL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222460520885903360/Hb1jC-f__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2247
                },
                "url": "",
                "username": "NzlNelder",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-17T12:30:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "898160212263284737",
                "name": "KPoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153841338431025153/gdG4Rzkh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18152
                },
                "url": "",
                "username": "PoliKeila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T12:32:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "400688827",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wagner R. Pugliese",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149917130567094273/C7Q0l44a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 899,
                    "following_count": 1433,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111778
                },
                "url": "",
                "username": "WagnerRPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-17T00:29:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "299978438",
                "location": "Urussanga, Brasil",
                "name": "Elder Spadel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249855771388641281/GkZPCPO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 660,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13979
                },
                "url": "",
                "username": "elderspadel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-27T00:09:17.000Z",
                "description": "com f\u00e9 e esperan\u00e7a de um Brasil melhor \nBolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "id": "2645389037",
                "name": "marlene capacci",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320455428019552256/mZLRMKCe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3212,
                    "following_count": 2502,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 145732
                },
                "url": "",
                "username": "MarleneCapacci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-18T04:32:28.000Z",
                "description": "sou Bolsonaro a participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 fundamental para o nosso sucesso !!\r Unidos venceremos a semente do mal , esquerda nunca mais!!",
                "id": "57854773",
                "location": "BRASIL-S\u00e3o Paulo",
                "name": "Barrikelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3153186328/81abbdc1780c1af2ef55cd8d7d63ae16_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 905,
                    "following_count": 2828,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23996
                },
                "url": "",
                "username": "barrikelosom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-12T19:55:31.000Z",
                "description": "Asco de corrupto e isent\u00e3o. Tia do zap.\nBolsonaro at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo.\nN\u00e3o aturo esquedopata.",
                "id": "808399902908841984",
                "location": "MG",
                "name": "Maria V V Delecave",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192408084129501184/QSig1tJN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 907,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57927
                },
                "url": "",
                "username": "delecave_v",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T20:50:18.000Z",
                "description": "ENQUANTO A VIDA, HAVER\u00c1 ESPERAN\u00c7A...VIDA LONGA, MORTE R\u00c1PIDA !! \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "1087452346853015554",
                "location": "Acopiara, Brasil",
                "name": "MARLON MATOS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353176765947125761/xDMLQ2rP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1559,
                    "following_count": 2251,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23164
                },
                "url": "",
                "username": "MARLONM90172423",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-10T17:54:50.000Z",
                "description": "Apoio as pessoas e ideias que tornam a nossa sociedade melhor.",
                "id": "280126025",
                "location": "Florida, USA",
                "name": "Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170463737486204928/ciSraewr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1719,
                    "following_count": 2347,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83875
                },
                "url": "",
                "username": "osoldaliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-21T18:15:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "2887146713",
                "name": "Ivanildo Abrahao",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535870448769048577/NTQOfE1K_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 690,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9470
                },
                "url": "",
                "username": "IvanildoAbrahao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-22T14:35:13.000Z",
                "description": "patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 acima de tudo ! Deus \ud83d\ude4f acima de todos !",
                "id": "1043509023167922177",
                "location": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Joao Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369051957202198531/Rz-388_c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 245,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59453
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoMoura1981",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T02:35:37.000Z",
                "description": "\u201cA f\u00e9 e a raz\u00e3o (fides\u00a0et\u00a0ratio) constituem como que as duas asas pelas quais o esp\u00edrito humano se eleva\u00a0para\u00a0a contempla\u00e7\u00e3o da verdade\u201d (JO\u00c3O PAULO\u00a0II.",
                "id": "1140447880316108806",
                "location": "Leiria, Portugal",
                "name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331288801122127872/kdKmoTOf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83136
                },
                "url": "",
                "username": "FidesEtRatio_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T21:00:03.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos",
                "id": "1127317468756758528",
                "name": "Luciana Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroImbativel \ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1317965821696790532",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378475438687854597/G7up-bHQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4682,
                    "following_count": 4869,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 98601
                },
                "url": "",
                "username": "Luciana84119963",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-09T04:46:33.000Z",
                "description": "\u00abEsquecer \u00e9 uma necessidade. A vida \u00e9 uma lousa, em que o destino, para escrever um novo caso, precisa de apagar o caso escrito...\u00bb Saudades!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Wanlennon",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Wanlennon",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UYDNqngqjt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "869237113",
                "location": "Santos, SP., Brasil - San Diego, CA, EUA",
                "name": "WM NewsEntertainment",
                "pinned_tweet_id": "1430945899472117760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348684307989204992/8nLY-1D7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1098,
                    "following_count": 2393,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 23076
                },
                "url": "https://t.co/UYDNqngqjt",
                "username": "WanMachWM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T17:45:08.000Z",
                "description": "TOLERANTE COM BONDADE BELEZA VERDADE",
                "id": "66427499",
                "location": "SALVADOR / BAHIA / BRASIL",
                "name": "L\u00edvio F\u00e9lix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352316744837308419/f9HoF1D5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 82691
                },
                "url": "",
                "username": "Liviofelix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T16:16:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1027951848500731904",
                "name": "Jean Fabricio Costa - #TodoPoderEmanaDoPovo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194255364318990342/q-9Le_wY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 713,
                    "following_count": 704,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 113768
                },
                "url": "",
                "username": "JeanFabricioCo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T13:47:25.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 Galo!\nBrasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
                "id": "1114887404274499591",
                "location": "Arax\u00e1, Brasil",
                "name": "Gege",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358145700345876480/huhFXiPq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1659,
                    "following_count": 3087,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32189
                },
                "url": "",
                "username": "GeraldoMagelaP7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-10T16:20:56.000Z",
                "description": "Um an\u00f4nimo, cat\u00f3lico, conservador; um ser humano nascido em um pa\u00eds latino-americano chamado Brasil e que se esfor\u00e7a todos os dias pra se tornar algu\u00e9m melhor.",
                "id": "1182329843163258880",
                "name": "Vic.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384007008731353089/YYoUviPR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2936,
                    "following_count": 2395,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 110986
                },
                "url": "",
                "username": "Vic46476119",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-26T02:43:03.000Z",
                "description": "Amante della vita e appassionato degli insegnamenti di GES\u00d9.\nQuando ho scoperto le tue parole, le ho divorate, sono la mia gioia \ud83d\ude02 e danno piacere.",
                "id": "148194549",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "@diasblankk GTTR: @diasblankk",
                "pinned_tweet_id": "1430619810182860804",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217978624718131200/a-VIuUKA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8426,
                    "following_count": 8388,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 45272
                },
                "url": "",
                "username": "diasblankk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T16:24:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "727896685653938176",
                "name": "Itamarcia Araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780448161341079552/IT8yO8NL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8037
                },
                "url": "",
                "username": "itamarciaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-27T23:34:38.000Z",
                "description": "Hoje eu coloco diante de vos a ben\u00e7\u00e3o e a maldi\u00e7\u00e3o...A vida e a morte!!",
                "id": "1705818546",
                "location": "Dallas",
                "name": "Elza Santos",
                "pinned_tweet_id": "1258081406024065026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265450861481938944/cBNjy0MV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31485,
                    "following_count": 30035,
                    "listed_count": 67,
                    "tweet_count": 229604
                },
                "url": "",
                "username": "elzasds",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214673603096170496",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfq40rq0cyhafszedtlzm74gy2l",
        "oldest_id": "1214659203983216640",
        "result_count": 98
    }
}