{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "998310152087441408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900673458941953",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900673458941953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1213089321290326016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900666412556289",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900666412556289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra  jantando o bozo, continua..."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900090723381254"
                ]
            },
            "author_id": "3483219197",
            "conversation_id": "1241900665162600449",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7928,
                        "start": 29,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 70,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2828924962",
                        "start": 3,
                        "username": "dainhalori"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RtEoYbTfEY",
                        "end": 121,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dainhalori/status/1241900344264871936/video/1",
                        "start": 98,
                        "url": "https://t.co/RtEoYbTfEY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900665162600449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900344264871936",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @dainhalori: Amoooo que a globo cutuca o bolsonaro sem medo nenhum #BBB20 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/RtEoYbTfEY"
        },
        {
            "author_id": "4730009224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900663099056129",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900663099056129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "EU AMEI DEMAIS ESSE DEBOCHE TODO MEU DEUS #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "326461018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900660506931204",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900660506931204",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "author_id": "860655121511964673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900658992742404",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900658992742404",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899380027817984",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Teledramaturgia: CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "1137543766997442560",
            "conversation_id": "1241900655654174720",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900655654174720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "TUDO PRA MIM klkkkkkkkkkk\nO mais louco \u00e9 que eles mostram a vdd e isso deixa os Minions putoooos KKKKKKKKK chora n\u00e3o\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900446748495877"
                ]
            },
            "author_id": "1199324186600235008",
            "conversation_id": "1241900655285075981",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vnHS974c8r",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDukki/status/1241900655285075981/video/1",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/vnHS974c8r"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900655285075981",
            "lang": "eu",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nBerro \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/vnHS974c8r"
        },
        {
            "author_id": "484353223",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900652286140422",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 111,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9018,
                        "start": 107,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 167,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 179,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900652286140422",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Em um Governo sem esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o, o grande esc\u00e2ndalo \u00e9 colocar uma m\u00e1scara errado. O desespero da Globo t\u00e1 lindo, o que falta de verba p\u00fablica n\u00e3o faz. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "94928305",
            "conversation_id": "1241900649719246850",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "90514472",
                        "start": 3,
                        "username": "nadinefernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900649719246850",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899497615175683",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @nadinefernandes: O #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA AAAAAAAAAAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "36999550",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900642072961024",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1241900642072961024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Programa do #Fantastico est\u00e1 \u00f3timo... Mas cagaram no pau com esse #issoaglobonaomostra \nAcha q em um momento desses deveria ter um discurso t\u00e3o politizado??\n\u00c9 o momento para a gente deixar isso de lado e passar uma vis\u00e3o de uni\u00e3o e apoio as estrat\u00e9gias de conten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "825183728414646273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900641854926851",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8917,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wtf4LqbH0M",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/wtf4LqbH0M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900641854926851",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Pyong vendo que o presidente dele fez merda #BBB20 \n#issoaglobonaomostra https://t.co/wtf4LqbH0M"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900581494628353"
                ]
            },
            "author_id": "1121099568144424960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900634594574338",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0KqGTSCyF0",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bragaboomm/status/1241900634594574338/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/0KqGTSCyF0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900634594574338",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amo uma emissora kkkk\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/0KqGTSCyF0"
        },
        {
            "author_id": "4174096085",
            "conversation_id": "1241900634284195843",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9232,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1141042171698716672",
                        "start": 3,
                        "username": "alvespedrobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900634284195843",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900095425204224",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alvespedrobra: Isso a Globo n\u00e3o mostra \u00e9 incr\u00edvel !!!! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "912299240982024192",
            "conversation_id": "1241900633420115968",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1241828608055918593",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/NPmpwQJQYO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900633420115968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241828608055918593",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "QUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\n#issoaglobonaomostra https://t.co/NPmpwQJQYO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900619532812291"
                ]
            },
            "author_id": "1147726472",
            "conversation_id": "1241900629376761860",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Boldonaro",
                        "probability": 0.6694,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Vd5zS1rlAn",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jalines_/status/1241900629376761860/photo/1",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/Vd5zS1rlAn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900629376761860",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fant\u00e1stico zombando do Boldonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/Vd5zS1rlAn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899816273272832"
                ]
            },
            "author_id": "385668392",
            "conversation_id": "1241900623630610433",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.7779,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YY4yaH7jZX",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/brumillamoments/status/1241899916076744707/video/1",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/YY4yaH7jZX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900623630610433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A GLOBO MEU PAI HAHAHAHAH #issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/YY4yaH7jZX"
        },
        {
            "author_id": "350533794",
            "conversation_id": "1241900621130801157",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900621130801157",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900560900657153"
                ]
            },
            "author_id": "78445677",
            "conversation_id": "1241900620505911302",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.881,
                        "start": 45,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "78445677",
                        "start": 3,
                        "username": "manoeljunior01"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/s3RzkMfPDS",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/manoeljunior01/status/1241900570656624645/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/s3RzkMfPDS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900620505911302",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900570656624645",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @manoeljunior01: Se algum dia critiquei a Globo, n\u00e3o me recordo #issoaglobonaomostra https://t.co/s3RzkMfPDS"
        },
        {
            "author_id": "777934075784990720",
            "conversation_id": "1241900617112707072",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900617112707072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "globo = tudo pra mim #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3126418792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900615858630657",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900615858630657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2923259025",
            "conversation_id": "1241900615648923655",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "232902240",
                        "start": 3,
                        "username": "brenolaerte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900615648923655",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899746433826817",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @brenolaerte: O #issoaglobon\u00e3omostra desse domingo foi sensacional!"
        },
        {
            "author_id": "3970161023",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900614046617602",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Coronav\u00edrus",
                        "probability": 0.8345,
                        "start": 84,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "normalized_text": "Tofoli",
                        "probability": 0.9387,
                        "start": 105,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900614046617602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900270923264002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AllanBidadoRego: Realmente \u00e9 um momento muito adequado pra brincar de m\u00e1scara e Coronav\u00edrus, ali\u00e1s o Tofoli tamb\u00e9m se enrolou com a m\u00e1s\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900606727565317"
                ]
            },
            "author_id": "236848287",
            "conversation_id": "1241900612423467011",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OdrAvHSUuH",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Raayllaa/status/1241900612423467011/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/OdrAvHSUuH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900612423467011",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/OdrAvHSUuH"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900066471841792"
                ]
            },
            "author_id": "1206727923107020801",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900610900889602",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 176,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "29797128",
                        "start": 222,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8R45GmczTf",
                        "end": 297,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/desobservador/status/1241900610900889602/photo/1",
                        "start": 274,
                        "url": "https://t.co/8R45GmczTf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900610900889602",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@RedeGlobo o povo tem nojo de voc\u00eas! Nem num momento desses de como\u00e7\u00e3o mundial voc\u00eas n\u00e3o sossegam e continuam preocupados em destruir o governo! O povo n\u00e3o \u00e9 idiota e v\u00ea tudo. #issoaglobonaomostra \u00e9 uma desservi\u00e7o ao pa\u00ed. @showdavida \u00e9 um lixo. Voc\u00eas s\u00e3o o esgoto da m\u00eddia. https://t.co/8R45GmczTf"
        },
        {
            "author_id": "257485617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900607151243269",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 77,
                        "tag": "ficaemcasa"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 89,
                        "tag": "Covid19n\u00e3o\u00e9brincadeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900607151243269",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n\nRi alto, com esse deboche do fant\u00e1stico! Kkkkkkkkkkkkk\n#ficaemcasa #Covid19n\u00e3o\u00e9brincadeira"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900597294620672"
                ]
            },
            "author_id": "1058356399401590784",
            "conversation_id": "1241900605809057792",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zwAQC8bLHL",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MaluCastro94/status/1241900605809057792/photo/1",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/zwAQC8bLHL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900605809057792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo afrontosa AMOOO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra https://t.co/zwAQC8bLHL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3302263475",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900603896467464",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900603896467464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900593305837569"
                ]
            },
            "author_id": "217992527",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900603703508992",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5805,
                        "start": 49,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 119,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/slFmRuIoRy",
                        "end": 153,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/twittenir/status/1241900603703508992/photo/1",
                        "start": 130,
                        "url": "https://t.co/slFmRuIoRy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900603703508992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Agora os bolsominions v\u00e3o cancelar de vez a r\u00e9de Globo com #issoaglobonaomostra tirando sarro do n\u00e3o \u00e9 mais presidente Bolsonaro. https://t.co/slFmRuIoRy"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "789827128464384000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900603456045059",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900603456045059",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241548345669271553"
                ]
            },
            "author_id": "868257360707497984",
            "conversation_id": "1241900603137277956",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FxRV7JWwyN",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/uernoyama/status/1241548782598270978/video/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/FxRV7JWwyN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900603137277956",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "o #issoaglobonaomostra mostrando o panela\u00e7o e zombando do bosta, que humilha\u00e7\u00e3o para esse lixo de presidente\nhttps://t.co/FxRV7JWwyN"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "2252908761",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900598003404806",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900598003404806",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "author_id": "1444456645",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900596120244225",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900596120244225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "726476708170326016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900595436535813",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900595436535813",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "399055800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900594564120582",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900594564120582",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "894169848997085184",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900593150599174",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900593150599174",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1048581756402712576",
            "conversation_id": "1241900589287645184",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9815,
                        "start": 6,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6012,
                        "start": 40,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 87,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900589287645184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Se o Brasil fizer um panela\u00e7o contra a globo, vai virar uma caixa de som\" Palavras do Bolsonaro na Record. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900583973531653"
                ]
            },
            "author_id": "866188566119972865",
            "conversation_id": "1241900588939513856",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vAOO3kyHPr",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/natanaely_/status/1241900588939513856/photo/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/vAOO3kyHPr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900588939513856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu amo uma emissora kkkkkkkkk\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vAOO3kyHPr"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900527572713473"
                ]
            },
            "author_id": "816623305",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900581230436352",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/u21E7En4FL",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/caroixx/status/1241900581230436352/video/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/u21E7En4FL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1241900581230436352",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\nParabenizei sim.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n#Fantastico https://t.co/u21E7En4FL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "2527963206",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900580685131778",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900580685131778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "author_id": "716330308384198656",
            "conversation_id": "1241900580148326402",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5688,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900580148326402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A globo nao tirou onda com a cara do bolsonaro nao n\u00e9  KKKKKKKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "897325269731725312",
            "conversation_id": "1241900580114763779",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900580114763779",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900560900657153"
                ]
            },
            "author_id": "78445677",
            "conversation_id": "1241900570656624645",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8867,
                        "start": 25,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/s3RzkMfPDS",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/manoeljunior01/status/1241900570656624645/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/s3RzkMfPDS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900570656624645",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Se algum dia critiquei a Globo, n\u00e3o me recordo #issoaglobonaomostra https://t.co/s3RzkMfPDS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "169622298",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900567800184839",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900567800184839",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1308633348",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900567699566593",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:23.000Z",
            "id": "1241900567699566593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900471444549632"
                ]
            },
            "author_id": "4130388081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900567192047618",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 67,
                        "tag": "FreeFire"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 117,
                        "tag": "Coronavid19"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "tag": "coronavay"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "895646841018044417",
                        "start": 141,
                        "username": "brunu_real"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1660695121",
                        "start": 154,
                        "username": "PatoCorporation"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "4344001461",
                        "start": 171,
                        "username": "Rafael_Dente"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7HK4XGtUEW",
                        "end": 208,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Luan02/status/1241900567192047618/video/1",
                        "start": 185,
                        "url": "https://t.co/7HK4XGtUEW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900567192047618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quarentena fazendo v\u00edtimas kkkkk\nHoje \u00e9 algum dia da quarentena.. \n#FreeFire #issoaglobonaomostra \n#quarentenaBrasil #Coronavid19 #coronavay @brunu_real \n@PatoCorporation @Rafael_Dente https://t.co/7HK4XGtUEW"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1004090510489812993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900566818816011",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900566818816011",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1102570941001940992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900566789459970",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900566789459970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1119729310477291521",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900565384355842",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900565384355842",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "4042443682",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900565250138113",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900565250138113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900562179907584",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900562179907584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "337398704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900560237899777",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900560237899777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "714434086622916609",
            "conversation_id": "1241900559487111169",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.6081,
                        "start": 0,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900559487111169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "BBB fazendo mais pela pandemia que certas pessoas #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1214671092842926080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900550968541184",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900550968541184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178979345240662016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900543494303750",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "tag": "40tenaDoAx\u00e9"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 100,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 121,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitch.tv/aquaticocanto",
                        "end": 48,
                        "expanded_url": "https://twitch.tv/aquaticocanto",
                        "start": 25,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.twitch.tv/aquaticocanto",
                        "url": "https://t.co/oehffpvv7C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900543494303750",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Aqu\u00e1rio ao vivo &gt;&gt; https://t.co/oehffpvv7C\n\n#Fantastico \nNESSA QUARENTENA EU J\u00c1\n#40tenaDoAx\u00e9 \n#DomingoEspetacular \n#issoaglobonaomostra \nInsta"
        },
        {
            "author_id": "2883377493",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900542374424577",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900542374424577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "2259240697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900540751220742",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900540751220742",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1162840448429383681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900539484540928",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:16.000Z",
            "id": "1241900539484540928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2850571997",
            "conversation_id": "1241900538192683008",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.7995,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900538192683008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKK A GLOBO \u00c9 MUITO BOA KKKKKK EU T\u00d4 GRITANDO AT\u00c9 AGR #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900537479643137",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900537479643137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "2559065265",
            "conversation_id": "1241900536724623362",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9897,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900536724623362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra fazendo tudo pelo Brasil, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer"
        },
        {
            "author_id": "54750461",
            "conversation_id": "1241900534447116288",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900534447116288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Muito bom #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "447194681",
            "conversation_id": "1241900520635273216",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900520635273216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "o tanto que eu racho assistindo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1122657366900658178",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900519628644352",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.4657,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8401,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900519628644352",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo debochando do Bozo\nKKJKKKKJK amei\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3071177872",
            "conversation_id": "1241900518143918083",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "949718690202882048",
                        "start": 3,
                        "username": "futricasefofoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900518143918083",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899765337636865",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @futricasefofoca: #issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "947563402674757638",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900514301956096",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3852296079",
                        "start": 3,
                        "username": "ParadiseNovelas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900514301956096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849399832578",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ParadiseNovelas: Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "author_id": "760782206814019585",
            "conversation_id": "1241900514192875521",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.894,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9597,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900514192875521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo cagando na cara do Bozo \u00e9 tudo pra mim Kkka\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900090723381254"
                ]
            },
            "author_id": "1194454990049464320",
            "conversation_id": "1241900512552853505",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7928,
                        "start": 29,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 70,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2828924962",
                        "start": 3,
                        "username": "dainhalori"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RtEoYbTfEY",
                        "end": 121,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dainhalori/status/1241900344264871936/video/1",
                        "start": 98,
                        "url": "https://t.co/RtEoYbTfEY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900512552853505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900344264871936",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @dainhalori: Amoooo que a globo cutuca o bolsonaro sem medo nenhum #BBB20 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/RtEoYbTfEY"
        },
        {
            "author_id": "150737599",
            "conversation_id": "1241900511974100992",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9525,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900511974100992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A Globo metendo o pau no presidente kkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900508111089664"
                ]
            },
            "author_id": "3297927722",
            "conversation_id": "1241900510766157824",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aThShCDqtH",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alefileandro/status/1241900510766157824/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/aThShCDqtH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900510766157824",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/aThShCDqtH"
        },
        {
            "author_id": "236864624",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900510699032576",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900510699032576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900357527142400"
                ]
            },
            "author_id": "153170327",
            "conversation_id": "1241900503665184773",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9249,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ksYD4W3YKN",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/s_barcelos/status/1241900503665184773/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/ksYD4W3YKN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900503665184773",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo olha pro limite e pensa: que limite o que\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ksYD4W3YKN"
        },
        {
            "author_id": "833039076739661825",
            "conversation_id": "1241900502943760385",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2750118890",
                        "start": 3,
                        "username": "thuaneslv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900502943760385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899534587961345",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @thuaneslv: Morrendo de rir assistindo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3344386389",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900502302031875",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7585,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "SomosTodosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900502302031875",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nGlobo lixo acha que vai derrubar o bolsonaro kkkkkk nunca #SomosTodosBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "287001756",
            "conversation_id": "1241900501471571968",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 86,
                        "tag": "foramito"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 96,
                        "tag": "forabozo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 106,
                        "tag": "ForaBolsomaro"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "tag": "foraminions"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900501471571968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra jantoooouu o atual \u201cpresidente\u201d, com direito a sobremesa e ceia. #foramito #forabozo #ForaBolsomaro #foraminions"
        },
        {
            "author_id": "1162840448429383681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900501219913728",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900501219913728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "496471519",
            "conversation_id": "1241900500322258945",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "kdddddd",
                        "probability": 0.5308,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900500322258945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "gente quero ver o v\u00eddeo do kdddddd??  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3402028631",
            "conversation_id": "1241900496673280007",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9011,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "868277036854456320",
                        "start": 3,
                        "username": "biel_malacarne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900496673280007",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899025982533632",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @biel_malacarne: A GLOBO COMENDO O CU DO BOLSONARO AO VIVO KAKAKAKAKAKKQKAKQK\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1099127460740902912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900496111177728",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
            "id": "1241900496111177728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2464738769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900495268130816",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900495268130816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "3368081782",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900494785740800",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "bbb",
                        "probability": 0.5108,
                        "start": 37,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9977,
                        "start": 72,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900494785740800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 621,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 88
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1041843577217798144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900494601236480",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900494601236480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "968294477646483456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900494081179653",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900494081179653",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1163627648783925248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900492822896641",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900492822896641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900483960324097"
                ]
            },
            "author_id": "1241384331295232000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900491786911744",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "tag": "bolsominions"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 47,
                        "tag": "gado"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 53,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LhMFDpIKDh",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Albertocritico1/status/1241900491786911744/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/LhMFDpIKDh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900491786911744",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra #Fantastico #bolsominions #gado #BolsonaroGenocida https://t.co/LhMFDpIKDh"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899594205839367"
                ]
            },
            "author_id": "73759418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900489933021184",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "95073989",
                        "start": 3,
                        "username": "isac_neto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1sNbdL6fAH",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/isac_neto/status/1241899619879190528/photo/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/1sNbdL6fAH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900489933021184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899619879190528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @isac_neto: O #issoaglobonaomostra de hoje AAAAAAAAAAAAA pisando no Bolsolixo #Fantastico https://t.co/1sNbdL6fAH"
        },
        {
            "author_id": "1241059976472399872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900487735160833",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900487735160833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "987791650406699014",
            "conversation_id": "1241900487529594886",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1001815479302934529",
                        "start": 3,
                        "username": "tcothg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900487529594886",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899062992998400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @tcothg: e o #issoaglobonaomostra faz tudo"
        },
        {
            "author_id": "1233931674339233797",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900486246227970",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900486246227970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241516769044545537",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900470031056897",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900470031056897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1347874969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900469108314114",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900469108314114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "1100488405186764802",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900468852461568",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900468852461568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "4703396359",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900468214870016",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3852296079",
                        "start": 3,
                        "username": "ParadiseNovelas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900468214870016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849399832578",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ParadiseNovelas: Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900097702592512"
                ]
            },
            "author_id": "1043952961",
            "conversation_id": "1241900467443163139",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1623552486",
                        "start": 3,
                        "username": "gomesxjb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vevwOOof2U",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gomesxjb/status/1241900187360145408/video/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/vevwOOof2U"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900467443163139",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900187360145408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gomesxjb: gente eu tava morrendo Kkk\u0137kkk tive que voltar e filmar #issoaglobonaomostra https://t.co/vevwOOof2U"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900458819665921"
                ]
            },
            "author_id": "3852296079",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900465518006272",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uXFkFV0wQn",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241900465518006272/photo/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/uXFkFV0wQn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900465518006272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Com licen\u00e7a, corona #issoaglobonaomostra https://t.co/uXFkFV0wQn"
        },
        {
            "author_id": "602485906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900465266229252",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900465266229252",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Algu\u00e9m assistiu \"#IssoAGloboN\u00e3oMostra\" no fant\u00e1stico? Achei super sensata a homenagem ao \"t\u00e9cnico\" vulgo presidente de voc\u00eas. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk por isso ele odeia a globo cara."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900464909758471",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900464909758471",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "293803819",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900464893054977",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900464893054977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 36992,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900090723381254",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900090723381254/pu/img/MwsmYm98BbsMrU27.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 9154
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 308,
                "media_key": "16_1241899093431115779",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcpUbXYAMDFir.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 306
            },
            {
                "duration_ms": 29013,
                "height": 590,
                "media_key": "7_1241900446748495877",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900446748495877/pu/img/6ofZ3QyEgKtTnxAO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 104
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 14228,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241900581494628353",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900581494628353/pu/img/sxkWqj_FxmHT3De2.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 146
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 168,
                "media_key": "16_1241900619532812291",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweCJmXQAMnuSO.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 300
            },
            {
                "duration_ms": 21982,
                "height": 416,
                "media_key": "7_1241899816273272832",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899816273272832/pu/img/q6paJxthkVEi6GvL.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 86746
                },
                "type": "video",
                "width": 752
            },
            {
                "height": 120,
                "media_key": "16_1241900560900657153",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd-vLXkAE51fL.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 150
            },
            {
                "height": 734,
                "media_key": "3_1241900606727565317",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweBZ5WsAUSfbv.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 100,
                "media_key": "3_1241900066471841792",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdh9SWkAAX-mU.png",
                "width": 100
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241900597294620672",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweA2wXYAA6Rn4.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 260,
                "media_key": "16_1241900593305837569",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweAn5XYAEZbru.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 34367,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241548345669271553",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241548345669271553/pu/img/veWOwCxCNa3Ys4t3.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1288032
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 9867,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1239303310122913792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239303310122913792/pu/img/rkoewdCOjxQQ47uK.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 38075
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 1114,
                "media_key": "3_1241900583973531653",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweAFIXsAUmU7k.jpg",
                "width": 1079
            },
            {
                "duration_ms": 34070,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900527572713473",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900527572713473/pu/img/UE_ZpFjPM4aq53nj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 669
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 38299,
                "height": 1278,
                "media_key": "7_1241900471444549632",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900471444549632/pu/img/SN1cWOcltgoArnBZ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 151
                },
                "type": "video",
                "width": 622
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 687,
                "media_key": "3_1241899838444314624",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdUr0WoAAMsPG.jpg",
                "width": 1202
            },
            {
                "height": 407,
                "media_key": "3_1241900508111089664",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd7qhWsAAfJaW.jpg",
                "width": 753
            },
            {
                "duration_ms": 16078,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241900357527142400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900357527142400/pu/img/xrbNT3jl26Tolkg6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 142
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 405,
                "media_key": "3_1241900483960324097",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd6QjXQAEKx8T.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 336,
                "media_key": "16_1241899594205839367",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdGd9XQAcYOkJ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 336
            },
            {
                "duration_ms": 30980,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241900097702592512",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900097702592512/pu/img/EVAM4M43hGfcXufe.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1202
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 687,
                "media_key": "3_1241900458819665921",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4y5XQAEJPF-.jpg",
                "width": 1192
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -47.2450492,
                        -23.06071,
                        -46.815387,
                        -22.729279
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "name": "Campinas",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900090723381254"
                    ]
                },
                "author_id": "2828924962",
                "conversation_id": "1241900344264871936",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:30.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 17,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.772,
                            "start": 13,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 54,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RtEoYbTfEY",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dainhalori/status/1241900344264871936/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/RtEoYbTfEY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900344264871936",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Amoooo que a globo cutuca o bolsonaro sem medo nenhum #BBB20 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/RtEoYbTfEY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899093431115779"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899101425487873",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899101425487873",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 140,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899380027817984",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 15,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899380027817984",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 143,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "author_id": "90514472",
                "conversation_id": "1241899497615175683",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:08.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899497615175683",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA AAAAAAAAAAAAAAA"
            },
            {
                "author_id": "1141042171698716672",
                "conversation_id": "1241900095425204224",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:30.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8947,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900095425204224",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 28,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra \u00e9 incr\u00edvel !!!! #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241828103653142529"
                    ]
                },
                "author_id": "1105126592370618370",
                "conversation_id": "1241828608055918593",
                "created_at": "2020-03-22T20:46:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "Alexandre Guerra",
                            "probability": 0.6522,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kw4wwBtt6y",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1241828608055918593/video/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/kw4wwBtt6y"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241828608055918593",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8175,
                    "quote_count": 537,
                    "reply_count": 612,
                    "retweet_count": 3422
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Alexandre Guerra.\nDono da rede de lanchonetes Giraffa\u2019s. https://t.co/kw4wwBtt6y"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241900560900657153"
                    ]
                },
                "author_id": "78445677",
                "conversation_id": "1241900570656624645",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8867,
                            "start": 25,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/s3RzkMfPDS",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/manoeljunior01/status/1241900570656624645/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/s3RzkMfPDS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900570656624645",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 53,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Se algum dia critiquei a Globo, n\u00e3o me recordo #issoaglobonaomostra https://t.co/s3RzkMfPDS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "232902240",
                "conversation_id": "1241899746433826817",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899746433826817",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O #issoaglobon\u00e3omostra desse domingo foi sensacional!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900268268158977"
                    ]
                },
                "author_id": "1151113626524295168",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900270923264002",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "Coronav\u00edrus",
                            "probability": 0.8747,
                            "start": 63,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "normalized_text": "Tofoli",
                            "probability": 0.9596,
                            "start": 84,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 127,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/0QICtNRauV",
                            "end": 171,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AllanBidadoRego/status/1241900270923264002/photo/1",
                            "start": 148,
                            "url": "https://t.co/0QICtNRauV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900270923264002",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 35,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Realmente \u00e9 um momento muito adequado pra brincar de m\u00e1scara e Coronav\u00edrus, ali\u00e1s o Tofoli tamb\u00e9m se enrolou com a m\u00e1scara mas #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/0QICtNRauV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239303310122913792"
                    ]
                },
                "author_id": "616280194",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900239528878080",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 77,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900239528878080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 12
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "author_id": "949718690202882048",
                "conversation_id": "1241899765337636865",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899765337636865",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 174,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899838444314624"
                    ]
                },
                "author_id": "3852296079",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899849399832578",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 35,
                            "tag": "amordemae"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899849399832578",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 66,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 25
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
            },
            {
                "author_id": "2750118890",
                "conversation_id": "1241899534587961345",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 27,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899534587961345",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Morrendo de rir assistindo #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "868277036854456320",
                "conversation_id": "1241899025982533632",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9168,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899025982533632",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A GLOBO COMENDO O CU DO BOLSONARO AO VIVO KAKAKAKAKAKKQKAKQK\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899594205839367"
                    ]
                },
                "author_id": "95073989",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899619879190528",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 66,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sNbdL6fAH",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/isac_neto/status/1241899619879190528/photo/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/1sNbdL6fAH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899619879190528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra de hoje AAAAAAAAAAAAA pisando no Bolsolixo #Fantastico https://t.co/1sNbdL6fAH"
            },
            {
                "author_id": "1001815479302934529",
                "conversation_id": "1241899062992998400",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 24,
                            "start": 4,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899062992998400",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e o #issoaglobonaomostra faz tudo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900097702592512"
                    ]
                },
                "author_id": "1623552486",
                "conversation_id": "1241900187360145408",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vevwOOof2U",
                            "end": 100,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gomesxjb/status/1241900187360145408/video/1",
                            "start": 77,
                            "url": "https://t.co/vevwOOof2U"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900187360145408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "gente eu tava morrendo Kkk\u0137kkk tive que voltar e filmar #issoaglobonaomostra https://t.co/vevwOOof2U"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-05-20T21:11:02.000Z",
                "description": "LO$ER=LO\u2661ER'",
                "id": "998310152087441408",
                "name": "erika\u2077",
                "pinned_tweet_id": "1193287597164040192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431077876145790981/F2dMDvVb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2727,
                    "following_count": 2783,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 58575
                },
                "url": "",
                "username": "_jiminaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T13:26:57.000Z",
                "description": "made in Chernobyl",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/amandsmagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/amandsmagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FWGc5hyCNf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213089321290326016",
                "name": "Amanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411847895452684290/zrgcNQPv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 763
                },
                "url": "https://t.co/FWGc5hyCNf",
                "username": "amandsmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-29T19:07:53.000Z",
                "description": "desde 2002 sofrendo pelo gr\u00eamio \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800                @starwars @arcticmonkeys @muse",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 64,
                                "username": "starwars"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 74,
                                "username": "arcticmonkeys"
                            },
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 89,
                                "username": "muse"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bkrauzeee",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/bkrauzeee",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/krzT3I4wkN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3483219197",
                "name": "\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1303515385770250241",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425995399261790212/R-D27GVb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1913,
                    "following_count": 2403,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49033
                },
                "url": "https://t.co/krzT3I4wkN",
                "username": "bkrauzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-14T03:17:18.000Z",
                "description": "Mineira, tagarela, cruzeirense e com consci\u00eancia pol\u00edtica",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zaiahloren",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/zaiahloren",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Sns7wj2iq4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2828924962",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Loren",
                "pinned_tweet_id": "1388637087172337668",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417268341681659906/2j8utiYT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2171,
                    "following_count": 860,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 78450
                },
                "url": "https://t.co/Sns7wj2iq4",
                "username": "dainhalori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-07T01:25:48.000Z",
                "description": "(ela/dela) 18yo",
                "id": "4730009224",
                "location": "Andreanne, Arzallum",
                "name": "giurassol NOEASY \u26a1\uc18c\ub9ac\uafbc\u26a1",
                "pinned_tweet_id": "1349539405372010497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431242270234357766/I0aFd3SE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 1135,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28473
                },
                "url": "",
                "username": "giugirassol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-29T23:26:05.000Z",
                "description": "OneD -\nSPN/TWD/Marvel/SW/ SKZ/VAV/Shadowhunters/JATP -\n\nLarry/Malec/Evak/Wangxian\n*One Direction is who we are, it's who we always will be - Liam *(Fan Account)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "PrincessPark.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://PrincessPark.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6G02QTVP6z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "326461018",
                "name": "Ludy \ud83d\udc7b NOEASY/ Sunshine\u2600\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1172987042491445249",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418775543349194755/sDCvhPql_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4341,
                    "following_count": 3579,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 149877
                },
                "url": "https://t.co/6G02QTVP6z",
                "username": "1d_ludy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-06T00:39:05.000Z",
                "description": "Sem criatividade no momento *",
                "id": "860655121511964673",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Guilherme",
                "pinned_tweet_id": "1426341328523337733",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395159414055841795/a_AidP_s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8514
                },
                "url": "",
                "username": "Guih_mike",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T18:47:53.000Z",
                "description": "Autor do https://t.co/i5JoYVU70X e do Almanaque da Telenovela Brasileira. Escreve sobre TV desde os 10 anos, e isso faz tempo! PIX: nilson.xavier@globo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Teledramaturgia.com.br",
                                "end": 32,
                                "expanded_url": "http://Teledramaturgia.com.br",
                                "start": 9,
                                "url": "https://t.co/i5JoYVU70X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/teledramaturgi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/teledramaturgia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P2sq983chJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137777595",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nilson Xavier",
                "pinned_tweet_id": "1354804965550616577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427074631517839365/B6vwd90G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112831,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 326,
                    "tweet_count": 326291
                },
                "url": "https://t.co/P2sq983chJ",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-09T02:15:43.000Z",
                "description": "Not\u00edcias ao vivo do que rola pelo mundo, tudo isso de uma forma simples e confi\u00e1vel!",
                "id": "1137543766997442560",
                "name": "Not\u00edcias da Realidade",
                "pinned_tweet_id": "1143660645012955136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324356816898326528/ZimDEtSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1066
                },
                "url": "",
                "username": "AMinhaRealidad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-26T13:49:11.000Z",
                "description": "Opini\u00e3o, M\u00fasica, Not\u00edcias e Bastidores da TV.\nContato: daviddukki@gmail.com / \nInstagram: https://t.co/0Qj9ZiC1N1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daviddukki",
                                "end": 113,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daviddukki",
                                "start": 90,
                                "url": "https://t.co/0Qj9ZiC1N1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VaCz7C",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VaCz7C",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1199324186600235008",
                "name": "David Dukki",
                "pinned_tweet_id": "1259540749894418432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424014099512545280/kEkE9BNY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2952
                },
                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK",
                "username": "DavidDukki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-06T00:58:06.000Z",
                "description": "25 years old, Brazilian, Single, son of God and in love with @Paysandu. \ud83d\udc3a\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\n\u2022\ud83d\udccd Bel\u00e9m-Pa / Rio de Janeiro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 61,
                                "username": "Paysandu"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/ramonalexandria",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/ramonalexandria",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PbTCUsvv8Q"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "484353223",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ramon Alexandria \ud83c\udf0e",
                "pinned_tweet_id": "1252462629932670978",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404903668030349314/L0qZkSgm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13573,
                    "following_count": 1100,
                    "listed_count": 133,
                    "tweet_count": 16137
                },
                "url": "https://t.co/PbTCUsvv8Q",
                "username": "RamonOFICIAL_38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-06T03:50:17.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brunabordignon.46graus.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://brunabordignon.46graus.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TxUJTr8d2X"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "94928305",
                "name": "Bruna Bordignon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092814376476819457/wIVeZKMz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 356,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 59035
                },
                "url": "https://t.co/TxUJTr8d2X",
                "username": "brunaaa_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-16T23:38:46.000Z",
                "description": "s\u00f3 falo de s\u00e9ries, novela e realities.",
                "id": "90514472",
                "name": "nadi jones and the six",
                "pinned_tweet_id": "1269124455210659840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349446950773526536/6xnGYqye_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 882,
                    "following_count": 638,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 321156
                },
                "url": "",
                "username": "nadinefernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-01T17:55:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "36999550",
                "location": "Campinas/SP",
                "name": "Wesley Salmi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142800913830166528/j6TOW1xL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2787
                },
                "url": "",
                "username": "WebSalmi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-24T17:12:20.000Z",
                "description": "Humor di\u00e1rio para tornar a vida mais feliz.",
                "id": "1121099568144424960",
                "location": "Sergipe, Brasil",
                "name": "Bragaboom",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295784908414230528/usAS5zBi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1605
                },
                "url": "",
                "username": "bragaboomm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-12T21:19:58.000Z",
                "description": "rj |20 \ud83c\udf3c\nLorenzo \u2764\n37/30 \ud83d\udcda",
                "id": "4174096085",
                "name": "anne\ud83d\udc1d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395886210099388418/tNpEAIPc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 663,
                    "following_count": 1011,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61295
                },
                "url": "",
                "username": "tuitaannee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-18T17:57:08.000Z",
                "description": "Instagram/ pedroalvesbr",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pedroalvesbr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/pedroalvesbr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hlRx50KN6G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1141042171698716672",
                "name": "Pedro Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387932061311307776/GlEWISy4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2206,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1569
                },
                "url": "https://t.co/hlRx50KN6G",
                "username": "alvespedrobra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-25T12:54:23.000Z",
                "description": "As coisas que o olho n\u00e3o viu, e o ouvido n\u00e3o ouviu,e n\u00e3o subiram ao cora\u00e7\u00e3o do homem,s\u00e3o as que Deus preparou para os que o amam. 1 Cor\u00edntios 2:9\n\n\n\n1 Cor\u00ed",
                "id": "912299240982024192",
                "location": "BRAZILzilhttps://gab.ai/VianaB",
                "name": "Al\u00ea\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?",
                "pinned_tweet_id": "1181598859920846849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256673005171806208/bGLLsfjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9352,
                    "following_count": 9235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25204
                },
                "url": "",
                "username": "LedaViana92",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T15:21:26.000Z",
                "description": "Brasileiros e patriotas, reunindo os que querem combater a narrativa esquerdista.\nPor um Brasil melhor para nossos filhos e netos.\nFa\u00e7a parte desta fam\u00edlia.",
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197095225870766081/dErVXab__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196965,
                    "following_count": 16437,
                    "listed_count": 179,
                    "tweet_count": 44999
                },
                "url": "",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-04T11:20:57.000Z",
                "description": "21 anos procrastinando.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jalines_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jalines_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rzFptYJUmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1147726472",
                "location": "Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239662462452056066/XIlewWGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1824
                },
                "url": "https://t.co/rzFptYJUmI",
                "username": "jalines_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-05T22:22:24.000Z",
                "description": "\u2022 fan account",
                "id": "385668392",
                "name": "fran",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428850679758704642/CVy6AY1n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8244,
                    "following_count": 5992,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 101759
                },
                "url": "",
                "username": "luanjostay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-07T22:57:20.000Z",
                "description": "blackpink, (g)i-dle and dreamcatcher above anyone else.",
                "id": "350533794",
                "name": "isa\ud83c\udf52 LALISA IS COMING",
                "pinned_tweet_id": "1408965688513994752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408963114171834370/uuRxXuJ5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1858,
                    "following_count": 1519,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 112088
                },
                "url": "",
                "username": "jisoofeeI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T23:16:20.000Z",
                "description": "Um Sagitariano \u2650\ufe0f, simpatizante de filosofias como o Estoicismo, o Absurdo (em Camus), o Existencialismo e Nietzschianismo.",
                "id": "78445677",
                "location": "Brazil",
                "name": "U Mano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359157590157107206/lY_Ti5ON_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 490,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4641
                },
                "url": "",
                "username": "manoeljunior01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-19T18:15:11.000Z",
                "description": "07.08.20 // desistir \u00e9 o pior (?) // tired",
                "id": "777934075784990720",
                "location": "@gokanzin \u2764\ufe0f",
                "name": "Junker",
                "pinned_tweet_id": "1424147630234513408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424917701332545544/QHM2qrZq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1539
                },
                "url": "",
                "username": "juunkka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-29T12:10:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "3126418792",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Recche_D\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371453469090009089/jpIAdEnu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1588
                },
                "url": "",
                "username": "zizezik",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-15T17:50:51.000Z",
                "description": "je ne parle que de choses al\u00e9atoires",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "c-hanjizoe.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://c-hanjizoe.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MVkH6Bf226"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2923259025",
                "location": "Porto Velho, Brasil",
                "name": "jovem infeliz",
                "pinned_tweet_id": "1380244743326666755",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424448646670692353/jiQC1X-__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 280,
                    "following_count": 268,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20057
                },
                "url": "https://t.co/MVkH6Bf226",
                "username": "c_hanjizoe_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-01T17:53:35.000Z",
                "description": "Educador Popular| Letras UFRJ| Colunista | Fotojornalista| Pesquisador em Literatura Marginal e Seguran\u00e7a P\u00fablica| Tenho um podcast  laertebreno@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "app.orelo.audio/NHHV",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://app.orelo.audio/NHHV",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Q7fR5FYX8E"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "232902240",
                "location": "Favela da Mar\u00e9, RJ",
                "name": "laerte",
                "pinned_tweet_id": "1267192681450606593",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390744442664067077/PyPuiYmI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41268,
                    "following_count": 4229,
                    "listed_count": 118,
                    "tweet_count": 56543
                },
                "url": "https://t.co/Q7fR5FYX8E",
                "username": "brenolaerte",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-10-16T06:37:17.000Z",
                "description": "Minha raz\u00e3o de viver - Natalie Lu\u00edza \ud83d\udc67 \u2764\ufe0f Bel\u00e9m - PA\n \ud83d\udcf7 Instagram: @daniborgaro    \ud83d\udc7b Snap: daniborgaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 67,
                                "username": "daniborgaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/danielleborgaro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/danielleborgaro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OX4jL0ZltS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3970161023",
                "location": "Mangueir\u00e3o, Bel\u00e9m",
                "name": "DaniB. \u2600",
                "pinned_tweet_id": "761022163394498563",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399784827038150660/yOQ4_GbN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2206
                },
                "url": "https://t.co/OX4jL0ZltS",
                "username": "danniborgaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T12:57:29.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49 Sempre pra direita.\n\ud83d\udeab N\u00e3o existe crist\u00e3o de esquerda.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Junto com Bolsonaro.\n\u26d3\ufe0fLula na Cadeia.\n\u26b0\ufe0f Esquerda mata as pessoas.",
                "id": "1151113626524295168",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Onurb Milk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151122775068872704/kezy8SBR_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4228
                },
                "url": "",
                "username": "OnurbMilk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T14:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "236848287",
                "name": "Raylla Marinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271384003/Foto0257_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 199
                },
                "url": "",
                "username": "Raayllaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T00:09:13.000Z",
                "description": "Conservador, de Direita, a favor das liberdades individuais! \nTem tanto absurdo acontecendo no Brasil, que tem horas que \u00e9 melhor desobservar tudo!",
                "id": "1206727923107020801",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Desobservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346517038651633664/eakVEYiM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 273,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1857
                },
                "url": "",
                "username": "odesobservador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245878,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860565,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206225
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-02-25T14:39:43.000Z",
                "description": "\"Eles Passar\u00e3o, Eu Passarinho\" (M\u00e1rio Quintana)\n#Bi\u00f3loga\n#Capricorniana \u2651\n#Casada com uma aquariana @VKeila24 \u2652\ud83d\udc99",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 48,
                                "tag": "Bi\u00f3loga"
                            },
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 57,
                                "tag": "Capricorniana"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 74,
                                "tag": "Casada"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 100,
                                "username": "VKeila24"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/volpe.godoisam\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/volpe.godoisam/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2tnln5Bg8v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "257485617",
                "location": "Parana\u00edta, Mato Grosso,Brasil",
                "name": "Samara Volpe\ud83d\udda4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087846117725949953/5pWeuiYJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2985
                },
                "url": "https://t.co/2tnln5Bg8v",
                "username": "Godoidejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-02T13:53:23.000Z",
                "description": "Perfil desativado",
                "id": "1058356399401590784",
                "location": "Changes",
                "name": ".",
                "pinned_tweet_id": "1274881916458729472",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238247073805369344/cgO-S_mX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 593,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2666
                },
                "url": "",
                "username": "MaluCastro94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-28T23:04:51.000Z",
                "description": "fan account \u2022  \n\n\nLook at you, now look at me, how you like that? \u26a1",
                "id": "3302263475",
                "location": "\ud835\udc42\ud835\udc5b\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc35\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc58",
                "name": "STHE \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "pinned_tweet_id": "1384694404674433026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418768617622032388/uNnBtOQU_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 769,
                    "following_count": 805,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21717
                },
                "url": "",
                "username": "niniturtlekim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5187,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-21T03:25:43.000Z",
                "description": "Santa Maria",
                "id": "217992527",
                "location": "Brasil",
                "name": "Elionir Chaves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091757332592234496/OJqlMQBw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 194
                },
                "url": "",
                "username": "twittenir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-22T13:53:56.000Z",
                "description": "| ELE N\u00c3O | \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 dzoito",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/michele4_alves\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/michele4_alves?utm_source=ig_profile_share&igshid=1lebfjb7nlhjg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Huav99VDUb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "789827128464384000",
                "location": "\ud83d\udd73\ufe0f fundo do po\u00e7o n\u00e9 m\u00f4",
                "name": "Michele",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306681045039951887/KxZ1hRRx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12018
                },
                "url": "https://t.co/Huav99VDUb",
                "username": "michele4_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-27T00:07:41.000Z",
                "description": "\u2800   \u2800   \u9759\u5bc2\u3092\u697d\u3057\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rakan.\u2730",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://rakan.xn--8ci/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eeT7yuJpbg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "868257360707497984",
                "location": "\ud835\ude01\ud835\ude05\ud835\ude01.  \u0ed1  \ud835\uddf1\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff.  \u09e8  \ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01  %",
                "name": "luk",
                "pinned_tweet_id": "1183477758338519040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431367422238412805/BfHQu6yN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1978,
                    "following_count": 1328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19880
                },
                "url": "https://t.co/eeT7yuJpbg",
                "username": "uernoyama",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-30T21:16:46.000Z",
                "description": "Snap: Estherperola",
                "id": "2252908761",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc8b\ud83d\udc29\ud83d\udc8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351379057062137857/LAiRShdj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 295,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36218
                },
                "url": "",
                "username": "estherperola5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-23T16:56:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliette.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliette.xn--jhfz3g/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/70voKT7v4A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "616280194",
                "name": "ton \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430637419318087689/ELoCjZDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37747,
                    "following_count": 8785,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 191646
                },
                "url": "https://t.co/70voKT7v4A",
                "username": "BBBonitao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-20T18:27:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1444456645",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "jociane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281747308967862273/kIoHZvOl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 166,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1708
                },
                "url": "",
                "username": "jocianesoares23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-04-30T18:21:59.000Z",
                "description": "n\u00e3o importa",
                "id": "726476708170326016",
                "location": "Par\u00e1, Brasil",
                "name": "cris",
                "pinned_tweet_id": "1421079780678639621",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408595148523589632/66U5JvqG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9281
                },
                "url": "",
                "username": "Crismbai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-26T22:47:38.000Z",
                "description": "Filho de Ox\u00f3ssi e Ians\u00e3 \ud83c\udff9\u26a1",
                "id": "399055800",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Neeko \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423744184708648964/QJKBwgkW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8907
                },
                "url": "",
                "username": "_olisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-06T12:14:39.000Z",
                "description": "Sem dormir por causa das olimp\u00edadas",
                "id": "894169848997085184",
                "name": "Thay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390862031365054465/8y89hchp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 218,
                    "following_count": 574,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8354
                },
                "url": "",
                "username": "srtabennet_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-06T14:32:27.000Z",
                "description": "Conservador, Pai, Crist\u00e3o, Acad\u00eamico em Te\u00f3logia, Brasileiro, Amo Minha Fam\u00edlia!",
                "id": "1048581756402712576",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\udddd\ud835\uddee\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394067497800896516/HIItZdLj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 835,
                    "following_count": 895,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3172
                },
                "url": "",
                "username": "helbertOficial_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-21T07:07:01.000Z",
                "description": "(ele / dele) 19y\n4i20",
                "id": "866188566119972865",
                "name": "\ud83c\udf3f nata \ud83c\udf3f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426593478784471040/Woc764Sg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1920
                },
                "url": "",
                "username": "neitan_alm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T03:44:51.000Z",
                "description": "Bolsof\u00f3bica",
                "id": "816623305",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carolinda \ud83d\udc1e",
                "pinned_tweet_id": "1238079356959932416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428353200071925763/zKrjsT5M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 872,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 3441
                },
                "url": "",
                "username": "caroixx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-27T18:03:46.000Z",
                "description": "Torcedora do Vit\u00f3ria, Noveleira, f\u00e3 do universo latino e comentarista de reality. ps: Aqui uso pra falar bobagem. Seriedade basta minha vida!",
                "id": "2527963206",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Mai Agosto quero te usar",
                "pinned_tweet_id": "1289390962263748610",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422237567878156289/aZ-i9v8g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4168,
                    "following_count": 4982,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 163976
                },
                "url": "",
                "username": "Maiulemai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-02T18:23:49.000Z",
                "description": "Amiga da ressaca \ud83c\udf7a | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | \ud83c\uddfe\ud83c\uddea | \u264d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/Vieira_tt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/Vieira_tt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oXvK4kxQqB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "716330308384198656",
                "location": "Acre, Brasil",
                "name": "\u2728sua mulher\u2728",
                "pinned_tweet_id": "1429230568076718086",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429158892085329926/7V9tVjyj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 920,
                    "following_count": 684,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21631
                },
                "url": "https://t.co/oXvK4kxQqB",
                "username": "Vieiratt_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-15T05:13:10.000Z",
                "description": "n\u00e3o sou obrigada a nada.",
                "id": "897325269731725312",
                "location": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "name": "brenda",
                "pinned_tweet_id": "1236479825096867840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430750105632706563/pfsNN6c-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 787,
                    "following_count": 454,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6609
                },
                "url": "",
                "username": "paulabrenda21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-22T19:46:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "169622298",
                "location": "Brasil",
                "name": "Eric Ventura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046019843949039616/KcynwyhA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 233,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 4549
                },
                "url": "",
                "username": "Eric_Ventura_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-27T21:17:21.000Z",
                "description": "18-20 \ud83d\udc9b",
                "id": "1308633348",
                "name": "Ma\u00edra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429576398910509056/q6ao1wsM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4595
                },
                "url": "",
                "username": "MairaLimaBueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-07T00:26:02.000Z",
                "description": "\u2022Deus \u00e9 mais !!",
                "id": "4130388081",
                "location": "Campina da Lagoa, Paran\u00e1",
                "name": "Pablo Luan....",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326733869115183107/lsdoZy2p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 368,
                    "following_count": 384,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6220
                },
                "url": "",
                "username": "Pablo_Luan02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-10T14:03:42.000Z",
                "description": "Conte\u00fado informativo tipo de como ser um criador de ovelhas e pinguins",
                "id": "895646841018044417",
                "location": "algum lugar",
                "name": "Brunu",
                "pinned_tweet_id": "1239962673707536386",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378016392629395459/cVo-kPqO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4084,
                    "following_count": 160,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2748
                },
                "url": "",
                "username": "brunu_real",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-01T22:07:33.000Z",
                "description": "...",
                "id": "4344001461",
                "location": "Campina da Lagoa, Brasil",
                "name": "Rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406999023064649728/JEp79PMP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 330,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 862
                },
                "url": "",
                "username": "Rafael_Dente",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-05T20:00:07.000Z",
                "description": "A atitude \u00e9 resultado da liberdade \ud83c\udf2c\ufe0f | Oi, eu tenho uma loja \ud83d\udecd\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lojaaurafashio\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/lojaaurafashion_?igshid=19hdd77tbi6or",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/I4P8j5tXTD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004090510489812993",
                "name": "valerinha \ud83e\udd8b\u2728",
                "pinned_tweet_id": "1429267123638050817",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413302417375088641/1I0ha7aw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 411,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7123
                },
                "url": "https://t.co/I4P8j5tXTD",
                "username": "valeriaaaaa0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-04T14:06:11.000Z",
                "description": "Fa\u00e7a as pazes com voc\u00ea mesmo, diminua a expectativa e entenda que felicidade n\u00e3o \u00e9 ter, \u00e9 ser.\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\udd1b",
                "id": "1102570941001940992",
                "location": "Alvorada d'Oeste, Brasil",
                "name": "Riquelme prazeres \ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353801443862581249/8IQ8K-ap_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 337,
                    "following_count": 813,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 32635
                },
                "url": "",
                "username": "Riquelm78934331",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-20T22:27:25.000Z",
                "description": "Afaste-se \ud83d\udeb7",
                "id": "1119729310477291521",
                "location": "Procurando...",
                "name": "Dudu",
                "pinned_tweet_id": "1369012501665488902",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427657089678258192/4htS8RKm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10811
                },
                "url": "",
                "username": "DuduDLuffy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-25T23:50:58.000Z",
                "description": "Gest\u00e3o Hospitalar 2/6 \ud83d\udcda\u2764| 05.04\u2764",
                "id": "4042443682",
                "location": "S\u00e3o Borja, Brasil",
                "name": "BRUNAAA \ud83e\udd8b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "pinned_tweet_id": "1116726224708079622",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418744142834896904/oP3z2nTI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9954,
                    "following_count": 10445,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 37563
                },
                "url": "",
                "username": "brunaliscano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-07T02:45:17.000Z",
                "description": "Quem n\u00e3o tem hist\u00f3ria pra contar, j\u00e1 est\u00e1 desencarnado, basta enterrar...Nunca generalize!",
                "id": "248480076",
                "name": "Viva a Liberdade!Viva Sociedade Alternativa \ud83d\udca5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429936311096467458/uxQG7Bm5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 1567,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 67204
                },
                "url": "",
                "username": "gabybnu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-17T23:51:21.000Z",
                "description": "O amor pode ser a magia mais perigosa de todas. - The Infernal Devices",
                "id": "337398704",
                "location": "Errejota ",
                "name": "Isa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223722739409805313/PAk1eiwj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 526,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36116
                },
                "url": "",
                "username": "heartby5h",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-28T12:48:54.000Z",
                "description": "calma, jovem",
                "id": "714434086622916609",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Bibi",
                "pinned_tweet_id": "740676778046414849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391130258762567690/KBRln_UG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 565
                },
                "url": "",
                "username": "sant0smarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T22:12:24.000Z",
                "description": "@Flamengo+@Raptors= SIM, eu gosto de sofrer #CRF\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 #WeTheNoth\ud83e\udd96",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 44,
                                "tag": "CRF"
                            },
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 52,
                                "tag": "WeTheNoth"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 10,
                                "username": "Raptors"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/albe._.100?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/albe._.100?igshid=1j7ea66qt2r5w",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J2go2ZX9hN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214671092842926080",
                "location": "Para\u00edba, Brazil",
                "name": "\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f \u20b3\u20a4\u0e3f\u20ac\u30c4",
                "pinned_tweet_id": "1426697961300496385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431044371252752384/zPPwdvUe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 459,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22097
                },
                "url": "https://t.co/J2go2ZX9hN",
                "username": "AlbeCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-01T10:26:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udcbb cantoaquatico@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com.br/cantoaquatico",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com.br/cantoaquatico",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7tNfKVdUoh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1178979345240662016",
                "location": "Brasil",
                "name": "Canto Aqu\u00e1tico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1178981392509734912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178980119228112896/xWpffipO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 641
                },
                "url": "https://t.co/7tNfKVdUoh",
                "username": "cantoaquatico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-19T00:45:18.000Z",
                "description": "Perfil dedicado ao Flamengo, NBA, s\u00e9ries e comentar realitys \ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "intagram.com/jean_mendes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://intagram.com/jean_mendes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xsBopEmcuD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2883377493",
                "name": "Jean Sant\u2019Anna \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "pinned_tweet_id": "1282473474989142022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256759118687350785/p9PWo7aq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1158,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9171
                },
                "url": "https://t.co/xsBopEmcuD",
                "username": "JeanM_Santanna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-23T18:07:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2259240697",
                "location": "Juiz de Fora-MG",
                "name": "Dani",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268579900887359488/6CPobLBg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17797
                },
                "url": "",
                "username": "dani_moreiira_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T21:35:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1162840448429383681",
                "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi",
                "name": "cadelinha do Dylan e do Shawn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314026599533236225/7z6DyoDj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4076
                },
                "url": "",
                "username": "TaynMelo7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-29T22:21:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "2850571997",
                "name": "evelyn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417342631445680131/19vbyI7d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5265,
                    "following_count": 3061,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 167014
                },
                "url": "",
                "username": "betterhails",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T05:09:55.000Z",
                "description": "Biomedico, Little Monster e ESQUERDISTA!",
                "id": "1223111100167647235",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Kayro \ud83c\udf42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411485800886411268/LdwPW86z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2469
                },
                "url": "",
                "username": "MoraesKayro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-22T16:52:04.000Z",
                "description": "eu n\u00e3o sei nem o que eu t\u00f4 fazendo aqui",
                "id": "2559065265",
                "name": "Valim",
                "pinned_tweet_id": "1124255097305878528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320901016691290112/gvgRHcnA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 243,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20536
                },
                "url": "",
                "username": "puxamony",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:19:38.000Z",
                "description": "uma dose de reclama\u00e7\u00e3o no seu dia | radialista",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/a.izalino",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/a.izalino",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ek69xbUWbo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54750461",
                "location": "S\u00e3o Paulo / SP",
                "name": "Anderson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353838245889662977/6iqgLJuK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 556,
                    "following_count": 543,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 24073
                },
                "url": "https://t.co/ek69xbUWbo",
                "username": "andeeeer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-26T16:23:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "447194681",
                "location": "Golden City",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8a",
                "pinned_tweet_id": "770276196294811649",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427509740372848640/KCh8TYTg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3373,
                    "following_count": 1283,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 133242
                },
                "url": "",
                "username": "anaclarabs_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T00:22:29.000Z",
                "description": "\u25cf https://t.co/iscFm3rs70 \u25cf\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \u269cSegue no insta que eu sigo de volta\u269c",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CKVKKpLjpW2/\u2026",
                                "end": 25,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CKVKKpLjpW2/?utm_medium=copy_link",
                                "start": 2,
                                "url": "https://t.co/iscFm3rs70"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1122657366900658178",
                "location": "Medianeira PR- Brasil.",
                "name": "\ud835\udd85\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd87",
                "pinned_tweet_id": "1340704841182658561",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426802247107809280/LNT-S1hC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 416,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2941
                },
                "url": "",
                "username": "ClothAna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-04T23:16:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "3071177872",
                "name": "ranni \ud83c\udfb1",
                "pinned_tweet_id": "747131789869719552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379985748137537537/ltnOt2Gc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 341,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13751
                },
                "url": "",
                "username": "RTheusley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-06T19:05:55.000Z",
                "description": "Fofocas / Entretenimento / Informac\u0327o\u0303es",
                "id": "949718690202882048",
                "location": "Imb\u00e9 de Minas, Brasil",
                "name": "Futricas e Fofocas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354171339364585473/ALU3jaqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27117,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 9405
                },
                "url": "",
                "username": "futricasefofoca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-31T20:21:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "947563402674757638",
                "name": "Rayanne",
                "pinned_tweet_id": "1404893670130786304",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429648116580507648/av-HviKW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15257,
                    "following_count": 13146,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 64393
                },
                "url": "",
                "username": "eurayanneane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-03T12:40:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/paradisenovelas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/paradisenovelas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3852296079",
                "name": "Paradise Novelas\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405516904308019203/Al-ZZcGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5509,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 70079
                },
                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ",
                "username": "ParadiseNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-03T10:19:47.000Z",
                "description": "\u3164 \u3164 \u02d2 s. kids # \u2018\u2e19\u066b \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01 \ud80c\udc83\ud80c\udff8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jeongin.in.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://jeongin.in.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3ThGjeHrj2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "760782206814019585",
                "location": "  \u1422..\u1422  \ud835\uddc2 \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\udc32\ud835\udd60\ud835\udd66 \uff01  ",
                "name": "YANG",
                "pinned_tweet_id": "1344424929681403919",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424519138370854913/2dzoOQKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3271
                },
                "url": "https://t.co/3ThGjeHrj2",
                "username": "Heberty__Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T03:20:53.000Z",
                "description": "\u2022 ela/dela \u2022 cadelinha da alycia \u2022",
                "id": "1194454990049464320",
                "location": "Ap\u00ea da Lica",
                "name": "Sam",
                "pinned_tweet_id": "1321224856147558401",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422202666554466309/i0P4R5or_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 949,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28371
                },
                "url": "",
                "username": "jsmndbm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-01T17:57:58.000Z",
                "description": "falo coisas s\u00e9rias nesse site mas tamb\u00e9m falo bobagens | crf \u2022 rmcf | biomedicina - ufrj \ud83d\udd2c",
                "id": "150737599",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "marcelle",
                "pinned_tweet_id": "1398771783935877127",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423503669870407684/H8QXVmJZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4827,
                    "following_count": 1977,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 191482
                },
                "url": "",
                "username": "cellecrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-27T15:06:03.000Z",
                "description": "minha for\u00e7a de vontade",
                "id": "3297927722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "L\u00e9o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363280171588009984/Qp5ZGqxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 888
                },
                "url": "",
                "username": "alefileandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T15:02:30.000Z",
                "description": "Linda mas moro longe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fe__malta/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/fe__malta/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GXG61JpARL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "236864624",
                "location": "betim , mg",
                "name": "F\u00ea",
                "pinned_tweet_id": "903445078638809092",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387953466329477124/oy6ceweq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 453,
                    "following_count": 714,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18103
                },
                "url": "https://t.co/GXG61JpARL",
                "username": "Fer_malta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-07T21:39:39.000Z",
                "description": "\ud83d\udc0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sabrinabarcelo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/sabrinabarcelos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iDQSyv3WLg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "153170327",
                "location": "Campina Grande- Pb, Brazil",
                "name": "sabrina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286122274320535553/YEwx1m2Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 44487
                },
                "url": "https://t.co/iDQSyv3WLg",
                "username": "s_barcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-18T19:42:47.000Z",
                "description": "Brilhando em vida!!!\u2728  Manu e Jady, princesas da Dinda\ud83d\udc9d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thayyslv_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/thayyslv_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/K9wZZtlDPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "833039076739661825",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "TH \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1320890435628392454",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430062891462537247/N_v2jSn7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9428,
                    "following_count": 1172,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 55212
                },
                "url": "https://t.co/K9wZZtlDPh",
                "username": "thayy_slv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-20T19:33:25.000Z",
                "description": "Talvez at\u00e9 confusa mas leal e intensa...\ud83c\udf19",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thuaneslv",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/thuaneslv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EjA20UaqSC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2750118890",
                "location": "Cidade de Deus, RJ",
                "name": "TH \ud83e\udd8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363745129866100736/x0JAwhKm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7268,
                    "following_count": 612,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 22921
                },
                "url": "https://t.co/EjA20UaqSC",
                "username": "thuaneslv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-24T18:50:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "3344386389",
                "location": "Betim MG , Brazil",
                "name": "Alex Gomes ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817215084418174976/Wk5Qzwsu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5
                },
                "url": "",
                "username": "alexqpqblack",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-24T03:56:44.000Z",
                "description": "+55 085 | +55 021 - @clickamais - publicit\u00e1rio, nordestino, libriano e pai do Bento",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 20,
                                "username": "clickamais"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "clickamais.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.clickamais.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KpMeWEdkot"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "287001756",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Linus Feitosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359280835065765889/-uSUshAx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1442
                },
                "url": "https://t.co/KpMeWEdkot",
                "username": "linusfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-19T00:34:51.000Z",
                "description": "Apenas um mineirinho de bem com a vida :-)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/this_is_belch",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/this_is_belch",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6NomnwjaWX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "496471519",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bell",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403150090508898312/Y1wkOMfX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 175,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1085
                },
                "url": "https://t.co/6NomnwjaWX",
                "username": "BelckyorN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-04T00:01:42.000Z",
                "description": "\ud83d\udd06",
                "id": "3402028631",
                "location": "027",
                "name": "mvargaxx",
                "pinned_tweet_id": "1251254334895120385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248758718629543936/aZrNQ2wo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 376,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3965
                },
                "url": "",
                "username": "mariii_vargass",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-27T01:25:52.000Z",
                "description": "@flamengo\n18/07\u2764\ufe0f\nlic qu\u00edmica -4/8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "868277036854456320",
                "name": "GM",
                "pinned_tweet_id": "1232786748255670275",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400538487384854536/Zd06lS5y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 888,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39923
                },
                "url": "",
                "username": "biel_malacarne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-23T02:03:02.000Z",
                "description": "alou alou meu povo",
                "id": "1099127460740902912",
                "name": "bru",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389061941314924546/adyuzx-5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24074
                },
                "url": "",
                "username": "malindja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-06T12:13:38.000Z",
                "description": "ACIMA DE TUDO RUBRO NEGRO \nPARTE DE UMA MAR\u00c9 VIVA\nBICAMPE\u00c3O DA LIBERTADORES\nHEPTACAMPE\u00c3O BRASILEIRO",
                "id": "2464738769",
                "name": "jacksimba\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "pinned_tweet_id": "1315652712692932609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419293251056533505/YmroyF_P_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 209,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33548
                },
                "url": "",
                "username": "enJuaodo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T00:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1041843577217798144",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Naty",
                "pinned_tweet_id": "1336460946932436992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418036918630105089/96n-gCI5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1430
                },
                "url": "",
                "username": "natyzinhaa__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-27T01:19:28.000Z",
                "description": "comentando baboseira por aqui.                            \n\n                                         favs: @raissabarbosar \ud83d\udc07 @freirejuliette \ud83c\udf35 @medradome \ud83c\udf6a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 107,
                                "username": "raissabarbosar"
                            },
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 125,
                                "username": "freirejuliette"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 143,
                                "username": "medradome"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "968294477646483456",
                "location": "Projac",
                "name": "hugo webtvzeiro \ud83d\udc60\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca1",
                "pinned_tweet_id": "1290784661002694656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426328398079594503/9AEX4s0u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5274,
                    "following_count": 5747,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 46788
                },
                "url": "",
                "username": "hugocomenta_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T01:43:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1163627648783925248",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "karine",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368423448591147009/GKHK95-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2070
                },
                "url": "",
                "username": "KarinePrates4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T15:21:30.000Z",
                "description": "Cr\u00edtico, metido a fil\u00f3sofo e analista da vida alheia!\n\u201cMas se Deus \u00e9 as \u00e1rvores e as flores\nE os montes e o luar e o sol,\nPara que lhe chamo eu Deus?\u201d\nAlberto C",
                "id": "1241384331295232000",
                "name": "Alberto_criticoDErebanhos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241384682668929024/mKKG6XZg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9370
                },
                "url": "",
                "username": "Albertocritico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-12T23:22:54.000Z",
                "description": "\u264d\ufe0f Virginiana | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nordestina",
                "id": "73759418",
                "name": "Andr\u00e9ia",
                "pinned_tweet_id": "1420748060477444096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429475651577389060/CFoZlxo9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 888,
                    "following_count": 836,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 84717
                },
                "url": "",
                "username": "andreialandim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-06T21:16:47.000Z",
                "description": "Baseado em decep\u00e7\u00f5es reais. Contato: isacrlneto@gmail.com",
                "id": "95073989",
                "location": "Teresina",
                "name": "Hemitartarato",
                "pinned_tweet_id": "1252616194621874177",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393588175323467776/LEon5UZZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 354,
                    "following_count": 583,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 49167
                },
                "url": "",
                "username": "isac_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T17:52:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1241059976472399872",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "a tal da angel",
                "pinned_tweet_id": "1422130112397553669",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422130437959430146/QTpLR7ti_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 392
                },
                "url": "",
                "username": "Milizinhaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-21T20:34:16.000Z",
                "description": "ufop",
                "id": "987791650406699014",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Gabfer",
                "pinned_tweet_id": "1284521940003237889",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334321929327681538/n_kRTz0d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203,
                    "following_count": 198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7021
                },
                "url": "",
                "username": "gfsfer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-30T13:19:57.000Z",
                "description": "tchirap tchorom",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/thiagcunha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/thiagcunha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zkKinmsyYL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1001815479302934529",
                "location": "Beverly Hills, CA",
                "name": "thiaguito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428019249663066125/1ICBVL-i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 275,
                    "following_count": 283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16465
                },
                "url": "https://t.co/zkKinmsyYL",
                "username": "tcothg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T01:47:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1233931674339233797",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "David Lucas",
                "pinned_tweet_id": "1430620172067475460",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430147188353650745/yUycYD2O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 68,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6798
                },
                "url": "",
                "username": "Davidlucxs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T00:07:38.000Z",
                "description": "danger alert \ud83d\udea8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/iteteux",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/iteteux",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MEfTFM5LVF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241516769044545537",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud835\udc26 \ud835\udc1a \ud835\udc2d \ud835\udc21 \ud835\udc1e \ud835\udc2e \ud835\udc2c",
                "pinned_tweet_id": "1246921683472207877",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263886645117562884/lAwrHLFl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1572
                },
                "url": "https://t.co/MEfTFM5LVF",
                "username": "reiteteu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-12T22:28:23.000Z",
                "description": "\ud83d\ude07Agridoce \ud83d\udc7f      \n\n \ud83c\udfbc\u2b07Sistem Of A Down\u2b07\ud83c\udfbc\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#ForaBolsonaro\n\n\n\n  Periferia (Z/O ) SP !!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 58,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1347874969",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370224117803323396/NpIhqKCh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25747,
                    "following_count": 23302,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 183611
                },
                "url": "",
                "username": "joomikhail",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-26T20:10:56.000Z",
                "description": "ganha quem vence",
                "id": "1100488405186764802",
                "location": "jamabi",
                "name": "rae \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424721151792750602/3Z4PpBhx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 960,
                    "following_count": 1380,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15135
                },
                "url": "",
                "username": "yumekosense",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-03T15:10:52.000Z",
                "description": "Aprendiz de Valorant em busca do sonho de ser Pro. Streamer Afiliada na twitchbr || Amor da minha vida: @rickferreira__\u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 104,
                                "username": "rickferreira__"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.twitch.tv/claraestelar",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.twitch.tv/claraestelar",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oZXEUqXEEB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4703396359",
                "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "name": "clarinha zikada",
                "pinned_tweet_id": "1408226489569513475",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411111607103537155/G63MxTiF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 342,
                    "following_count": 604,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 12562
                },
                "url": "https://t.co/oZXEUqXEEB",
                "username": "claraestelar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-29T05:49:05.000Z",
                "description": "Viciada em Reality Show, m\u00fasica e etc...Shippadora compulsiva  \ud83d\udc40\ud83d\ude0d\ud83d\ude80\ud83c\udfb6",
                "id": "1043952961",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "CamizZz\ud83c\udf35 \ud83d\udc9c\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a",
                "pinned_tweet_id": "1188262062146887680",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430426678178811908/u-_Eb7RY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5634,
                    "following_count": 969,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 218163
                },
                "url": "",
                "username": "Zoadeira__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-26T18:26:40.000Z",
                "description": "esfor\u00e7a-te \u2022 @flamengo \u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 13,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1623552486",
                "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udcd6: 19/30",
                "name": "jenni",
                "pinned_tweet_id": "1381413964563808257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415372100077039616/13QIP7BS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3645,
                    "following_count": 2994,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 24210
                },
                "url": "",
                "username": "gomesxjb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-08T05:17:25.000Z",
                "description": "\u2600\ufe0f021\n\ud83c\udf8825 anos\n\ud83d\udcf8Modelo\n\u2696\ufe0fEst. de Direito\n\ud83d\udc84Quase Maquiadora\n\u26bd Vasca\u00edna\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 M\u00e3e solteira\n\ud83d\udc76Maria Flor\n\n*Na aus\u00eancia do sol, vem a lua e clareia\ud83c\udfb6*",
                "id": "602485906",
                "name": "A louca \ud83c\udf3b",
                "pinned_tweet_id": "1237014332027920384",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298748059430649857/oT-TbOcT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 607,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24398
                },
                "url": "",
                "username": "gomeshirlley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T00:41:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jsjulianasampa\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jsjulianasampaio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wiR8xEjxI5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "293803819",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Juliana Sampaio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369753773074243596/LyUoJoHh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 827,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21088
                },
                "url": "https://t.co/wiR8xEjxI5",
                "username": "juliana_ss3",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241900673458941953",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn79pp802cp371g07iirnn25",
        "oldest_id": "1241900464893054977",
        "result_count": 98
    }
}