{
    "data": [
        {
            "author_id": "1906248942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213236136983834625",
            "created_at": "2020-01-03T23:10:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213236136983834625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336503068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213236127244701699",
            "created_at": "2020-01-03T23:10:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213236127244701699",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "207173384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213235905529597954",
            "created_at": "2020-01-03T23:09:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213235905529597954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49057554",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213235565497372672",
            "created_at": "2020-01-03T23:07:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213235565497372672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "781271871522242564",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213235418948407296",
            "created_at": "2020-01-03T23:07:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213235418948407296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213235352816648192",
            "created_at": "2020-01-03T23:07:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213235352816648192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2271862268",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213235242368217089",
            "created_at": "2020-01-03T23:06:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213235242368217089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087393465477025793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213235209279344641",
            "created_at": "2020-01-03T23:06:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213235209279344641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150455884310560777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213235170201001984",
            "created_at": "2020-01-03T23:06:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213235170201001984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "601338103",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213234856055975936",
            "created_at": "2020-01-03T23:05:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213234856055975936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "727896685653938176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213234676300681231",
            "created_at": "2020-01-03T23:04:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213234676300681231",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098929721906204672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213234229615775750",
            "created_at": "2020-01-03T23:02:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213234229615775750",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213234180152279043",
            "created_at": "2020-01-03T23:02:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213234180152279043",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063543102722490368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213234122761670657",
            "created_at": "2020-01-03T23:02:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213234122761670657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1066779950601170946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213234111940304897",
            "created_at": "2020-01-03T23:02:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213234111940304897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198689604389482496",
            "conversation_id": "1213233780837666816",
            "created_at": "2020-01-03T23:00:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213233780837666816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1213233682346954752"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213233685316734981",
            "created_at": "2020-01-03T23:00:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 83,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HE7H4aRvZx",
                        "end": 145,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213233685316734981/photo/1",
                        "start": 122,
                        "url": "https://t.co/HE7H4aRvZx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213233685316734981",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 460,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 103
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HE7H4aRvZx"
        },
        {
            "author_id": "1193563612088078338",
            "conversation_id": "1213231641944088576",
            "created_at": "2020-01-03T22:52:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213231641944088576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "233611459",
            "conversation_id": "1213227986796847106",
            "created_at": "2020-01-03T22:37:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213227986796847106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71566147",
            "conversation_id": "1213226423932067841",
            "created_at": "2020-01-03T22:31:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213226423932067841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "474679704",
            "conversation_id": "1213224187986423808",
            "created_at": "2020-01-03T22:22:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213224187986423808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1213223867424137216",
            "created_at": "2020-01-03T22:21:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213223867424137216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "47114888",
            "conversation_id": "1213221501073346566",
            "created_at": "2020-01-03T22:12:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/RenovaMidia/st\u2026",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RenovaMidia/status/1213189936494592003",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/3nW55vDO2J"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213221501073346566",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213189936494592003",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/3nW55vDO2J"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213219352373268485",
            "created_at": "2020-01-03T22:03:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213219352373268485",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1015426351950712832",
            "conversation_id": "1213203553143132166",
            "created_at": "2020-01-03T22:00:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1554349249",
                        "start": 0,
                        "username": "ThisIsCadu"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1053075667745693698",
                        "start": 12,
                        "username": "adrianacristhi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213218628998443010",
            "in_reply_to_user_id": "1554349249",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213216297380700160",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@ThisIsCadu @adrianacristhi #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "894989144769875969",
            "conversation_id": "1213218125002526722",
            "created_at": "2020-01-03T21:58:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9974,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213218125002526722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1850
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1198339633324662784",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Secret\u00e1rio de cultura no Governo Bolsonaro, respondeu de forma simples e direta esquerdista que tentou ataca-lo em event\u2026"
        },
        {
            "author_id": "369837578",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213216814995513345",
            "created_at": "2020-01-03T21:53:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213216814995513345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "898736311959506945",
            "conversation_id": "1213215335148609536",
            "created_at": "2020-01-03T21:47:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213215335148609536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213213717338476545",
            "created_at": "2020-01-03T21:41:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 105,
                        "normalized_text": "PIRRALHA",
                        "probability": 0.889,
                        "start": 98,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 56,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 78,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "42593930",
                        "start": 118,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "142393421",
                        "start": 131,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rsallesmma/sta\u2026",
                        "end": 181,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rsallesmma/status/1213161893369667584",
                        "start": 158,
                        "url": "https://t.co/gUC8Cq53jj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1213213717338476545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213161893369667584",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "D\u00e1 s\u00e9rie: #issoaglobonaomostra eu venho mostrar a vdd q @rsallesmma exp\u00f5e. KD @EmmanuelMacron e a PIRRALHA?? Fala a\u00ed, @andretrig ( @GloboNews )...\nHip\u00f3critas https://t.co/gUC8Cq53jj"
        },
        {
            "author_id": "66003638",
            "conversation_id": "1213212886316834822",
            "created_at": "2020-01-03T21:37:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213212886316834822",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160305067439906818",
            "conversation_id": "1213211880099069952",
            "created_at": "2020-01-03T21:33:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213211880099069952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1248708110",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213211542910582785",
            "created_at": "2020-01-03T21:32:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213211542910582785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1248708110",
            "conversation_id": "1213211379882180608",
            "created_at": "2020-01-03T21:31:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213211379882180608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2508322609",
            "conversation_id": "1213211226412589056",
            "created_at": "2020-01-03T21:31:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213211226412589056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2445243743",
            "conversation_id": "1213207943853817858",
            "created_at": "2020-01-03T21:18:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1213114408353837056",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/kxPfIOpB1U"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213207943853817858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213114408353837056",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Parab\u00e9ns, Presidente \" #issoaGloboNaoMostra https://t.co/kxPfIOpB1U"
        },
        {
            "author_id": "2357201030",
            "conversation_id": "1213162585836662786",
            "created_at": "2020-01-03T21:01:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "907423767890202626",
                        "start": 0,
                        "username": "ValleriaSilva28"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213203778335387648",
            "in_reply_to_user_id": "907423767890202626",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213162585836662786",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@ValleriaSilva28 Esses s\u00e3o os futuros motoristas de AG. Foco na aula!\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "1166928396372381696",
            "conversation_id": "1213201130378989571",
            "created_at": "2020-01-03T20:51:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213201130378989571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198835071",
            "conversation_id": "1213200793920311298",
            "created_at": "2020-01-03T20:49:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213200793920311298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "110211306",
            "conversation_id": "1213200185091919873",
            "created_at": "2020-01-03T20:47:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213200185091919873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171879786",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213199896469286918",
            "created_at": "2020-01-03T20:46:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 0,
                        "tag": "TerceiraGuerraMundial"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 23,
                        "tag": "CalaBocaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DeputadoFedera\u2026",
                        "end": 86,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1213196853069697031",
                        "start": 63,
                        "url": "https://t.co/wu4Fic5F4v"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213199896469286918",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213196853069697031",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#TerceiraGuerraMundial #CalaBocaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/wu4Fic5F4v"
        },
        {
            "author_id": "864911998173229057",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213198505021456384",
            "created_at": "2020-01-03T20:40:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213198505021456384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "899035667996528640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213198143443144704",
            "created_at": "2020-01-03T20:39:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213198143443144704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211624330938863616",
            "conversation_id": "1213197415773343744",
            "created_at": "2020-01-03T20:36:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213197415773343744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332529204",
            "conversation_id": "1213197074646360070",
            "created_at": "2020-01-03T20:34:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213197074646360070",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213196239468138496",
            "created_at": "2020-01-03T20:31:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213196239468138496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "conversation_id": "1213196099713937408",
            "created_at": "2020-01-03T20:31:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213196099713937408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214113397",
            "conversation_id": "1213195890862829570",
            "created_at": "2020-01-03T20:30:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213195890862829570",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101130908818726912",
            "conversation_id": "1213195208743104512",
            "created_at": "2020-01-03T20:27:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213195208743104512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171879786",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781972125171060736",
                        "name": "Auto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596148793345",
                        "name": "Business & finance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781972125179518977",
                        "name": "Auto Manufacturer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596731871232",
                        "name": "Banking"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026403689",
                        "name": "Fiat"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Itau",
                        "id": "908685959134289920",
                        "name": "Ita\u00fa"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213194305046765568",
            "created_at": "2020-01-03T20:23:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 21,
                        "tag": "CalaBocaBolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Carvalho_A_Hel\u2026",
                        "end": 63,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Carvalho_A_Helo/status/1213148594297098244",
                        "start": 40,
                        "url": "https://t.co/0dQhTQrUUH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213194305046765568",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213148594297098244",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #CalaBocaBolsonaro https://t.co/0dQhTQrUUH"
        },
        {
            "author_id": "1115305692376838145",
            "conversation_id": "1213193709912829953",
            "created_at": "2020-01-03T20:21:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213193709912829953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "457735709",
            "conversation_id": "1213193552353800193",
            "created_at": "2020-01-03T20:20:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213193552353800193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "conversation_id": "1213193211352637441",
            "created_at": "2020-01-03T20:19:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213193211352637441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1022502751090163718",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fitness",
                        "id": "872553326499422208",
                        "name": "Fitness"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Exercises",
                        "id": "872554146750017536",
                        "name": "Exercises"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213192463055233025",
            "created_at": "2020-01-03T20:16:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "tag": "fitness"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 75,
                        "tag": "Jets"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "tag": "luxury"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "tag": "BIQUINI"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "tag": "muscle"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "tag": "RiodeJaneiro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "920001374208843776",
                        "start": 3,
                        "username": "Rubiamachadofic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213192463055233025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1193824373012127744",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Rubiamachadofic: Ela gata ! Gata de mais #issoaglobonaomostra #fitness #Jets #luxury #BIQUINI #muscle #RiodeJaneiro https://t.co/EYQBy1\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4890279999",
            "conversation_id": "1213191251245355009",
            "created_at": "2020-01-03T20:11:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213191251245355009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "conversation_id": "1213191238565945346",
            "created_at": "2020-01-03T20:11:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213191238565945346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104802153636483072",
            "conversation_id": "1213191040515084288",
            "created_at": "2020-01-03T20:10:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213191040515084288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106553008488398848",
            "conversation_id": "1213190389265510400",
            "created_at": "2020-01-03T20:08:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213190389265510400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088922586963214336",
            "conversation_id": "1213190230431457281",
            "created_at": "2020-01-03T20:07:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213190230431457281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "902589417638043648",
            "conversation_id": "1213189134090682369",
            "created_at": "2020-01-03T20:03:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213189134090682369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "262660746",
            "conversation_id": "1213188038253273095",
            "created_at": "2020-01-03T19:59:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213188038253273095",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "529653984",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213187630524964865",
            "created_at": "2020-01-03T19:57:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 66,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9986,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9716,
                        "start": 101,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213187630524964865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 915
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211793377580240897",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea concorda com o veto do presidente BOLSONARO que visa garantir a soberania do Brasil? \n#jairbolsonaro #depheliolopes\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000378112612470785",
            "conversation_id": "1213186045292007424",
            "created_at": "2020-01-03T19:51:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213186045292007424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "conversation_id": "1213185425189277703",
            "created_at": "2020-01-03T19:48:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213185425189277703",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2298489942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213184144785715202",
            "created_at": "2020-01-03T19:43:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213184144785715202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063061292221677569",
            "conversation_id": "1213183165323497477",
            "created_at": "2020-01-03T19:39:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213183165323497477",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213182904295186434",
            "created_at": "2020-01-03T19:38:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "128372940",
                        "start": 8,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "55637999",
                        "start": 127,
                        "username": "octavio_guedes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 182,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1213114408353837056",
                        "start": 159,
                        "url": "https://t.co/0YALX8eagP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1213182904295186434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213114408353837056",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pois \u00e9, @jairbolsonaro : isso sim \u00e9 governar para todos! E,  #issoaglobon\u00e3omostra e ainda diz o contr\u00e1rio, como PRINCIPALMENTE @octavio_guedes e a ESQUERDALHA https://t.co/0YALX8eagP"
        },
        {
            "author_id": "24965236",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213182569547743232",
            "created_at": "2020-01-03T19:37:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Uma Luta At\u00e9 a Morte - Portugu\u00eas",
                        "probability": 0.473,
                        "start": 9,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "tag": "Korubo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "tag": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 103,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/JCQegg-VOog",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/JCQegg-VOog",
                        "start": 66,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JCQegg-VOog&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/xNvUB5w6vX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213182569547743232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "#Korubo: Uma Luta At\u00e9 a Morte - Portugu\u00eas (Document\u00e1rio Completo) https://t.co/xNvUB5w6vX via #YouTube #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "1091464056756731904",
            "conversation_id": "1213179257054257153",
            "created_at": "2020-01-03T19:24:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213179257054257153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "787670860253528064",
            "conversation_id": "1213178782464593920",
            "created_at": "2020-01-03T19:22:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213178782464593920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "conversation_id": "1213178055700688896",
            "created_at": "2020-01-03T19:19:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213178055700688896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41147355",
            "conversation_id": "1213177856165122051",
            "created_at": "2020-01-03T19:18:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213177856165122051",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "conversation_id": "1213177725617426434",
            "created_at": "2020-01-03T19:18:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213177725617426434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "899035667996528640",
            "conversation_id": "1213177486382641155",
            "created_at": "2020-01-03T19:17:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213177486382641155",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "conversation_id": "1213176255908057089",
            "created_at": "2020-01-03T19:12:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213176255908057089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65665737",
            "conversation_id": "1213176216238333952",
            "created_at": "2020-01-03T19:12:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213176216238333952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211990096062238720",
            "conversation_id": "1213175129716469765",
            "created_at": "2020-01-03T19:07:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213175129716469765",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711401234520010752",
            "conversation_id": "1213174858647064576",
            "created_at": "2020-01-03T19:06:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213174858647064576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "954828817",
            "conversation_id": "1213173842270736384",
            "created_at": "2020-01-03T19:02:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213173842270736384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242282207",
            "conversation_id": "1213172506305220609",
            "created_at": "2020-01-03T18:57:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213172506305220609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87195235",
            "conversation_id": "1213172293695877123",
            "created_at": "2020-01-03T18:56:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213172293695877123",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1191021824",
            "conversation_id": "1213170156442128384",
            "created_at": "2020-01-03T18:47:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213170156442128384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078460617898508288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213169458900066304",
            "created_at": "2020-01-03T18:45:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213169458900066304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "conversation_id": "1213169276913364992",
            "created_at": "2020-01-03T18:44:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213169276913364992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "conversation_id": "1213168965779886080",
            "created_at": "2020-01-03T18:43:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "marxists.org/portugues/tema\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://www.marxists.org/portugues/tematica/jornais/classe_operaria/index.htm",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/lZ2JkKAGSL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213168965779886080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/lZ2JkKAGSL Pratica mas n\u00e3o mostra."
        },
        {
            "author_id": "3130862722",
            "conversation_id": "1213168840781238274",
            "created_at": "2020-01-03T18:42:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213168840781238274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Guga Chacra",
                        "id": "930517750832758784",
                        "name": "Guga Chacra"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Guga Chacra",
                        "id": "930517750832758784",
                        "name": "Guga Chacra"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213168703417786369",
            "created_at": "2020-01-03T18:42:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Guga Chacra",
                        "probability": 0.9512,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213168703417786369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra Cala a boca Guga Chacra."
        },
        {
            "author_id": "1103647444930363393",
            "conversation_id": "1213168279235309569",
            "created_at": "2020-01-03T18:40:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213168279235309569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1906248942",
            "conversation_id": "1213168213103665157",
            "created_at": "2020-01-03T18:40:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213168213103665157",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2516828927",
            "conversation_id": "1213167694683480065",
            "created_at": "2020-01-03T18:38:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213167694683480065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1420727065",
            "conversation_id": "1213167273114054656",
            "created_at": "2020-01-03T18:36:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213167273114054656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1213166820573749249",
            "created_at": "2020-01-03T18:34:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213166820573749249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140092516257140736",
            "conversation_id": "1213166598611243008",
            "created_at": "2020-01-03T18:33:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213166598611243008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73912081",
            "conversation_id": "1213166157693423619",
            "created_at": "2020-01-03T18:32:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213166157693423619",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170458106733707269",
            "conversation_id": "1213166028018061314",
            "created_at": "2020-01-03T18:31:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213166028018061314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134090956632969216",
            "conversation_id": "1213164823401373698",
            "created_at": "2020-01-03T18:26:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213164823401373698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1213164499416571905"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213164502511947781",
            "created_at": "2020-01-03T18:25:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 78,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 96,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Py1Ye5Hqn1",
                        "end": 155,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213164502511947781/photo/1",
                        "start": 132,
                        "url": "https://t.co/Py1Ye5Hqn1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213164502511947781",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 512,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 44,
                "retweet_count": 89
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JAIRBOLSONARO https://t.co/Py1Ye5Hqn1"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "conversation_id": "1213163329977507840",
            "created_at": "2020-01-03T18:21:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "788794760764985344",
                        "start": 0,
                        "username": "bchartsnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213163511951564806",
            "in_reply_to_user_id": "788794760764985344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213163329977507840",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@bchartsnet J\u00e1 podemos exp\u00f4r esse deputado no #issoaglobon\u00e3omostra?!? Sim."
        },
        {
            "author_id": "980633578009694209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213162910517747723",
            "created_at": "2020-01-03T18:19:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 101,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213162910517747723",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 58
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213113112943042560",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171879786",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213161264018575360",
            "created_at": "2020-01-03T18:12:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "BolsonaroFicaQuieto"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 42,
                        "tag": "CalaBocaBolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/loveforluan/st\u2026",
                        "end": 84,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/loveforluan/status/1213140554315444225",
                        "start": 61,
                        "url": "https://t.co/0hoGJuTIuA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213161264018575360",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213140554315444225",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BolsonaroFicaQuieto #CalaBocaBolsonaro https://t.co/0hoGJuTIuA"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1213233682346954752",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENZFmynUUAA6OKF.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1213164499416571905",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENYGr0HW4AEnlJZ.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213233682346954752"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213233685316734981",
                "created_at": "2020-01-03T23:00:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 53,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 68,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 83,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HE7H4aRvZx",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213233685316734981/photo/1",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/HE7H4aRvZx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213233685316734981",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 460,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 103
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HE7H4aRvZx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213164499416571905"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213164502511947781",
                "created_at": "2020-01-03T18:25:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 63,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 78,
                            "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 117,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Py1Ye5Hqn1",
                            "end": 155,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213164502511947781/photo/1",
                            "start": 132,
                            "url": "https://t.co/Py1Ye5Hqn1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213164502511947781",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 512,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 44,
                    "retweet_count": 89
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JAIRBOLSONARO https://t.co/Py1Ye5Hqn1"
            },
            {
                "author_id": "1388402174",
                "conversation_id": "1213189936494592003",
                "created_at": "2020-01-03T20:06:35.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 93,
                            "tag": "Amaz\u00f4nia"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 139,
                            "tag": "Austr\u00e1lia"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "renovamidia.com.br/incendios-na-a\u2026",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/incendios-na-australia-sao-quase-6-vezes-maiores-que-os-da-amazonia/",
                            "start": 178,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/incendios-na-australia-sao-quase-6-vezes-maiores-que-os-da-amazonia/",
                            "url": "https://t.co/DyEJspoeFN"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213189936494592003",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2952,
                    "quote_count": 62,
                    "reply_count": 89,
                    "retweet_count": 1000
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Apesar de n\u00e3o ser alvo da mesma histeria ambiental observada durante a \u00e9poca de queimadas na #Amaz\u00f4nia em 2019, os inc\u00eandios que assolam a #Austr\u00e1lia s\u00e3o quase 6 vezes maiores.\n\nhttps://t.co/DyEJspoeFN"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213113110388707330"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213113112943042560",
                "created_at": "2020-01-03T15:01:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 52,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 67,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 82,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 120,
                            "start": 100,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6ARwMqpOLF",
                            "end": 144,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213113112943042560/photo/1",
                            "start": 121,
                            "url": "https://t.co/6ARwMqpOLF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213113112943042560",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 384,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 45,
                    "retweet_count": 58
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Voc\u00ea apoia mais investimentos na SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6ARwMqpOLF"
            },
            {
                "author_id": "1554349249",
                "conversation_id": "1213203553143132166",
                "created_at": "2020-01-03T21:51:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 65,
                            "tag": "pas"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "1015426351950712832",
                            "start": 0,
                            "username": "Vick_vaporub04"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "id": "1053075667745693698",
                            "start": 16,
                            "username": "adrianacristhi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213216297380700160",
                "in_reply_to_user_id": "1015426351950712832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213203553143132166",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@Vick_vaporub04 @adrianacristhi bonito n\u00e9 kskskskkskskskksksksks #pas"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1198339591872352259"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1198339633324662784",
                "created_at": "2019-11-23T20:36:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9985,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 132,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 147,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 162,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 180,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ic8iaUXyT4",
                            "end": 224,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1198339633324662784/video/1",
                            "start": 201,
                            "url": "https://t.co/ic8iaUXyT4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1198339633324662784",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7277,
                    "quote_count": 148,
                    "reply_count": 311,
                    "retweet_count": 1850
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Secret\u00e1rio de cultura no Governo Bolsonaro, respondeu de forma simples e direta esquerdista que tentou ataca-lo em evento cultural.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ic8iaUXyT4"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213161880375705610"
                    ]
                },
                "author_id": "971822131024748545",
                "conversation_id": "1213161893369667584",
                "created_at": "2020-01-03T18:15:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Amaz\u00f4nia",
                            "probability": 0.8201,
                            "start": 35,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Austr\u00e1lia",
                            "probability": 0.984,
                            "start": 48,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GLX9Ip9WCy",
                            "end": 249,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rsallesmma/status/1213161893369667584/photo/1",
                            "start": 226,
                            "url": "https://t.co/GLX9Ip9WCy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213161893369667584",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 18516,
                    "quote_count": 348,
                    "reply_count": 868,
                    "retweet_count": 4913
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Sib\u00e9ria queimou 3 vezes mais que a Amaz\u00f4nia. Na Austr\u00e1lia, quase 6 vezes mais. Mas certas ONG\u2019s e alguns jornalistas s\u00f3 se importam em falar mal de seu pr\u00f3prio pa\u00eds e, claro, sempre contra o Governo. Seletividade absoluta.... https://t.co/GLX9Ip9WCy"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213114282315005953"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213114408353837056",
                "created_at": "2020-01-03T15:06:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Nordeste",
                            "probability": 0.9187,
                            "start": 42,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "normalized_text": "Maranh\u00e3o",
                            "probability": 0.8043,
                            "start": 94,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9889,
                            "start": 158,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/a88r97rMJi",
                            "end": 189,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1213114408353837056/video/1",
                            "start": 166,
                            "url": "https://t.co/a88r97rMJi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213114408353837056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 38344,
                    "quote_count": 551,
                    "reply_count": 3652,
                    "retweet_count": 5897
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "- Obras definitivas t\u00eam chegado em todo o Nordeste. No v\u00eddeo, po\u00e7os artesianos no interior do Maranh\u00e3o, o \u00fanico estado governado por comunistas declarados no Brasil. https://t.co/a88r97rMJi"
            },
            {
                "author_id": "907423767890202626",
                "conversation_id": "1213162585836662786",
                "created_at": "2020-01-03T18:17:54.000Z",
                "geo": {
                    "place_id": "7eacf4a28b7b3bff"
                },
                "id": "1213162585836662786",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Minha dinda me deu a senha do wi-fi do CFC"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213196774497759232"
                    ]
                },
                "author_id": "22864100",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Pimenta",
                            "id": "940933158492504064",
                            "name": "Paulo Pimenta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Pimenta",
                            "id": "940933158492504064",
                            "name": "Paulo Pimenta"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213196853069697031",
                "created_at": "2020-01-03T20:34:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "normalized_text": "Salvador",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 79,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 119,
                            "normalized_text": "Farol da Barra",
                            "probability": 0.6036,
                            "start": 106,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ajrjIXglnr",
                            "end": 144,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1213196853069697031/video/1",
                            "start": 121,
                            "url": "https://t.co/ajrjIXglnr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213196853069697031",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7602,
                    "quote_count": 270,
                    "reply_count": 330,
                    "retweet_count": 2316
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mais uma FRAUDE para a intermin\u00e1vel cole\u00e7\u00e3o de Bolsonaro... \"multid\u00e3o\" fake em Salvador durante visita ao Farol da Barra https://t.co/ajrjIXglnr"
            },
            {
                "author_id": "755403490567000064",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781972125171060736",
                            "name": "Auto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596148793345",
                            "name": "Business & finance"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781972125179518977",
                            "name": "Auto Manufacturer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596731871232",
                            "name": "Banking"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10026403689",
                            "name": "Fiat"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Itau",
                            "id": "908685959134289920",
                            "name": "Ita\u00fa"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213148594297098244",
                "created_at": "2020-01-03T17:22:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 70,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9114,
                            "start": 63,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "normalized_text": "Ita\u00fa Personnalit\u00e9",
                            "probability": 0.7084,
                            "start": 75,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "Guru",
                            "probability": 0.5649,
                            "start": 113,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
                            "probability": 0.4906,
                            "start": 159,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 198,
                            "normalized_text": "Silvio Grimaldo",
                            "probability": 0.9674,
                            "start": 184,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213148594297098244",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 182,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 27
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Eu queria saber pq o endere\u00e7o de correspond\u00eancia das contas de Curitiba no Ita\u00fa  Personnalit\u00e9 e no Banco Fiat do Guru \u00e9 na casa do seu pupilo e ex assessor do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o o Silvio Grimaldo. Interessante n\u00e9 mesmo."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1193824365059739649"
                    ]
                },
                "author_id": "920001374208843776",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hobbies and interests",
                            "id": "847868745150119936",
                            "name": "Home & family"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fitness",
                            "id": "872553326499422208",
                            "name": "Fitness"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Exercises",
                            "id": "872554146750017536",
                            "name": "Exercises"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1193824373012127744",
                "created_at": "2019-11-11T09:34:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 24,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 45,
                            "tag": "fitness"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 54,
                            "tag": "Jets"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 60,
                            "tag": "luxury"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 68,
                            "tag": "BIQUINI"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 77,
                            "tag": "muscle"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 85,
                            "tag": "RiodeJaneiro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/EYQBy1rTnz",
                            "end": 122,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Rubiamachadofic/status/1193824373012127744/photo/1",
                            "start": 99,
                            "url": "https://t.co/EYQBy1rTnz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1193824373012127744",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 123,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 11
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ela gata ! Gata de mais #issoaglobonaomostra #fitness #Jets #luxury #BIQUINI #muscle #RiodeJaneiro https://t.co/EYQBy1rTnz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1211793371699843072"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1211793377580240897",
                "created_at": "2019-12-30T23:37:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 39,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 87,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9747,
                            "start": 82,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 91,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 120,
                            "start": 106,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 121,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "start": 139,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/TLws5dyiTI",
                            "end": 183,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1211793377580240897/photo/1",
                            "start": 160,
                            "url": "https://t.co/TLws5dyiTI"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211793377580240897",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6383,
                    "quote_count": 144,
                    "reply_count": 857,
                    "retweet_count": 915
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Voc\u00ea concorda com o veto do presidente BOLSONARO que visa garantir a soberania do Brasil? \n#jairbolsonaro #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/TLws5dyiTI"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1209117106912088065"
                    ]
                },
                "author_id": "788794760764985344",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "id": "935913091870502912",
                            "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "id": "935913091870502912",
                            "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213163329977507840",
                "created_at": "2020-01-03T18:20:52.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "PSC",
                            "probability": 0.7968,
                            "start": 24,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "normalized_text": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "probability": 0.9921,
                            "start": 68,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.9575,
                            "start": 87,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/2FeBV3F",
                            "end": 190,
                            "expanded_url": "http://bit.ly/2FeBV3F",
                            "start": 167,
                            "url": "https://t.co/CRuDfJBIFJ"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/X0MZ6dUDoy",
                            "end": 214,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1209117302958034944/video/1",
                            "start": 191,
                            "url": "https://t.co/X0MZ6dUDoy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213163329977507840",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7303,
                    "quote_count": 250,
                    "reply_count": 280,
                    "retweet_count": 809
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Feliz 1984! Deputado do PSC amea\u00e7a entrar com ficha criminal contra F\u00e1tima Bernardes e Rede Globo por permitir performance da \"Verdinha\" de Ludmilla em rede nacional. https://t.co/CRuDfJBIFJ https://t.co/X0MZ6dUDoy"
            },
            {
                "author_id": "1071572310656737280",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10045225402",
                            "name": "Twitter"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213140554315444225",
                "created_at": "2020-01-03T16:50:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "twitter",
                            "probability": 0.9746,
                            "start": 50,
                            "type": "Product"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 0,
                            "tag": "TerceiraGuerraMundial"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                            "display_url": "twitter.com/shivmaydalgo/s\u2026",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/shivmaydalgo/status/1212960512444686337/video/1",
                            "start": 59,
                            "status": 200,
                            "title": "Twitter / Account Suspended",
                            "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                            "url": "https://t.co/sOc14vlsOO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213140554315444225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1770,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 34,
                    "retweet_count": 445
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#TerceiraGuerraMundial : a\n\neu vendo tudo isso no twitter:\nhttps://t.co/sOc14vlsOO"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2013-09-26T02:33:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1906248942",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Fl\u00e1vio A Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648483976412307456/4Az-zgYi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 537,
                    "following_count": 1020,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64996
                },
                "url": "",
                "username": "FlavioAdriRib",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367995,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T12:04:55.000Z",
                "description": "\ud83c\udf0e\ud83d\udc7d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "336503068",
                "location": "Milky Way Galaxy",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Moniky Terra Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27283\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354670571297112067/wzme8H6E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1066,
                    "following_count": 831,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 159658
                },
                "url": "",
                "username": "Monikysaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-24T18:11:00.000Z",
                "description": "Um insano psic\u00f3tico, Maidenman\u00edaco e S\u00e3o-Paulino fan\u00e1tico. O resto \u00e9 resto.",
                "id": "207173384",
                "location": "22 Acacia Avenue  HELL",
                "name": "Pim #SPFC \"Senjutsu\"",
                "pinned_tweet_id": "1417231718340235266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429594793055825923/KnoXkqcE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 758,
                    "following_count": 960,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 702075
                },
                "url": "",
                "username": "PimMaiden",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T17:12:59.000Z",
                "description": "12 anos de Twitter",
                "id": "49057554",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Daniel Alves",
                "pinned_tweet_id": "1255108511656271872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406604038674817030/FCXpQo5t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 280,
                    "following_count": 720,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 154802
                },
                "url": "",
                "username": "danielvalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-28T23:18:24.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto e avesso \u00e0 nova regra ortogr\u00e1fica. URNAS ELETR\u00d4NICAS FRAUDADAS EST\u00c3O ROUBANDO O NOSSO FUTURO.",
                "id": "781271871522242564",
                "location": "ucrania",
                "name": "jacar\u00e9 chinel\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 38",
                "pinned_tweet_id": "1335400198630240257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375879931645849600/Lv9E-OCa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4811,
                    "following_count": 4895,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124068
                },
                "url": "",
                "username": "JChinelao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-01T16:57:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2271862268",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Silvia Maria Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424097576828162050/LaJdkyhO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30797
                },
                "url": "",
                "username": "silschmidt1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T16:56:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1087393465477025793",
                "name": "Fab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656157890490368/MWKl4lqU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2243,
                    "following_count": 2719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29426
                },
                "url": "",
                "username": "Fab33814742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-14T17:23:52.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Militar\u2693PMC Armamentista\ud83d\ude4fQUIS SICUT DOMINUS\ud83d\ude4f\n o n\u00e9ctar d vit\u00f3ria deve ser saboreado em c\u00e1lice de sacrif\u00edcio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fortune audaces sequitur #ArmasSalvaVidas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 136,
                                "tag": "ArmasSalvaVidas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1150455884310560777",
                "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Marco\ud83d\udee1\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1313526822257274882",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400566614085582850/SKpnje7E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11725,
                    "following_count": 11373,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 32252
                },
                "url": "",
                "username": "Bravo_Zulu86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-06T22:13:57.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Esp\u00edrita, Conservador, Gerente de Projetos, amante das Artes  #SDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 70,
                                "tag": "SDV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "601338103",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Evandro Pereira",
                "pinned_tweet_id": "1307922254488010752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000736769422/1475bae81983236e3c882da05422bc54_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16768,
                    "following_count": 17812,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 11032
                },
                "url": "",
                "username": "evandrojpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T16:24:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "727896685653938176",
                "name": "Itamarcia Araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780448161341079552/IT8yO8NL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8037
                },
                "url": "",
                "username": "itamarciaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-22T12:57:17.000Z",
                "description": "Homem, H\u00e9tero, Pr\u00f3 Vida e fam\u00edlia tradicional, Crist\u00e3o, contra os esquerdopatas e corruptos e com muita honra soldado do Presidente Bolsonaro.",
                "id": "1098929721906204672",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "Georges Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337200975845658624/Xe0kf17U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1615,
                    "following_count": 2575,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9324
                },
                "url": "",
                "username": "Patriotanarua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T18:40:09.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, conservador, armamentista, pr\u00f3-vida, anti-gaysista, anti-FSP e anticomunista. Voto impresso\n(ainda podendo opinar sobre assunto que achar pertinente).",
                "id": "126064349",
                "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Agneto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348733266006839298/27VaD3WS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2502,
                    "following_count": 2319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 311173
                },
                "url": "",
                "username": "angoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T21:23:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1063543102722490368",
                "name": "Djan",
                "pinned_tweet_id": "1400803103260266504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254037748077428736/mz3W99iS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1602,
                    "following_count": 2270,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 223611
                },
                "url": "",
                "username": "Djan00392004",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T19:45:34.000Z",
                "description": "SE VOC\u00ca FOR ESQUERDISTA, n\u00e3o visite e nem comente minhas publica\u00e7\u00f5es! \u00c9 BLOCK na certa! \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffe",
                "id": "1066779950601170946",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rosa Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355992616165376014/uvHrFEio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3196,
                    "following_count": 3798,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29339
                },
                "url": "",
                "username": "Rosacristina952",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-24T19:47:42.000Z",
                "description": "Conservadora, crist\u00e3, bibliotecaria, amo livros, gatos, s\u00e1bados e meu marido \ud83d\ude01...\nDetesto o PT e toda a ideologia esquerdista.\nBolsonaro 100%",
                "id": "1198689604389482496",
                "name": "\ud83c\udf04 Clau",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198690177964748806/rrEiXl7Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 352,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5487
                },
                "url": "",
                "username": "ClaudiaFaccio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T16:18:52.000Z",
                "description": "CAT\u00d3LICO (ACIMA DE TUDO, CRIST\u00c3O), CONSERVADOR, BRASILEIRO.",
                "id": "1193563612088078338",
                "location": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "name": "Leo Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356457986613510145/Ky94zivs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 206,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1572
                },
                "url": "",
                "username": "LuzDaVerdade6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-03T17:47:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "233611459",
                "location": "Itacar\u00e9, Brasil",
                "name": "Eugenio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044627434900017152/11_9VNWq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 681,
                    "following_count": 1617,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38355
                },
                "url": "",
                "username": "EUGENIOlimasant",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-04T15:50:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "71566147",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rotondo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122605428255408129/voBviZ4M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1021
                },
                "url": "",
                "username": "Garambone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-26T07:18:54.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022",
                "id": "474679704",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fernando Rosa Rossi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414430931088183300/WnT5v3H8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1046,
                    "following_count": 1912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81745
                },
                "url": "",
                "username": "frrossi02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-14T15:53:12.000Z",
                "description": "Nerd, Rocker, Hipster, Geek. Gamer and Poker player in spare times. I believe in Aliens \ud83d\udc7d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Twitch.tv/llinops",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Twitch.tv/llinops",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6LGKexEbw0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "47114888",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u0394OX\u200b\u2751 llinops\u2122",
                "pinned_tweet_id": "1407436838063820800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419290689372831748/BSxOigzt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 171,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4702
                },
                "url": "https://t.co/6LGKexEbw0",
                "username": "llinops",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-29T01:56:03.000Z",
                "description": "RenovaM\u00eddia \u00e9 um portal de conte\u00fado. Cobertura em tempo real do Brasil e do mundo. Jornalismo digital para formar uma nova gera\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "renovamidia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://renovamidia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dcEo3H7aYV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1388402174",
                "location": "Brasil",
                "name": "RENOVA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239474108737470464/KGuNaxHU_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328852,
                    "following_count": 2116,
                    "listed_count": 789,
                    "tweet_count": 111539
                },
                "url": "https://t.co/dcEo3H7aYV",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-07T02:44:42.000Z",
                "description": "\u264d\nS\u00f3 hist\u00f3ria triste",
                "id": "1015426351950712832",
                "location": "Goi\u00e2nia uai",
                "name": "vick vaporub",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408449632942895107/2tuIvXzH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1909
                },
                "url": "",
                "username": "Vick_vaporub04",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-29T00:14:46.000Z",
                "description": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 cazao, mas vc pode me chamar de carlos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carlosazara/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/carlosazara/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vp5gv77nXy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1554349249",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Cazao (em \ud83c\udfe0)",
                "pinned_tweet_id": "1240445745184026630",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420150578634792963/7hAVkyLC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 270,
                    "following_count": 1009,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19205
                },
                "url": "https://t.co/Vp5gv77nXy",
                "username": "ThisIsCadu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T00:09:39.000Z",
                "description": "a m\u00e3e se encontra off",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/adrianacristhi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/adrianacristhi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cYXpzi2uXm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053075667745693698",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "adrias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407873217356775428/JnUm8lWh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4007
                },
                "url": "https://t.co/cYXpzi2uXm",
                "username": "adrianacristhi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-08T18:30:15.000Z",
                "description": "\u26ea\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "894989144769875969",
                "name": "Jacks",
                "pinned_tweet_id": "1172080187288301568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341008518317551619/MQ60ZX-7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 800,
                    "following_count": 1208,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51222
                },
                "url": "",
                "username": "jackssmay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-08T01:17:45.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1 .",
                "id": "369837578",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Est\u00e1 na Carta Magna: \u201cTodo o poder emana do povo",
                "pinned_tweet_id": "1429694089805586432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321632379744735232/Nh0pt1PG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6194,
                    "following_count": 6620,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 84822
                },
                "url": "",
                "username": "eudesreino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-19T02:40:09.000Z",
                "description": "Por um BRASIL livre, Democr\u00e1tico, a favor da liberdade de express\u00e3o e opini\u00e3o como sendo um dos pilares da Democracia.",
                "id": "898736311959506945",
                "location": "Tambem no Gab @NiltonRocha",
                "name": "Nilton Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899344334801305601/CQKWPN5e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 750,
                    "following_count": 906,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44150
                },
                "url": "",
                "username": "NiltonRocha54",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49191
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-08T18:57:06.000Z",
                "description": "Advogado, Fundador do Movimento Endireita Brasil, Ex-Secret\u00e1rio de Estado e Ex-Ministro do Meio Ambiente",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricardosalles.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ricardosalles.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eViYnRiKYV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "971822131024748545",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ricardo Salles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425797046271946753/nsT6KHg2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 503235,
                    "following_count": 175,
                    "listed_count": 801,
                    "tweet_count": 1306
                },
                "url": "https://t.co/eViYnRiKYV",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-10-20T19:35:28.000Z",
                "description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "elysee.fr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.elysee.fr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tXWVLyHyWM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1976143068",
                "location": "France",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308812357502668812/jSVlszOa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7236104,
                    "following_count": 724,
                    "listed_count": 11794,
                    "tweet_count": 10491
                },
                "url": "https://t.co/tXWVLyHyWM",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-26T09:23:28.000Z",
                "description": "Jornalista, professor, escritor, conferencista e editor-chefe do Cidades e Solu\u00e7\u00f5es. Instagram: https://t.co/oiA1b6Okf6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andre_trigueir\u2026",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/andre_trigueiro/",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/oiA1b6Okf6"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mundosustentavel.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mundosustentavel.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/V9YKj5iRXT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42593930",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "pinned_tweet_id": "1063062057178808320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371895685361119236/H3rrZkVW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 563841,
                    "following_count": 926,
                    "listed_count": 1831,
                    "tweet_count": 25125
                },
                "url": "https://t.co/V9YKj5iRXT",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T19:31:38.000Z",
                "description": "Nunca desliga",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globonews",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142393421",
                "location": "Brasil",
                "name": "GloboNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4744901,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 7238,
                    "tweet_count": 136075
                },
                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T23:39:27.000Z",
                "description": "Brasileira; Ascend\u00eancia Portuguesa; Broker; Patriota; Conservadora; Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana-Assim como a alma \u00e9 para o corpo, assim \u00e9 o Crist\u00e3o para o mundo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66003638",
                "location": "Rio de Janeiro, City/RJ/Brasil",
                "name": "L\u00facia de Azevedo. \ud83d\udce2 #VotoAudit\u00e1velJ\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1346119894811734016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345558575666655232/t097m5sg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1722,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 251520
                },
                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF",
                "username": "luciaazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-10T21:41:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160305067439906818",
                "name": "Helena Costa Pereirz",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24412
                },
                "url": "",
                "username": "HPereirz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-07T12:28:54.000Z",
                "description": "Feliz \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo DEUS \u00e9 o SENHOR.\nTransformando Empreendimentos em Neg\u00f3cios de Sucesso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Por um Brasil Verde e Amarelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brasildesucesso.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.brasildesucesso.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OubN0yiyWt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1248708110",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Brasil de Sucesso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056713282311086080/hEsl__Yh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1453,
                    "following_count": 1293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4568
                },
                "url": "https://t.co/OubN0yiyWt",
                "username": "cdanysm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T20:00:59.000Z",
                "description": "Aposentado, nasci no dia 17. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2508322609",
                "location": "Icem / Estado de Sao paulo",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258422229429338112/sL9sNlQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3052,
                    "following_count": 4684,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129356
                },
                "url": "",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-29T19:09:08.000Z",
                "description": "Eleitora de Direita/ #EstouComBolsonaro #PelaPrisaoEmSegundaInstancia / Alian\u00e7a pelo Brasil \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 outro tweeter: @Tangaraseguros",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 21,
                                "tag": "EstouComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 40,
                                "tag": "PelaPrisaoEmSegundaInstancia"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 124,
                                "username": "Tangaraseguros"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2445243743",
                "location": "Tangar\u00e1 da Serra - MT",
                "name": "Cida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189666175854292995/EWWrHzZu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 107,
                    "following_count": 414,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 443
                },
                "url": "",
                "username": "CidaTangseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978606,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-02-23T01:07:59.000Z",
                "description": "\ud835\udd50\ud835\udd60\ud835\udd66 \ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56 \ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd63 \ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5d\ud835\udd6a \ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd65 \u2708\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/DouglasBastosG\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/DouglasBastosGarcia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VXrd4d8dlV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2357201030",
                "location": "Arroio Grande - RS",
                "name": "\u02d9\ua4e8 s\u0250\u05df\ua4e8no\ua4f7 \u2744\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1234237182203899906",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401010958009516032/vqh6_Q0A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3319
                },
                "url": "https://t.co/VXrd4d8dlV",
                "username": "aicraGsalguoD",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-12T02:01:00.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9c Arroio Grande/RS\n\u264e Libriana\n\ud83d\udcda Quer um belo romance? leia um bom livro",
                "id": "907423767890202626",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Vall\u00e9ria Bonneau",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428518235180355584/PL0MoT_h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 439,
                    "following_count": 380,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3697
                },
                "url": "",
                "username": "ValleriaSilva28",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-29T04:20:03.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica, Futebol e Gr\u00e9ia, o Campe\u00e3o de Terra e Mar! Prov\u00e9rbios 21:31 DEUS aben\u00e7oe \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nContra o aborto, drogas, sexualiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as. \n\nSou Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aliancapelobrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.aliancapelobrasil.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/A307hY2Xvk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1166928396372381696",
                "name": "Mengomito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83d\udd04",
                "pinned_tweet_id": "1298304853601656839",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363552167341211649/l95PnYK6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3504,
                    "following_count": 4093,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7603
                },
                "url": "https://t.co/A307hY2Xvk",
                "username": "mengomito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-05T11:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "198835071",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7F\u00e1bio Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328745678437306368/NngekZCZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3031,
                    "following_count": 4998,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39219
                },
                "url": "",
                "username": "fabioballack10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-31T19:12:50.000Z",
                "description": "Aquelas pessoas que n\u00e3o t\u00eam car\u00e1ter e n\u00e3o t\u00eam \u00e9tica t\u00eam apenas c\u00famplices e os c\u00famplices n\u00e3o se respeitam e desconfiam uns dos outros.",
                "id": "110211306",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1240068130237546497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200424921639346177/0lrFnvgQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1014,
                    "following_count": 2265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43093
                },
                "url": "",
                "username": "pprabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-28T11:48:04.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49 sou filho da minha m\u00e3e, neto da minha av\u00f3 e sobrinho da minha tia\ud83e\udd29 N\u00c3O RESPONDO O GADO, N\u00c3O SEI MUGIR\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 104,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "171879786",
                "location": "Balb\u00fardia, Rio Grande do Sul ",
                "name": "William",
                "pinned_tweet_id": "1224041917052309504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431331087700090880/XnV0PmDa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4471,
                    "following_count": 4728,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 5657
                },
                "url": "",
                "username": "tokdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-05T02:05:40.000Z",
                "description": "Paulo Pimenta \u00e9 jornalista, nascido em Santa Maria. Foi l\u00edder da Bancada do PT em 2018 e 2019. Foi o deputado federal mais votado do PT/RS em 2010/2014/2018.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "paulopimenta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://paulopimenta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3OALH8EEEt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "22864100",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407315285737103366/hWICAZ1P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 420042,
                    "following_count": 6129,
                    "listed_count": 1079,
                    "tweet_count": 85683
                },
                "url": "https://t.co/3OALH8EEEt",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-17T18:34:24.000Z",
                "description": "Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonarista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Crist\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "864911998173229057",
                "name": "Gimenes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319583517316161536/gWkwbLZI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18295
                },
                "url": "",
                "username": "Gimenes4361",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-19T22:29:41.000Z",
                "description": "\u00c9 f\u00e1cil ser comunista num pa\u00eds livre.\nEu quero ver ser livre num pa\u00eds comunista!\n\nJair Messias Bolsonaro",
                "id": "899035667996528640",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil.",
                "name": "Alexandre\u2663\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360786851326529539/KM3QZkym_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35269
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreHols",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-30T12:25:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1211624330938863616",
                "name": "Reinaldo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2836
                },
                "url": "",
                "username": "Reinald19818379",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T00:03:12.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDireita Unida.Sempre Bolsonaro.",
                "id": "332529204",
                "location": "sorriso-mt",
                "name": "marcelia andrea mart",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373713470558978051/L_EGGoBn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 1545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23613
                },
                "url": "",
                "username": "marceliamal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T17:14:57.000Z",
                "description": "pipoca",
                "id": "1193577749971120131",
                "name": "nilo jorge oliveira regis",
                "pinned_tweet_id": "1277053103657955335",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193578025037783042/RvF0dZjY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21679
                },
                "url": "",
                "username": "nilojorgeolive1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-10T16:08:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "214113397",
                "location": "Zona 27, Maring\u00e1",
                "name": "Jo\u00e3o Premazzi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164130334/CHILE_1157_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2457,
                    "following_count": 4768,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18836
                },
                "url": "",
                "username": "jPremazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-28T14:44:01.000Z",
                "description": "Amor ao pr\u00f3ximo, fam\u00edlia, Deus acima de tudo.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7#Bolsonaro 2022 reeleito. desfile de 7 setembro de 1986, sou o soldado mais alto, na primeira fila",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 54,
                                "tag": "Bolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1101130908818726912",
                "location": "Sinop, Brasil",
                "name": "jose carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425225427799482372/VmCk5y28_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 493,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11521
                },
                "url": "",
                "username": "josecar94890788",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-19T14:06:41.000Z",
                "description": "Mando a voadora ninja na cara de Bolsolavette e se estragar a cara, t\u00f4 nem a\u00ed, lacra o caix\u00e3o.\nAMO N\u00c3O TER RABO PRESO, COM NADA NEM NINGU\u00c9M!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogdaheloisadecarvalho.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://blogdaheloisadecarvalho.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f6jro4g9W7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "755403490567000064",
                "location": "Atibaia, Brasil",
                "name": "Heloisa de Carvalho Martin Arribas",
                "pinned_tweet_id": "1427273881266663427",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227377095103393792/D5VkTz8U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28233,
                    "following_count": 287,
                    "listed_count": 36,
                    "tweet_count": 29596
                },
                "url": "https://t.co/f6jro4g9W7",
                "username": "Carvalho_A_Helo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T17:29:33.000Z",
                "description": "BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS!!",
                "id": "1115305692376838145",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "luis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368300049919250433/UiRvWCkg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 717,
                    "following_count": 783,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4822
                },
                "url": "",
                "username": "LuisLima098",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-07T19:16:55.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc49\ud83d\udc49\nServo do Senhor Deus Todo Poderoso!!",
                "id": "457735709",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "Anderson # Vivendo em Plena Ditadura do JUDICI\u00c1RIO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363150512766525444/nLsorraz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2155,
                    "following_count": 2385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67822
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonLins8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-26T15:23:47.000Z",
                "description": "Solteiro. Apreciador da beleza feminina.\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e",
                "id": "1022502751090163718",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro. ",
                "name": "Sandropaulino",
                "pinned_tweet_id": "1375115155411980291",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113368335427756032/GiIG10P9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 314,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37204
                },
                "url": "",
                "username": "Sandropaulino5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-16T18:59:55.000Z",
                "description": "Modelo fotogr\u00e1fica  #missbumbumbrasil\ud83d\udd38Divulga\u00e7\u00e3o e eventos rubiamachadoficial@gmail.com \ud83d\udce7.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 20,
                                "tag": "missbumbumbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instabio.cc/3042802BRIXpb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instabio.cc/3042802BRIXpb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/m2TfvAKoWQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "920001374208843776",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Rubiamachadoficial",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277314205574627328/wFkgy9oQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5642,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 141
                },
                "url": "https://t.co/m2TfvAKoWQ",
                "username": "Rubiamachadofic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-09T00:46:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "4890279999",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Zelia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122534712361267200/apiGL_aQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1379,
                    "following_count": 1914,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63526
                },
                "url": "",
                "username": "ZeliaPiazza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T17:06:10.000Z",
                "description": "Conservador e Patriota. Brasil acima de tudo. Deus  acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046446114298384384",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Rauf Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293229440512806912/8hGpzPWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 743,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64701
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaRauf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-10T17:52:14.000Z",
                "description": "Ex-atleta de Handebol 25 anos de carreira, 15 anos defendendo meu pa\u00eds pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Handebol. Patriota BRASILEIRO BRASIL",
                "id": "1104802153636483072",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "name": "japahandebol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112983252317409283/Qe0yyd_H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3810,
                    "following_count": 4268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41708
                },
                "url": "",
                "username": "japahandebol1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-15T13:49:30.000Z",
                "description": "#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1106553008488398848",
                "name": "Blenda&Bianca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327564405857464321/Kxct8Q8S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2528,
                    "following_count": 2610,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 119501
                },
                "url": "",
                "username": "bianca_blenda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T22:12:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088922586963214336",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088923339123580929/LQL6JAKR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 336,
                    "following_count": 389,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33327
                },
                "url": "",
                "username": "MariadaGraaAnd1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-29T17:51:01.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nConservador, Patriota e temente a DEUS! \nTorcedor SPORTANO do SPORT CLUB do RECIFE!\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude09\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "902589417638043648",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Alexandre BUENNO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162370526003830786/PD8NlIj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2797,
                    "following_count": 4950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43471
                },
                "url": "",
                "username": "ATLBUENNO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-08T14:04:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "262660746",
                "name": "Fernando Dutra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279387418823741447/lcG0EvDh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30046
                },
                "url": "",
                "username": "fd2011_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-19T19:27:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "529653984",
                "location": "Salvador-Bahia",
                "name": "Franklin Fonseca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223453800301826048/d8tHsgA9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 647
                },
                "url": "",
                "username": "FranklinFonsec5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T14:08:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000378112612470785",
                "location": "Praia Grande, SP Brasil",
                "name": "Robferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376529927504338950/1yHMiF6l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2838,
                    "following_count": 4743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97502
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonF91678435",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-18T20:35:21.000Z",
                "description": "Somos todos visitantes deste tempo, estamos s\u00f3 de passagem. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa Conservador, patriota, anti-esquerda, defendo o direito ao porte de arma. #VotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 140,
                                "tag": "VotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2298489942",
                "name": "Marcio Pompilio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417158808044965888/T0OQaqgK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2352,
                    "following_count": 1555,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14483
                },
                "url": "",
                "username": "marciopompilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-15T13:28:57.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico e Conservador! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u201dE conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1\u201d.",
                "id": "1063061292221677569",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "Jose Conservador Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315370562336821250/8BoFMWVn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4244,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 203077
                },
                "url": "",
                "username": "JoseConserva73",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T19:06:13.000Z",
                "description": "Entregador de fatos sem firulas. Jornalista e comentarista do #EmPonto e do @estudioi da @GloboNews",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 62,
                                "tag": "EmPonto"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 76,
                                "username": "estudioi"
                            },
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 89,
                                "username": "GloboNews"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.globo.com/globo-news/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://g1.globo.com/globo-news/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Aq29wiLRRU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55637999",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Octavio Guedes",
                "pinned_tweet_id": "1200125508723318790",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961271976395407360/--KdOtmz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184764,
                    "following_count": 1414,
                    "listed_count": 420,
                    "tweet_count": 2467
                },
                "url": "https://t.co/Aq29wiLRRU",
                "username": "octavio_guedes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T22:04:28.000Z",
                "description": "O+",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "duckduckgo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://duckduckgo.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tEy5omy9WU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24965236",
                "location": "29\u00b009'32.5N 78\u00b000'20.4E",
                "name": "karlus Chapman",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035886934630051845/Xr1FdEU__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 802,
                    "following_count": 294,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 3777
                },
                "url": "https://t.co/tEy5omy9WU",
                "username": "KarlusChapman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-01T22:31:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "1091464056756731904",
                "name": "Denise Miranda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281275049622847489/huO-zowf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 171,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6423
                },
                "url": "",
                "username": "DeniseM52085256",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-16T15:05:42.000Z",
                "description": "Brant Horta: Se perguntarem, filho, onde \u00e9 a terra do teu amor, cheio de orgulho responda: sou brasileiro senhor!",
                "id": "787670860253528064",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "@abel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373448929879199747/tkHA93pm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2928,
                    "following_count": 4905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102412
                },
                "url": "",
                "username": "abelferreira38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-19T16:17:17.000Z",
                "description": "Comunitarista de Direita Conservador.\ud83d\udd30 Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\ud83d\udd30 Patriota.\ud83d\udd30",
                "id": "41147355",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wander Le\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275866151659151361/lvv3QW_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 317,
                    "following_count": 1439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1173
                },
                "url": "",
                "username": "wcarvalho33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5311,
                    "following_count": 5265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75343
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3703,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500811
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-14T15:54:30.000Z",
                "description": "Enquanto td mundo espera a cura do mal. E a loucura finje q td isso \u00e9 normal. Eu finjo ter paci\u00eancia...\n\n#EsquerdaNuncaMais. \n\nPtralhas vazem. Nem metam o bico.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 105,
                                "tag": "EsquerdaNuncaMais"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65665737",
                "location": "Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gisa",
                "pinned_tweet_id": "1334580762633498624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183237546077294592/_e6Fqn_c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2259,
                    "following_count": 2377,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 158019
                },
                "url": "",
                "username": "_Gisa___",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-31T12:39:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1211990096062238720",
                "name": "L.F.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415455705121923073/StudpbGa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1030,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22621
                },
                "url": "",
                "username": "LuFF1209",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-20T03:57:26.000Z",
                "description": "#BolsonaroPresidenteAte2026 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1FECHADA COM BOLSONARO\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "711401234520010752",
                "location": "Brasil ",
                "name": "LIGIA DIREITA COM BOLSONARO\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430567981382262789/JKkjTLKU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12867,
                    "following_count": 12329,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 441594
                },
                "url": "",
                "username": "LigiadeAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-18T04:21:49.000Z",
                "description": "O meu apoio ao Presidente Bolsonaro adv\u00e9m de minha certeza de que ele far\u00e1, n\u00e3o o que \u00e9 melhor para ele, e sim o que for melhor para o Brasil e o POVO",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/geraldo-saldan\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/geraldo-saldanha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AJZc4PZssh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "954828817",
                "location": "Juiz de Fora, Brasil",
                "name": "Geraldo Saldanha Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1431198439157739521",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387122725668495364/UWXPScT0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28287,
                    "following_count": 20287,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 239076
                },
                "url": "https://t.co/AJZc4PZssh",
                "username": "geraldo1963",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-24T12:04:38.000Z",
                "description": "7\ufe0f\u20e3O facilitador de vidas \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\n\nDecepcionando desde 1981",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eliabe_sete/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eliabe_sete/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "242282207",
                "location": "Aruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "7@Eliabe_Sete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115017678589186055/OwZttHEj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3170,
                    "following_count": 4673,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30658
                },
                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK",
                "username": "Eliabe_Sete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-03T13:57:23.000Z",
                "description": "Estou aqui pelo Brasil, pelo que eu acredito. E defendo @jairbolsonaro at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias!\nSe n\u00e3o gostar, porta da rua \u00e9 serventia da casa.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 56,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "allan.net.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.allan.net.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/T6x8lV5v2T"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "87195235",
                "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan Rendeiro",
                "pinned_tweet_id": "1373833651952160770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268621202513432578/koghTi9K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9404,
                    "following_count": 9637,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 25149
                },
                "url": "https://t.co/T6x8lV5v2T",
                "username": "allanrendeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-17T20:10:51.000Z",
                "description": "God Is The Beginning Of My Life",
                "id": "1191021824",
                "location": "Belford Roxo ,Rio de janeiro ",
                "name": "Ruan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351916442506158080/mI39_IF9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1124,
                    "following_count": 1453,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11973
                },
                "url": "",
                "username": "ruansimoes15",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T01:20:22.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica, Brasil, Governo Federal e seus ministros",
                "id": "1078460617898508288",
                "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "name": "Ana Stela Bilange",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230725531567448066/7tc24uWH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 759,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21226
                },
                "url": "",
                "username": "AnaBilange",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T06:16:01.000Z",
                "description": "Brasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.\nSe algumas pessoas se afastarem de voc\u00ea, n\u00e3o fique triste, isso \u00e9 resposta da ora\u00e7\u00e3o:Livrai-me de todo mal. Am\u00e9m!",
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380985785239887873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172317224603770881/TQGJTz7y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33287,
                    "following_count": 18497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 442754
                },
                "url": "",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-31T17:54:40.000Z",
                "description": "Direito \u2696\n\nA luta \u00e9 constante por um pa\u00eds melhor!\nOrdem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe",
                "id": "3130862722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Paulo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1257130246836563969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411148868532817925/CJuOSrHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1377,
                    "following_count": 1474,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49612
                },
                "url": "",
                "username": "paulimgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T13:23:50.000Z",
                "description": "A Verdade n\u00e3o pode ser inventada, somente a mentira.\nConservador de Direita e anti carni\u00e7a. \"O POVO ARMADO JAMAIS SER\u00c1 ESCRAVIZADO\".",
                "id": "1103647444930363393",
                "name": "\u24b6\u24dd\u24d4\u24e2\u24d8\u24de \u24cb\u24d8\u24d4\u24d8\u24e1\u24d0 -",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201939338877161473/bI53nZN9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1031,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21775
                },
                "url": "",
                "username": "AnesioVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-29T13:01:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2516828927",
                "name": "\uf8ff \ud835\udd89\ud835\udd9b\ud835\udd89 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd88",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327657609231478784/PAqsH7Nl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 1020,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 291804
                },
                "url": "",
                "username": "dvdnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-11T14:00:28.000Z",
                "description": "facebook -Pedrinho Rodrigues\nYouTube    -Pedrinho do banco\n 27 99949 7503 \nmatem\u00e1tica financeira Unibrad RJ - Gerente Bradesco \nGerente Sicoob ES.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100028939570253",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/drMEt6NaFE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1420727065",
                "location": "Linhares, Brasil",
                "name": "Pedrinho do Banco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195827215759486976/69EIGEYz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1436,
                    "following_count": 3515,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8811
                },
                "url": "https://t.co/drMEt6NaFE",
                "username": "pedrinhodobanco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T03:03:32.000Z",
                "description": "4\u00b0 Conta. N\u00e3o desistirei.\nCrist\u00e3o, Conservador, Op do Direito, Advogar sempre, apaixonado por Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Geopol\u00edtica, Flamenguista.\nJo\u00e3o 8:32.",
                "id": "1140092516257140736",
                "location": "Manaus AM",
                "name": "Andr\u00e9 Queiroz",
                "pinned_tweet_id": "1366425264859848709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423447259962908673/44lqpKOJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57494
                },
                "url": "",
                "username": "AndreQueirozz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T16:04:05.000Z",
                "description": "Jovem Sra,din\u00e2mica extrovertida, bem humorada,espirituosa, m\u00e3e, av\u00f3,  Anti petista.Anti Corruptos Por um Brasil Melhor pra meus filhos e netos  Bolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "73912081",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89e\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403107889238118409/AslcrKbj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2352,
                    "following_count": 2126,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 64278
                },
                "url": "",
                "username": "LauritaBernarde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T22:06:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170458106733707269",
                "name": "Nicolina Franze\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "pinned_tweet_id": "1251343852054683648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371708684439588865/aC6IbixQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1571,
                    "following_count": 1482,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59820
                },
                "url": "",
                "username": "FranzeNicolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-30T13:35:29.000Z",
                "description": "Sou homem, marido, pai, conselheiro, palestrante e mission\u00e1rio.",
                "id": "1134090956632969216",
                "location": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "name": "Luiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257752476415143939/eqJ26zip_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 317,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18544
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz78325159",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:12:20.000Z",
                "description": "Conta pessoal, opini\u00f5es pr\u00f3prias.",
                "id": "1196989563442520065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1341602381650419718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216217939956969478/8Nm2sKVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 672,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26979
                },
                "url": "",
                "username": "tiowill_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-19T17:31:40.000Z",
                "description": "H\u00e1 treze anos escrachando tudo no universo da cultura pop! \ud83e\udd2b Siga tamb\u00e9m no https://t.co/wgfnYnKACS. \ud83d\udce8 bchartsltda@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bchartsnet",
                                "end": 99,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/bchartsnet",
                                "start": 76,
                                "url": "https://t.co/wgfnYnKACS"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bcharts.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bcharts.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XmzySsD6oA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "788794760764985344",
                "location": "Brasil",
                "name": "BCharts",
                "pinned_tweet_id": "1431036351621783553",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371322571745062913/ml9hsQE9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 245765,
                    "following_count": 1395,
                    "listed_count": 551,
                    "tweet_count": 44415
                },
                "url": "https://t.co/XmzySsD6oA",
                "username": "bchartsnet",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-04-02T02:30:39.000Z",
                "description": "Politics",
                "id": "980633578009694209",
                "location": "Pinhais, Brasil",
                "name": "Augusto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289642058374840322/I-LiuYCO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2077,
                    "following_count": 4237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86692
                },
                "url": "",
                "username": "Augusto40658681",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T01:08:42.000Z",
                "description": "\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc9a \ud835\ude3d\ud835\ude47\ud835\ude3c\ud835\ude3e\ud835\ude46\ud835\ude4b\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude46 \ud83c\udff9",
                "id": "1071572310656737280",
                "location": "luan santana | wilmon",
                "name": "\u03b1 l l \u03b1 n",
                "pinned_tweet_id": "1323027093656096780",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428298447115927559/OAt8j1k-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7875,
                    "following_count": 6507,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 22025
                },
                "url": "",
                "username": "loveforluan",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213236136983834625",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfanrhikye2hjywz2s8fgxoo60t",
        "oldest_id": "1213161264018575360",
        "result_count": 99
    }
}