{
    "data": [
        {
            "author_id": "20100233",
            "conversation_id": "1241899669728497679",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899669728497679",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra v\u00e3o a merda. Voc\u00eas deveriam ter vergonha. Que moral voc\u00eas tem para criticar algo? V\u00e3o logo pra fal\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "813936105447944192",
            "conversation_id": "1241899669585833984",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241899669585833984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  e a melhor parte do domingo"
        },
        {
            "author_id": "806914039242719233",
            "conversation_id": "1241899669577400322",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899669577400322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "T\u00f4 amando!!!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1113991381054316544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899669229318144",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899669229318144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "137063407",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899668755435520",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5752,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Biroliro",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 122,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899668755435520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Globo mulher pq vc \u00e9 assim kkkkkkkkkk tirando onda do Biroliro desrespeitando as regras da quarentena KKKKKKKKKKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899658315694080"
                ]
            },
            "author_id": "1255023294",
            "conversation_id": "1241899668461834242",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aRnpQwgNBJ",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leandro55193012/status/1241899668461834242/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/aRnpQwgNBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899668461834242",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/aRnpQwgNBJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899629161168897"
                ]
            },
            "author_id": "1648306848",
            "conversation_id": "1241899668403040257",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vxrtGiiTij",
                        "end": 54,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAndradeSi/status/1241899668403040257/video/1",
                        "start": 31,
                        "url": "https://t.co/vxrtGiiTij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899668403040257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu amoooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vxrtGiiTij"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899431630381069"
                ]
            },
            "author_id": "864191527798669312",
            "conversation_id": "1241899668143038472",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qr92GWvGeD",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alves_brunao/status/1241899668143038472/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/qr92GWvGeD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899668143038472",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/qr92GWvGeD"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899245218783232"
                ]
            },
            "author_id": "4877128960",
            "conversation_id": "1241899668000387072",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899668000387072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899253888409601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @be_alright03: A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
        },
        {
            "author_id": "1211095746025418752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899667660685313",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899667660685313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu adoro essa parte do fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra aquele pis\u00e3o no Bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "4870641658",
            "conversation_id": "1241899666977030145",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "1241899666977030145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente eu morri \nCoronavairuss #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1001269667720286208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899665995583490",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899665995583490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Manoooo e o fant\u00e1stico????? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1219060510747963394",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899665962029057",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "AcabouForaBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899665962029057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amando o fant\u00e1stico hahahaha\n\n#issoaglobonaomostra \n#AcabouForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "556476662",
            "conversation_id": "1241899665907486722",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899665907486722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "LAVE SUAS M\u00c3OS COM ALCOGEL \n\nENSABOE O QUANTO PUDER \n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1224915553493618690",
            "conversation_id": "1241899664665907201",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7115,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bostanaro",
                        "probability": 0.9328,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1241899664665907201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Globo frescando com o Bostanaro n\u00e3o tem pre\u00e7o, HHAHAHAHAHAHA \u2764\ufe0f #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "958666978465599488",
            "conversation_id": "1241899663797690368",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 8,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241899663797690368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Adoooro #issoaglobon\u00e3omostra \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1108212480",
            "conversation_id": "1241899663395033094",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1241899663395033094",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "meu deus eu AMO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "63470501",
            "conversation_id": "1241899663160205322",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899663160205322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Quero ver o #issoaglobon\u00e3omostra de hoje. Algu\u00e9m j\u00e1 baixou o v\u00eddeo? \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "1230228560587173890",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899662610751488",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9334,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 79,
                        "tag": "globo"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 102,
                        "tag": "BolsonaroInfectado"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "tag": "forabolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899662610751488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A Globo deixando Bolsonaro no ch\u00e3o com tanto deboche \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#issoaglobonaomostra #globo #BolsonaroCorno #BolsonaroInfectado #forabolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "50350083",
            "conversation_id": "1241899662606503937",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1241899662606503937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  Simplesmente sensacional hoje. \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "829295600558538752",
            "conversation_id": "1241899662275162115",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899662275162115",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "kkkkkkkkkkkkkk muito bom #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1197317497629876224",
            "conversation_id": "1241899662136741890",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899662136741890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899302009667589",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @elasthefany: AAAA KKKKKKK TO AMANDO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "293317453",
            "conversation_id": "1241899662120017920",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899662120017920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nem tinha visto essa declara\u00e7\u00e3o vergonhosa do Bolsonaro cobrando elogios #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899644680093697"
                ]
            },
            "author_id": "46014301",
            "conversation_id": "1241899661797056512",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/TImyHIM9iq",
                        "end": 97,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/T_tosetti/status/1241899661797056512/photo/1",
                        "start": 74,
                        "url": "https://t.co/TImyHIM9iq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899661797056512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Mano... que #GloboLixo ... manipulando as imagens no #issoaglobonaomostra https://t.co/TImyHIM9iq"
        },
        {
            "author_id": "50387798",
            "conversation_id": "1241899661432164352",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899661432164352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aquela comida b\u00e1sica no koo do biroliro de cada domingo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "57978908",
            "conversation_id": "1241899661360803846",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899661360803846",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra mais debochada que nuncaaaaaaaaaaaaaaaaa!"
        },
        {
            "author_id": "2947146406",
            "conversation_id": "1241899661163745281",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899661163745281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  sensacional. Nunca vi um presidente t\u00e3o ridicularizado na vida."
        },
        {
            "author_id": "798187071324176384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899661088210947",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899661088210947",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "740736464191901697",
            "conversation_id": "1241899660702363648",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7729,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899660702363648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Globo comendo o cu do Bolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1241087771676217345",
            "conversation_id": "1241899660580655104",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 145,
                        "tag": "globolixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899660580655104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra que \u00e9 passar vergonha atacando o presidente mais uma vez ao inv\u00e9s de apoiar...os brasileiros o colocaram l\u00e1 e n\u00e3o vai ser a #globolixo que ir\u00e1 fazer ao contr\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1025579298357428225",
            "conversation_id": "1241899659636899840",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6933,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899659636899840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo eu nunca te critiquei viu\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "900840005261832196",
            "conversation_id": "1241899658999455753",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2942233174",
                        "start": 3,
                        "username": "whoisGusmao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658999455753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899444704088074",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @whoisGusmao: Bolsonaro realmente \u00e9 uma chacota  nacional #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "972834744584024065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899658928103425",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658928103425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1065214943484674053",
            "conversation_id": "1241899658814935050",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658814935050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eitaaa \ud83d\udd25\ud83d\udd25 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "166723336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899658781306880",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658781306880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898936165695496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "77754653",
            "conversation_id": "1241899658756198401",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658756198401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "eu VIVI para ver a globo ACABAR com a imagem do querido presidente #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "219363257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899658634506246",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6754,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658634506246",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo mais uma vez jantando o bozo na quarentena #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1158850716821327872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cardi B",
                        "id": "875059424255135744",
                        "name": "Cardi B"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cardi B",
                        "id": "875059424255135744",
                        "name": "Cardi B"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hip-Hop/Rap",
                        "id": "810937888334487552",
                        "name": "Rap"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899658546417666",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "866953267",
                        "start": 37,
                        "username": "iamcardib"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658546417666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899544255791105",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: CORONA VAIRUS KKKKKKK @iamcardib #issoaglobonaomostra  #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "495899269",
            "conversation_id": "1241899658471002113",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 10,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9037,
                        "start": 6,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658471002113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Crl a Globo comendo o cu do Bolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "55373310",
            "conversation_id": "1241899658319990789",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899658319990789",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O jeito que o #issoaglobonaomostra  janta o boz0naro \u00e9 diferente. \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1161361838900240387",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899657959178242",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8874,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.7796,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899657959178242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amo o jeito que a Globo debocha do Pyong no #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899649939787776"
                ]
            },
            "author_id": "1055162733509951490",
            "conversation_id": "1241899657896382465",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4kg2gY0nSQ",
                        "end": 58,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ana_csoaress/status/1241899657896382465/photo/1",
                        "start": 35,
                        "url": "https://t.co/4kg2gY0nSQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899657896382465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu assistindo #issoaglobonaomostra https://t.co/4kg2gY0nSQ"
        },
        {
            "author_id": "705526020720500736",
            "conversation_id": "1241899657829265412",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1241899657829265412",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \nKkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "54187837",
            "conversation_id": "1241899657669808131",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899657669808131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "eu amo o #issoaglobon\u00e3omostra putaquepariu"
        },
        {
            "author_id": "863935281950584837",
            "conversation_id": "1241899657464369158",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899657464369158",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "passo mal com #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "515516262",
            "conversation_id": "1241899657284014082",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899657284014082",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaahahahah #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "126120835",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899656549933058",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "tag": "ForaBolsomaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "29797128",
                        "start": 34,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899656549933058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amando a cr\u00edtica da @RedeGlobo no @showdavida no quadro #issoaglobonaomostra #ForaBolsomaro"
        },
        {
            "author_id": "1178716338992406535",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899656373821443",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899656373821443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "to amando esse #issoaglobon\u00e3omostra do fant\u00e1stico KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "949466290451894276",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899655845249024",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899655845249024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1098020864380018690",
            "conversation_id": "1241899655522328583",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899655522328583",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "globo comendo o cu do Bolsonaro e choca o total de zero pessoas \n\nA M O \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "594981455",
            "conversation_id": "1241899655480426500",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 5,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899655480426500",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "cara #issoaglobonaomostra ta sensacional HAHAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "15158782",
            "conversation_id": "1241899655471955975",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899655471955975",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 325,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 20
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "740366240791793666",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899655421665285",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899655421665285",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "45155965",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899655367143424",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/carmelonetobr/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carmelonetobr/status/1241874830074556424",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/mXL7WGFA6X"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899655367143424",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241874830074556424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/mXL7WGFA6X"
        },
        {
            "author_id": "629628385",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899655249776641",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899655249776641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Obrigada  #Fantastico por #issoaglobon\u00e3omostra kkkkkk muito bom"
        },
        {
            "author_id": "263815605",
            "conversation_id": "1241899654863900672",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899654863900672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aquele afronte maravilhoso \n\nAMOOOOOOOOO[O\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "842810774905151488",
            "conversation_id": "1241899653983096835",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "tag": "JairJaEra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899653983096835",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #JairJaEra"
        },
        {
            "author_id": "2992805099",
            "conversation_id": "1241899653077045252",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899653077045252",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "T\u00f4 rindo muito #issoaglobonaomostra kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1172581478062067712",
            "conversation_id": "1241899652846366720",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899652846366720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra em sua melhor edi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4214190641",
            "conversation_id": "1241899652821237763",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241899652821237763",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "nunca critiquei a globo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2238053760",
            "conversation_id": "1241899652749893632",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.7467,
                        "start": 8,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899652749893632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "IRM\u00c3O A GLOBO HITOU AGORA PQP KKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "934085137037451266",
            "conversation_id": "1241899652397641730",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899652397641730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu amo o #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "212284714",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899652024283139",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899652024283139",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "o fant\u00e1stico bicho kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899639978287104"
                ]
            },
            "author_id": "519756290",
            "conversation_id": "1241899532557967363",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/9MQzrYszHf",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/wandscg/status/1241899651797856258/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/9MQzrYszHf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899651797856258",
            "in_reply_to_user_id": "519756290",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899532557967363",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/9MQzrYszHf"
        },
        {
            "author_id": "2888676321",
            "conversation_id": "1241899651760037894",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7715,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899651760037894",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo comendo o cu do Bolsonaro ao vivaaaaa\u00e7ooooooooo\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1066484707666337795",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899651327864832",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899651327864832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "160383250",
            "conversation_id": "1241899650879295489",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6272,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "870609f609c207e4"
            },
            "id": "1241899650879295489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo zoando bolsonaro kkkkkkkkkkkkkkkkkk gosto muito \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1044762899049328640",
            "conversation_id": "1241899650577248263",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7989,
                        "start": 11,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1241899650577248263",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Meu Deus a Globo kakakka #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "587656078",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899650317246464",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899650317246464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "author_id": "160774244",
            "conversation_id": "1241899650128502787",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9986,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899650128502787",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu amo muito o deboche da globo com o bolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "132212905",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899650015285248",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899650015285248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A melhor parte do Fant\u00e1stico \u00e9 o #issoaglobon\u00e3omostra hahahahhaha"
        },
        {
            "author_id": "2337158174",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899649897807873",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 77,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899649897807873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Acho que deveria ter #issoaglobonaomostra todo dia \ud83d\ude02\ud83d\ude02 que quadro maravilhoso #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "3012478073",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899649558024194",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899649558024194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "701591030391508993",
            "conversation_id": "1241899649318912002",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899649318912002",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  Mano... Jahahaahhahaahhahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "616280194",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899648358514690",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 14,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5718,
                        "start": 10,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899648358514690",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "socorro a globo queimando o bozo\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1210573789299429376",
            "conversation_id": "1241899648287215620",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899648287215620",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Adoro os epis\u00f3dios da #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1137445951243767809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899647930716160",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899647930716160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "70944866",
            "conversation_id": "1241899647842607104",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899647842607104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra e aquela alfinetada no Presidente que apoia manifesta\u00e7\u00e3o.\nGostamos!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1182031990016622592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899647809081347",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899647809081347",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899637981810695"
                ]
            },
            "author_id": "1035312287672950790",
            "conversation_id": "1241899647192440833",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.5229,
                        "start": 13,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/kAbQQ1l1DQ",
                        "end": 88,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ikeepneagle/status/1241899647192440833/photo/1",
                        "start": 65,
                        "url": "https://t.co/kAbQQ1l1DQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899647192440833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O DEBOCHE DA GLOBO COM BOLSONARO KKKKKKKKKk #issoaglobonaomostra https://t.co/kAbQQ1l1DQ"
        },
        {
            "author_id": "152256178",
            "conversation_id": "1241899646097723393",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899646097723393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O #issoaglobonaomostra de hoje: AMO!"
        },
        {
            "author_id": "113058237",
            "conversation_id": "1241899646076715009",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "28163475",
                        "start": 14,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899646076715009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O jeito queno @guilhermesousa  acaba com o bolsovirus no #issoaglobonaomostra \u00e9 maravilhoso e super inteligente!!!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899245218783232"
                ]
            },
            "author_id": "1216601364039655424",
            "conversation_id": "1241899644994695173",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899644994695173",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899253888409601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @be_alright03: A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
        },
        {
            "author_id": "1092776238559756289",
            "conversation_id": "1241899644734656513",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899644734656513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A firma nunca criou uma coisa t\u00e3o boa quanto #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1239021252347641856",
            "conversation_id": "1241899644596215815",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899644596215815",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Chocada com #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "4332996377",
            "conversation_id": "1241899643929272325",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6663,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3937037656",
                        "start": 3,
                        "username": "Ethsssss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899643929272325",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899460218806273",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ethsssss: Globo debochando o Bolsonaro foi a melhor coisa que vi hoje #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "760782206814019585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899643681808389",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899643681808389",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899454489399296"
                ]
            },
            "author_id": "268533245",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899643585396737",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7448,
                        "start": 37,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qVbEgfMsEW",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1241899622194450432/video/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/qVbEgfMsEW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899643585396737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899622194450432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: A programa\u00e7\u00e3o da globo nessa pandemia de coronavirus #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/qVbEgfMsEW"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "972834744584024065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899643572826114",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899643572826114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "4594845141",
            "conversation_id": "1241899643501531136",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899643501531136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "mo\u00e7o eh o melhor programa kkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "50171382",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899642968825856",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "29797128",
                        "start": 4,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899642968825856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E o @showdavida \"jantando\" o Bolsonaro\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "792902547916873728",
            "conversation_id": "1241899642155081729",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899642155081729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "algu\u00e9m ta vendo #issoaglobonaomostra pq eu to mijando uahshuksjja"
        },
        {
            "author_id": "49750106",
            "conversation_id": "1241899641958010881",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899641958010881",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1063432397742637057",
            "conversation_id": "1241899640921956352",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899640921956352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "esse programa tinha que ser di\u00e1rio KKKKKKKK\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2951112184",
            "conversation_id": "1241899640611573760",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899640611573760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "PERFEITOOOOOOOO   #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1952740386",
            "conversation_id": "1241899639651082242",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899639651082242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra conseguiu arrancar alguns sorrisos meus"
        },
        {
            "author_id": "2772325839",
            "conversation_id": "1241899639344947200",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899639344947200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra gastando o presidente de vcs kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3257881516",
            "conversation_id": "1241899639265247239",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899639265247239",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra ic\u00f4nicos \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1067073389712629761",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899638623555585",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899638623555585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E o fant\u00e1stico faz tudo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241487245170937858"
                ]
            },
            "author_id": "1145504968570540033",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899638405373955",
            "created_at": "2020-03-23T01:28:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "roberto",
                        "probability": 0.9326,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 37,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "tag": "BBBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JQR56hw4A4",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/averysurrea/status/1241487389173919744/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/JQR56hw4A4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899638405373955",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "prior e flay racistas roberto justos #Fantastico #issoaglobonaomostra #BBB2020 #BBBB20 use a 1\u00b0\n\nhttps://t.co/JQR56hw4A4"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 372,
                "media_key": "16_1241899658315694080",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdKMyWAAAo2ql.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "duration_ms": 22320,
                "height": 614,
                "media_key": "7_1241899629161168897",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899629161168897/pu/img/OUO95MjvT4RHozqW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4299
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 32584,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241899431630381069",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899431630381069/pu/img/AFdNp8M44KyLUqCS.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 28
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899245218783232",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcyJ4XYAAcSYU.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 421,
                "media_key": "3_1241899644680093697",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdJZ_XQAEGxfs.png",
                "width": 758
            },
            {
                "height": 192,
                "media_key": "16_1241899649939787776",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdJtlX0AAk0Vj.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 450
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1241899639978287104",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdJIeXYAAiNgV.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 110
            },
            {
                "height": 308,
                "media_key": "16_1241899093431115779",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcpUbXYAMDFir.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 306
            },
            {
                "height": 314,
                "media_key": "16_1241899637981810695",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdJBCXkAcVK2G.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 420
            },
            {
                "duration_ms": 28278,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899454489399296",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899454489399296/pu/img/jkWSeG4Ur2CZl5aZ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 149
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 71159,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241487245170937858",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241487245170937858/pu/img/uajPG-dmEDS2rD-z.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11299
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -51.1593696,
                        -28.7903094,
                        -50.707895,
                        -27.9409223
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "999536a34f8d8442",
                "name": "Vacaria",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.584869,
                        -2.967585,
                        -40.407188,
                        -2.784254
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "name": "Jijoca de Jericoacoara",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.403227,
                        -23.99197,
                        -46.176966,
                        -23.73467
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "name": "Santos",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -56.301983,
                        -15.839423,
                        -55.383103,
                        -15.07093
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "5187201f64c8b889",
                "name": "Cuiab\u00e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruama, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -42.448794,
                        -22.938818,
                        -42.132671,
                        -22.551041
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "870609f609c207e4",
                "name": "Araruama",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899245218783232"
                    ]
                },
                "author_id": "1139558223080546304",
                "conversation_id": "1241899253888409601",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.4992,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899253888409601",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 16
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
            },
            {
                "author_id": "1220761503185408005",
                "conversation_id": "1241899302009667589",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:21.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899302009667589",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "AAAA KKKKKKK TO AMANDO #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "2942233174",
                "conversation_id": "1241899444704088074",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899444704088074",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Bolsonaro realmente \u00e9 uma chacota  nacional #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898936165695496",
                "created_at": "2020-03-23T01:25:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "894146230dd1d42d"
                },
                "id": "1241898936165695496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 151,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 22
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Cardi B",
                            "id": "875059424255135744",
                            "name": "Cardi B"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Cardi B",
                            "id": "875059424255135744",
                            "name": "Cardi B"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hip-Hop/Rap",
                            "id": "810937888334487552",
                            "name": "Rap"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899544255791105",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 55,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 32,
                            "id": "866953267",
                            "start": 22,
                            "username": "iamcardib"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899544255791105",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "CORONA VAIRUS KKKKKKK @iamcardib #issoaglobonaomostra  #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241874483595620353"
                    ]
                },
                "author_id": "3662771592",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241874830074556424",
                "created_at": "2020-03-22T23:50:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 173,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9827,
                            "start": 168,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cGyTWwogTh",
                            "end": 243,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carmelonetobr/status/1241874830074556424/video/1",
                            "start": 220,
                            "url": "https://t.co/cGyTWwogTh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241874830074556424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2890,
                    "quote_count": 45,
                    "reply_count": 106,
                    "retweet_count": 938
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O governo Bolsonaro n\u00e3o est\u00e1 fazendo nada para combater o coronav\u00edrus? Assista o v\u00eddeo e descubra um pouco do que est\u00e1 sendo feito. Compartilhe, vamos ter esperan\u00e7a, o Brasil vai sair dessa. Tenha f\u00e9 e fa\u00e7a a sua parte! https://t.co/cGyTWwogTh"
            },
            {
                "author_id": "519756290",
                "conversation_id": "1241899532557967363",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7199,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899532557967363",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo, eu te venero! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899093431115779"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899101425487873",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899101425487873",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 140,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
            },
            {
                "author_id": "3937037656",
                "conversation_id": "1241899460218806273",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6453,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 60,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899460218806273",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo debochando o Bolsonaro foi a melhor coisa que vi hoje #issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899454489399296"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899622194450432",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.5848,
                            "start": 17,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qVbEgfMsEW",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1241899622194450432/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/qVbEgfMsEW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899622194450432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A programa\u00e7\u00e3o da globo nessa pandemia de coronavirus #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/qVbEgfMsEW"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-02-04T22:09:40.000Z",
                "description": "Amante de tecnologia, de motos, de amigos, de fam\u00edlia. Estou aqui para somar na vida dos outros.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cpuhouse.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cpuhouse.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/p1YInNJiLl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "20100233",
                "location": "Salvador - Bahia",
                "name": "Cristiano Furtado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148748545165537281/aYuEbi3g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 247,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1211
                },
                "url": "https://t.co/p1YInNJiLl",
                "username": "cristianossa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-28T02:34:24.000Z",
                "description": "pagode,\nchurrasco e\ncerveja",
                "id": "813936105447944192",
                "location": "RJ/z.o",
                "name": "NC",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382149826108866564/EaUQdwOv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 398,
                    "following_count": 436,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20107
                },
                "url": "",
                "username": "Santos_NC09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-08T17:31:13.000Z",
                "description": "\ud83d\udda4\u2764\n2.0\nServi\u00e7o social UFF",
                "id": "806914039242719233",
                "name": "Jessica Pessanha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287544897373962240/lmyLzxb3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 536
                },
                "url": "",
                "username": "JessyPessanha16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T02:26:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1113991381054316544",
                "name": "Thiago",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8350
                },
                "url": "",
                "username": "Thiago70387251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-25T17:42:56.000Z",
                "description": "nada de biografias",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sorrisodechocolat-e.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://sorrisodechocolat-e.tumblr.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FwRCL4CXbT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137063407",
                "location": "Sergipe",
                "name": "barbiezinha \ud83e\udd0f\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "727242967866589186",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386478980492972032/lNjweDmX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 847,
                    "following_count": 510,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 47972
                },
                "url": "https://t.co/FwRCL4CXbT",
                "username": "barbaracrisd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-09T18:18:41.000Z",
                "description": "Ser eu mesmo.",
                "id": "1255023294",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Leandro Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1369125469648547840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356096669230768130/OiJJ8d4R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 1071,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5581
                },
                "url": "",
                "username": "leandro_1duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T17:58:46.000Z",
                "description": "Twitter oficial do desconhecido Bruno Andrade. Instagram: brun0andrade",
                "id": "1648306848",
                "location": "Ibi\u00e1, Brasil",
                "name": "Bruno Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239267235186819072/_vevlFwI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 427,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 994
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoAndradeSi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-15T18:51:30.000Z",
                "description": "Um jovem do interior vivendo na capital",
                "id": "864191527798669312",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "GON\u00c7ALVES BRUNO",
                "pinned_tweet_id": "1415697176164974593",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397125395351318528/G83MdzGy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 901
                },
                "url": "",
                "username": "alves_brunao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-04T18:36:08.000Z",
                "description": "dA pIpocaH po Pai\ud83e\udd75",
                "id": "4877128960",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd97.\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd9c \u17f9\ud83d\udcb8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300425512624553985/Oja3JHKP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2707,
                    "following_count": 4253,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13786
                },
                "url": "",
                "username": "jhonvixtor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T15:40:27.000Z",
                "description": "fan account",
                "id": "1139558223080546304",
                "name": "Luisa \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1411054450664411136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429633403444416512/vUzqd1uX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30385
                },
                "url": "",
                "username": "forfavss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-29T01:25:23.000Z",
                "description": "\u263b \ufe0e\u2639\ufe0e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_gimen3s/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_gimen3s/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JybZmNOp79"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1211095746025418752",
                "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "name": "Duda \ud83e\udda6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430702196816031750/5ihfAnK8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12479
                },
                "url": "https://t.co/JybZmNOp79",
                "username": "GimenesDuda_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-01T21:37:36.000Z",
                "description": "Aquariana - @eas_gurias",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 12,
                                "username": "eas_gurias"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/annepaacheco?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/annepaacheco?igshid=1817or4uo48pr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qtDAe02bpI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4870641658",
                "location": "Vacaria, Brasil",
                "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a",
                "pinned_tweet_id": "1195139970073341953",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422583391074062349/K001xTe-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2763,
                    "following_count": 1248,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34353
                },
                "url": "https://t.co/qtDAe02bpI",
                "username": "AnnePacheco_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-29T01:11:06.000Z",
                "description": "coment\u00e1rista totalmente parcial nas horas vagas, que quase n\u00e3o tem horas vagas! #Tokyo2020",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 80,
                                "tag": "Tokyo2020"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/waa.nascimento",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/waa.nascimento",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sXL8sTIaDk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1001269667720286208",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Wagner Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420112592371077124/Tr2XSDjN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2287
                },
                "url": "https://t.co/sXL8sTIaDk",
                "username": "wagnernasciimen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-20T00:54:22.000Z",
                "description": "O simples torna ela demais...",
                "id": "1219060510747963394",
                "location": "Montes Claros, Brasil",
                "name": "Ele Nunca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262158044152107009/cT9M-14T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 159
                },
                "url": "",
                "username": "poliduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-18T02:22:23.000Z",
                "description": "Cabelel\u00ea de subcelebridade tuiteira (atendo somente em S\u00e3o Paulo/SP), lobbista de projeto social & doida nas horas vagas. sem local. ela/dela",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/oidebraa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/oidebraa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/p5IbhLpM0m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "556476662",
                "location": "Satandr\u00e9 ABC SP",
                "name": "oi, debra",
                "pinned_tweet_id": "1421133073442291715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416848600852836355/kzcbcu4f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3425,
                    "following_count": 1521,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 213685
                },
                "url": "https://t.co/p5IbhLpM0m",
                "username": "essadebora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T04:40:14.000Z",
                "description": "\u2600\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude80",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorjeri/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorjeri/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Xo9Q4FUWSK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224915553493618690",
                "location": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "name": "Victor",
                "pinned_tweet_id": "1396504569543278594",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387113641024139264/_tN6xaxZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 210,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5487
                },
                "url": "https://t.co/Xo9Q4FUWSK",
                "username": "victorjeri_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-31T11:43:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "958666978465599488",
                "location": "Pilares, Rio de Janeiro",
                "name": "MELMISTURADOCOMDEND\u00ca",
                "pinned_tweet_id": "1161791102963392512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424862969989566464/AjBAVlgH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 864,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11298
                },
                "url": "",
                "username": "eulissacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-21T06:20:25.000Z",
                "description": "@santosfc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "santosfc"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p.aolla",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/p.aolla",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ofyMJCVw75"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1108212480",
                "location": "Santos, Brasil",
                "name": "paolla",
                "pinned_tweet_id": "1110334737028186113",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424868770686906372/vk5_aviM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1575,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 54113
                },
                "url": "https://t.co/ofyMJCVw75",
                "username": "paollasfc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-06T12:42:18.000Z",
                "description": "N\u00e3o quero o que a cabe\u00e7a pensa, quero o que a alma deseja. \u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude9c\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "falandovozao.medium.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://falandovozao.medium.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yFnneU1Yq1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "63470501",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Bruno Marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399005841450278926/q16eHPM5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4304,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 73786
                },
                "url": "https://t.co/yFnneU1Yq1",
                "username": "brunomarqueso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-19T20:32:11.000Z",
                "description": "A ovelha depressiva da fam\u00edlia \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800",
                "id": "1230228560587173890",
                "location": "Hogwarts",
                "name": "Cherry bomb \ud83c\udf52",
                "pinned_tweet_id": "1230399377602203649",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255267612361138176/tyHfwHiR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4259
                },
                "url": "",
                "username": "cherry_____b0mb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T16:18:00.000Z",
                "description": "Torcedor do #GALO \ud83d\udc13\u26bd\ud83c\udd70\ufe0f\nex-viciado em Tinder\ud83d\udd25Cuiabano que odeia calor, \nPortador de curiosidade cr\u00f4nica, \ncin\u00e9filo\ud83c\udf9e\ufe0f\nviajante\ud83d\udeeb\nTerrabolista e Desinfluencer",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 12,
                                "tag": "GALO"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/waltercp13/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/waltercp13/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DrTA6CRzRS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "50350083",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brazil",
                "name": "Walter Pacheco\u2122\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "pinned_tweet_id": "1038461493984067584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407943584041553921/KTx57ZZm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 12545
                },
                "url": "https://t.co/DrTA6CRzRS",
                "username": "waltercp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T11:47:33.000Z",
                "description": "8 em cada 10 especialistas recomendam voc\u00ea n\u00e3o seguir esse perfil...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bruno_canela/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bruno_canela/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Yh1DVRdwTf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "829295600558538752",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Bruno_Canelinha \u264c (Cinnamon)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424409591417278468/dV9RKrsg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 307,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28400
                },
                "url": "https://t.co/Yh1DVRdwTf",
                "username": "BrunoCanelinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-21T00:55:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1197317497629876224",
                "name": "-ju",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418616320170541056/b9yNUCFw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20994
                },
                "url": "",
                "username": "64rb0s4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-24T17:34:08.000Z",
                "description": "18 ! \u264a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sthefanyolvraa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/sthefanyolvraa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/F7hq2P8MUC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220761503185408005",
                "location": "RJ ",
                "name": "sthefany",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424154985047150599/TXGAQgdE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 464,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4026
                },
                "url": "https://t.co/F7hq2P8MUC",
                "username": "sthefanyolvraa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-05T04:07:46.000Z",
                "description": "N\u00e3o \u00e9 a for\u00e7a, mas a const\u00e2ncia de bons sentimentos que conduz a pessoa a felicidade! (Friedrich Nietzsche)",
                "id": "293317453",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dayyane",
                "pinned_tweet_id": "1053811726964191233",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/598370262917238784/7I9IM86l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14727
                },
                "url": "",
                "username": "ddayys",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-10T02:26:53.000Z",
                "description": "Disc\u00edpulo de Jesus Cristo, marido da @animoreira , pai do @misaeltosetti , baixista, designer, geek e nerd. (Tosetti: t\u00f4-z\u00e9-tchi)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 37,
                                "username": "animoreira"
                            },
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 58,
                                "username": "misaeltosetti"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/thiagoDesigner",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/thiagoDesigner",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tbNORMUnBh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "46014301",
                "location": "Guarulhos City, S\u00e3o Paulo SP",
                "name": "\u200e\u0646 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Thiago",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332328805046890499/6KQBQuDP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 307,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 12099
                },
                "url": "https://t.co/tbNORMUnBh",
                "username": "T_tosetti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T18:23:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "50387798",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Marckss",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407464108644089865/nEFblnV3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 540,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 30688
                },
                "url": "",
                "username": "_marckss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-18T17:09:12.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafa.ellacardo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/rafa.ellacardoso?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/C4Qm3kzmK6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57978908",
                "location": "London, England",
                "name": "Ella",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425652020103598094/gIbQxbvm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8536,
                    "following_count": 6394,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 40179
                },
                "url": "https://t.co/C4Qm3kzmK6",
                "username": "_Sapaella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-29T00:38:07.000Z",
                "description": "Vasca\u00edna por amor!!! Professora Maluquinha.",
                "id": "2947146406",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dri",
                "pinned_tweet_id": "1274169686285070342",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409500353951850500/s_9KZKDE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 280,
                    "following_count": 907,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11956
                },
                "url": "",
                "username": "drigiliom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-14T15:33:22.000Z",
                "description": "\u300efan account \u300f\u21ac  \u0299\u029f\u1d00\u1d04\u1d0b\u1d18\u026a\u0274\u1d0b \u25aa ygngg",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "baemon.\u2730",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://baemon.xn--8ci/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uSsxhZqse9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798187071324176384",
                "location": "  \u21b3   ela/dela  \u0f04",
                "name": "kah\u17f9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430915122403454977/CoVbbcfd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10416,
                    "following_count": 9526,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 72443
                },
                "url": "https://t.co/uSsxhZqse9",
                "username": "alwaysbpink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-09T02:45:10.000Z",
                "description": "Litoral norte RS",
                "id": "740736464191901697",
                "name": "Jo\u00e3o Raduszewski",
                "pinned_tweet_id": "1039565978026295299",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203005853605015552/ZkkbRn2G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 909,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5187
                },
                "url": "",
                "username": "JRadiszewski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T19:43:06.000Z",
                "description": "sem bio...",
                "id": "1241087771676217345",
                "name": "Cezar Pinheiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241094498047930376/-poNbr_B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 15,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7
                },
                "url": "",
                "username": "CezarPinheiro8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-04T03:08:53.000Z",
                "description": "Um garoto latino-americano de vinte e poucos anos falando besteiras no Twitter.",
                "id": "1025579298357428225",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "name": "Mister Piriguete",
                "pinned_tweet_id": "1219022995127226368",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310647311807254528/l2aAErCi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2774,
                    "following_count": 2270,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 34362
                },
                "url": "",
                "username": "brubsped",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-24T21:59:28.000Z",
                "description": "Grata por ser rica de tudo aquilo que o dinheiro n\u00e3o compra \ud83d\udc8e\ud83d\udc9b",
                "id": "900840005261832196",
                "name": "R U I V I N H A \ud83c\udf3c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953782493685145600/fA7wFGuk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9573
                },
                "url": "",
                "username": "RebeccaKaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-26T14:30:36.000Z",
                "description": "\u2022Perdendo tempo fazendo voc\u00ea perder o seu. \u2022Desempregado em tempo integral.  |     -     |                      \u2022Insta: whoisgusmao",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/whoisgusmao/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/whoisgusmao/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/REeACHQeHJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2942233174",
                "location": "Cl\u00e1udio MG, Brasil",
                "name": "Pudim de Cacha\u00e7a",
                "pinned_tweet_id": "847075605766115329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079162062415241217/1qzPo71l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17182,
                    "following_count": 11641,
                    "listed_count": 46,
                    "tweet_count": 8881
                },
                "url": "https://t.co/REeACHQeHJ",
                "username": "whoisGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-11T14:00:52.000Z",
                "description": "\u00b018Y \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \n\u00b0 \u2652\n#ForaBolsonaro\n#Genocida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 30,
                                "tag": "Genocida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "972834744584024065",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "faaelw",
                "pinned_tweet_id": "1332684446001229824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431375386454155267/WX2F6hUP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 615,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21366
                },
                "url": "",
                "username": "faaelw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-21T12:06:48.000Z",
                "description": "sou chato pa caraca",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marlonfeitozza/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/marlonfeitozza/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BgjPcumEai"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1065214943484674053",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Marlon Feitoza \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346802165881384961/7phjfxg2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 909,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5244
                },
                "url": "https://t.co/BgjPcumEai",
                "username": "marlonfeitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-14T21:16:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "166723336",
                "location": "mato grosso do sul",
                "name": "mari\u00e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390412630603468802/CMSut8UU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2414,
                    "following_count": 1866,
                    "listed_count": 60,
                    "tweet_count": 60170
                },
                "url": "",
                "username": "estreladedeusl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158366,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-27T15:08:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "77754653",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "bruna fioravanti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426201988405108737/UZJuPpeo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 102488
                },
                "url": "",
                "username": "br_fioravanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-24T17:16:09.000Z",
                "description": "um mero usu\u00e1rio deste site",
                "id": "219363257",
                "location": "Brasilia-DF",
                "name": "Natanael Fr\u00f3s",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305648384775254016/5tmK4shD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 9846
                },
                "url": "",
                "username": "natanael_Fros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-06T21:21:56.000Z",
                "description": "adolescente presa a um corpo de 25\n\u27a1\ufe0fm\u00e3e \u27a1\ufe0f\nprofessora\u27a1\ufe0f\n f\u00e3 de RBD e s\u00e9rie adolescente",
                "id": "1158850716821327872",
                "name": "Loly \ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1381385356520656897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427418205761454083/nD6CaMsT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1092,
                    "following_count": 545,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 64181
                },
                "url": "",
                "username": "rocalo23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-07T20:53:16.000Z",
                "description": "DIAMOND PUSSHY",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lizzo.lnk.to/rumors",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lizzo.lnk.to/rumors",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/q1DBaZqsnS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "866953267",
                "location": "Mars, NYC",
                "name": "iamcardib",
                "pinned_tweet_id": "1426032262303391746",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429553591103197189/Kec431JN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18801922,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 4733,
                    "tweet_count": 29476
                },
                "url": "https://t.co/q1DBaZqsnS",
                "username": "iamcardib",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-02-18T12:25:54.000Z",
                "description": "\ud83c\udf38 Overflow love and mood \ud83c\udf38",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/manoelajacquel\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/manoelajacqueline",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6Ygl1OgGde"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "495899269",
                "location": "Brasil",
                "name": "Manoela Jacqueline",
                "pinned_tweet_id": "1131354004288692224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117942676865933314/jgUsmxL5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 872,
                    "following_count": 1221,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25680
                },
                "url": "https://t.co/6Ygl1OgGde",
                "username": "JacquelineDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-09T21:47:46.000Z",
                "description": "eu sou v\u00e1rios, inclusive um jornalista que gosta de contar/ler hist\u00f3rias e enaltecer britney spears",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/danttttas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/danttttas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8igcKRPPYO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55373310",
                "name": "DANTAS",
                "pinned_tweet_id": "1430169577640632320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366562510732734465/jmgTpSQt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1007,
                    "following_count": 2323,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50463
                },
                "url": "https://t.co/8igcKRPPYO",
                "username": "danttttas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-13T19:40:14.000Z",
                "description": "Light \ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf1f",
                "id": "1161361838900240387",
                "name": "Cabello Grande \u2764\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422650221662715912/yP6BFv1-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10599
                },
                "url": "",
                "username": "camzfofis1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-24T18:22:54.000Z",
                "description": "Lou(cura)",
                "id": "1055162733509951490",
                "name": "Ana Carolina Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055163525721714693/mKzg287s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 301
                },
                "url": "",
                "username": "ana_csoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-03T22:51:26.000Z",
                "description": "24 anos - Graduado em Marketing Digital, P\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Projetos por\u00e9m, apaixonado por psican\u00e1lise, modelo pra compor a renda, tentando empreender\ud83d\udcca",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carmo_rodrigop/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/carmo_rodrigop/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rZk4Mzcvgi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "705526020720500736",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Rodrigo Carmo \ud83e\uddbe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366429829067898890/-UkQ0Ki0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 466
                },
                "url": "https://t.co/rZk4Mzcvgi",
                "username": "Rodrigocarmo16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T12:12:03.000Z",
                "description": "\u2022 eu sou um amor, o deboche vem de brinde \u2022",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pattymasc",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/pattymasc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RZ6ZaFmjs7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54187837",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "comuna delirante \u272a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421581322913472514/mhZW8ISG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 803,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 74184
                },
                "url": "https://t.co/RZ6ZaFmjs7",
                "username": "pattymasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-15T01:53:17.000Z",
                "description": "vadia perigosa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dv3h6AV0aF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "863935281950584837",
                "location": "rj",
                "name": "laranjinha.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404940745883197442/znOK5N8L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1179,
                    "following_count": 587,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9301
                },
                "url": "https://t.co/dv3h6AV0aF",
                "username": "sannnsao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-05T14:23:17.000Z",
                "description": "Cin\u00e9fila, apaixonada por animais, vegetariana, volunt\u00e1ria e uma das fundadoras do grupo de prote\u00e7\u00e3o animal Patinhas & Focinhos SG. BBBman\u00edaca. It's Rock! \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa4",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/patinhasefocin\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/patinhasefocinhossg/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BH5IHHnnPm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "515516262",
                "location": "S\u00e3o Gabriel/RS",
                "name": "\ud83d\udc3e\u00c9rica da kchorrada \ud83d\udca5\ud83c\udf93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425227449072238595/FdpK_-pN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 468,
                    "following_count": 1770,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15044
                },
                "url": "https://t.co/BH5IHHnnPm",
                "username": "ericabborges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T22:19:11.000Z",
                "description": "Paraibana - Historiadora - Professora - Apaixonada pela vida \\0/",
                "id": "126120835",
                "name": "Jorilene Barros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963847787455664130/RiK5xo30_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214,
                    "following_count": 470,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 1984
                },
                "url": "",
                "username": "Jorilene",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245879,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-09-30T17:01:02.000Z",
                "description": "how you doing?",
                "id": "1178716338992406535",
                "name": "little cami\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1338624212165079041",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413477670122258440/cYTTA6ZK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 82,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3941
                },
                "url": "",
                "username": "_caamiaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-06T02:22:58.000Z",
                "description": "a/ela/-a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "hstgrl.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://hstgrl.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cn8DvpuBcc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "949466290451894276",
                "name": "gaby.",
                "pinned_tweet_id": "1379150527607504897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406877817762107392/bCTT11SI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 469,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 16402
                },
                "url": "https://t.co/cn8DvpuBcc",
                "username": "hstgrl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T00:45:49.000Z",
                "description": "1\u00b0 \ud835\udd8b\ud835\udd88 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd86\u0301\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "id": "1098020864380018690",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Thali.\ud83d\ude80",
                "pinned_tweet_id": "1215398070533414913",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327026409211047936/un0J6w-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3752,
                    "following_count": 441,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39865
                },
                "url": "",
                "username": "coments_bg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-30T23:04:48.000Z",
                "description": "n\u00e3o uso ponto e nem v\u00edrgula;",
                "id": "594981455",
                "name": "sra cullen",
                "pinned_tweet_id": "1270199697664327681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427618346074349568/LX1AxBnC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 233,
                    "following_count": 565,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33664
                },
                "url": "",
                "username": "natzuda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-18T15:07:04.000Z",
                "description": "Co-criador do @podcastwanda e apresentador no #BBBT\u00e1On e no Sou Capaz de Opinar na Globo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "BBBT\u00e1On"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 14,
                                "username": "podcastwanda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eusousamir",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eusousamir",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15158782",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samir Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1262466596250976256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283467450462474241/W1FNNEeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46821,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 60033
                },
                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a",
                "username": "eusousamir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-06-08T02:14:02.000Z",
                "description": "Assistente Social",
                "id": "740366240791793666",
                "location": "Brasil ",
                "name": "Daniela Lula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346540766953426947/TszLSoA7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2768,
                    "following_count": 2727,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 107394
                },
                "url": "",
                "username": "danibentancor2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303662,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-06T16:01:25.000Z",
                "description": "O ser humano n\u00e3o \u00e9 uma ra\u00e7a, somos todos de uma mesma esp\u00e9cie, IGUAIS! \u2764\ufe0f",
                "id": "45155965",
                "location": "Barueri, Brasil",
                "name": "Luciana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/809558854228910080/iGqs3rm4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 153,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1925
                },
                "url": "",
                "username": "LuMiranda2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-23T20:22:13.000Z",
                "description": "Vereador de Fortaleza e Conselheiro Nacional de Juventude do Governo Federal https://t.co/73QMvoNk42",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/carmeloneto",
                                "end": 100,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/carmeloneto",
                                "start": 77,
                                "url": "https://t.co/73QMvoNk42"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3662771592",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Carmelo Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422205564428378117/O_a3BElf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 173831,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 229,
                    "tweet_count": 16276
                },
                "url": "",
                "username": "carmelonetobr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-07-07T20:30:57.000Z",
                "description": "@AlvesLud_ \ud83d\udc6d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "username": "AlvesLud_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/Rafaela_Morais",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/Rafaela_Morais",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/88BeiYbhf5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "629628385",
                "location": "021",
                "name": "Rafaela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431033870477144064/cyAKzs7s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 612,
                    "following_count": 851,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25260
                },
                "url": "https://t.co/88BeiYbhf5",
                "username": "Rafaela_Morais5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T20:02:53.000Z",
                "description": "I'm british.    \n\n\n           \n                                             \nDreams come true!!!!",
                "id": "263815605",
                "location": "V\u00eanus",
                "name": "Luna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170450393198977028/CgosjSBI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1524,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 68616
                },
                "url": "",
                "username": "fladeleblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-17T18:52:02.000Z",
                "description": "para mim \u00e9 um honra bolsominion n\u00e3o gostar de mim!",
                "id": "842810774905151488",
                "name": "Camila #FORABOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260154124265574400/36dOBRQY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 866
                },
                "url": "",
                "username": "camilaribeiroa9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-22T19:33:51.000Z",
                "description": "N\u00e3o coloque limites em seus sonhos, coloque f\u00e9. CRVG \ud83d\udca2\u26ab\u26aa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RpSV6C8VbZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2992805099",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luane \ud83e\udd8b\u26a1",
                "pinned_tweet_id": "1384634246514495491",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393305309024768003/IeB06lao_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3572,
                    "following_count": 1047,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 99918
                },
                "url": "https://t.co/RpSV6C8VbZ",
                "username": "LuaneFernandes8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-13T18:43:14.000Z",
                "description": "@skateboard",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "skateboard"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1172581478062067712",
                "name": "daniel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342862978132176898/9RBBsf4O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 585,
                    "following_count": 1263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4151
                },
                "url": "",
                "username": "danielft99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-18T01:14:35.000Z",
                "description": "\ud83c\udf08\u2640\u2022 @flamengo \u2022 @felipesousx \u2022 ig: NaraCadiff \u2022 designer de sobrancelhas y maquiadora y mec\u00e2nica \ud83d\udccf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 4,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 16,
                                "username": "felipesousx"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/naracadiff?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/naracadiff?igshid=f9ki188ri48h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YxOX48nYoG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4214190641",
                "name": "nc",
                "pinned_tweet_id": "1217194065286045703",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395241784477949957/GT-bhtsA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7678,
                    "following_count": 1617,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 127842
                },
                "url": "https://t.co/YxOX48nYoG",
                "username": "NaraCadiff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-09T18:46:22.000Z",
                "description": "agr\u00f4nomo fudido",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/uaidiegao",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/uaidiegao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9JFQneCrDT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2238053760",
                "location": "Uberl\u00e2ndia - MG",
                "name": "Agro corno",
                "pinned_tweet_id": "1017531385828052992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427817270517043204/0zmfBTrd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1560,
                    "following_count": 564,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10662
                },
                "url": "https://t.co/9JFQneCrDT",
                "username": "uaidiegao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-24T15:43:45.000Z",
                "description": "Engenharia Civil - UFPI | Ex Cr\u00edtico de cinema | Comentarista amador de banalidades no twitter",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cineme_se?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/cineme_se?igshid=vi7wfth64sr2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1vwnQjhj7t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "934085137037451266",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Yago Rodoli",
                "pinned_tweet_id": "1363115257712021516",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426592471388147720/5a2Q2fDr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 430,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 44448
                },
                "url": "https://t.co/1vwnQjhj7t",
                "username": "yagorodoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-05T17:10:59.000Z",
                "description": "capricorniano e ex alco\u00f3latra",
                "id": "212284714",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "RD",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429545093443334145/KzHZ_GvX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 698,
                    "following_count": 772,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13487
                },
                "url": "",
                "username": "delreirodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-09T19:35:24.000Z",
                "description": "poc | flamenguista | little monster | do trance | cadelinha da marvel | \nneste perfil odiamos o bolsonaro \ud83d\ude42",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/wandscg",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/wandscg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dV1nRiuK4p"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "519756290",
                "location": "Ceil\u00e2ndia",
                "name": "Wands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4 #VacinaParaTodos",
                "pinned_tweet_id": "1390414830364921860",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392059660547596288/8ljNxdc8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 608,
                    "following_count": 604,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 28969
                },
                "url": "https://t.co/dV1nRiuK4p",
                "username": "wandscg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-23T02:22:54.000Z",
                "description": "Vivendo com vontade e corretamente por medo de ter que passar por mais uma encarna\u00e7\u00e3o.",
                "id": "2888676321",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "uma grande gostosa",
                "pinned_tweet_id": "1218642203083464705",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420403211903676419/79X8Z9e3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7586
                },
                "url": "",
                "username": "SalllesAngelica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T00:12:23.000Z",
                "description": "Vamos passar vergonha aqui tbm \u270c\ud83c\udffe",
                "id": "1066484707666337795",
                "name": "Clara \ud83e\udd8b\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410790461371990017/v2lTjx4D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8246
                },
                "url": "",
                "username": "Claraa_Anaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-28T01:22:44.000Z",
                "description": "#Nossos10 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f @Flamengo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "Nossos10"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 14,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/campos_gabriel\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/campos_gabriel__/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qUJY0kGts7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "160383250",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430911008973918208/X17Z81-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1018,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24896
                },
                "url": "https://t.co/qUJY0kGts7",
                "username": "campos_gabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-26T01:37:40.000Z",
                "description": "\ud83e\udd14Imagine o meme da Nazar\u00e9 Confusa aqui\ud83e\udd14",
                "id": "1044762899049328640",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Proparox\u00edtona",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393206468460138499/TMSxyMph_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8614
                },
                "url": "",
                "username": "thalescomfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-22T18:42:19.000Z",
                "description": "libra\u264e\ufe0f Insta: pa_duardo \ud83d\udcf7",
                "id": "587656078",
                "name": "Duardo",
                "pinned_tweet_id": "1396519002734727170",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408087994146373638/l9SzZGwd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1073,
                    "following_count": 1522,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20111
                },
                "url": "",
                "username": "_pduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-29T02:52:47.000Z",
                "description": "taurina ou seja: como, durmo e reclamo",
                "id": "160774244",
                "location": "Gar\u00e7a, Brasil",
                "name": "nadia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412489339767033862/LqcXoOQ7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1032,
                    "following_count": 472,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 36391
                },
                "url": "",
                "username": "nadiasantosx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-12T16:09:10.000Z",
                "description": "Amante do S\u00e3o Paulo Futebol Clube, de futebol e jornalista.",
                "id": "132212905",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "B\u00e1rbara Marina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423231590533042179/huYiEtI4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489,
                    "following_count": 941,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8717
                },
                "url": "",
                "username": "barbaramarinac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-10T19:31:05.000Z",
                "description": "Sagitariana \ud83c\udff9\n                                           \n     Estudo Biologia mas n\u00e3o sei o nome de todas as esp\u00e9cies de plantas/animais \ud83e\udd1d\u270c",
                "id": "2337158174",
                "name": "Lara\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf2a\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418557313322004485/ZDPnH-_Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 542,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22781
                },
                "url": "",
                "username": "sagt_dark",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-02T16:20:16.000Z",
                "description": "\ud83c\udf0a\u26d3",
                "id": "3012478073",
                "location": "Rond\u00f4nia, Brasil",
                "name": "leticia",
                "pinned_tweet_id": "1127247358457151490",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386880582823694337/1EzRiytp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 163,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8654
                },
                "url": "",
                "username": "Dxleticiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-22T02:15:11.000Z",
                "description": "Instagram: @Gabriela___Jesus\nAmo Pizza\ud83c\udf55 Amo Chocolate\ud83c\udf6b Amo ouvir r\u00e1dio \ud83d\udcfb quero ser Dubladora mas no momento estou..... just trying to live....\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 11,
                                "username": "Gabriela___Jesus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "701591030391508993",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gabriela Jesus \ud83c\udfa7\ud83d\udda4",
                "pinned_tweet_id": "1418906186888491010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430639299620491273/JuWZhRtv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 493,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9171
                },
                "url": "",
                "username": "Gabriela__Jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-23T16:56:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliette.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliette.xn--jhfz3g/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/70voKT7v4A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "616280194",
                "name": "ton \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430637419318087689/ELoCjZDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37747,
                    "following_count": 8785,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 191646
                },
                "url": "https://t.co/70voKT7v4A",
                "username": "BBBonitao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T14:51:15.000Z",
                "description": "Uma metamorfose ambulante!",
                "id": "1210573789299429376",
                "name": "Kelly Kersy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304094835033415680/Q5MWkkwE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 316
                },
                "url": "",
                "username": "KERSYcasarcmg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-08T19:47:02.000Z",
                "description": "ela/dela",
                "id": "1137445951243767809",
                "name": "B",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431262495319134214/qahjdYrr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2071
                },
                "url": "",
                "username": "barblht",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-02T11:52:08.000Z",
                "description": "Engenheiro Automotivo, 35 anos, Cruzeirense de cora\u00e7\u00e3o, Papai, apaixonado e muito bem casado com a mulher mais linda do mundo.",
                "id": "70944866",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "CRUZEIRO ES MINHA VIDA !!!!!",
                "pinned_tweet_id": "1345216711444869123",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402821826976391173/1Qq5LMVb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 109,
                    "tweet_count": 6526
                },
                "url": "",
                "username": "leo_aarao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T20:36:49.000Z",
                "description": "Meus her\u00f3is morreram de overdose, meus inimigos est\u00e3o no poder...",
                "id": "1182031990016622592",
                "name": "Yeager",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428885689677094915/koxYMyQW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1965,
                    "following_count": 2390,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 264006
                },
                "url": "",
                "username": "funnieskeeter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-30T23:44:19.000Z",
                "description": "\ua835 \u1b65 \u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/editzfeneto/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/editzfeneto/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/odVcb7f0bO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1035312287672950790",
                "location": "recife",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83d\udd78\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429968232941826050/0M0L_njr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3294,
                    "following_count": 4735,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 13738
                },
                "url": "https://t.co/odVcb7f0bO",
                "username": "Editzfeneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-05T13:57:58.000Z",
                "description": "chasing dreams and writing stories | isso aqui \u00e9 tipo meu di\u00e1rio \u2b50\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/tassiagrahl",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/tassiagrahl",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/q5rYwwriZo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "152256178",
                "name": "tataland (taylor\u2019s version) \ud83e\ude90",
                "pinned_tweet_id": "1356424481477189634",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407074042406920200/27wUpF-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 648,
                    "following_count": 635,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 67535
                },
                "url": "https://t.co/q5rYwwriZo",
                "username": "tassiagrahl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-10T15:25:17.000Z",
                "description": "\u2622 Bolsof\u00f3bico \u262d  \u264c 24y \n\u27b3um anti her\u00f3i em queda \ud83c\udff9 \ud83c\udfd7\ufe0fengenheiro civil \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/igorcerruti",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/igorcerruti",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sr9vV2VqkB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "113058237",
                "location": "Mogi Mirim, SP",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud83d\udea9\u262d",
                "pinned_tweet_id": "1323823973365415937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424796637508079618/szstnLPt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2010,
                    "following_count": 1457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18751
                },
                "url": "https://t.co/sr9vV2VqkB",
                "username": "igorcerruti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-13T06:02:33.000Z",
                "description": "v\u00e1rias fita",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/alveeslari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/alveeslari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9mFhjXOSYK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1216601364039655424",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Larissa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419466998094909444/X7R_lrvg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 163,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7475
                },
                "url": "https://t.co/9mFhjXOSYK",
                "username": "alveeslari_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-05T13:25:32.000Z",
                "description": "A Godiva do Iraj\u00e1",
                "id": "1092776238559756289",
                "name": "k\u00e1tia fl\u00e1via",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092791051901984771/gr71kjMM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2634
                },
                "url": "",
                "username": "fraviasa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-15T02:51:20.000Z",
                "description": "Carolzinha",
                "id": "1239021252347641856",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Caroline Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239021497244581888/b6HRDdiw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 21,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31
                },
                "url": "",
                "username": "CarolinecatR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-30T21:40:36.000Z",
                "description": "\u2764\u2698\ud83c\udf43",
                "id": "4332996377",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Maria Santos",
                "pinned_tweet_id": "1223261448912228353",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207088052264472576/qntb5jyU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 245
                },
                "url": "",
                "username": "MariaClarasntss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-12T12:18:50.000Z",
                "description": "\u26a0\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/emilythaisss",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/emilythaisss",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/28oUflaMnJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3937037656",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "3M1LYYYYY",
                "pinned_tweet_id": "1316933707098476544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320420893760331781/Bv0oX96h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 579,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12705
                },
                "url": "https://t.co/28oUflaMnJ",
                "username": "Ethsssss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-03T10:19:47.000Z",
                "description": "\u3164 \u3164 \u02d2 s. kids # \u2018\u2e19\u066b \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01 \ud80c\udc83\ud80c\udff8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jeongin.in.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://jeongin.in.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3ThGjeHrj2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "760782206814019585",
                "location": "  \u1422..\u1422  \ud835\uddc2 \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\udc32\ud835\udd60\ud835\udd66 \uff01  ",
                "name": "YANG",
                "pinned_tweet_id": "1344424929681403919",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424519138370854913/2dzoOQKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3271
                },
                "url": "https://t.co/3ThGjeHrj2",
                "username": "Heberty__Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-18T23:56:57.000Z",
                "description": "Muppet Fan (@KermitTheFrog @MissPiggy).\n \nAutista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 12,
                                "username": "KermitTheFrog"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 27,
                                "username": "MissPiggy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "268533245",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ",
                "name": "Larissa \ud83d\udc38\ud83d\udc37\u267f\ud83d\udeba",
                "pinned_tweet_id": "1393381475299561474",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431076423209521152/XxxePSqv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1681,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 576504
                },
                "url": "",
                "username": "Lari_NC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97568
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-25T01:16:23.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/aiaigabi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/aiaigabi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bZIGZQ8weW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4594845141",
                "location": "Tocantins, Brasil",
                "name": "gabi",
                "pinned_tweet_id": "1422534905859293187",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422270701302599684/_G56qeUT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 294,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13071
                },
                "url": "https://t.co/bZIGZQ8weW",
                "username": "elabrigaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T01:34:13.000Z",
                "description": "Bloqueado pelo @jairbolsonaro\nContra o DUDA KROEFF pisar na Arena como VP de Futebol\nVoto em qualquer que n\u00e3o defenda Bolsonaro ou fez parte da gest\u00e3o Obino",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "50171382",
                "location": "Putinga, Brasil",
                "name": "Gabriel Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udf43",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131340207045959680/MTdGvB9H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283,
                    "following_count": 1244,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3269
                },
                "url": "",
                "username": "Tecgcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-31T01:34:33.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ocriseduardo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ocriseduardo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qCls3Z7xGI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "792902547916873728",
                "location": "Lajeado, Brasil",
                "name": "cristopher",
                "pinned_tweet_id": "1248759197594013698",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421503863824306189/v6kNfvV1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 636,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18631
                },
                "url": "https://t.co/qCls3Z7xGI",
                "username": "ocriseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T20:16:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "49750106",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Fernanda Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234285965411332098/sJrER9tg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 640
                },
                "url": "",
                "username": "feh_billodream",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T14:03:36.000Z",
                "description": "\u2022 27y \u2022 RJ \u2022 Cantor & Songwriter \ud83d\udc51 \u2022 ARIANJO \ud83d\udc7c\ud83d\ude4a\n    \u2022 F\u00e3 da Wanessa Camargo e da Britney \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc78\ud83c\udffb",
                "id": "1063432397742637057",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "don't call me angel",
                "pinned_tweet_id": "1431006974402039816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416907642237329409/5MYK5BDi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7142
                },
                "url": "",
                "username": "hugoosment",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-30T12:43:34.000Z",
                "description": "19y \u2649- Contabilidade - UFF VR",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bispoeloa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bispoeloa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vr7Lsk0gh8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2951112184",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "elo\u00e1",
                "pinned_tweet_id": "1341379740955856901",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414571063829278727/rLQ6BxCF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16886
                },
                "url": "https://t.co/vr7Lsk0gh8",
                "username": "CRFEloa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-10T22:40:27.000Z",
                "description": "as vezes falo sobre a rihanna e as vezes sobre o galo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/annaflaviaps",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/annaflaviaps",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SGu5bwgJre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1952740386",
                "name": "anna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428544443154673664/z-wfTGpa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 624,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 40574
                },
                "url": "https://t.co/SGu5bwgJre",
                "username": "psannaflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-16T16:34:42.000Z",
                "description": "Voc\u00ea atrai o que transmite \u267b\ufe0f\ud83c\udf3c",
                "id": "2772325839",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Lari",
                "pinned_tweet_id": "921184683366461442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412250721307795457/fo_7bF0d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 302,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23292
                },
                "url": "",
                "username": "lariss_barretos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-15T19:30:13.000Z",
                "description": "eu t\u00f4 por um fio de excluir esse site",
                "id": "3257881516",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Evandro Lorena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344376047966572547/JXa3nNop_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1095
                },
                "url": "",
                "username": "Evandro_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-26T15:11:36.000Z",
                "description": "vivendo na base do \u00f3dio",
                "id": "1067073389712629761",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Rhazek\u00e3o (\ud83d\udc89 1/2)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424793296837173249/KPTj4jTr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 113,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6843
                },
                "url": "",
                "username": "RhazekMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-01T01:30:41.000Z",
                "description": "ela (eu) dela (gracie)",
                "id": "1145504968570540033",
                "location": "a little too much, track 13.",
                "name": "lena.",
                "pinned_tweet_id": "1371215280362434564",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400491197563609088/QxE2olCm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1743,
                    "following_count": 1262,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 39270
                },
                "url": "",
                "username": "averysafe",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241899669728497679",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dsfl6lw5272gvxnudpzipotta5",
        "oldest_id": "1241899638405373955",
        "result_count": 100
    }
}