{
    "data": [
        {
            "author_id": "1615292882",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240392649544273921",
            "created_at": "2020-03-18T21:40:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 119,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240392649544273921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 63
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240392345281060866",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: R$432 milh\u00f5es destinadas a estados para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es contra o covid19\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132078175167668226",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240392528257564672",
            "created_at": "2020-03-18T21:39:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 119,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240392528257564672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 63
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240392345281060866",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: R$432 milh\u00f5es destinadas a estados para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es contra o covid19\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3182984963",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240392523014705152",
            "created_at": "2020-03-18T21:39:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 119,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240392523014705152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 63
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240392345281060866",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: R$432 milh\u00f5es destinadas a estados para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es contra o covid19\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "762777992837947392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240392406924759041",
            "created_at": "2020-03-18T21:39:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 119,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240392406924759041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 63
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240392345281060866",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @depheliolopes: R$432 milh\u00f5es destinadas a estados para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es contra o covid19\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829485786189922304",
            "conversation_id": "1240392371617046529",
            "created_at": "2020-03-18T21:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240392371617046529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240392342873522176"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240392345281060866",
            "created_at": "2020-03-18T21:39:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 100,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rBIQEydNJS",
                        "end": 162,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240392345281060866/photo/1",
                        "start": 139,
                        "url": "https://t.co/rBIQEydNJS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240392345281060866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 439,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 63
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "R$432 milh\u00f5es destinadas a estados para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es contra o covid19\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/rBIQEydNJS"
        },
        {
            "author_id": "1138270725540864001",
            "conversation_id": "1240390184891551745",
            "created_at": "2020-03-18T21:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240390184891551745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1240389279743967239",
            "created_at": "2020-03-18T21:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240389279743967239",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114247320080666624",
            "conversation_id": "1240387072529227780",
            "created_at": "2020-03-18T21:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240387072529227780",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098192019309166593",
            "conversation_id": "1240386466636877824",
            "created_at": "2020-03-18T21:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240386466636877824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143848319086731264",
            "conversation_id": "1240385988175769602",
            "created_at": "2020-03-18T21:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240385988175769602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240385606515113984",
            "created_at": "2020-03-18T21:12:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240385606515113984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1240385046588067840",
            "created_at": "2020-03-18T21:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240385046588067840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "963948513972375552",
            "conversation_id": "1240383778029211653",
            "created_at": "2020-03-18T21:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240383778029211653",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "986996563313651712",
            "conversation_id": "1240383666951512069",
            "created_at": "2020-03-18T21:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240383666951512069",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "conversation_id": "1240383580750204929",
            "created_at": "2020-03-18T21:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240383580750204929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160305067439906818",
            "conversation_id": "1240383400231534604",
            "created_at": "2020-03-18T21:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240383400231534604",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "985623485505564672",
            "conversation_id": "1240383117346648069",
            "created_at": "2020-03-18T21:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240383117346648069",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907429942786498560",
            "conversation_id": "1240383110509932545",
            "created_at": "2020-03-18T21:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240383110509932545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193970318622306306",
            "conversation_id": "1240382651816689666",
            "created_at": "2020-03-18T21:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240382651816689666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "conversation_id": "1240382145803235330",
            "created_at": "2020-03-18T20:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240382145803235330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "conversation_id": "1240381512446554113",
            "created_at": "2020-03-18T20:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240381512446554113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907429942786498560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240380673082437634",
            "created_at": "2020-03-18T20:52:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240380673082437634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1860776977",
            "conversation_id": "1240380330776973315",
            "created_at": "2020-03-18T20:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240380330776973315",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3040503311",
            "conversation_id": "1240379372122578945",
            "created_at": "2020-03-18T20:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240379372122578945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "830596237942460416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240378531441520640",
            "created_at": "2020-03-18T20:44:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "128372940",
                        "start": 21,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1240376640775106561",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/IKjyemmx9z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240378531441520640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240376640775106561",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra @jairbolsonaro \nFoi s\u00f3 voc\u00ea abrir a boca e falar merda https://t.co/IKjyemmx9z"
        },
        {
            "author_id": "1192900718652473345",
            "conversation_id": "1240376765912137728",
            "created_at": "2020-03-18T20:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240376765912137728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "conversation_id": "1240376137517338624",
            "created_at": "2020-03-18T20:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240376137517338624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237338770954948608",
            "conversation_id": "1240375936064913409",
            "created_at": "2020-03-18T20:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240375936064913409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052349723527573504",
            "conversation_id": "1240374872452333570",
            "created_at": "2020-03-18T20:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240374872452333570",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240374674242093062",
            "created_at": "2020-03-18T20:29:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240374674242093062",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "247968728",
            "conversation_id": "1240374654537261056",
            "created_at": "2020-03-18T20:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240374654537261056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "344281998",
            "conversation_id": "1240374598098616324",
            "created_at": "2020-03-18T20:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240374598098616324",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176995476",
            "conversation_id": "1240373867853623297",
            "created_at": "2020-03-18T20:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240373867853623297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "127293626",
            "conversation_id": "1240372170955665408",
            "created_at": "2020-03-18T20:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240372170955665408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "conversation_id": "1240371185390682112",
            "created_at": "2020-03-18T20:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240371185390682112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000726274032259077",
            "conversation_id": "1240370272777240576",
            "created_at": "2020-03-18T20:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240370272777240576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "841266086091853824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240369769846620161",
            "created_at": "2020-03-18T20:09:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240369769846620161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "862362261977006081",
            "conversation_id": "1240369131662295043",
            "created_at": "2020-03-18T20:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240369131662295043",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "803952064187498496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240368879450370048",
            "created_at": "2020-03-18T20:06:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240368879450370048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "848928413696102401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240368442898857985",
            "created_at": "2020-03-18T20:04:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240368442898857985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "848928413696102401",
            "conversation_id": "1240368352591253506",
            "created_at": "2020-03-18T20:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240368352591253506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1240368047778607104",
            "created_at": "2020-03-18T20:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240368047778607104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053077769075281921",
            "conversation_id": "1240368044905553920",
            "created_at": "2020-03-18T20:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240368044905553920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102993943954894850",
            "conversation_id": "1240367026352328706",
            "created_at": "2020-03-18T19:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240367026352328706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "352240108",
            "conversation_id": "1240366631001473024",
            "created_at": "2020-03-18T19:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240366631001473024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239352955784105984",
            "conversation_id": "1240355420860026882",
            "created_at": "2020-03-18T19:51:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Coreia do Sul",
                        "probability": 0.9683,
                        "start": 52,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16814640",
                        "start": 0,
                        "username": "miriamleitao"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "2726301380",
                        "start": 138,
                        "username": "lhmandetta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240365153411125251",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355420860026882",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@miriamleitao Melhor errar o n\u00famero da popula\u00e7\u00e3o da Coreia do Sul do que participar de guerrilha e matar pessoas.... #issoaglobonaomostra @lhmandetta parab\u00e9ns pela condu\u00e7\u00e3o e vamos em frente"
        },
        {
            "author_id": "1141767113314639872",
            "conversation_id": "1240364989350842369",
            "created_at": "2020-03-18T19:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240364989350842369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004507136251088896",
            "conversation_id": "1240364862053769223",
            "created_at": "2020-03-18T19:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240364862053769223",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057020169317429248",
            "conversation_id": "1240364601151283207",
            "created_at": "2020-03-18T19:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240364601151283207",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251841333",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240363341547278337",
            "created_at": "2020-03-18T19:44:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240363341547278337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147194633094647809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240363113964359680",
            "created_at": "2020-03-18T19:43:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240363113964359680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829462956748500992",
            "conversation_id": "1240362279918538756",
            "created_at": "2020-03-18T19:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240362279918538756",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170476984239108097",
            "conversation_id": "1240362104286261249",
            "created_at": "2020-03-18T19:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240362104286261249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "399642477",
            "conversation_id": "1240361970651594752",
            "created_at": "2020-03-18T19:38:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "762728783237513216",
                        "start": 42,
                        "username": "esquerdaFede"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "705946898088251393",
                        "start": 56,
                        "username": "crfwarriors"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "135565672",
                        "start": 69,
                        "username": "vladmetallian"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "945462487826292737",
                        "start": 84,
                        "username": "globolixopodre"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1098195114248290305",
                        "start": 100,
                        "username": "PGlobolixo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "805618068349210624",
                        "start": 112,
                        "username": "ruth_milhe"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/mspontocom/sta\u2026",
                        "end": 169,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mspontocom/status/1240359101101674496",
                        "start": 146,
                        "url": "https://t.co/xRpGmPIwe8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240361970651594752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240359101101674496",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra @esquerdaFede @crfwarriors @vladmetallian @globolixopodre @PGlobolixo @ruth_milhe \n\nPanela\u00e7o, eu vou... https://t.co/xRpGmPIwe8"
        },
        {
            "author_id": "1070127758624415746",
            "conversation_id": "1240361646167601153",
            "created_at": "2020-03-18T19:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240361646167601153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1066946370",
            "conversation_id": "1240361373680500739",
            "created_at": "2020-03-18T19:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240361373680500739",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336770336",
            "conversation_id": "1240361249134821376",
            "created_at": "2020-03-18T19:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240361249134821376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214686921487724544",
            "conversation_id": "1240361194608828416",
            "created_at": "2020-03-18T19:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240361194608828416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122247139890016256",
            "conversation_id": "1240361119514087426",
            "created_at": "2020-03-18T19:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240361119514087426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49057554",
            "conversation_id": "1240361043316137984",
            "created_at": "2020-03-18T19:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240361043316137984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "conversation_id": "1240360879469867014",
            "created_at": "2020-03-18T19:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240360879469867014",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4308093557",
            "conversation_id": "1240360794723954694",
            "created_at": "2020-03-18T19:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240360794723954694",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231360514015535108",
            "conversation_id": "1240359662786134019",
            "created_at": "2020-03-18T19:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240359662786134019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231360514015535108",
            "conversation_id": "1240359572755357702",
            "created_at": "2020-03-18T19:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240359572755357702",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231360514015535108",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240359345361207300",
            "created_at": "2020-03-18T19:28:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240359345361207300",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240358804396654592",
            "created_at": "2020-03-18T19:25:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240358804396654592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057981861320974336",
            "conversation_id": "1240358649454886914",
            "created_at": "2020-03-18T19:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240358649454886914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "875874004963393536",
            "conversation_id": "1240358604160581634",
            "created_at": "2020-03-18T19:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240358604160581634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1069326953109512194",
            "conversation_id": "1240358441341915137",
            "created_at": "2020-03-18T19:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240358441341915137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144613743621550082",
            "conversation_id": "1240358171526430721",
            "created_at": "2020-03-18T19:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240358171526430721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "conversation_id": "1240357890927595520",
            "created_at": "2020-03-18T19:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357890927595520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "947870430",
            "conversation_id": "1240357753325043714",
            "created_at": "2020-03-18T19:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357753325043714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "114333863",
            "conversation_id": "1240357734400307200",
            "created_at": "2020-03-18T19:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357734400307200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046473895598071810",
            "conversation_id": "1240357475234254849",
            "created_at": "2020-03-18T19:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357475234254849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "14194815",
            "conversation_id": "1240357385509666818",
            "created_at": "2020-03-18T19:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357385509666818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "148194549",
            "conversation_id": "1240357208443011074",
            "created_at": "2020-03-18T19:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357208443011074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "913832125610254338",
            "conversation_id": "1240357184111882241",
            "created_at": "2020-03-18T19:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357184111882241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114901368261705730",
            "conversation_id": "1240357011210088450",
            "created_at": "2020-03-18T19:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240357011210088450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089598926888554502",
            "conversation_id": "1240356933422452737",
            "created_at": "2020-03-18T19:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356933422452737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332843117",
            "conversation_id": "1240356756787802113",
            "created_at": "2020-03-18T19:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356756787802113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "conversation_id": "1240356633752059912",
            "created_at": "2020-03-18T19:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356633752059912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2869748704",
            "conversation_id": "1240356617805316097",
            "created_at": "2020-03-18T19:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356617805316097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "740947061751844864",
            "conversation_id": "1240356562088218625",
            "created_at": "2020-03-18T19:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356562088218625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103628827740254215",
            "conversation_id": "1240356500306001929",
            "created_at": "2020-03-18T19:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356500306001929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1439088644",
            "conversation_id": "1240356411495911425",
            "created_at": "2020-03-18T19:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356411495911425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236972179583111169",
            "conversation_id": "1240356404789157888",
            "created_at": "2020-03-18T19:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356404789157888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "192666445",
            "conversation_id": "1240356237369360384",
            "created_at": "2020-03-18T19:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356237369360384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142104818875600896",
            "conversation_id": "1240356183585800195",
            "created_at": "2020-03-18T19:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356183585800195",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "conversation_id": "1240356102857949184",
            "created_at": "2020-03-18T19:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356102857949184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "165253750",
            "conversation_id": "1240356069882449922",
            "created_at": "2020-03-18T19:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240356069882449922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53454068",
            "conversation_id": "1240355957139529730",
            "created_at": "2020-03-18T19:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355957139529730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239292313039486979",
            "conversation_id": "1240355926441369602",
            "created_at": "2020-03-18T19:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355926441369602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3404474321",
            "conversation_id": "1240355824175890432",
            "created_at": "2020-03-18T19:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355824175890432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "624016345",
            "conversation_id": "1240355769796747265",
            "created_at": "2020-03-18T19:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355769796747265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45146817",
            "conversation_id": "1240355695196868608",
            "created_at": "2020-03-18T19:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355695196868608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096399793180606466",
            "conversation_id": "1240355640771522560",
            "created_at": "2020-03-18T19:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355640771522560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "conversation_id": "1240355605572878337",
            "created_at": "2020-03-18T19:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355605572878337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PGlobolixo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PGlobolixo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PGlobolixo"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1240392342873522176",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETbCQ5MXQAAFV6_.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240392342873522176"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240392345281060866",
                "created_at": "2020-03-18T21:39:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 72,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 87,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "start": 100,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 118,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rBIQEydNJS",
                            "end": 162,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240392345281060866/photo/1",
                            "start": 139,
                            "url": "https://t.co/rBIQEydNJS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240392345281060866",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 439,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 63
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "R$432 milh\u00f5es destinadas a estados para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es contra o covid19\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/rBIQEydNJS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240355139686486016"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240355143343890432",
                "created_at": "2020-03-18T19:11:25.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 111,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 126,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 139,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 157,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/87ZcLX4t65",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240355143343890432/photo/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/87ZcLX4t65"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240355143343890432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 494,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 19,
                    "retweet_count": 108
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/87ZcLX4t65"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240304090720145409"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240304093014491136",
                "created_at": "2020-03-18T15:48:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Moro",
                            "probability": 0.8872,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 98,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 113,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "start": 126,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VMt3GCJ4o0",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240304093014491136/photo/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/VMt3GCJ4o0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240304093014491136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 766,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 121
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/VMt3GCJ4o0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240334519867191297"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240334522404700166",
                "created_at": "2020-03-18T17:49:29.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 217,
                            "start": 203,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 218,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 248,
                            "start": 231,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 269,
                            "start": 249,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LOUeb3Syvn",
                            "end": 293,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240334522404700166/photo/1",
                            "start": 270,
                            "url": "https://t.co/LOUeb3Syvn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240334522404700166",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 288,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de agir em prol da utiliza\u00e7\u00e3o da internet banda larga para informa\u00e7\u00e3o sobre os fatos.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/LOUeb3Syvn"
            },
            {
                "author_id": "14594698",
                "conversation_id": "1240376640775106561",
                "created_at": "2020-03-18T20:36:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 2,
                            "normalized_text": "Rio",
                            "probability": 0.7944,
                            "start": 0,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 46,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "zpr.io/tSckA",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "http://zpr.io/tSckA",
                            "start": 68,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2020/03/18/rio-tem-panelaco-a-tarde-durante-coletiva-de-bolsonaro-e-ministros.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias",
                            "url": "https://t.co/SVVVIXX6pE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240376640775106561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1104,
                    "quote_count": 22,
                    "reply_count": 64,
                    "retweet_count": 169
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Zapier.com",
                "text": "Rio tem panela\u00e7o \u00e0 tarde, durante coletiva de Bolsonaro e ministros https://t.co/SVVVIXX6pE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240255879494148097"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240255881670987777",
                "created_at": "2020-03-18T12:36:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 55,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 70,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 83,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7Rhy507Vzr",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240255881670987777/photo/1",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/7Rhy507Vzr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240255881670987777",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 454,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7Rhy507Vzr"
            },
            {
                "author_id": "16814640",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710933217992705",
                            "name": "Miriam Leit\u00e3o"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710933217992705",
                            "name": "Miriam Leit\u00e3o"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240355420860026882",
                "created_at": "2020-03-18T19:12:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Mandetta",
                            "probability": 0.887,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Coreia do sul",
                            "probability": 0.8826,
                            "start": 43,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240355420860026882",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14808,
                    "quote_count": 223,
                    "reply_count": 1165,
                    "retweet_count": 1629
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPad",
                "text": "Ministro Mandetta disse que a popula\u00e7\u00e3o da Coreia do sul \u00e9 de 4 milh\u00f5es! Tomara que em rela\u00e7\u00e3o a outros assunto ele seja mais preciso. Errou de longe. 51 milh\u00f5es a proposito"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240359099021299712"
                    ]
                },
                "author_id": "399642477",
                "conversation_id": "1240359101101674496",
                "created_at": "2020-03-18T19:27:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 44,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 36,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "mspontocom.com.br/site/redes-soc\u2026",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "http://mspontocom.com.br/site/redes-sociais-convocam-panelaco-pro-bolsonaro-para-hoje-as-21-horas/",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/OwTcZHt0UL"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pEx1fYM2r8",
                            "end": 115,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/mspontocom/status/1240359101101674496/photo/1",
                            "start": 92,
                            "url": "https://t.co/pEx1fYM2r8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240359101101674496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Blog2Social APP",
                "text": "Redes Sociais convocam panela\u00e7o pr\u00f3-Bolsonaro para hoje \u00e0s 21 horas https://t.co/OwTcZHt0UL https://t.co/pEx1fYM2r8"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2013-07-23T13:37:28.000Z",
                "description": "A mente que se abre a uma nova ideia jamais voltar\u00e1 ao seu tamanho original. A. Einstein",
                "id": "1615292882",
                "location": "Salvador",
                "name": "Nancy Mar\u00e7al Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422697049208803329/fvrvC5rR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 328,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21367
                },
                "url": "",
                "username": "Nancy99501253",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T00:17:24.000Z",
                "description": "Empreendedor, Auditor e consultor em gest\u00e3o de riscos, Qualidade e Meio ambiente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodriguesconsult.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodriguesconsult.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fi9LvXMz4D"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1132078175167668226",
                "name": "Jeremias Mariano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1329092511504113665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176007713383419904/8u6Kwun7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1191,
                    "following_count": 1717,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28106
                },
                "url": "https://t.co/fi9LvXMz4D",
                "username": "JeremiasMarian7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-19T12:48:32.000Z",
                "description": "Procure ser uma mulher de valor, em vez de ser uma mulher de sucesso.\nConservadora, crist\u00e3 e brasileira com orgulho!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcff",
                "id": "3182984963",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rosemeire Silva 35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1408467550657290251",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396947601258340356/6JBEDfNw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 114248
                },
                "url": "",
                "username": "silvasp_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-08T22:30:20.000Z",
                "description": "Patriota. Brasil acima de tudo. Vincit Omnia Veritas.",
                "id": "762777992837947392",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Alderi Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1275007767296847872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285613670966403080/KA7m5p94_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1622,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 89277
                },
                "url": "",
                "username": "alderiex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-09T00:23:17.000Z",
                "description": "aproveite a vida",
                "id": "829485786189922304",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "fabio chiodini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140234231236517888/yPUgB2Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 865,
                    "following_count": 4878,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76231
                },
                "url": "",
                "username": "ChiodiniFabio0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T02:24:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, S\u00f3cio, Casado...Patriota \u00c9 Apoiador Da Direita...BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/@manoelfilho577",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/@manoelfilho577",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLnf4dficN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138270725540864001",
                "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil",
                "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br",
                "pinned_tweet_id": "1237157836792172544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138271453659504642/iYID7eMq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31123
                },
                "url": "https://t.co/YLnf4dficN",
                "username": "manoelfilho90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97606
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T19:23:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114247320080666624",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marco Cabral",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234043340276084736/xZjjfeAM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12538
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoRCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T12:05:55.000Z",
                "description": "Apenas algu\u00e9m que se descobriu de direita.",
                "id": "1098192019309166593",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Elizabete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233898161145569281/eFcG8YK6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2340,
                    "following_count": 2644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124286
                },
                "url": "",
                "username": "Elizabe84964705",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T11:47:45.000Z",
                "description": "Este perfil \u00e9 contra o genoc\u00eddio de beb\u00eas",
                "id": "1143848319086731264",
                "name": "Voufalarsoumavez@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179141421254754304/InpOh-Jz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30691
                },
                "url": "",
                "username": "Voufalarsoumav1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58831
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-15T01:30:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "963948513972375552",
                "name": "Paul Ada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253846758016331779/PJI8QfpK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 862,
                    "following_count": 1512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174753
                },
                "url": "",
                "username": "PaulAda34726563",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-19T15:54:52.000Z",
                "description": "Brasil 100%",
                "id": "986996563313651712",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rodrigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039679371055910912/0Fi2pDmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2043,
                    "following_count": 2325,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121885
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigo56357062",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T23:47:39.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma pe\u00e7a de teatro que n\u00e3o permite ensaios. Por isto, cante, chore, dance, ria e viva intensamente, antes que a cortina se feche e acabe sem aplausos.",
                "id": "1114676069968306181",
                "name": "Rosmary Felix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163591595045924864/4qGR9Z7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4043,
                    "following_count": 4490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124623
                },
                "url": "",
                "username": "FelixRosmary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-10T21:41:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160305067439906818",
                "name": "Helena Costa Pereirz",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24412
                },
                "url": "",
                "username": "HPereirz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-15T20:58:45.000Z",
                "description": "Conservador, lutando pelo Brasil e pelo presidente JB. Com 63 anos de idade, nunca em tempo algum vi um movimento t\u00e3o intenso tentando destruir um presidente.",
                "id": "985623485505564672",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Fernando Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381275823332864009/1jFjtynw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1463,
                    "following_count": 2170,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14973
                },
                "url": "",
                "username": "FLBVL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-12T02:25:32.000Z",
                "description": "Deus",
                "id": "907429942786498560",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Ailton Lima",
                "pinned_tweet_id": "1158471044895821825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933308439417278464/rVqZ7u9s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2168,
                    "following_count": 4112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16791
                },
                "url": "",
                "username": "AiltonLuz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T19:15:15.000Z",
                "description": "e , disse Deus: Haja luz !",
                "id": "1193970318622306306",
                "location": "USA",
                "name": "Rosane Oss",
                "pinned_tweet_id": "1256233286373867522",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203089186565300225/9t-ShE44_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 669,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9938
                },
                "url": "",
                "username": "OssRosane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-13T14:17:03.000Z",
                "description": "Motocicletas, rock and roll, futebol e tudo de bom vamos compartilhar!  \u24df",
                "id": "1860776977",
                "name": "Paulo Sergio Silva \u24df",
                "pinned_tweet_id": "1232707565932490752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429407905640587267/1BHad1r9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1492,
                    "following_count": 1209,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25742
                },
                "url": "",
                "username": "psilva470",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-16T10:45:35.000Z",
                "description": "75% dos Goianos s\u00e3o Patriotas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3040503311",
                "name": "Istauro Elyades\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286863305001390080/2QvpvmEZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1525,
                    "following_count": 1719,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79310
                },
                "url": "",
                "username": "IstauroElyades",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-12T01:55:49.000Z",
                "description": "#VAICORINTHIANS \u26ab\u26aa \ud83d\ude0e n\u00e3o tenho pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o, n\u00e3o passo pano em nenhum, se n\u00e3o critiquei foi por falta de tempo, n\u00e3o por falta de motivos! bebo tudo!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "VAICORINTHIANS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "830596237942460416",
                "location": "Capital da fuma\u00e7a",
                "name": "Jack",
                "pinned_tweet_id": "995680392677134337",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834575416308400128/lgOadyqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2929
                },
                "url": "",
                "username": "vagabond_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978365,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-04-30T02:24:00.000Z",
                "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "noticias.uol.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14594698",
                "location": "Brasil",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3964061,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 6509,
                    "tweet_count": 500587
                },
                "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T20:25:00.000Z",
                "description": "conservadora",
                "id": "1192900718652473345",
                "name": "Sonia Gomes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1515
                },
                "url": "",
                "username": "SoniaGo06495631",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3701,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500735
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-10T11:25:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1237338770954948608",
                "name": "Claudia Louren\u00e7o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237339312297041920/dU46wTua_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 555
                },
                "url": "",
                "username": "Claudia83459466",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T00:05:00.000Z",
                "description": "advogada e professora ed. fisica! Direita Unida! !\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1052349723527573504",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vania PL2630NAO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273070201022619649/hjZD-kXq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4117,
                    "following_count": 4690,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100282
                },
                "url": "",
                "username": "vania37144139",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-05T23:52:15.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ayla_resende/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ayla_resende/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J0UQAA4IET"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "247968728",
                "location": "Lagarto/Se\ud83d\ude0a",
                "name": "Ayla Resende",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386994484177772547/Jx5fLq9L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1183,
                    "following_count": 1043,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9249
                },
                "url": "https://t.co/J0UQAA4IET",
                "username": "aylaresendee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-28T20:35:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "344281998",
                "location": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "name": "Jailson Cardoso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221572077586657282/EclVCBov_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1638,
                    "following_count": 2711,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53563
                },
                "url": "",
                "username": "jailsoncardaso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:13:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176995476",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422591017367265285/53SBNii9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1192,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 339014
                },
                "url": "",
                "username": "cccalado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-28T18:43:18.000Z",
                "description": "\ud83d\ude03Sou H\u00e9tero, de direita e Conservador, Casado e amo a Deus como meu senhor e Tenho Jesus como meu Salvador. Que Deus proteja o Brasil e o seu povo.",
                "id": "127293626",
                "location": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "name": "WN Conservador",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348038240180252681/iEd_QkJb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 800,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27198
                },
                "url": "",
                "username": "wagnerpnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T13:11:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000726274032259077",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "Marcos Chaar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 112873
                },
                "url": "",
                "username": "chaar_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-13T12:33:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "841266086091853824",
                "name": "Propor\u00e7\u00e3o Harter\ud83d\ude91\ud83d\udd17\ud83d\ude91\ud83d\ude91",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955889121356066816/j3oDg1XK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2112,
                    "following_count": 2192,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 113372
                },
                "url": "",
                "username": "nanna_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-10T17:42:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "862362261977006081",
                "name": "Silvana Toffalini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373621285738184704/SquJp2ZW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88071
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaToffali1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-30T13:21:23.000Z",
                "description": "\u201dDe tanto ver agigantarem-se os poderes nas m\u00e3os dos maus, o homem chega a desanimar-se da virtude, a rir-se da honra e ter vergonha de ser honesto\u201d Rui Barbosa",
                "id": "803952064187498496",
                "name": "Cintia Beraldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384302481102938116/Y5aVsVxl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 583,
                    "following_count": 530,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81513
                },
                "url": "",
                "username": "Cintia_Beraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-03T16:01:21.000Z",
                "description": "Saliva doce, doce mel, mel de uru\u00e7u...  Linda morena fruta de vez temporana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "848928413696102401",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Tropicana Morena \ud83c\udf3a",
                "pinned_tweet_id": "1292417381193719808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277995528161198080/wQigPNfA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3342
                },
                "url": "",
                "username": "diastham",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38911
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T00:18:00.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \u2764\u2764 SDV todos , n\u00e3o sigo a esquerda, sou casada e patriota ...P\u00e1tria Amada Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 Bolsonaro 2026",
                "id": "1053077769075281921",
                "location": "Brasil ",
                "name": "N\u00edvea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alian\u00e7a Pelo Brasil\ud83e\udd16",
                "pinned_tweet_id": "1269801585338716160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280234420180586497/4p6L0i9c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2923,
                    "following_count": 2990,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31514
                },
                "url": "",
                "username": "Nivea03313025",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T18:07:03.000Z",
                "description": "S\u00e3o Paulo",
                "id": "1102993943954894850",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Maria Sofia de Barros Santos",
                "pinned_tweet_id": "1232309659274371073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273942500038885378/fMsTiWqG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16443
                },
                "url": "",
                "username": "MariaSofiadeBa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-10T10:17:54.000Z",
                "description": "Me segue l\u00e1 no Instagram: \n@ana.p.a.u.l.a.sa\n100% Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 27,
                                "username": "ana"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UC2HQO\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UC2HQO6JzBY5-DcTqgW7-ZFA",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9AZzoaOJMi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "352240108",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83e\udd16\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcb6",
                "pinned_tweet_id": "1154657477889335296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313671657085693952/YsuUAXXk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3991,
                    "following_count": 3943,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13873
                },
                "url": "https://t.co/9AZzoaOJMi",
                "username": "AnaPSMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-16T00:49:14.000Z",
                "description": "Pessoa dedicada, aberta a novos desafios e apaixonado pela Vida!! Be Positive...",
                "id": "1239352955784105984",
                "name": "VG8712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253401744727584769/drLMyuvf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 1555,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2221
                },
                "url": "",
                "username": "VGA1987",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-16T21:31:04.000Z",
                "description": "Jornalista de O Globo, TV Globo, Globonews e CBN. Escritora. Recebi o Jabuti de livro do ano de 2012 e o pr\u00eamio Maria Moors Cabot da Universidade de Columbia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oglobo.com.br/miriam",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.oglobo.com.br/miriam",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ahstn5fG1U"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255315954298470401/BiNLGTH2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2947981,
                    "following_count": 845,
                    "listed_count": 6874,
                    "tweet_count": 45020
                },
                "url": "https://t.co/Ahstn5fG1U",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-08-12T13:53:19.000Z",
                "description": "M\u00e9dico, ex-ministro, gestor e ficha limpa. \nDeterminado a unir o Brasil por um projeto de futuro justo e solid\u00e1rio",
                "id": "2726301380",
                "location": "Brasil",
                "name": "Henrique Mandetta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407787289397374977/P6ZZY8BR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 825326,
                    "following_count": 161,
                    "listed_count": 848,
                    "tweet_count": 1642
                },
                "url": "",
                "username": "lhmandetta",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T17:57:47.000Z",
                "description": "Gl\u00f3ria a Deus",
                "id": "1141767113314639872",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Reginaldo Faria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369816111848579072/o4Lf95XT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17180
                },
                "url": "",
                "username": "Reginaldopfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-06T23:35:38.000Z",
                "description": "Apenas mais um lutando pra sobreviver na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica das Bananas, vulgo Brasil.",
                "id": "1004507136251088896",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "F4810_0",
                "pinned_tweet_id": "1371537441266536448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372215454484340739/QkUV8_IX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3953,
                    "following_count": 3973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125781
                },
                "url": "",
                "username": "F4810_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-29T21:23:41.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 #FechadoComBolsonaro #VivaTaiwan",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 11,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 32,
                                "tag": "VivaTaiwan"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1057020169317429248",
                "location": "#P\u00e1triaAmadaBrasil",
                "name": "Ambrosio Dalailama #CovidArmaBiol\u00f3gicaChinesa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412327546373521408/Wh9L0v_y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 935,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60512
                },
                "url": "",
                "username": "ambrosiodalail1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T23:39:30.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafo",
                "id": "251841333",
                "location": "Tup\u00e3, Brasil",
                "name": "Roger MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276847684868091904/c_tbQvkJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 915,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40692
                },
                "url": "",
                "username": "luissilro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T17:24:49.000Z",
                "description": "Jane",
                "id": "1147194633094647809",
                "location": "Fortaleza, Brazil",
                "name": "Jane Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321224909700403202/aNqNkviQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32324
                },
                "url": "",
                "username": "janealv00068952",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T22:52:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "829462956748500992",
                "name": "Joabe Santana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419979170105499648/UtqTn3jw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77551
                },
                "url": "",
                "username": "JoabeSantana9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T23:21:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170476984239108097",
                "name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170477551128649729/dlpMBDHN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1195,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 103650
                },
                "url": "",
                "username": "InaraBirnfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-27T20:23:25.000Z",
                "description": "Site de not\u00edcias: anti-corrup\u00e7\u00e3o, pol\u00edtica, empregos, cursos, concursos,astronomia. Not\u00edcias do MS e Brasil,",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mspontocom.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://mspontocom.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/CQxywm4si1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "399642477",
                "location": "Campo Grande - MS",
                "name": "mspontocom",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620022962/C_pia_de_seguran_a_de_Logo_Site_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3137,
                    "following_count": 4906,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 67817
                },
                "url": "http://t.co/CQxywm4si1",
                "username": "mspontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-08T19:14:47.000Z",
                "description": "Feminista, PTista, maconheiro, PSOLista nada de mimimi por aqui. N\u00e3o sou hip\u00f3crita. Falo o que penso, n\u00e3o gostou? Deita de ladinho e chore.",
                "id": "762728783237513216",
                "name": "GloboLixo",
                "pinned_tweet_id": "987367143342780421",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376290876301926402/QZSdlJrr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14852,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 7555
                },
                "url": "",
                "username": "esquerdaFede",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-05T02:43:51.000Z",
                "description": "DJ I Jornalista I Apresentador I Locutor I Rep\u00f3rter @lakers @Flamengo O cora\u00e7\u00e3o bate sempre sentido  Zona Norte",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 52,
                                "username": "lakers"
                            },
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 60,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "zeno.fm/radiohitparade",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://zeno.fm/radiohitparade",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZjEwXy100k"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "705946898088251393",
                "location": "Rio , Los Angeles,NY, Miami ",
                "name": "Crf Warriors. Os Selvagens Da Noite",
                "pinned_tweet_id": "944167852898177026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386318976016396291/ENgyuGsT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2542,
                    "following_count": 1565,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13282
                },
                "url": "https://t.co/ZjEwXy100k",
                "username": "crfwarriors",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-21T17:19:32.000Z",
                "description": "Esquerdopatas, feminazis, abortistas, vitimistas, politicamente corretos, morominions, isent\u00f5es, prudentes e sofisticados N\u00c3O S\u00c3O BEM-VINDOS AQUI! VAZEM!",
                "id": "135565672",
                "location": "Porto Alegre - Brasil",
                "name": "Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1242983672929759234",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417361923994267648/7WHo39ga_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 430,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3729
                },
                "url": "",
                "username": "vladmetallian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-26T01:13:17.000Z",
                "description": "Anti-esquerdismo, anti-Globo, anti-feminismo, anti-gengivudos e pr\u00f3-Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "globolixo.com/usimeca-lixo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://globolixo.com/usimeca-lixo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kYU5WvgPQM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "945462487826292737",
                "location": "PROJAC: PRONTO JATO DE COC\u00d4",
                "name": "Rede Globolixo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309707321786990592/rdUAHXMQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 46,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1043
                },
                "url": "https://t.co/kYU5WvgPQM",
                "username": "globolixopodre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-05T03:41:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "805618068349210624",
                "name": "#GloboLixoTraidoraDaPatria",
                "pinned_tweet_id": "960609615942770688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111431179989729280/TMmdLJ2c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1019,
                    "following_count": 1407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40855
                },
                "url": "",
                "username": "ruth_milhe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-05T01:28:34.000Z",
                "description": "ga\u00facho morando em Florian\u00f3polis membro da mil\u00edcia !",
                "id": "1070127758624415746",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "diegoannes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218565732268675072/7yFMGjbU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58992
                },
                "url": "",
                "username": "diegoannes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-06T23:17:00.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o de DIREITA, Um Aficcionado pelo mundo dos Games e pelo Cinema tamb\u00e9m!",
                "id": "1066946370",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "name": "Jean Silva Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281323469326688261/deaYFYKi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 391,
                    "following_count": 542,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17222
                },
                "url": "",
                "username": "JeanCanceriano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T21:49:15.000Z",
                "description": "\u201cAs melhores coisas na vida n\u00e3o s\u00e3o coisas.\u201d (A. Buchwald) M\u00e3e, cat\u00f3lica, economista, patriota, conservadora, \u201cda direita\u201d. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "336770336",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423942290357633024/a0wCSqCe_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3615,
                    "following_count": 4817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 240057
                },
                "url": "",
                "username": "DALISSIME401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T23:15:15.000Z",
                "description": "Baiano, trilheiro, casado, crist\u00e3o, patriota,  Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 sempre.\nSDV\n#FechadoComBolsonaro\n#DireitaUnida\n#Conservador\n#ProArmas\n#AntiPT",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 76,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 97,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 111,
                                "tag": "Conservador"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 124,
                                "tag": "ProArmas"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 134,
                                "tag": "AntiPT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214686921487724544",
                "name": "T\u00e1rsis Trilheiro 74 . #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406084397594550277/tnG67vLU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3557,
                    "following_count": 4130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17423
                },
                "url": "",
                "username": "Tarsis742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-27T21:12:23.000Z",
                "description": "Brasileiro que torce pelo Brasil!! Pai, marido, trabalhador, conservador, de direita e Corinthiano!!! #BolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 102,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1122247139890016256",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Maur\u00edcio Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382503962482520066/ol78FDYC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3711,
                    "following_count": 4910,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58977
                },
                "url": "",
                "username": "AmaBrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T17:12:59.000Z",
                "description": "12 anos de Twitter",
                "id": "49057554",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Daniel Alves",
                "pinned_tweet_id": "1255108511656271872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406604038674817030/FCXpQo5t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 280,
                    "following_count": 720,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 154802
                },
                "url": "",
                "username": "danielvalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223729
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-28T14:48:37.000Z",
                "description": "Triste Pagador impostos p/ pol\u00edticos antidemocr\u00e1ticos sacanearem o Brasil-O novo governo surta a esquerda - \"A PRESS\u00c3O NOS FORTALECE E A VITORIA EST\u00c1 PROXIMA\"",
                "id": "4308093557",
                "name": "JoaoBragag-100% Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/670618127999348736/IiySJM9M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 564,
                    "following_count": 918,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30013
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoBragag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T23:30:14.000Z",
                "description": "\ud83d\udcaf% JA\u00cdR BOLSONARO \u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1231360514015535108",
                "name": "#PartidoGenocidaChin\u00eas.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280631819218583553/67DkKdEW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23716
                },
                "url": "",
                "username": "MARCELO04136646",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:43:31.000Z",
                "description": "https://t.co/Z4GgcVkPcL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4GgcVkPcL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/Etlonlocadorad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323438097",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsonarista\"",
                "name": "Milton Etlon Locadora de van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338549298397589506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3585,
                    "following_count": 4194,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138395
                },
                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a",
                "username": "miltonsavana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T13:05:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057981861320974336",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "rafa rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057982444777938945/rc7Pqcdl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28249
                },
                "url": "",
                "username": "rafaraf11444872",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-17T00:33:30.000Z",
                "description": "Estudante de F\u00edsica\nUFPE-CAA",
                "id": "875874004963393536",
                "name": "Cicero Bruno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232407305314033665/ZkTDIdKf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3318
                },
                "url": "",
                "username": "CiceroBruno17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-02T20:26:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1069326953109512194",
                "name": "vera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272612534022012928/ntbaHMhx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 594,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29606
                },
                "url": "",
                "username": "vera86683025",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-28T14:29:17.000Z",
                "description": "Gosto de novidades sobre tudo que acontece no mundo.",
                "id": "1144613743621550082",
                "name": "Dany Junqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304199078666997762/hbtMYX4o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13835
                },
                "url": "",
                "username": "DanieleJunquei3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-14T14:40:52.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCHSFv\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCHSFvNDPk5aN3g7lQeipX8Q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/85C3XSxuka"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "947870430",
                "location": "Niter\u00f3i - RJ",
                "name": "Leandro \"Grandpa\" Steele - TROPA 84",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060525293096615937/3D1jiKnh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 842,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10702
                },
                "url": "https://t.co/85C3XSxuka",
                "username": "leandrosteelesr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-15T02:00:20.000Z",
                "description": "Lutamos por um Brasil MELHOR!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBOLSONARO  2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "114333863",
                "name": "shirley",
                "pinned_tweet_id": "1403510552912175106",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352993534819893249/kTcHzgoe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2282,
                    "following_count": 3016,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6499
                },
                "url": "",
                "username": "shiloloca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T18:56:34.000Z",
                "description": "S\u00f3 falo besteiras e me desabafo aqui neste twitter! Gosta de Perfil incomum? Me siga! Sigo assim que puder. Cat\u00f3lico \u2020 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046473895598071810",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rony",
                "pinned_tweet_id": "1429896367103746058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430911125869109256/i1aX-dhW_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50951
                },
                "url": "",
                "username": "ronaldyfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-22T01:26:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "14194815",
                "name": "Mauricio NC",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430370590104379392/m3-7yY8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 14216
                },
                "url": "",
                "username": "muricio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-26T02:43:03.000Z",
                "description": "Amante della vita e appassionato degli insegnamenti di GES\u00d9.\nQuando ho scoperto le tue parole, le ho divorate, sono la mia gioia \ud83d\ude02 e danno piacere.",
                "id": "148194549",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "@diasblankk GTTR: @diasblankk",
                "pinned_tweet_id": "1430619810182860804",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217978624718131200/a-VIuUKA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8427,
                    "following_count": 8388,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 45272
                },
                "url": "",
                "username": "diasblankk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-29T18:25:31.000Z",
                "description": "Viver \u00e9 ser respons\u00e1vel pelo bem maior que Deus nos deu que \u00e9 a nossa Vida.",
                "id": "913832125610254338",
                "name": "Djunior Pereira Barb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913839226705338368/e1RKZCJR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12457
                },
                "url": "",
                "username": "barbosa_djunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T14:42:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114901368261705730",
                "name": "Miguel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116492554793574400/ltxFUp76_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76448
                },
                "url": "",
                "username": "Miguel18960449",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-27T19:00:02.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o h\u00e1 luz, nem esperan\u00e7a, h\u00e1 apenas desespero\" Uchiha Madara",
                "id": "1089598926888554502",
                "name": "Madara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133117276218109958/2BJCgezb_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 601,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52773
                },
                "url": "",
                "username": "MadaraU44",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T14:34:16.000Z",
                "description": "Rabban Shimon ben Gamliel disse: O mundo perdura em virtude de tr\u00eas coisas \u2013 justi\u00e7a, verdade e paz, ... Pirkei Avot 1.18 #Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f #TraderN1 #FOREX",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 122,
                                "tag": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 136,
                                "tag": "TraderN1"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 146,
                                "tag": "FOREX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "332843117",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Edu ben-Azeredo\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1342264393640374272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244380057075879938/r_mSrLag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 706,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 72191
                },
                "url": "",
                "username": "Eduard1003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-09T22:44:08.000Z",
                "description": "Totalmente de Direita. De vermelho aqui s\u00f3 o meu batom! X\u00d4 COMUNAS!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2869748704",
                "location": "Brasil",
                "name": "COM Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201105764967997440/cRsWF8vc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6030
                },
                "url": "",
                "username": "cidiamartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-09T16:42:00.000Z",
                "description": "Toda honra e gl\u00f3ria seja dada a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                "id": "740947061751844864",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Lucas Fs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359617635693043712/xDfOf332_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 768,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6889
                },
                "url": "",
                "username": "Lucasfs137",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T12:09:51.000Z",
                "description": "Deus acima se todos.",
                "id": "1103628827740254215",
                "name": "Ualas Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179010819415248897/4lO8rxu6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 858,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15396
                },
                "url": "",
                "username": "UalinhaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-18T18:26:09.000Z",
                "description": "2\u00b0 Oficial de M\u00e1quinas da MM/3rd Engineer Officer",
                "id": "1439088644",
                "location": "Brasil",
                "name": "Milena Castilho",
                "pinned_tweet_id": "1270159420236931072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408535627931557888/M4gVmJh9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 771,
                    "following_count": 762,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7846
                },
                "url": "",
                "username": "CastilhoMilena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-09T11:09:22.000Z",
                "description": "sou contra a corrup\u00e7\u00e3o",
                "id": "1236972179583111169",
                "name": "Marcelo Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236972560472059905/4PEtWcwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2707
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo19165354",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-19T20:26:07.000Z",
                "description": "O Rubro-negro n\u00e3o sabe onde termina a pele, e come\u00e7a a camisa...''\nEu vivo e respiro Flamengo.\nFlamengo at\u00e9 depois de morrer eu sou...Acima de tudo Rubro Negro.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flamengo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.flamengo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0Tho6PBxED"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "192666445",
                "location": "Brasil",
                "name": "\u00ae\ufe0f Rodrigo \u00b9\u2079\u2078\u00b2 CRF\ud83d\udd34\u26ab\u26ab\ud83d\udd34",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390462864880713735/xbG6xhVv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2269,
                    "following_count": 2622,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 27328
                },
                "url": "https://t.co/0Tho6PBxED",
                "username": "rdgflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-21T16:19:42.000Z",
                "description": "Filha do Rei, Conservadora Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7m\u00e3e de uma princesa \ud83d\udc78 Crist\u00e3 e rob\u00f4 com CPF",
                "id": "1142104818875600896",
                "name": "Vanderlita Coelho Pacheco",
                "pinned_tweet_id": "1350124269536219136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142105112393003015/anrYRj8j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 644,
                    "following_count": 942,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21969
                },
                "url": "",
                "username": "VanderlitaCoel1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-30T18:19:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "barban.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.barban.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "138825245",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347744614858555393/UP76EmCz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 249186
                },
                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-11T02:03:05.000Z",
                "description": "conservador, na economia liberal, fam\u00edlia, crist\u00e3o, a favor da vida, antes de esta na medicina, que respeita os cidad\u00e3os e as institui\u00e7\u00f5es.",
                "id": "165253750",
                "location": "Brasilia/DF",
                "name": "joaquim jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233815514457264128/dEzbxDkb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29911
                },
                "url": "",
                "username": "joaquimjokejr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T18:08:27.000Z",
                "description": "Atleticano Rockeiro Cat\u00f3lico Policial Pai Filho Irm\u00e3o Esposo Estudante na busca de um mundo melhor.",
                "id": "53454068",
                "location": "Ribeir\u00e3o das Neves",
                "name": "Wilter Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427020331663962113/8HA5xhhR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112,
                    "following_count": 328,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4459
                },
                "url": "",
                "username": "wilterguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-15T20:48:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1239292313039486979",
                "location": "England\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brazil",
                "name": "RD Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272576201123643400/qr16pNm7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 574,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4515
                },
                "url": "",
                "username": "RDSilva93964119",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-05T17:35:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "3404474321",
                "name": "Janaina Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945628188033601542/IOo3xUB8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 402,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3239
                },
                "url": "",
                "username": "janainam_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-01T19:21:51.000Z",
                "description": "Sempre esperando o melhor\ud83c\udf3b",
                "id": "624016345",
                "location": "SP",
                "name": "Vera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392958768305016833/jrHEf-3C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1075,
                    "following_count": 1156,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 155878
                },
                "url": "",
                "username": "Vlamartinp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-06T15:13:09.000Z",
                "description": "#LifeMusic When you don't get any words to translate your soul, better try a song! \ud83c\udf39\ud83c\udfbc\ud83c\udfbb \u05e2\u05dd \u05d4\u05e8\u05d1\u05d4 \u05d0\u05de\u05d5\u05e0\u05d4, \u05e0\u05d2\u05df \u05e2\u05d5\u05d3 \u05de\u05e0\u05d2\u05d9\u05e0\u05d4 \ud83c\udfbb\ud83c\udfbc\ud83c\udf39",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "LifeMusic"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "claramusician.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://claramusician.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EaVN2noeHJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "45146817",
                "location": "BRAZIL",
                "name": "Clara Borges de Medeiros",
                "pinned_tweet_id": "1322907429793837059",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392657869686837248/Iy442yCT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2611,
                    "following_count": 2405,
                    "listed_count": 36,
                    "tweet_count": 223819
                },
                "url": "https://t.co/EaVN2noeHJ",
                "username": "Claramusician",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T13:24:15.000Z",
                "description": "Nem vem com mortadelagem para cima de mim. Tenho muita auto-estima para me importar.\ud83d\ude0e\n\nYou Tube https://t.co/Rhmpf5u27t\n\nTelegram https://t.co/GFVNSNy38v",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/EJapaCOMENTA",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/EJapaCOMENTA",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/Rhmpf5u27t"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/ejapa",
                                "end": 153,
                                "expanded_url": "https://t.me/ejapa",
                                "start": 130,
                                "url": "https://t.co/GFVNSNy38v"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCg_s0\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCg_s0wlkpNGv-ERPG-6RoAg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0qNWKMAkwE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1096399793180606466",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u6226\u3044\u306e\u65e5\u6804\u5149\u306e\u65e5",
                "pinned_tweet_id": "1212399156498763776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363216258334941187/YoZDTvGv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488,
                    "following_count": 1009,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33639
                },
                "url": "https://t.co/0qNWKMAkwE",
                "username": "EJapa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1240392649544273921",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dczaemecedjp9jxqnvcixob1bx",
        "oldest_id": "1240355605572878337",
        "result_count": 98
    }
}